{
    "headlines": [
        {
            "title": "Militar do Ex\u00e9rcito que incitou golpe e coronel da PM preso falar\u00e3o \u00e0 CPMI do 8/1 nesta semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militar-do-exercito-que-incitou-golpe-e-coronel-da-pm-preso-falarao-a-cpmi-do-8-1-nesta-semana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-25T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes vota para receber den\u00fancia de mais 45 acusados pelo 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-vota-para-receber-denuncia-de-mais-45-acusados-pelo-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-23T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Condenado por armar bomba no aeroporto do DF nega rela\u00e7\u00e3o do epis\u00f3dio com o 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/condenado-por-armar-bomba-no-aeroporto-do-df-nega-relacao-do-episodio-com-o-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-22T19:26:00"
        },
        {
            "title": "8 de janeiro: ex-ministro do GSI, Gon\u00e7alves Dias admite ter enviado relat\u00f3rio editado para o Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/8-de-janeiro-ex-ministro-do-gsi-goncalves-dias-admite-ter-enviado-relatorio-editado-para-o-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-22T16:29:00"
        },
        {
            "title": "Mesmo com press\u00e3o para convocar ex-ministro do GSI, governistas devem derrubar vota\u00e7\u00e3o na CPMI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mesmo-com-pressao-para-convocar-ex-ministro-do-gsi-governistas-devem-derrubar-votacao-na-cpmi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-19T22:52:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSa\u00edmos do 8/1 melhor do que est\u00e1vamos antes\u201d, diz Barroso \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saimos-do-8-1-melhor-do-que-estavamos-antes-diz-barroso-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-17T13:49:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o podemos emplacar uma narrativa que n\u00e3o se baseia em fatos, diz relatora da CPMI do 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-podemos-emplacar-uma-narrativa-que-nao-se-baseia-em-fatos-diz-relatora-da-cpmi-do-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-15T18:57:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza depoimentos de Mauro Cid, Serer\u00ea Xavante e PMs \u00e0 C\u00e2mara Legislativa do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-depoimentos-de-mauro-cid-serere-xavante-e-pms-a-camara-legislativa-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-15T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Moraes concede liberdade a youtuber preso por suspeita de envolvimento em atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-concede-liberdade-a-youtuber-preso-por-suspeita-de-envolvimento-em-atos-de-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-15T17:05:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os do senador Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-busca-e-apreensao-em-enderecos-do-senador-marcos-do-val/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-15T15:57:00"
        },
        {
            "title": "Governo quer repetir \u201csucesso da articula\u00e7\u00e3o\u201d da CPMI do 8 de janeiro nas demais pautas na C\u00e2mara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-quer-repetir-sucesso-da-articulacao-da-cpmi-do-8-1-nas-demais-pautas-na-camara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-14T20:22:00"
        },
        {
            "title": "Silvinei Vasques, ex-diretor-geral da PRF, ser\u00e1 primeiro a prestar depoimento na CPMI do 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/silvinei-vasques-ex-diretor-geral-da-prf-sera-primeiro-a-prestar-depoimento-na-cpmi-do-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-14T12:22:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de janeiro ter\u00e1 acesso a informa\u00e7\u00f5es sigilosas, diz Arthur Maia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-de-8-1-tera-acesso-a-informacoes-sigilosas-diz-arthur-maia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-13T21:04:00"
        },
        {
            "title": "STF deve julgar em 6 meses 250 r\u00e9us pelos crimes mais graves do 8 de janeiro, diz Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-deve-julgar-em-6-meses-250-reus-pelos-crimes-mais-graves-do-8-de-janeiro-diz-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-13T16:57:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8/1 aprova convoca\u00e7\u00e3o de Torres, Cid, Heleno e outros nomes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-1-aprova-convocacao-de-torres-cid-heleno-e-outros-nomes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-13T12:46:00"
        },
        {
            "title": "Presidente da CPMI do 8/1 deve se reunir com Moraes nesta ter\u00e7a (13)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-da-cpmi-do-8-1-deve-se-reunir-com-moraes-nesta-terca-13/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-12T15:08:00"
        },
        {
            "title": "STF tem maioria para tornar r\u00e9us mais 70 pessoas por atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-tem-maioria-para-tornar-reus-mais-70-bolsonaristas-por-atos-golpistas-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-09T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Em discurso, deputado admite ter financiado acampamentos em quart\u00e9is: \u201cEu deveria estar preso\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-discurso-deputado-admite-ter-financiado-acampamentos-em-quarteis-eu-deveria-estar-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-07T18:49:00"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alves Dias estava contribuindo para gerenciar crise do 8 de janeiro, diz ministro do GSI \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/goncalves-dias-estava-contribuindo-para-gerenciar-crise-do-8-1-diz-ministro-do-gsi-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-06T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Relatora sugere que CPMI do 8/1 ou\u00e7a ex-ministros de Bolsonaro e pe\u00e7a informa\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatora-sugere-que-cpmi-do-8-1-ouca-ex-ministros-de-bolsonaro-e-peca-informacoes-de-orgaos-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-06T11:36:00"
        },
        {
            "title": "Houve quebra de confian\u00e7a nos militares, mas j\u00e1 est\u00e1 restabelecida, diz presidente do STM \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/houve-quebra-de-confianca-nos-militares-mas-ja-esta-restabelecida-diz-presidente-do-stm-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-05T17:56:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: deputados debatem plano de trabalho da CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-plano-de-trabalho-da-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-05T13:30:00"
        },
        {
            "title": "GSI deve apresentar apura\u00e7\u00e3o a Lula sobre invas\u00e3o do Planalto na pr\u00f3xima segunda (5)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gsi-deve-apresentar-apuracao-a-lula-sobre-invasao-do-planalto-na-proxima-segunda-5/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-01T19:14:00"
        },
        {
            "title": "Governo quer esclarecer processo golpista com CPMI do 8 de janeiro, diz Randolfe \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-quer-esclarecer-processo-golpista-com-cpmi-do-8-de-janeiro-diz-randolfe-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-01T17:57:00"
        },
        {
            "title": "Ex-GSI de Lula entregou relat\u00f3rios inconsistentes sobre 8 de janeiro, alertam parlamentares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-gsi-de-lula-entregou-relatorios-inconsistentes-sobre-8-de-janeiro-alertam-parlamentares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-31T19:57:00"
        },
        {
            "title": "Defensoria usa \u201cprecedente Anderson Torres\u201d para pedir liberdade de 115 presos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defensoria-usa-precedente-anderson-torres-para-pedir-liberdade-de-115-presos-no-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-31T18:44:00"
        },
        {
            "title": "8 de janeiro foi fruto de quatro anos de ataques \u00e0 democracia, diz Contarato \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/8-de-janeiro-foi-fruto-de-quatro-anos-de-ataques-a-democracia-diz-contarato-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-31T17:12:00"
        },
        {
            "title": "STF tem maioria para receber mais 131 den\u00fancias pelos atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-tem-maioria-para-receber-mais-131-denuncias-pelos-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-29T12:46:00"
        },
        {
            "title": "Por que senadores experientes do MDB preferiram ficar de fora da CPMI do 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/por-que-senadores-experientes-do-mdb-preferiram-ficar-de-fora-da-cpmi-do-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Deputados debatem requerimento de Damares para ONU acompanhar CPMI do 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-debatem-requerimento-de-damares-para-onu-acompanhar-cpmi-do-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-27T18:10:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o pede que CPMI do dia 8 de janeiro seja acompanhada pela ONU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-pede-que-cpmi-do-dia-8-de-janeiro-seja-acompanhada-pela-onu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-27T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Autor do pedido da CPMI do 8 de janeiro incitou atos antidemocr\u00e1ticos, conclui PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/autor-do-pedido-da-cpmi-do-8-de-janeiro-incitou-atos-antidemocraticos-conclui-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T20:59:00"
        },
        {
            "title": "\u200bPT quer aproveitar CPMI para combater discurso bolsonarista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pt-quer-aproveitar-cpmi-para-combater-discurso-bolsonarista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T20:45:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 d\u00favida de que houve financiadores do 8 de janeiro, e CPMI vai buscar identific\u00e1-los, diz relatora \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-duvida-de-que-houve-financiadores-do-8-1-e-cpmi-vai-buscar-identifica-los-diz-relatora/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T16:36:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de janeiro: Lira e Maia querem Conselho de \u00c9tica atuando contra baixarias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-de-janeiro-lira-e-maia-querem-conselho-de-etica-atuando-contra-baixarias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T15:51:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 quem na CPMI do 8/1: veja comando, titulares e suplentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-quem-na-cpmi-do-8-1-veja-comando-titulares-e-suplentes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T14:48:00"
        },
        {
            "title": "\u201cAqui n\u00e3o \u00e9 delegacia!\u201d e \u201cse comporte!\u201d: CPMI do 8/1 \u00e9 marcada por discursos e bate-bocas; assista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aqui-nao-e-delegacia-e-silencio-cpmi-do-8-1-e-marcada-por-discursos-e-bate-bocas-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T14:33:00"
        },
        {
            "title": "Resumo: 5 pontos para voc\u00ea entender o que aconteceu no primeiro dia da CPMI do 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/resumo-5-pontos-para-voce-entender-o-que-aconteceu-no-primeiro-dia-da-cpmi-do-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T13:46:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de Janeiro confirma Arthur Maia como presidente e Eliziane Gama como relatora",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-de-janeiro-confirma-arthur-maia-como-presidente-e-eliziane-gama-como-relatora/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T10:51:00"
        },
        {
            "title": "Congresso realiza 1\u00aa reuni\u00e3o da CPMI do 8 de janeiro nesta quinta (25); acompanhe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/congresso-realiza-1a-reuniao-da-cpmi-do-8-de-janeiro-nesta-quinta-25-acompanhe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T08:58:00"
        },
        {
            "title": "Congresso prev\u00ea realizar primeira reuni\u00e3o da CPMI de 8 de janeiro nesta quinta (25)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/congresso-preve-realizar-primeira-reuniao-da-cpmi-de-8-de-janeiro-nesta-quinta-25/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T07:00:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara dos Deputados trocar\u00e1 todo o carpete do Sal\u00e3o Verde ap\u00f3s danos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-dos-deputados-trocara-todo-o-carpete-do-salao-verde-apos-danos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-24T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PT d\u00e1 como certa convoca\u00e7\u00e3o de Anderson Torres \u00e0 CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pt-da-como-certa-convocacao-de-anderson-torres-a-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T19:28:00"
        },
        {
            "title": "Policial militar \u00e9 preso pela 2\u00aa vez em opera\u00e7\u00e3o da PF sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policial-militar-e-preso-pela-2a-vez-em-operacao-da-pf-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T10:07:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra 12\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria contra suspeitos de ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deflagra-12a-fase-da-operacao-lesa-patria-contra-suspeitos-de-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T06:52:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de janeiro aguarda \u00faltimas indica\u00e7\u00f5es, mas tem maioria governista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-de-janeiro-aguarda-ultimas-indicacoes-mas-tem-maioria-governista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-21T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PGR entende que n\u00e3o houve crime em postagens de deputadas sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-entende-que-nao-houve-crime-em-postagens-de-deputadas-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T20:40:00"
        },
        {
            "title": "Tudo indica que algu\u00e9m fez besteira, diz Bolsonaro sobre fraude em cart\u00f5es de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tudo-indica-que-alguem-fez-besteira-diz-bolsonaro-sobre-fraude-em-cartoes-de-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T11:32:00"
        },
        {
            "title": "General que comandou a\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito no 8 de janeiro diz que admira intelig\u00eancia emocional de Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/general-que-comandou-acoes-do-exercito-no-8-de-janeiro-diz-que-admira-inteligencia-emocional-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T21:07:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de janeiro ser\u00e1 instalada na pr\u00f3xima quinta (25)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-de-janeiro-sera-instalada-na-proxima-quinta-25/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T19:10:00"
        },
        {
            "title": "Ningu\u00e9m disse que o acampamento era ilegal, diz general sobre concentra\u00e7\u00e3o em frente ao QG do Ex\u00e9rcito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ninguem-disse-que-o-acampamento-era-ilegal-diz-general-sobre-concentracao-em-frente-ao-qg-do-exercito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T18:18:00"
        },
        {
            "title": "CPMI dos atos de 8 janeiro deve ser instalada na pr\u00f3xima semana, diz Pacheco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-dos-atos-de-8-janeiro-deve-ser-instalada-na-proxima-semana-diz-pacheco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T13:36:00"
        },
        {
            "title": "PGR defende manter pris\u00e3o de coronel da PM-DF alvo de inqu\u00e9rito sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-defende-manter-prisao-de-coronel-da-pm-df-alvo-de-inquerito-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T10:57:00"
        },
        {
            "title": "MPF n\u00e3o v\u00ea omiss\u00e3o da c\u00fapula da PM do DF nos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-nao-ve-omissao-da-cupula-da-pm-do-df-nos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T18:04:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza devolu\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus apreendidos ap\u00f3s atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-devolucao-de-onibus-apreendidos-apos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T12:11:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio da PF aponta omiss\u00e3o de coronel da PM nos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-da-pf-aponta-omissao-de-coronel-da-pm-nos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T12:34:00"
        },
        {
            "title": "STF julga quinto bloco com mais 250 den\u00fancias pelos atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-quinto-bloco-com-mais-250-denuncias-pelos-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza PF a extrair dados de celulares de acusados por atos golpistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-pf-a-extrair-dados-de-celulares-de-acusados-por-atos-golpistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T22:58:00"
        },
        {
            "title": "Dividido sobre Lula, Uni\u00e3o Brasil deve presidir CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dividido-sobre-lula-uniao-brasil-deve-presidir-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T17:12:00"
        },
        {
            "title": "STF forma maioria para tornar r\u00e9us mais 245 denunciados pelos ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-forma-maioria-para-tornar-reus-mais-245-denunciados-pelos-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Nova fase da Lesa P\u00e1tria mira financiadores do 8 de janeiro; bloqueio de bens pode chegar a R$ 40 mi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-bloqueia-bens-de-r-40-milhoes-de-financiadores-do-8-de-janeiro-pf-lanca-nova-fase-de-operacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T07:35:00"
        },
        {
            "title": "STF pauta julgamento de mais 250 den\u00fancias sobre os atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-pauta-julgamento-de-mais-250-denuncias-sobre-os-atos-do-8-de-janeiro-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T15:27:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda PM do DF e Abin enviarem documentos de intelig\u00eancia sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-pm-do-df-e-abin-enviarem-documentos-de-inteligencia-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T15:26:00"
        },
        {
            "title": "CPMI do 8 de janeiro deve ser instalada no dia 17, diz l\u00edder do governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-do-8-de-janeiro-deve-ser-instalada-no-dia-17-diz-lider-do-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T20:36:00"
        },
        {
            "title": "MPF n\u00e3o v\u00ea improbidade de Ibaneis e Torres no 8 de janeiro e aguarda depoimento de ex-ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-nao-ve-improbidade-de-ibaneis-e-torres-no-8-de-janeiro-e-aguarda-depoimento-de-ex-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Ex-n\u00famero 2 da Sa\u00fade em trama golpista, ata do Copom e mais de 9 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-numero-2-da-saude-em-trama-golpista-ata-do-copom-e-mais-de-9-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T07:17:00"
        },
        {
            "title": "STF julga quarto bloco de den\u00fancias pelos atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-quarto-bloco-de-denuncias-pelos-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T00:48:00"
        },
        {
            "title": "CPMI deve apurar fatos sem radicaliza\u00e7\u00e3o, diz Rodrigo Pacheco \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpmi-deve-apurar-fatos-sem-radicalizacao-diz-rodrigo-pacheco-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T22:25:00"
        },
        {
            "title": "PT escolhe senadores Fabiano Contarato e Rog\u00e9rio Carvalho para CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pt-escolhe-senadores-fabiano-contarato-e-rogerio-carvalho-para-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T18:00:00"
        },
        {
            "title": "STF concede liberdade provis\u00f3ria a 40 presos por ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-concede-liberdade-provisoria-a-40-presos-por-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T21:37:00"
        },
        {
            "title": "STF pauta julgamento de mais 250 den\u00fancias sobre os atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-pauta-julgamento-de-mais-250-denuncias-sobre-os-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T18:22:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m Torres preso em batalh\u00e3o e autoriza visita de 38 senadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-torres-preso-em-batalhao-e-autoriza-visita-de-38-senadores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T17:52:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Samantha diz que h\u00e1 ind\u00edcios de tentativa de golpe; Cardozo diz que \u201cprova fecha o quebra-cabe\u00e7a\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-samantha-diz-que-ha-indicios-de-tentativa-de-golpe-cardozo-diz-que-prova-fecha-o-quebra-cabeca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o diz que vai recorrer de decis\u00e3o de Pacheco sobre CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-diz-que-vai-recorrer-de-decisao-de-pacheco-sobre-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T13:09:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco nega pedido da oposi\u00e7\u00e3o e abre caminho para governo ter maioria na CPMI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-nega-pedido-da-oposicao-e-abre-caminho-para-governo-ter-maioria-na-cpmi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Moraes vota a favor de tornar r\u00e9us mais 250 denunciados por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-vota-a-favor-de-tornar-reus-mais-250-denunciados-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T03:45:00"
        },
        {
            "title": "Governo e oposi\u00e7\u00e3o articulam tropa de choque para a CPI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-e-oposicao-articulam-tropa-de-choque-para-a-cpi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-30T11:00:00"
        },
        {
            "title": "Em meio a julgamentos no STF, 293 pessoas seguem presas pelos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-meio-a-julgamentos-no-stf-293-pessoas-seguem-presas-pelos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-30T04:00:00"
        },
        {
            "title": "8 de janeiro: AGU usa posts em redes sociais para pedir repara\u00e7\u00e3o por danos a pr\u00e9dios p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/8-de-janeiro-agu-usa-posts-em-redes-sociais-para-pedir-reparacao-por-danos-a-predios-publicos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-29T17:25:00"
        },
        {
            "title": "Efetivo policial foi reduzido pela metade no 8 de janeiro, diz coronel da PM-DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/efetivo-policial-foi-reduzido-pela-metade-no-8-de-janeiro-diz-coronel-da-pm-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T17:22:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 48 h para governo do DF se manifestar sobre transfer\u00eancia de Torres a hospital penitenci\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-48-h-para-governo-do-df-se-manifestar-sobre-transferencia-de-torres-a-hospital-penitenciario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T16:47:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem fala de Lula sobre tentativa de golpe por Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-fala-de-lula-sobre-tentativa-de-golpe-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T14:54:00"
        },
        {
            "title": "Vagas para CPI do 8 de janeiro, PL das Fake News e mais de 28 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vagas-para-cpi-do-8-de-janeiro-pl-das-fake-news-e-mais-de-28-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T06:46:00"
        },
        {
            "title": "Reconhecer viola\u00e7\u00e3o a comunidades quilombolas em Alc\u00e2ntara \u00e9 mudan\u00e7a hist\u00f3rica do posicionamento do governo, diz AGU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/reconhecer-violacao-a-comunidades-quilombolas-em-alcantara-e-mudanca-historica-do-posicionamento-do-governo-diz-agu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-27T22:56:00"
        },
        {
            "title": "STF forma maioria e torna r\u00e9us mais 200 denunciados pelos ataques de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-forma-maioria-e-torna-reus-mais-200-denunciados-pelos-ataques-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Lula escolhe general Amaro para comandar GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-convida-general-amaro-para-comandar-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T19:15:00"
        },
        {
            "title": "GSI anuncia mais 58 exonera\u00e7\u00f5es; total chega a 87",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-lula-amplia-limpeza-no-gsi-e-total-de-demitidos-chega-a-87/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T17:33:00"
        },
        {
            "title": "STF tem 5 votos a favor para tornar r\u00e9us mais 200 denunciados pelo 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-vota-para-tornar-reus-mais-200-denunciados-pelo-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T15:55:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Cardozo diz que Bolsonaro \u201cdefende golpe\u201d; Copolla, que Lula \u201cbajula\u201d ditaduras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-cardozo-diz-que-bolsonaro-defende-golpe-copolla-que-lula-bajula-ditaduras/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T14:28:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que postagem acidental ocorreu por \u201cclicar duas vezes na op\u00e7\u00e3o compartilhar\u201d e que enviar\u00e1 v\u00eddeo \u201cilustrativo de procedimento\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-postagem-acidental-ocorreu-por-clicar-duas-vezes-na-opcao-compartilhar-e-que-enviara-video-ilustrativo-de-procedimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T13:26:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso a depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF; leia \u00edntegra do que ele disse",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-integra-do-depoimento-de-bolsonaro-a-pf-leia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem depoimento de Jair Bolsonaro \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-depoimento-de-jair-bolsonaro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Militar do DF pro\u00edbe manifesta\u00e7\u00f5es nas redes sociais ap\u00f3s 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-militar-do-df-proibe-manifestacoes-nas-redes-sociais-apos-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T10:14:00"
        },
        {
            "title": "Governo poder\u00e1 utilizar a CPI do 8 de janeiro para consolidar apoio da base no Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-tera-dificuldade-para-manejar-cpis-simultaneas-diz-cientista-politico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T08:26:00"
        },
        {
            "title": "Governo n\u00e3o tem candidato a presidente nem a relator da CPI, diz Humberto Costa \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-nao-tem-candidato-a-presidente-nem-a-relator-da-cpi-diz-humberto-costa-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T20:46:00"
        },
        {
            "title": "STF pauta julgamento sobre mais 250 den\u00fancias do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-pauta-julgamento-sobre-mais-250-denuncias-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Defesa diz que Bolsonaro estava sob efeito de morfina quando fez post contra urna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-diz-que-bolsonaro-estava-sob-efeito-de-morfina-quando-fez-post-contra-urna/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T16:22:00"
        },
        {
            "title": "\u201cChoros intensos e ininterruptos\u201d, diz psiquiatra sobre Anderson Torres na cadeia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/choros-intensos-e-ininterruptos-diz-psiquiatra-sobre-anderson-torres-na-cadeia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T16:00:00"
        },
        {
            "title": "Chefe do gabinete de seguran\u00e7a do GSI pede demiss\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/chefe-do-gabinete-de-seguranca-do-gsi-pede-demissao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T15:59:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem instala\u00e7\u00e3o da CPI do 8 de janeiro nesta quarta-feira (26)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-instalacao-da-cpi-do-8-de-janeiro-nesta-quarta-feira-26/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T13:40:00"
        },
        {
            "title": "Postagem de Bolsonaro com questionamento sobre urnas logo ap\u00f3s 8/1 foi acidental, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/postagem-de-bolsonaro-com-questionamento-sobre-urnas-logo-apos-8-1-foi-acidental-diz-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro deixa PF ap\u00f3s prestar depoimento em inqu\u00e9rito sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-deixa-pf-apos-prestar-depoimento-em-inquerito-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T11:24:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro chega \u00e0 Pol\u00edcia Federal para depor no inqu\u00e9rito de atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-chega-a-policia-federal-para-depor-no-inquerito-de-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T09:09:00"
        },
        {
            "title": "Braga Netto vai \u00e0 C\u00e2mara falar de CPI do 8 de janeiro com deputados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/braga-netto-vai-a-camara-falar-de-cpi-do-8-de-janeiro-com-deputados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moro procura Uni\u00e3o Brasil e tenta ser indicado \u00e0 CPI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-procura-uniao-brasil-e-tenta-ser-indicado-a-cpi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T19:30:00"
        },
        {
            "title": "Moraes nega pedido de Capit\u00e3o Augusto para visitar Anderson Torres na pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-nega-pedido-de-capitao-augusto-para-visitar-anderson-torres-na-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T18:39:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o aprova convoca\u00e7\u00e3o de ministro interino do GSI para falar sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/comissao-aprova-convocacao-de-ministro-interino-do-gsi-para-falar-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T16:48:00"
        },
        {
            "title": "Partidos de esquerda n\u00e3o assinam CPI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/partidos-de-esquerda-nao-assinam-cpi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Lula critica extrema-direita e \u201csolu\u00e7\u00f5es militares para problemas atuais\u201d em discurso no Parlamento portugu\u00eas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/lula-critica-extrema-direita-e-solucoes-militares-para-problemas-atuais-em-discurso-no-parlamento-portugues/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-25T08:13:00"
        },
        {
            "title": "Moraes vota a favor de tornar r\u00e9us 200 denunciados por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-vota-a-favor-de-tornar-reus-200-denunciados-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T00:58:00"
        },
        {
            "title": "Novas imagens mostram ministros exaltados ap\u00f3s ataque ao Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novas-imagens-mostram-ministros-exaltados-apos-ataque-ao-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T17:21:00"
        },
        {
            "title": "STF come\u00e7a na madrugada desta ter\u00e7a-feira (25) a analisar mais 200 den\u00fancias pelo 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-comeca-na-madrugada-desta-terca-feira-25-a-analisar-mais-200-denuncias-pelo-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T16:45:00"
        },
        {
            "title": "Novas imagens mostram major indicado por general Heleno guiando criminosos no Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novas-imagens-mostram-major-indicado-por-general-heleno-guiando-criminosos-no-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T16:34:00"
        },
        {
            "title": "Novas imagens mostram tropa do GSI rindo e conversando durante invas\u00e3o do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novas-imagens-mostram-tropa-do-gsi-rindo-e-conversando-durante-invasao-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T16:25:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Cardozo diz que \u201cataque ao processo eleitoral criou clima para o 8/1\u201d; Samantha diz que \u201cfaz parte da democracia\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-cardozo-diz-que-ataque-ao-processo-eleitoral-criou-clima-para-o-8-1-samantha-diz-que-faz-parte-da-democracia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T13:53:00"
        },
        {
            "title": "Regina Duarte volta a ser advertida pelo Instagram por publicar fake news sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/regina-duarte-volta-a-ser-advertida-pelo-instagram-por-publicar-fake-news-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-24T12:13:00"
        },
        {
            "title": "Tentativa de controlar CPI do 8 de janeiro demonstra receio do governo, diz \u00e0 CNN l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tentativa-de-controlar-cpi-do-8-de-janeiro-demonstra-receio-do-governo-diz-a-cnn-lider-da-oposicao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T11:22:00"
        },
        {
            "title": "CPI do 8 de janeiro precisa ouvir Bolsonaro, Torres e Heleno, diz senador do PT \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpi-do-8-de-janeiro-precisa-ouvir-bolsonaro-torres-e-heleno-diz-senador-do-pt/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T10:59:00"
        },
        {
            "title": "Lula fala a empres\u00e1rios em Portugal, militares criticam poss\u00edvel extin\u00e7\u00e3o do GSI e mais de 24 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-fala-a-empresarios-em-portugal-militares-criticam-possivel-extincao-do-gsi-e-mais-de-24-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T08:16:00"
        },
        {
            "title": "Imagens mostram presidente Lula no Pal\u00e1cio do Planalto ap\u00f3s atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imagens-mostram-presidente-lula-no-palacio-do-planalto-apos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T22:26:00"
        },
        {
            "title": "Homem tentou roubar caixa eletr\u00f4nico do Pal\u00e1cio do Planalto no dia 8 de janeiro; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/homem-tentou-roubar-caixa-eletronico-do-palacio-do-planalto-no-dia-8-de-janeiro-veja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T21:40:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de imagens do 8 de janeiro, major que deu \u00e1gua a invasores e mais oito militares do GSI dep\u00f5em \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-divulgacao-de-imagens-do-8-de-janeiro-major-que-deu-agua-a-manifestantes-e-mais-oito-militares-do-gsi-depoem-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T16:43:00"
        },
        {
            "title": "Militares do GSI que aparecem em imagens do 8 de janeiro prestam depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-do-gsi-que-aparecem-em-imagens-do-8-de-janeiro-prestam-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Ao jornal Valor, ministro interino do GSI critica CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ao-jornal-valor-ministro-interino-do-gsi-critica-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-22T23:55:00"
        },
        {
            "title": "GSI entrega arquivos ao STF e torna imagens de 8 de janeiro p\u00fablicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gsi-entrega-arquivos-ao-stf-e-torna-imagens-de-8-de-janeiro-publicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-22T23:01:00"
        },
        {
            "title": "Alckmin diz que Gon\u00e7alves Dias \u201cfez o correto\u201d em pedir demiss\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alckmin-diz-que-goncalves-dias-fez-o-correto-em-pedir-demissao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-22T12:52:00"
        },
        {
            "title": "Lula diz que decidir\u00e1 sobre GSI s\u00f3 quando voltar da Europa e que CPI \u00e9 decis\u00e3o do Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/lula-diz-que-decidira-sobre-gsi-so-quando-voltar-da-europa-e-que-cpi-e-decisao-do-congresso/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-22T09:45:00"
        },
        {
            "title": "Abin n\u00e3o informou sobre riscos de 8/1 com anteced\u00eancia, diz ex-ministro \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/abin-nao-informou-sobre-riscos-de-8-1-com-antecedencia-diz-ex-ministro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T21:48:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do depoimento do ex-ministro Gon\u00e7alves Dias \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-a-integra-do-depoimento-do-ex-ministro-goncalves-dias-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T20:46:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o defende que PGR denuncie Gon\u00e7alves Dias por prevarica\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-defende-que-pgr-denuncie-goncalves-dias-por-prevaricacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T18:57:00"
        },
        {
            "title": "M\u00facio diz lamentar queda de Gon\u00e7alves Dias: \u201cUm dos mais fi\u00e9is amigos de Lula\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mucio-diz-lamentar-queda-de-goncalves-dias-um-dos-mais-fieis-amigos-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T17:46:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina quebra de sigilo de todas as imagens do circuito interno do Planalto em 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-quebra-de-sigilo-de-todas-as-imagens-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T17:37:00"
        },
        {
            "title": "Governo avan\u00e7a para ter maioria na CPI do 8/1 e define alvos; veja nomes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-avanca-para-ter-maioria-na-cpi-do-8-1-e-define-alvos-veja-nomes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T17:30:00"
        },
        {
            "title": "PL define parte dos nomes para CPI dos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pl-define-parte-dos-nomes-para-cpi-dos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Defesa defende exist\u00eancia do GSI: \u201c\u00c9 instrumento de apoio ao presidente\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-defesa-defende-existencia-do-gsi-e-instrumento-de-apoio-ao-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T16:59:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, ex-ministro Gon\u00e7alves Dias diz que n\u00e3o foi omisso e que n\u00e3o tem responsabilidade sobre atos de 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-ex-ministro-goncalves-dias-diz-que-nao-foi-omisso-e-que-nao-tem-responsabilidade-sobre-atos-de-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T15:42:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Cardozo diz que CPMI do 8 de janeiro se torna \u201cnecess\u00e1ria\u201d; Poit diz que investiga\u00e7\u00e3o pode caminhar junto com o STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-cardozo-diz-que-cpmi-do-8-de-janeiro-se-torna-necessaria-poit-diz-que-investigacao-pode-caminhar-junta-com-o-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T13:34:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: deputadas debatem abertura de CPI para investigar atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputadas-debatem-abertura-de-cpi-para-investigar-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T12:15:00"
        },
        {
            "title": "Partido Novo pede abertura de processo criminal contra Gon\u00e7alves Dias por prevarica\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/partido-novo-pede-abertura-de-processo-criminal-contra-goncalves-dias-por-prevaricacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T11:07:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Torres vai recorrer ao plen\u00e1rio do STF para pedir liberdade do ex-ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-torres-vai-recorrer-ao-plenario-do-stf-para-pedir-liberdade-do-ex-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Cappelli come\u00e7a mapeamento do GSI nesta sexta-feira (21)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cappelli-comeca-mapeamento-do-gsi-nesta-sexta-feira-21/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro do GSI Gon\u00e7alves Dias deve prestar depoimento \u00e0 PF nesta sexta (21)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-do-gsi-goncalves-dias-deve-prestar-depoimento-a-pf-nesta-sexta-21/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s imagens divulgadas pela CNN, Cappelli responde Moraes sobre identifica\u00e7\u00e3o de servidores no Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-imagens-divulgadas-pela-cnn-cappelli-responde-moraes-sobre-identificacao-de-servidores-no-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T21:46:00"
        },
        {
            "title": "Moraes rejeita pedido de liberdade de Anderson Torres e mant\u00e9m pris\u00e3o preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-rejeita-pedido-de-liberdade-de-anderson-torres-e-mantem-prisao-preventiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T20:21:00"
        },
        {
            "title": "PL se divide sobre indica\u00e7\u00e3o de deputado investigado para comandar CPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pl-se-divide-sobre-indicacao-de-deputado-investigado-para-comandar-cpi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T18:52:00"
        },
        {
            "title": "\u201cVoc\u00eas fizeram jornalismo\u201d, diz Padilha \u00e0 CNN sobre imagens exclusivas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/voces-fizeram-jornalismo-diz-padilha-a-cnn-sobre-imagens-exclusivas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T18:05:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara quer convocar Ricardo Cappelli no lugar de Gon\u00e7alves Dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/comissao-da-camara-quer-convocar-ricardo-cappelli-no-lugar-de-goncalves-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Governo n\u00e3o aceitar\u00e1 deputado bolsonarista na presid\u00eancia da CPMI, diz Lindbergh",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-nao-aceitara-deputado-bolsonarista-na-presidencia-da-cpmi-diz-lindbergh/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T17:23:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro vai depor sobre os atos do dia 8 de janeiro na pr\u00f3xima quarta (26)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-vai-depor-sobre-os-atos-do-dia-8-de-janeiro-na-proxima-quarta-26/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T16:09:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Coppolla diz que Dias n\u00e3o honrou cargo no GSI; Cardozo defende investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-coppolla-diz-que-dias-nao-honrou-cargo-no-gsi-cardozo-defende-investigacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T16:06:00"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alves Dias deve depor para a Pol\u00edcia Federal nesta sexta-feira (21)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/goncalves-dias-ira-depor-para-a-policia-federal-nesta-sexta-feira-21/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T16:03:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: deputados debatem sobre a instala\u00e7\u00e3o de CPI para investigar atos do dia 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-sobre-a-instalacao-de-cpi-para-investigar-atos-do-dia-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T14:22:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco confirma cria\u00e7\u00e3o da CPI do 8/1 e diz que governo deveria ter apoiado desde o in\u00edcio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-confirma-criacao-da-cpi-do-8-1-e-diz-que-governo-deveria-ter-apoiado-desde-o-inicio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Demiss\u00e3o de ministro n\u00e3o afetar\u00e1 rela\u00e7\u00e3o de Lula com militares, mas governo enfrentar\u00e1 desafios, avaliam especialistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/demissao-de-ministro-nao-afetara-relacao-de-lula-com-militares-mas-governo-enfrentara-desafios-avaliam-especialistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T08:00:00"
        },
        {
            "title": "Extin\u00e7\u00e3o do GSI ganha for\u00e7a, bastidores de demiss\u00e3o de ministro e mais de 20 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/extincao-do-gsi-ganha-forca-bastidores-de-demissao-de-ministro-e-mais-de-20-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T07:21:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre a demiss\u00e3o do ministro do GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-o-que-se-sabe-sobre-a-demissao-do-ministro-do-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T02:03:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Em pol\u00edtica, como se sabe, \u00e9 t\u00e3o importante ser quanto parecer",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-em-politica-como-se-sabe-e-tao-importante-ser-quanto-parecer/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T22:09:00"
        },
        {
            "title": "Para Mour\u00e3o, Cappelli \u201cn\u00e3o tem curr\u00edculo\u201d para assumir o GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-mourao-cappelli-nao-tem-curriculo-para-assumir-o-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Gleisi diz que agentes do GSI filmados no 8 de janeiro eram do governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gleisi-diz-que-agentes-do-gsi-filmados-no-8-de-janeiro-eram-do-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T19:25:00"
        },
        {
            "title": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito flagrado em imagens do 8 de janeiro diz que atuou para \u201cconter danos\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/capitao-do-exercito-flagrado-em-imagens-do-8-de-janeiro-diz-que-atuou-para-conter-danos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T17:53:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Cardozo diz que entrada no Pal\u00e1cio foi facilitada em 8/1; para Coppolla, imagens de a\u00e7\u00e3o do GSI desconstroem fal\u00e1cias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-cardozo-diz-que-entrada-no-palacio-foi-facilitada-em-8-1-para-coppolla-imagens-de-acao-do-gsi-desconstroem-falacias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T17:21:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s v\u00eddeos revelados pela CNN, Gon\u00e7alves Dias pede demiss\u00e3o do GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-videos-revelados-pela-cnn-goncalves-dias-pede-afastamento-do-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T17:12:00"
        },
        {
            "title": "Lula se reuniu com chefe do GSI ap\u00f3s CNN publicar imagens de ministro no Planalto na invas\u00e3o de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-se-reuniu-com-chefe-do-gsi-apos-cnn-publicar-imagens-de-ministro-no-planalto-na-invasao-de-8-de-janeiro-br/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T17:02:00"
        },
        {
            "title": "Lula diz que cada envolvido em invas\u00e3o das sedes de poderes em Bras\u00edlia ser\u00e1 julgado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-diz-que-cada-envolvido-em-invasao-das-sedes-de-poderes-em-brasilia-sera-julgado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T16:31:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s imagens divulgadas pela CNN, comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova convoca\u00e7\u00e3o de ministro do GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-imagens-divulgadas-pela-cnn-comissao-da-camara-aprova-convocacao-de-ministro-do-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Deputado governista defende sa\u00edda de ministro do GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputado-governista-defende-saida-de-ministro-do-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T15:26:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem sobre a presen\u00e7a de integrantes do GSI durante ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-sobre-a-presenca-de-integrantes-do-gsi-durante-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T14:32:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s imagens divulgadas pela CNN, ministro do GSI n\u00e3o comparece ao Congresso para falar sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-imagens-divulgadas-pela-cnn-ministro-do-gsi-nao-comparece-ao-congresso-para-falar-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T14:18:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de imagens pela CNN, PF antecipa convoca\u00e7\u00e3o de Gon\u00e7alves Dias sobre 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-divulgacao-de-imagens-pela-cnn-pf-antecipa-convocacao-de-goncalves-dias-sobre-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T13:30:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s CNN revelar atua\u00e7\u00e3o do GSI, oposi\u00e7\u00e3o aumenta press\u00e3o por CPMI de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-cnn-revelar-atuacao-do-gsi-oposicao-aumenta-pressao-por-cpmi-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T13:24:00"
        },
        {
            "title": "Saiba quem \u00e9 Gon\u00e7alves Dias, ex-ministro que aparece em imagens da CNN durante ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-quem-e-goncalves-dias-ministro-do-gsi-que-aparece-em-imagens-da-cnn-durante-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T13:11:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s imagens da CNN, GSI diz que condutas de agentes p\u00fablicos est\u00e3o sendo apuradas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-imagens-da-cnn-gsi-diz-que-condutas-de-agentes-publicos-estao-sendo-apuradas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T12:32:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: c\u00e2meras mostram ministro do GSI no Pal\u00e1cio do Planalto durante ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-cameras-mostram-ministro-do-gsi-no-palacio-do-planalto-durante-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T10:02:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: invasores receberam \u00e1gua de militar e cumprimentaram membro do GSI durante ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-invasores-receberam-agua-de-militar-e-cumprimentaram-membro-do-gsi-durante-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Fachin acompanha Moraes e STF tem 3 a 0 para tornar r\u00e9us 100 denunciados por 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fachin-acompanha-moraes-e-stf-tem-3-a-0-para-tornar-reus-100-denunciados-por-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T09:44:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: imagens mostram baixo contingente de seguran\u00e7a no Planalto e atua\u00e7\u00e3o do GSI no 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-imagens-mostram-baixo-contingente-de-seguranca-no-planalto-e-atuacao-do-gsi-no-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T09:43:00"
        },
        {
            "title": "Prazo de Lira para nova regra fiscal, detalhes do projeto e mais de 19 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prazo-de-lira-para-nova-regra-fiscal-detalhes-do-projeto-e-mais-de-19-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T07:02:00"
        },
        {
            "title": "Regras do \u201cmundo real\u201d devem valer tamb\u00e9m para redes sociais, diz Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/regras-do-mundo-real-devem-valer-tambem-para-redes-sociais-diz-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T17:33:00"
        },
        {
            "title": "Rodrigo Pacheco adia sess\u00e3o que instalaria CPI dos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rodrigo-pacheco-adia-sessao-que-instalaria-cpi-dos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T14:58:00"
        },
        {
            "title": "General Heleno \u00e9 aconselhado por advogados e desiste de ir \u00e0 CPI dos atos antidemocr\u00e1ticos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/general-heleno-e-aconselhado-por-advogados-e-desiste-de-ir-a-cpi-dos-atos-antidemocraticos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T12:33:00"
        },
        {
            "title": "Coronel da PM em Goi\u00e1s est\u00e1 entre os presos na 10\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria, da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/coronel-da-pm-em-goias-esta-entre-os-presos-na-10a-fase-da-operacao-lesa-patria-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T12:08:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o pede que Pacheco mantenha leitura de requerimento para cria\u00e7\u00e3o de CPI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-pede-que-pacheco-mantenha-leitura-de-requerimento-para-criacao-de-cpi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T11:27:00"
        },
        {
            "title": "Toffoli segue Moraes e vota para tornar r\u00e9us 100 denunciados pelo 8 de janeiro; julgamento continua",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/toffoli-segue-moraes-e-vota-para-tornar-reus-100-denunciados-pelo-8-de-janeiro-julgamento-continua/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T10:54:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco deve adiar sess\u00e3o que instalaria CPI do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-deve-adiar-sessao-que-instalaria-cpi-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T10:24:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra 10\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria contra suspeitos de ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deflagra-9a-fase-da-operacao-lesa-patria-contra-suspeitos-de-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T08:16:00"
        },
        {
            "title": "STF julga 8 de janeiro, nova regra fiscal no Congresso e mais de 18 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-8-de-janeiro-nova-regra-fiscal-no-congresso-e-mais-de-18-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T06:57:00"
        },
        {
            "title": "Moraes vota a favor de tornar r\u00e9us 100 denunciados por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-vota-a-favor-de-tornar-reus-100-denunciados-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T01:02:00"
        },
        {
            "title": "Diante de poss\u00edvel leitura de CPMI, governistas tentam adiar sess\u00e3o do Congresso para a pr\u00f3xima semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diante-de-possivel-leitura-de-cpmi-governistas-tentam-adiar-sessao-do-congresso-para-a-proxima-semana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-17T22:59:00"
        },
        {
            "title": "PGR quer acesso a documentos para investigar omiss\u00e3o da PM-DF no 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-quer-acesso-a-documentos-para-investigar-omissao-da-pm-df-no-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-14T15:27:00"
        },
        {
            "title": "De 89 militares intimados, 8 n\u00e3o prestaram depoimento sobre atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/de-89-militares-intimados-8-nao-prestaram-depoimento-sobre-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Governo federal pro\u00edbe contratos com empresas envolvidas em atos do dia 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-federal-proibe-contratos-com-empresas-envolvidas-em-atos-do-dia-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T15:30:00"
        },
        {
            "title": "General Gustavo Henrique Dutra \u00e9 exonerado do Comando Militar do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/general-gustavo-henrique-dutra-e-exonerado-do-comando-militar-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T14:22:00"
        },
        {
            "title": "Em salas separadas, generais come\u00e7am a depor sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-salas-separadas-generais-comecam-a-depor-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T10:41:00"
        },
        {
            "title": "Militares prestam depoimento \u00e0 PF nesta quarta; chefe do Batalh\u00e3o da Guarda Presidencial tamb\u00e9m ser\u00e1 ouvido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-prestam-depoimento-a-pf-nesta-quarta-chefe-do-batalhao-da-guarda-presidencial-tambem-sera-ouvido/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Ministros do STF avaliam que julgamento sobre 8 de janeiro pode ir para plen\u00e1rio presencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministros-do-stf-avaliam-que-julgamento-sobre-8-de-janeiro-pode-ir-para-plenario-presencial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-11T23:24:00"
        },
        {
            "title": "STF marca julgamento das primeiras den\u00fancias pelos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-marca-julgamento-das-primeiras-denuncias-pelos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-11T19:54:00"
        },
        {
            "title": "Cerca de 80 militares ir\u00e3o depor \u00e0 PF sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cerca-de-80-militares-irao-depor-a-pf-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-10T20:26:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro \u201cpendurado\u201d no TSE e 8 de janeiro desafiam oposi\u00e7\u00e3o a Lula em seus 100 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-pendurado-no-tse-e-8-de-janeiro-desafiam-oposicao-a-lula-em-seus-100-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-08T15:30:00"
        },
        {
            "title": "Novo advogado de Anderson Torres descarta dela\u00e7\u00e3o premiada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-advogado-de-anderson-torres-descarta-delacao-premiada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T09:13:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede que investiga\u00e7\u00e3o de presos em frente a quart\u00e9is no PA e AC v\u00e1 para 1\u00aa inst\u00e2ncia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-que-investigacao-de-presos-em-frente-a-quarteis-no-pa-e-ac-va-para-1a-instancia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-03T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Documento sugere que Torres foi \u00e0 Bahia tratar de bloqueios em rodovias visando resultado das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documento-sugere-que-torres-foi-a-bahia-tratar-de-bloqueios-em-rodovias-visando-resultado-das-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-03T11:26:00"
        },
        {
            "title": "Moraes afirma que ainda analisa ouvir Bolsonaro sobre participa\u00e7\u00e3o em 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-afirma-que-ainda-analisa-ouvir-bolsonaro-sobre-participacao-em-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-31T18:30:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis encontra Moraes em evento no STF e ouve Weber falar de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-encontra-moraes-em-evento-no-stf-e-ouve-weber-falar-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T20:21:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza investigar poss\u00edvel participa\u00e7\u00e3o de Daniel Silveira em atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-investigar-possivel-participacao-de-daniel-silveira-em-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T17:49:00"
        },
        {
            "title": "Macron compara protestos violentos na Fran\u00e7a com 8 de janeiro no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/macron-compara-protestos-violentos-na-franca-com-8-de-janeiro-no-brasil/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-22T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Senadora diz ter assinaturas necess\u00e1rias para CPI de 8 de janeiro e cobra a\u00e7\u00e3o de Pacheco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senadora-diz-ter-assinaturas-necessarias-para-cpi-de-8-de-janeiro-e-cobra-acao-de-pacheco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-21T17:16:00"
        },
        {
            "title": "PGR denuncia mais 150 pessoas por envolvimento nos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-denuncia-mais-150-pessoas-por-envolvimento-nos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-20T18:16:00"
        },
        {
            "title": "PF prende mulher que pichou \u201cperdeu, man\u00e9\u201d em est\u00e1tua do STF e homem que furtou bola de Neymar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-mulher-que-pichou-perdeu-mane-em-estatua-do-stf-e-homem-que-furtou-bola-de-neymar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T10:47:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mais de 30 mandados de pris\u00e3o em nova fase de opera\u00e7\u00e3o por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mais-de-30-mandados-de-prisao-em-nova-fase-de-operacao-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T07:40:00"
        },
        {
            "title": "Em gesto de aproxima\u00e7\u00e3o com governo Lula, Ibaneis parabeniza ex-interventor da seguran\u00e7a p\u00fablica no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-gesto-de-aproximacao-com-governo-lula-ibaneis-parabeniza-ex-interventor-da-seguranca-publica-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T21:45:00"
        },
        {
            "title": "Coronel da PM-DF diz que Ex\u00e9rcito dificultou pris\u00e3o de participantes dos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/coronel-da-pm-df-diz-que-exercito-dificultou-prisao-de-participantes-dos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T19:59:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s retorno de Ibaneis, Anderson Torres deve pedir revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-retorno-de-ibaneis-anderson-torres-deve-pedir-revogacao-da-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T17:14:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: Deputados debatem possibilidade do Bolsonaro se tornar ineleg\u00edvel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-deputados-debatem-possibilidade-do-bolsonaro-se-tornar-inelegivel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T16:17:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis volta ao governo do DF e diz que entende decis\u00e3o de Moraes pelo afastamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-volta-ao-governo-do-df-e-diz-que-entende-decisao-de-moraes-pelo-afastamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T12:00:00"
        },
        {
            "title": "Defesa diz que Anderson Torres n\u00e3o vai comparecer \u00e0 CPI da C\u00e2mara do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-torres-diz-que-ele-nao-vai-comparecer-a-cpi-da-camara-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T10:58:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco d\u00e1 48 horas para senadores ratificarem apoio a pedido de CPI de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-da-48-horas-para-senadores-ratificarem-apoio-a-pedido-de-cpi-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-15T22:48:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o tenho m\u00e1goa, nem ressentimento\u201d, diz Ibaneis Rocha \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-tenho-magoa-nem-ressentimento-diz-ibaneis-rocha-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-15T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Entenda a decis\u00e3o de Moraes que libera retorno do governador do DF e como ficam as investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-a-decisao-de-moraes-que-libera-retorno-do-governador-do-df-e-como-ficam-as-investigacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-15T17:42:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza retorno de Ibaneis Rocha ao governo do Distrito Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-retorno-de-ibaneis-rocha-ao-governo-do-distrito-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-15T15:45:00"
        },
        {
            "title": "Soraya Thronicke vai ao STF por CPI de 8 de janeiro e diz ter assinaturas de senadores da atual legislatura",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-resposta-a-pacheco-soraya-thronicke-reitera-pedido-para-cpi-dos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T19:30:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco diz ao STF n\u00e3o ser poss\u00edvel abrir CPI dos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-diz-ao-stf-nao-ser-possivel-abrir-cpi-dos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T10:54:00"
        },
        {
            "title": "Veja como \u00e9 a rotina de Anderson Torres na pris\u00e3o dois meses ap\u00f3s deten\u00e7\u00e3o em aeroporto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-como-e-a-rotina-de-anderson-torres-na-prisao-dois-meses-apos-detencao-em-aeroporto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T10:49:00"
        },
        {
            "title": "PGR vai investigar militares por atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-vai-investigar-militares-por-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T21:38:00"
        },
        {
            "title": "\u201cCatarse\u201d e \u201csurto coletivo\u201d: chefe da PF afirma que opera\u00e7\u00f5es sobre atos de 8 de janeiro v\u00e3o continuar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/catarse-e-surto-coletivo-chefe-da-pf-afirma-que-operacoes-sobre-atos-de-8-de-janeiro-vao-continuar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem resist\u00eancia do governo \u00e0 CPI dos Atos Criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-resistencia-do-governo-a-cpi-dos-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T13:03:00"
        },
        {
            "title": "Moraes concede liberdade provis\u00f3ria a mais 130 denunciados por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-concede-liberdade-provisoria-a-mais-130-denunciados-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T11:42:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s decis\u00e3o de Moraes, CPI do DF deve mudar oitiva com Torres e ouvir coronel da PM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-decisao-de-moraes-cpi-do-df-deve-mudar-oitiva-com-torres-e-ouvir-coronel-da-pm/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-11T22:59:00"
        },
        {
            "title": "Deputados do PT e do PL debatem cria\u00e7\u00e3o de CPI sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputado-do-pt-e-do-pl-debatem-criacao-de-cpi-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-11T16:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda Torres depor em a\u00e7\u00e3o no TSE contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-torres-depor-em-acao-no-tse-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-10T16:17:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza quatro deputados a visitarem presos por atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-quatro-deputados-a-visitarem-radicais-presos-por-atos-golpistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-08T09:58:00"
        },
        {
            "title": "Quem n\u00e3o tirar nome da CPMI, n\u00e3o ter\u00e1 verba, diz Z\u00e9 Trov\u00e3o; governo nega e fala em di\u00e1logo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-nao-tirar-nome-da-cpmi-nao-tera-verba-diz-ze-trovao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s decis\u00e3o de Moraes, Anderson Torres decide n\u00e3o ir \u00e0 CPI sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-decisao-de-moraes-anderson-torres-decide-nao-ir-a-cpi-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Moraes libera Torres para depor \u00e0 CPI no DF e autoriza sil\u00eancio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-libera-torres-para-depor-a-cpi-no-df-e-autoriza-silencio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T18:03:00"
        },
        {
            "title": "Onze advogados deixam defesa de Anderson Torres no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/onze-advogados-deixam-defesa-de-anderson-torres-no-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T14:02:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do DF refor\u00e7a pedido para Torres comparecer pessoalmente \u00e0 CPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-do-df-reforca-pedido-para-torres-comparecer-pessoalmente-a-cpi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T13:53:00"
        },
        {
            "title": "Deputados de oposi\u00e7\u00e3o e governo debatem instaura\u00e7\u00e3o de CPI sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-de-oposicao-e-governo-debatem-instauracao-de-cpi-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-05T17:38:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede que financiadores de atos de 8 de janeiro paguem R$ 100 milh\u00f5es por dano moral coletivo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-que-financiadores-de-atos-golpistas-paguem-r-100-milhoes-por-dano-moral-coletivo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-03T20:01:00"
        },
        {
            "title": "Impasses pol\u00edtico e burocr\u00e1tico travam pedido de CPI de 8 de janeiro no Senado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/impasses-politico-e-burocratico-travam-pedido-de-cpi-de-8-de-janeiro-no-senado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-03T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Joel Pinheiro: Todos nos ataques de 8 de janeiro queriam golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/joel-pinheiro-todos-nos-ataques-de-8-de-janeiro-queriam-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-02T21:08:00"
        },
        {
            "title": "CPI sobre atos criminosos no DF come\u00e7a nesta quinta; oposi\u00e7\u00e3o e situa\u00e7\u00e3o tendem a responsabilizar Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpi-sobre-atos-criminosos-no-df-comeca-nesta-quinta-oposicao-e-situacao-tendem-a-responsabilizar-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-02T10:01:00"
        },
        {
            "title": "Quase metade dos detidos em 8 de janeiro n\u00e3o est\u00e1 mais na pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quase-metade-dos-detidos-em-8-de-janeiro-nao-esta-mais-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-02T08:17:00"
        },
        {
            "title": "Valdemar descarta acionar STF para instala\u00e7\u00e3o da CPMI de 8 de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/valdemar-descarta-acionar-stf-para-instalacao-da-cpmi-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-01T20:20:00"
        },
        {
            "title": "Defensoria faz mutir\u00e3o para atender presos por participar dos atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defensoria-faz-mutirao-para-atender-presos-por-participar-dos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-01T18:05:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes mant\u00e9m Anderson Torres preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-mantem-anderson-torres-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-01T16:10:00"
        },
        {
            "title": "Veja lista de parlamentares que assinaram CPI para apurar ataques de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-lista-de-parlamentares-que-assinaram-cpi-para-apurar-ataques-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-28T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Deputados debatem se Congresso deve instalar CPI dos atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-debatem-se-congresso-deve-instalar-cpi-dos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-28T15:48:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai fiscalizar modelo de assist\u00eancia jur\u00eddica a presos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministerio-publico-vai-fiscalizar-modelo-de-assistencia-juridica-a-presos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-28T12:53:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEstamos confiantes\u201d, diz autor de pedido de CPI para apurar atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/estamos-confiantes-diz-autor-de-pedido-de-cpi-para-apurar-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-28T08:53:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda soltar 137 pessoas presas pelos atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-soltar-137-pessoas-presas-pelos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-28T07:52:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o re\u00fane assinaturas e protocola pedido de CPI para apurar atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-reune-assinaturas-e-protocola-pedido-de-cpi-para-apurar-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-27T22:08:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro sobre presos de 8 de janeiro: \u201cForam tratados como terroristas\u201d, n\u00e3o tinham \u201ccanivete sequer\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-sobre-presos-de-8-de-janeiro-foram-tratados-como-terroristas-nao-tinham-canivete-sequer/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-27T19:55:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina que cabe ao STF julgar militares envolvidos nos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-que-cabe-ao-stf-julgar-militares-envolvidos-nos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-27T19:40:00"
        },
        {
            "title": "Gilmar Mendes pede explica\u00e7\u00f5es para Pacheco sobre motivo de n\u00e3o abrir CPI do dia 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gilmar-mendes-pede-explicacoes-para-pacheco-sobre-motivo-de-nao-instaurar-a-cpi-do-dia-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-27T18:03:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes n\u00e3o impede visita de pol\u00edticos a presos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/decisao-de-alexandre-de-moraes-nao-impede-visita-de-politicos-a-presos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-25T19:29:00"
        },
        {
            "title": "Zambelli diz n\u00e3o ter medo de pris\u00e3o, mas que dorme pensando se a PF vai bater em sua porta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/zambelli-diz-nao-ter-medo-de-prisao-mas-que-dorme-pensando-se-a-pf-vai-bater-em-sua-porta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T20:51:00"
        },
        {
            "title": "Aceno pol\u00edtico ao STF n\u00e3o foi trai\u00e7\u00e3o a Bolsonaro, diz Carla Zambelli",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aceno-politico-ao-stf-nao-foi-traicao-a-bolsonaro-diz-carla-zambelli/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Moraes pede que PF se posicione sobre devolu\u00e7\u00e3o de bens apreendidos do ex-comandante da PM no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-pede-que-pf-se-posicione-sobre-devolucao-de-bens-apreendidos-do-ex-comandante-da-pm-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T08:43:00"
        },
        {
            "title": "Brasil quer seguir passos da Europa para regulamentar redes sociais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/brasil-quer-seguir-passos-da-europa-para-regulamentar-redes-sociais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-21T16:25:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis Rocha pede para que apoiadores n\u00e3o fa\u00e7am atos p\u00fablicos a favor dele",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governador-afastado-do-df-ibaneis-pede-que-apoiadores-nao-facam-atos-a-seu-favor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-18T22:15:00"
        },
        {
            "title": "Governo vai ter banco de dados para monitorar viol\u00eancia a jornalistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-vai-ter-banco-de-dados-para-monitorar-violencia-a-jornalistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-17T09:48:00"
        },
        {
            "title": "Metade dos presos em atos contra os Tr\u00eas Poderes recebeu aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/metade-dos-presos-em-atos-contra-os-tres-poderes-recebeu-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-16T18:43:00"
        },
        {
            "title": "PF quer defini\u00e7\u00e3o do STF sobre situa\u00e7\u00e3o de militares envolvidos em ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-quer-definicao-do-stf-sobre-situacao-de-militares-envolvidos-em-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-16T16:54:00"
        },
        {
            "title": "Pesquisa Quaest: 94% desaprovam invas\u00f5es de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pesquisa-quaest-94-desaprovam-invasoes-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-15T19:45:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: H\u00e1 incompatibilidade entre Bolsonaro e a verdade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-ha-incompatibilidade-entre-bolsonaro-e-a-verdade/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-15T11:19:00"
        },
        {
            "title": "Crise entre EUA e China, abono do PIS/Pasep e mais de 15 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/crise-entre-eua-e-china-abono-do-pis-pasep-e-mais-de-15-de-fevereiro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-15T07:07:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que n\u00e3o houve tentativa de golpe e que sabe dos riscos de ser preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-nao-houve-tentativa-de-golpe-e-que-sabe-dos-riscos-de-ser-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-14T19:56:00"
        },
        {
            "title": "PGR denuncia mais 139 pessoas por envolvimento em atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-denuncia-mais-139-pessoas-por-envolvimento-em-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-14T16:49:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 21 mandados em nova fase de opera\u00e7\u00e3o por atos criminosos de 8 de janeiro; 6 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-operacao-lesa-patria-sexta-fase/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T07:33:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede a soltura de 12 pessoas presas ap\u00f3s atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-a-soltura-de-12-pessoas-presas-apos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-13T18:08:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede condena\u00e7\u00e3o definitiva de envolvidos em atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-condenacao-definitiva-de-envolvidos-em-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-13T14:12:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7as Armadas resistem em punir militares que se recusaram a dissolver acampamento golpista, dizem fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/forcas-armadas-resistem-em-punir-militares-que-se-recusaram-a-dissolver-acampamento-golpista-dizem-fontes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T22:02:00"
        },
        {
            "title": "Assista \u00e0 \u00edntegra da entrevista de Lula a Christiane Amanpour, da CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/assista-a-integra-da-entrevista-de-lula-a-christiane-amanpour-da-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T19:16:00"
        },
        {
            "title": "Mensagens mostram que governo do DF subestimou ataque do dia 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mensagens-mostram-que-governo-do-df-subestimou-ataque-do-dia-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T18:40:00"
        },
        {
            "title": "Tenho impress\u00e3o que for\u00e7as de seguran\u00e7a que atuavam no 8 de janeiro estavam comprometidas com golpe, diz Lula \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tenho-impressao-que-forcas-de-seguranca-que-atuavam-no-8-de-janeiro-estavam-comprometidas-com-golpe-diz-lula-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T17:05:00"
        },
        {
            "title": "Su\u00ed\u00e7a vai restaurar rel\u00f3gio de Dom Jo\u00e3o 6\u00ba que foi vandalizado em invas\u00e3o ao Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/suica-vai-restaurar-relogio-de-dom-joao-6o-que-foi-vandalizado-em-invasao-ao-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T14:18:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza que TSE d\u00ea acesso da biometria \u00e0 PF na apura\u00e7\u00e3o do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-que-tse-de-acesso-da-biometria-a-pf-na-apuracao-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T11:41:00"
        },
        {
            "title": "Rosa Weber cobrou Ibaneis no WhatsApp durante atos criminosos de 8 de janeiro: \u201cJ\u00e1 entraram no Congresso!\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-weber-cobrou-ibaneis-no-whatsapp-durante-atos-criminosos-de-8-de-janeiro-ja-entraram-no-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T10:34:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis pede que STF revogue afastamento ap\u00f3s atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-pede-que-stf-revogue-afastamento-apos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T23:06:00"
        },
        {
            "title": "Major que permitiu acesso de manifestantes ao STF diz que imagens foram editadas e que BOPE n\u00e3o impediria depreda\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/major-que-permitiu-acesso-de-manifestantes-ao-stf-diz-que-imagens-foram-editadas-e-que-bope-nao-impediria-depredacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T22:22:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia diz que Torres mandou impedir que criminosos chegassem ao STF e que Ibaneis n\u00e3o se omitiu",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pericia-diz-que-torres-mandou-impedir-que-criminosos-chegassem-ao-stf-e-que-ibaneis-nao-se-omitiu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T20:03:00"
        },
        {
            "title": "Ex-comandante da PM-DF diz que n\u00e3o foi avisado sobre possibilidade de ataques em 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-comandante-da-pm-df-diz-que-nao-foi-avisado-sobre-possibilidade-de-ataques-em-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T19:11:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza devolu\u00e7\u00e3o de celulares de Ibaneis e Valdemar Costa Neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-devolucao-de-celulares-de-ibaneis-e-valdemar-costa-neto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T18:35:00"
        },
        {
            "title": "Lula decide deslocar a Abin para a Casa Civil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-decide-deslocar-a-abin-para-a-casa-civil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T17:25:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Valdemar Costa Neto pede que STF autorize devolu\u00e7\u00e3o de celular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/noticias/defesa-de-valdemar-costa-neto-pede-que-stf-autorize-devolucao-de-celular/",
            "tag": "Not\u00edcias",
            "created_at": "2023-02-09T12:31:00"
        },
        {
            "title": "PF diz ao STF que extraiu dados dos celulares de Ibaneis e Valdemar Costa Neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-ao-stf-que-extraiu-dados-dos-celulares-de-ibaneis-e-valdemar-costa-neto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Promover responsabiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental, diz Rosa Weber ap\u00f3s um m\u00eas dos ataques no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/promover-responsabilizacao-e-fundamental-diz-rosa-weber-apos-um-mes-dos-ataques-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Um m\u00eas ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia, men\u00e7\u00f5es ao acontecimento ultrapassam 10,3 milh\u00f5es nas redes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/um-mes-apos-atos-criminosos-em-brasilia-mencoes-ao-acontecimento-ultrapassam-de-103-milhoes-nas-redes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T14:57:00"
        },
        {
            "title": "Institui\u00e7\u00f5es sa\u00edram mais fortes ap\u00f3s ataques de 8 de janeiro, diz governador do ES",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/instituicoes-sairam-mais-fortes-apos-ataques-de-8-de-janeiro-diz-governador-do-es/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T14:37:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Ibaneis pede que STF autorize devolu\u00e7\u00e3o de celulares e acesso aos laudos periciais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-ibaneis-pede-que-stf-autorize-devolucao-de-celulares-e-acesso-aos-laudos-periciais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T13:39:00"
        },
        {
            "title": "Dr\u00e1cula, cavalo da PM ferido nos ataques em Bras\u00edlia, volta ao trabalho com cicatrizes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dracula-cavalo-da-pm-ferido-nos-ataques-em-brasilia-volta-ao-trabalho-com-cicatrizes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T13:11:00"
        },
        {
            "title": "\u201cMomento de inf\u00e2mia\u201d, diz Barroso \u00e0 CNN ap\u00f3s um m\u00eas dos atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/momento-de-infamia-diz-barroso-a-cnn-apos-um-mes-dos-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T12:33:00"
        },
        {
            "title": "Mostramos capacidade de rea\u00e7\u00e3o ap\u00f3s atos de 8 de janeiro, avalia especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mostramos-capacidade-de-reacao-apos-atos-de-8-de-janeiro-avalia-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-08T09:58:00"
        },
        {
            "title": "Atos criminosos de 8 de janeiro completam um m\u00eas e governo estuda construir memorial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/atos-criminosos-de-8-de-janeiro-completam-um-mes-e-governo-estuda-construir-memorial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T09:39:00"
        },
        {
            "title": "Deputados debatem qual a responsabilidade de policiais nos ataques no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-debatem-qual-a-responsabilidade-de-policiais-nos-ataques-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-07T16:00:00"
        },
        {
            "title": "Posicionamento pol\u00edtico jamais pode interferir no trabalho, diz novo secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/posicionamento-politico-jamais-pode-interferir-no-trabalho-diz-novo-secretario-de-seguranca-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-07T12:04:00"
        },
        {
            "title": "PF prende coronel, capit\u00e3o, tenente e major em nova fase de opera\u00e7\u00e3o contra atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-coronel-capitao-tenente-e-major-em-nova-fase-de-operacao-contra-atos-criminosos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T08:34:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 5 mil mortos na Turquia e S\u00edria, nova fase da opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria e mais de 7 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mais-de-5-mil-mortos-na-turquia-e-siria-nova-fase-da-operacao-lesa-patria-e-mais-de-7-de-fevereiro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-07T07:49:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra policiais militares do DF em nova fase de opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria; 4 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-10-mandados-em-nova-fase-de-operacao-contra-envolvidos-em-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres pede que STF revogue pris\u00e3o preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-pede-que-stf-revogue-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-06T16:40:00"
        },
        {
            "title": "Terremoto na Turquia, posse de Mercadante e mais de 6 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/terremoto-na-turquia-posse-de-mercadante-e-mais-de-6-de-fevereiro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-06T07:15:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis Rocha deve recorrer de afastamento ao STF nesta semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-rocha-deve-recorrer-de-afastamento-ao-stf-nesta-semana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-05T20:26:00"
        },
        {
            "title": "Tebet elogia postura rigorosa de Moraes sobre ataques em Bras\u00edlia e diz que democracia venceu",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tebet-elogia-postura-rigorosa-de-moraes-sobre-ataques-em-brasilia-e-diz-que-democracia-venceu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-04T08:13:00"
        },
        {
            "title": "Marcos do Val diz que seu ex-assessor o influenciou a dar esse depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marcos-do-val-diz-que-seu-ex-assessor-o-influenciou-a-dar-esse-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T14:17:00"
        },
        {
            "title": "Policial alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF vinha sendo monitorado desde 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policial-alvo-de-operacao-vinha-sendo-monitorado-desde-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF sobre atos em Bras\u00edlia tem como alvos comerciante, policial e advogada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-sobre-atos-em-brasilia-tem-como-alvos-comerciante-policial-e-advogada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T10:45:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de omiss\u00e3o em atos criminosos, policial legislativo do Senado \u00e9 alvo da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-de-omissao-em-atos-criminosos-policial-legislativo-do-senado-e-alvo-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-03T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra envolvidos em atos criminosos, depoimentos de Torres e Do Val \u00e0 PF e mais de 3 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-contra-envolvidos-em-atos-criminosos-depoimentos-de-torres-e-do-val-a-pf-e-mais-de-3-de-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T07:32:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 17 mandados em nova fase de opera\u00e7\u00e3o contra envolvidos nos atos criminosos de Bras\u00edlia; dois s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-17-mandados-em-nova-fase-de-operacao-contra-envolvidos-nos-atos-criminosos-de-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-03T07:10:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento de dez horas, Torres diz que desconhece autor de minuta golpista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-de-dez-horas-torres-diz-que-desconhece-autor-de-minuta-golpista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T00:06:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Anderson Torres vai pedir para Alexandre de Moraes revogar pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-anderson-torres-vai-pedir-para-alexandre-de-moraes-revogar-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T23:47:00"
        },
        {
            "title": "Informa\u00e7\u00f5es do celular de Torres foram disponibilizadas \u00e0 PF, diz advogado \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/informacoes-do-celular-de-torres-foram-disponibilizadas-a-pf-diz-advogado-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T22:41:00"
        },
        {
            "title": "Um dia ap\u00f3s posse, PSOL pede a cassa\u00e7\u00e3o de 4 deputados federais por ataques no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/um-dia-apos-posse-psol-pede-a-cassacao-de-4-deputados-federais-por-ataques-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T17:38:00"
        },
        {
            "title": "Telegram informa ao STF que fez o dep\u00f3sito de R$ 1,2 milh\u00e3o e reitera pedido para revoga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/telegram-informa-ao-stf-que-fez-o-deposito-de-r-12-milhao-e-reitera-pedido-para-revogacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T12:39:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco e Lira reeleitos, Torres presta depoimento \u00e0 PF e mais de 2 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-e-lira-reeleitos-torres-presta-depoimento-a-pf-e-mais-de-2-de-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T07:27:00"
        },
        {
            "title": "Moraes cita poss\u00edvel omiss\u00e3o e coniv\u00eancia de autoridades nos ataques de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-cita-possivel-omissao-e-conivencia-de-autoridades-nos-ataques-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T20:22:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do discurso de Rodrigo Pacheco ap\u00f3s reelei\u00e7\u00e3o no Senado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-discurso-de-rodrigo-pacheco-apos-reeleicao-no-senado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T19:36:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco fala em pacifica\u00e7\u00e3o, independ\u00eancia dos Poderes e colabora\u00e7\u00e3o com Executivo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-fala-em-pacificacao-independencia-dos-poderes-e-colaboracao-com-executivo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T19:08:00"
        },
        {
            "title": "Defesa do ex-comandante da PMDF reitera pedido para revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-do-ex-comandante-da-pmdf-reitera-pedido-para-revogacao-da-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T15:35:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Ibaneis deve ir \u00e0 Justi\u00e7a por reconsidera\u00e7\u00e3o de afastamento e usar\u00e1 elei\u00e7\u00e3o como argumento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-ibaneis-deve-ir-a-justica-por-reconsideracao-de-afastamento-e-usara-eleicao-como-argumento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T13:49:00"
        },
        {
            "title": "Lula elogia \u201cdecis\u00f5es corajosas e necess\u00e1rias\u201d do STF para conter viol\u00eancia pol\u00edtica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-elogia-decisoes-corajosas-e-necessarias-do-stf-para-conter-violencia-politica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T12:34:00"
        },
        {
            "title": "Devemos dizer \u201ceu te amo\u201d todos os dias para democracia, diz Aras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/devemos-dizer-eu-te-amo-todos-os-dias-para-democracia-diz-aras/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Elei\u00e7\u00e3o de Rog\u00e9rio Marinho restabeleceria equil\u00edbrio, diz Hamilton Mour\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/eleicao-de-rogerio-marinho-reestabeleceria-equilibrio-diz-hamilton-mourao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T18:20:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede ao STF compartilhamento de dados de financiadores de bloqueios em quart\u00e9is",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-ao-stf-compartilhamento-de-dados-de-financiadores-de-bloqueios-em-quarteis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Rosa Weber envia \u00e0 PGR pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Valdemar Costa Neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-weber-envia-a-pgr-pedido-de-investigacao-contra-valdemar-costa-neto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda PGR se manifestar sobre revoga\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o do ex-comandante da PMDF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-pgr-se-manifestar-sobre-revogacao-de-prisao-do-ex-comandante-da-pmdf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T14:16:00"
        },
        {
            "title": "Interven\u00e7\u00e3o federal no DF termina nesta ter\u00e7a-feira; \u201cDever cumprido\u201d, diz Cappelli",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/intervencao-federal-no-df-termina-nesta-terca-feira-dever-cumprido-diz-cappelli/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T08:19:00"
        },
        {
            "title": "Disputa pelo comando do Congresso, Conselho da Petrobras e mais de 31 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/disputa-pelo-comando-do-congresso-conselho-da-petrobras-e-mais-de-31-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T07:01:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s depreda\u00e7\u00e3o, STF e Cortes se preparam para abertura do ano judici\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-depredacao-stf-e-cortes-se-preparam-para-abertura-do-ano-judiciario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PT articula PEC para delimitar poderes das For\u00e7as Armadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pt-articula-pec-para-delimitar-poderes-das-forcas-armadas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T20:05:00"
        },
        {
            "title": "Mais 225 pessoas s\u00e3o denunciadas por participa\u00e7\u00e3o nos ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mais-225-pessoas-sao-denunciadas-por-participacao-nos-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a bloqueia bens de 40 detidos durante os atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-bloqueia-bens-de-40-detidos-durante-os-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T15:31:00"
        },
        {
            "title": "STF recebe novas togas de ministros ap\u00f3s anteriores serem destru\u00eddas por criminosos em 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-recebe-novas-togas-de-ministros-apos-anteriores-serem-destruidas-por-criminosos-em-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T15:30:00"
        },
        {
            "title": "Deputados investigados por atos em Bras\u00edlia tomam posse nesta semana; especialistas veem riscos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-investigados-por-atos-em-brasilia-tomam-posse-nesta-semana-especialistas-veem-riscos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T14:12:00"
        },
        {
            "title": "Congresso tem instrumentos para tratar de deputados envolvidos nos atos de Bras\u00edlia, diz advogado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/congresso-tem-instrumentos-para-tratar-de-deputados-envolvidos-nos-atos-de-brasilia-diz-advogado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T13:04:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSeguran\u00e7a refor\u00e7ada tomar\u00e1 conta da Esplanada\u201d, diz interventor \u00e0 CNN sobre posses no Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/seguranca-reforcada-tomara-conta-da-esplanada-diz-interventor-a-cnn-sobre-posses-no-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PM recupera bola autografada por Neymar roubada do Congresso durante atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-recupera-bola-autografada-por-neymar-roubada-do-congresso-durante-atos-criminosos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-30T08:10:00"
        },
        {
            "title": "Moraes nega pedido para suspender posse de deputados por suposta rela\u00e7\u00e3o com atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-nega-pedido-para-suspender-posse-deputados-por-suposta-relacao-com-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-29T11:48:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede bloqueio de bens de mais 42 presos em flagrante em ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-bloqueio-de-bens-de-mais-42-presos-em-flagrante-em-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-28T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Hist\u00f3rico no Congresso aponta tentativas frustradas de se criar Guarda Nacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/historico-no-congresso-aponta-tentativas-frustradas-de-se-criar-guarda-nacional/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Defesa do ex-comandante da PMDF pede ao STF revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-do-ex-comandante-da-pmdf-pede-ao-stf-revogacao-da-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T21:32:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do relat\u00f3rio sobre os ataques criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-relatorio-sobre-os-ataques-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T18:13:00"
        },
        {
            "title": "PGR denuncia mais 150 pessoas envolvidas em atos criminosos de 8 de janeiro no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-denuncia-mais-150-pessoas-envolvidas-em-atos-criminosos-de-8-de-janeiro-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T17:13:00"
        },
        {
            "title": "Veja quem s\u00e3o os presos em nova fase de opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quem-sao-os-presos-em-nova-fase-de-operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T14:04:00"
        },
        {
            "title": "Acampamento em frente ao QG do Ex\u00e9rcito foi central para atos do dia 8, diz interventor federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/acampamento-em-frente-ao-qg-do-exercito-foi-central-para-atos-do-dia-8-diz-interventor-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T12:48:00"
        },
        {
            "title": "Presidente do PL diz que \u201c99% do pessoal\u201d que estava no 8/1 \u201ceram fam\u00edlias, gente de bem\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-do-pl-diz-que-99-do-pessoal-que-estava-no-8-1-eram-familias-gente-de-bem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T11:41:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra envolvidos nos atos criminosos em Bras\u00edlia; 7 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-11-mandados-de-prisao-em-operacao-contra-envolvidos-nos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T07:56:00"
        },
        {
            "title": "Pacote antigolpe sugerido a Lula prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o para quem atenta contra vida do presidente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacote-antigolpe-sugerido-a-lula-preve-punicao-para-quem-atenta-contra-vida-do-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T07:30:00"
        },
        {
            "title": "Lula se re\u00fane com governadores, interventor do DF entrega relat\u00f3rio e mais de 27 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-se-reune-com-governadores-interventor-do-df-entrega-relatorio-e-mais-de-27-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T07:07:00"
        },
        {
            "title": "Interventor do DF entregar\u00e1 relat\u00f3rio sobre atos criminosos de 8 janeiro nesta sexta (27)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interventor-do-df-entregara-relatorio-sobre-atos-criminosos-de-8-janeiro-nesta-sexta-27/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T04:00:00"
        },
        {
            "title": "STF vai incluir novas imagens de ataque \u00e0 Corte em inqu\u00e9rito que apura a\u00e7\u00e3o de autoridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-vai-incluir-novas-imagens-de-ataque-a-corte-em-inquerito-que-apura-acao-de-autoridades/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-26T15:37:00"
        },
        {
            "title": "Penas podem chegar a 30 anos para quem participou do 8 de janeiro, diz subprocurador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/penas-podem-chegar-a-30-anos-para-quem-participou-do-8-de-janeiro-diz-subprocurador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-26T11:09:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma pris\u00e3o de homem que pegou a Constitui\u00e7\u00e3o durante atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-confirma-prisao-de-homem-que-pegou-a-constituicao-durante-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-26T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PGR denuncia mais 5 pessoas por depreda\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-denuncia-mais-5-pessoas-por-depredacao-na-camara-dos-deputados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T21:46:00"
        },
        {
            "title": "Senado pede refor\u00e7o de policiamento para a posse dos parlamentares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-pede-reforco-de-policiamento-para-a-posse-dos-parlamentares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T20:17:00"
        },
        {
            "title": "Imagens in\u00e9ditas revelam detalhes da invas\u00e3o ao STF em 8 de janeiro; assista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imagens-ineditas-revelam-detalhes-da-invasao-ao-stf-em-8-de-janeiro-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T20:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do STF emprestou equipamentos de seguran\u00e7a para PM do DF em 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-do-stf-emprestou-equipamentos-de-seguranca-para-pm-do-df-em-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T18:25:00"
        },
        {
            "title": "Ataques em Bras\u00edlia: Governo Lula \u00e9 contra CPI na C\u00e2mara do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ataques-em-brasilia-governo-lula-e-contra-cpi-na-camara-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T18:15:00"
        },
        {
            "title": "Senado identifica mais 23 invasores do Congresso e apresentar\u00e1 nova den\u00fancia \u00e0 PGR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-identifica-mais-23-invasores-do-congresso-e-apresentara-nova-denuncia-a-pgr/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T12:13:00"
        },
        {
            "title": "Governo quer se reaproximar das for\u00e7as que foram politizadas, diz secret\u00e1rio nacional de seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-quer-se-reaproximar-das-forcas-que-foram-politizadas-diz-secretario-nacional-de-seguranca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia \u00e9 capaz de investigar origem de minuta encontrada na casa de Torres, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pericia-e-capaz-de-investigar-origem-de-minuta-encontrada-na-casa-de-torres-diz-especialista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T10:05:00"
        },
        {
            "title": "Interventor apresenta relat\u00f3rio sobre seguran\u00e7a de Bras\u00edlia para Dino e Moraes nesta quarta (25)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interventor-apresenta-relatorio-sobre-seguranca-de-brasilia-para-dino-e-moraes-nesta-quarta-25/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T07:23:00"
        },
        {
            "title": "Sob press\u00e3o, Augusto Aras ouve no STF que deveria se \u201creinventar\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sob-pressao-augusto-aras-ouve-no-stf-que-deveria-se-reinventar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T18:49:00"
        },
        {
            "title": "Lula resiste, mas parte da base governista insiste em CPI sobre ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-resiste-mas-parte-da-base-governista-insiste-em-cpi-sobre-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T18:00:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 CNN, Dino revela propostas que levar\u00e1 a Lula para refor\u00e7ar seguran\u00e7a em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-cnn-dino-revela-propostas-que-levara-a-lula-para-reforcar-seguranca-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T13:42:00"
        },
        {
            "title": "Tecnologia facial e testemunhas: a saga da PF at\u00e9 prender suspeito de destruir rel\u00f3gio hist\u00f3rico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tecnologia-facial-e-testemunhas-a-saga-da-pf-ate-prender-suspeito-de-destruir-relogio-historico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T13:04:00"
        },
        {
            "title": "Lula encontra autoridades na Argentina, mudan\u00e7as no Ex\u00e9rcito e mais de 24 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-encontra-autoridades-na-argentina-mudancas-no-exercito-e-mais-de-24-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T07:15:00"
        },
        {
            "title": "Valor de mercado de obras de arte danificadas no Planalto \u00e9 de cerca de R$ 40 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/valor-de-mercado-de-obras-de-arte-danificadas-no-planalto-e-de-cerca-de-r-40-milhoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T04:00:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEra uma troca necess\u00e1ria\u201d, diz M\u00facio \u00e0 CNN sobre mudan\u00e7a no Ex\u00e9rcito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/era-uma-troca-necessaria-diz-mucio-a-cnn-sobre-mudanca-no-exercito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de depredar rel\u00f3gio do s\u00e9culo 17 no Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-suspeito-de-depredar-relogio-do-seculo-17-no-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T20:17:00"
        },
        {
            "title": "Defesa entrega celular de Ibaneis Rocha \u00e0 Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-entrega-celular-de-ibaneis-rocha-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T19:49:00"
        },
        {
            "title": "Acampamento no DF tinha massagem, teatro de fantoche e cantinho da confiss\u00e3o, diz PGR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/acampamento-no-df-tinha-massagem-teatro-de-fantoche-e-cantinho-da-confissao-diz-pgr/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do depoimento de Anderson Torres na audi\u00eancia de cust\u00f3dia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-depoimento-de-anderson-torres-na-audiencia-de-custodia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T16:48:00"
        },
        {
            "title": "Em audi\u00eancia de cust\u00f3dia, Torres diz que jamais questionou resultado de elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-audiencia-de-custodia-torres-diz-que-jamais-questionou-resultado-de-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T16:30:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: Parlamentares debatem se invas\u00e3o aos Tr\u00eas Poderes foi ato terrorista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-parlamentares-debatem-se-invasao-aos-tres-poderes-foi-ato-terrorista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T15:41:00"
        },
        {
            "title": "PGR denuncia mais 54 pessoas por participa\u00e7\u00e3o nos atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-denuncia-mais-54-pessoas-por-participacao-nos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T15:25:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis tem expectativa de retornar ao cargo antes de abril, dizem aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-tem-expectativa-de-retornar-ao-cargo-antes-de-abril-dizem-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T14:01:00"
        },
        {
            "title": "Moraes remarca para 2 de fevereiro depoimento de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-remarca-para-2-de-fevereiro-depoimento-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Entregar o celular \u00e9 tentativa de \u201cdemonstrar a boa-f\u00e9\u201d de Ibaneis, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entregar-o-celular-e-tentativa-de-demonstrar-a-boa-fe-de-ibaneis-diz-especialista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T12:12:00"
        },
        {
            "title": "Novo comandante do Ex\u00e9rcito defende puni\u00e7\u00e3o a militares e pacifica\u00e7\u00e3o, dizem interlocutores do governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-comandante-do-exercito-defende-punicao-a-militares-e-pacificacao-dizem-interlocutores-do-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T11:40:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina abertura de mais seis inqu\u00e9ritos ligados a atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-abertura-de-mais-tres-inqueritos-ligados-a-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T10:58:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Anderson Torres \u00e0 Pol\u00edcia Federal \u00e9 adiado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-anderson-torres-a-policia-federal-e-adiado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T10:52:00"
        },
        {
            "title": "Apesar de fala de Lula contra CPI, Soraya Thronicke diz \u00e0 CNN que insistir\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o no Senado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apesar-de-fala-de-lula-contra-cpi-soraya-thronicke-diz-a-cnn-que-insistira-em-investigacao-no-senado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-22T04:00:00"
        },
        {
            "title": "STF julga em fevereiro libera\u00e7\u00e3o de presas para acomodar suspeitas de ataques no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-em-fevereiro-liberacao-de-presas-para-acomodar-suspeitas-de-ataques-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-21T12:57:00"
        },
        {
            "title": "Governo trabalha em proposta para endurecer puni\u00e7\u00f5es para crimes contra democracia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-trabalha-em-proposta-para-endurecer-punicoes-para-crimes-contra-democracia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-21T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Desconfian\u00e7a p\u00f3s 8 de janeiro leva Lula a reformular arsenal de seguran\u00e7a e intelig\u00eancia do governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/desconfianca-pos-8-de-janeiro-leva-lula-a-reformular-arsenal-de-seguranca-e-inteligencia-do-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-21T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m 942 pessoas presas por ataque aos Tr\u00eas Poderes; 464 t\u00eam liberdade provis\u00f3ria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-942-pessoas-presas-por-ataque-aos-tres-poderes-464-tem-liberdade-provisoria/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T22:29:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes de atos criminosos no DF atuaram em bloqueios de rodovias ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o, dizem investigadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lideres-de-atos-criminosos-no-df-atuaram-em-bloqueios-de-rodovias-apos-eleicao-dizem-investigadores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T20:16:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 nada que possa me ligar aos golpistas\u201d, diz Ibaneis Rocha sobre opera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-nada-que-possa-me-ligar-aos-golpistas-diz-ibaneis-rocha-sobre-operacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T19:27:00"
        },
        {
            "title": "Preso por atos criminosos foi candidato e recebeu R$ 150 mil do PL",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/preso-por-atos-criminosos-foi-candidato-e-recebeu-r-150-mil-do-pl/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T19:10:00"
        },
        {
            "title": "Interventor federal v\u00ea PM disposta a punir agentes coniventes com atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interventor-federal-ve-pm-disposta-a-punir-agentes-coniventes-com-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T18:30:00"
        },
        {
            "title": "STF prioriza restauro de pelo menos 30 pe\u00e7as at\u00e9 in\u00edcio do ano judici\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-prioriza-restauro-de-pelo-menos-30-pecas-ate-inicio-do-ano-judiciario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T18:08:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o desta sexta-feira contra golpistas \u00e9 a \u201cprimeira de muitas\u201d, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-desta-sexta-feira-contra-golpistas-e-a-primeira-de-muitas-diz-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:54:00"
        },
        {
            "title": "PF identifica v\u00e2ndalo suspeito de destruir rel\u00f3gio do s\u00e9culo 17 no Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-identifica-vandalo-suspeito-de-destruir-relogio-do-seculo-17-no-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:50:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF, Ibaneis Rocha deve acelerar volta ao DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-operacao-da-pf-ibaneis-rocha-deve-acelerar-volta-ao-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:37:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis n\u00e3o foi conivente com atos golpistas do dia 8, diz advogado de defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-nao-foi-conivente-com-atos-golpistas-do-dia-8-diz-advogado-de-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Os culpados pagar\u00e3o e vamos virar essa p\u00e1gina, disse Lula a generais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/os-culpados-pagarao-e-vamos-virar-essa-pagina-disse-lula-a-generais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T15:04:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio produzido na transi\u00e7\u00e3o apontou presen\u00e7a de militares do GSI em atos anti-Lula na porta do QG do Ex\u00e9rcito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-produzido-na-transicao-apontou-presenca-de-militares-do-gsi-em-atos-anti-lula-na-porta-do-qg-do-exercito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T14:34:00"
        },
        {
            "title": "Alvo de mandado de pris\u00e3o pula o muro e foge da PF durante opera\u00e7\u00e3o contra atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvo-de-mandado-de-prisao-preventiva-raif-gibran-filho-foge-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Militares do GSI n\u00e3o tomaram medidas para impedir atos do dia 8, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-do-gsi-nao-tomaram-medidas-para-impedir-atos-do-dia-8-diz-especialista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T12:46:00"
        },
        {
            "title": "Veja quem s\u00e3o os presos em opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quem-sao-os-presos-em-operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia, Daniel Alves detido na Espanha e mais de 20 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia-daniel-alves-detido-na-espanha-e-mais-de-20-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T08:13:00"
        },
        {
            "title": "Inspe\u00e7\u00e3o constata que Anderson Torres e ex-comandante da PM do DF n\u00e3o t\u00eam privil\u00e9gios na pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/inspecao-constata-que-anderson-torres-e-ex-comandante-da-pm-do-df-nao-tem-privilegios-na-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T21:26:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m 740 pris\u00f5es e libera 335 pessoas ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-740-prisoes-e-libera-335-pessoas-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T20:41:00"
        },
        {
            "title": "STF informa \u00e0 AGU que preju\u00edzo parcial causado por criminosos chega a R$ 5,9 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-informa-a-agu-que-prejuizo-parcial-causado-por-criminosos-chega-a-r-59-milhoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T19:14:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede amplia\u00e7\u00e3o de bloqueio de bens de participantes de ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-ampliacao-de-bloqueio-de-bens-de-participantes-de-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T18:55:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro diz ao TSE que minuta achada na casa de Torres \u00e9 ap\u00f3crifa e deve ser desconsiderada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-bolsonaro-diz-ao-tse-que-minuta-achada-na-casa-de-torres-e-apocrifa-e-deve-ser-desconsiderada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T18:31:00"
        },
        {
            "title": "STF recebeu pelo menos 40 habeas corpus de pessoas presas nos atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-recebeu-pelo-menos-40-habeas-corpus-de-pessoas-presas-nos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T16:48:00"
        },
        {
            "title": "Moraes libera acesso de Torres e Ibaneis a inqu\u00e9rito sobre atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-libera-acesso-de-torres-e-ibaneis-a-inquerito-sobre-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T15:16:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso a depoimento de \u201cn\u00famero 2\u201d de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-depoimento-de-numero-2-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T13:07:00"
        },
        {
            "title": "PF prende assessor de deputado bolsonarista suspeito de financiar atos em Bras\u00edlia\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-assessor-de-deputado-bolsonarista-suspeito-de-financiar-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T12:40:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres deve detalhar conte\u00fado de seu celular em depoimento previsto para segunda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-deve-detalhar-conteudo-de-seu-celular-em-depoimento-previsto-para-segunda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T12:18:00"
        },
        {
            "title": "Parlamento Europeu aprova resolu\u00e7\u00e3o condenando atos criminosos no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/parlamento-europeu-aprova-resolucao-condenando-atos-criminosos-no-brasil/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-19T09:23:00"
        },
        {
            "title": "Facebook aprovou an\u00fancios que promoviam viol\u00eancia ap\u00f3s atos em Bras\u00edlia, diz organiza\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/facebook-aprovou-anuncios-que-promoviam-violencia-apos-atos-em-brasilia-diz-organizacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio aponta que 64 presos por atos criminosos se negaram a tomar vacina contra Covid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-aponta-que-64-presos-por-atos-criminosos-se-negaram-a-tomar-vacina-contra-covid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T07:22:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00f5es do 8 de janeiro, STF pede relat\u00f3rio de ataques e mais de 19 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacoes-do-8-de-janeiro-stf-pede-relatorio-de-ataques-e-mais-de-19-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T06:59:00"
        },
        {
            "title": "Depoimentos de Torres, den\u00fancias e relat\u00f3rio; entenda o andamento das investiga\u00e7\u00f5es do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimentos-de-torres-denuncias-e-relatorio-entenda-o-andamento-das-investigacoes-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio parcial sobre atua\u00e7\u00e3o das for\u00e7as de seguran\u00e7a deve ficar pronto no dia 20",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-parcial-sobre-atuacao-das-forcas-de-seguranca-deve-ficar-pronto-no-dia-20/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T22:21:00"
        },
        {
            "title": "Braga Netto teria debatido aplica\u00e7\u00e3o de Estado de Defesa ap\u00f3s derrota",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/braga-netto-debateu-aplicacao-de-estado-de-defesa-apos-derrota/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T19:57:00"
        },
        {
            "title": "Minha equipe de intelig\u00eancia n\u00e3o existiu, diz Lula sobre atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/minha-equipe-de-inteligencia-nao-existiu-diz-lula-sobre-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T19:17:00"
        },
        {
            "title": "Lula justifica porque n\u00e3o fez GLO: \u201cNo Rio, Pez\u00e3o virou rainha da Inglaterra\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-justifica-porque-nao-fez-glo-no-rio-pezao-virou-rainha-da-inglaterra/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T19:10:00"
        },
        {
            "title": "Lula pede puni\u00e7\u00e3o a todos que participaram de atos no DF: \u201cN\u00e3o importa a patente\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/todos-que-participaram-dos-atos-golpistas-serao-punidos-nao-importa-a-patente-declara-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T19:03:00"
        },
        {
            "title": "Torres sabia o que ia acontecer e foi embora, diz Lula sobre atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/torres-sabia-o-que-ia-acontecer-e-foi-embora-diz-lula-sobre-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T18:55:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Anderson Torres sinaliza novo depoimento para a PF no dia 23",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-anderson-torres-sinaliza-novo-depoimento-para-a-pf-no-dia-23/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Presos pelos atos criminosos de 8 de janeiro j\u00e1 custaram R$ 1,3 milh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presos-pelos-atos-criminosos-de-8-de-janeiro-ja-custaram-r-13-milhao-aos-cofres-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:30:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero 2 da Seguran\u00e7a P\u00fablica do DF diz que Torres aprovou plano do dia 8 em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/numero-2-da-seguranca-publica-diz-que-torres-aprovou-plano-do-dia-8-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:09:00"
        },
        {
            "title": "Ao ficar em sil\u00eancio, Torres opta por defesa t\u00e9cnica e sacrif\u00edcio pol\u00edtico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ao-ficar-em-silencio-torres-opta-por-defesa-tecnica-e-sacrificio-politico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:09:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas debatem se sil\u00eancio de Torres pode mudar rumo de investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/especialistas-debatem-se-silencio-de-torres-pode-mudar-rumo-de-investigacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T15:26:00"
        },
        {
            "title": "Lula diz que Bras\u00edlia teve tentativa de golpe \u201cpor gente preparada\u201d e afirma que Bolsonaro tem culpa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-diz-que-brasilia-teve-tentativa-de-golpe-por-gente-preparada-e-afirma-que-bolsonaro-tem-culpa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T13:50:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m 354 pris\u00f5es e libera 220 pessoas ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-140-prisoes-e-libera-60-pessoas-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T11:36:00"
        },
        {
            "title": "PF marca depoimento, mas defesa de Torres diz que ele n\u00e3o deve falar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-depoimento-policia-federal-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T10:36:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Torres \u00e0 PF, investiga\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos por ataques em Bras\u00edlia e mais de 18 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-torres-a-pf-investigacao-de-agentes-publicos-por-ataques-em-brasilia-e-mais-de-18-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T07:14:00"
        },
        {
            "title": "PF aguarda depoimento de Anderson Torres nesta quarta (18); acarea\u00e7\u00e3o com Ibaneis \u00e9 d\u00favida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-aguarda-depoimento-de-anderson-torres-nesta-quarta-18-acareacao-com-ibaneis-e-duvida/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Poderes discutem mecanismo de financiamento para reconstru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/poderes-discutem-mecanismo-de-financiamento-para-reconstrucao-de-predios-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T04:00:00"
        },
        {
            "title": "De confeiteira a suplente de vereador: quem s\u00e3o os acusados de atentar contra democracia no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/de-confeiteira-a-suplente-de-vereador-quem-sao-os-acusados-de-atentar-contra-democracia-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T22:02:00"
        },
        {
            "title": "Cantor Netinho tem show cancelado em Aracaju ap\u00f3s apoiar atos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/cantor-netinho-tem-show-cancelado-em-aracaju-apos-apoiar-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-01-17T20:54:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decide manter preso bombeiro acusado de participar de atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-decide-manter-preso-bombeiro-acusado-de-participar-de-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T19:58:00"
        },
        {
            "title": "Advogado de Anderson Torres \u00e0 CNN: \u201cN\u00e3o h\u00e1 menor possibilidade de dela\u00e7\u00e3o premiada\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogado-de-anderson-torres-a-cnn-nao-ha-menor-possibilidade-de-delacao-premiada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Imagens mostram vandalismo e ataques de invasores a policiais na C\u00e2mara; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imagens-mostram-vandalismo-e-ataques-de-invasores-a-policiais-na-camara-veja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T19:43:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 dez dias para PF apresentar relat\u00f3rio parcial sobre atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-dez-dias-para-pf-apresentar-relatorio-parcial-sobre-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T18:26:00"
        },
        {
            "title": "A pedido de Lula, Ex\u00e9rcito apresenta dois novos nomes para a c\u00fapula do GSI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pedido-de-lula-exercito-apresenta-dois-novos-nomes-para-a-cupula-do-gsi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T17:38:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Anderson Torres preocupa entorno de Ibaneis que j\u00e1 calcula retorno ao cargo em 30 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-anderson-torres-preocupa-entorno-de-ibaneis-que-ja-calcula-retorno-ao-cargo-em-30-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T16:15:00"
        },
        {
            "title": "Aliado de Bolsonaro prop\u00f4s, no ano passado, anistia a manifestantes que pediam golpe nos quart\u00e9is",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliado-de-bolsonaro-propos-no-ano-passado-anistia-a-manifestantes-que-pediam-golpe-nos-quarteis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T15:56:00"
        },
        {
            "title": "Ministros da Defesa e da Casa Civil se re\u00fanem com comandantes para alinhar atua\u00e7\u00e3o das For\u00e7as Armadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministros-da-defesa-e-da-casa-civil-se-reunem-com-comandantes-para-alinhar-atuacao-das-forcas-armadas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T15:07:00"
        },
        {
            "title": "Mulher suspeita de repassar doa\u00e7\u00f5es a acampamento bolsonarista se entrega \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mulher-suspeita-de-repassar-doacoes-a-acampamento-bolsonarista-se-entrega-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T12:41:00"
        },
        {
            "title": "Gilmar manda soltar 85 presas de semiaberto para abrir vagas a suspeitas de ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gilmar-manda-soltar-85-presas-de-semiaberto-para-abrir-vagas-a-suspeitas-de-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T11:55:00"
        },
        {
            "title": "PF prende duas pessoas suspeitas de comandar ataques criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-duas-pessoas-suspeitas-de-comandar-ataques-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Dois lados: senadores discutem CPI para apurar respons\u00e1veis por atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-senadores-discutem-cpi-para-apurar-responsaveis-por-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T10:15:00"
        },
        {
            "title": "STF lan\u00e7a campanha intitulada \u201cDemocracia Inabalada\u201d ap\u00f3s ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-lanca-campanha-intitulada-democracia-inabalada-apos-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T10:00:00"
        },
        {
            "title": "PL dividido sobre governo Lula, den\u00fancia contra Bolsonaro e mais de 17 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pl-dividido-sobre-governo-lula-denuncia-contra-bolsonaro-e-mais-de-17-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T07:05:00"
        },
        {
            "title": "Advogados e PMs presos por vandalismo nas sedes dos Tr\u00eas Poderes s\u00e3o transferidos da Papuda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogados-e-pms-presos-por-vandalismo-nas-sedes-dos-tres-poderes-sao-transferidos-da-papuda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T19:46:00"
        },
        {
            "title": "Procuradores veem possibilidade de AGU denunciar Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/procuradores-veem-possibilidade-de-agu-denunciar-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T19:22:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis e Torres t\u00eam estrat\u00e9gias de defesa conflitantes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ibaneis-e-torres-tem-estrategias-de-defesa-conflitantes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-16T18:41:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mera flagra criminoso quebrando mesa e vidros do Planalto com barra de ferro; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camera-flagra-criminoso-quebrando-mesa-e-vidros-do-planalto-com-barra-de-ferro-veja-video/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:38:00"
        },
        {
            "title": "PGR apresenta ao STF den\u00fancia contra 39 pessoas que invadiram Senado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-apresenta-ao-stf-denuncia-contra-39-pessoas-que-invadiram-senado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:38:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeos mostram policiais em confronto com invasores no Congresso; assista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/videos-mostram-policiais-em-confronto-com-invasores-no-congresso-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:29:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2meras flagram invasores danificando cortinas e tapetes no Planalto; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cameras-flagram-invasores-danificando-cortinas-e-tapetes-no-planalto-veja-video/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:24:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mera flagra criminoso quebrando rel\u00f3gio hist\u00f3rico no Planalto; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camera-flagra-criminoso-quebrando-relogio-historico-no-planalto-veja-video/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:09:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a flagram destrui\u00e7\u00e3o nos atos criminosos no DF; veja v\u00eddeos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cameras-de-seguranca-flagram-destruicao-nos-atos-criminosos-no-df-veja-videos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T18:03:00"
        },
        {
            "title": "Lewandowski nega habeas corpus a presos que invadiram pr\u00e9dios em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lewandowski-nega-habeas-corpus-a-presos-que-invadiram-predios-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T17:55:00"
        },
        {
            "title": "Moraes recomendou discri\u00e7\u00e3o durante pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-recebeu-ordem-para-que-prisao-de-torres-fosse-discreta-diz-inquerito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T17:48:00"
        },
        {
            "title": "Maur\u00edcio Pestana: A cor do fracassado golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauricio-pestana-a-cor-do-fracassado-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T16:45:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do DF faz vistoria em cela de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministerio-publico-do-df-faz-vistoria-em-cela-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T16:33:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o podemos presumir m\u00e1-f\u00e9 antes de investiga\u00e7\u00f5es, avaliam juristas sobre atos do dia 8",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-podemos-presumir-ma-fe-antes-de-investigacoes-avaliam-juristas-sobre-atos-do-dia-8/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T15:45:00"
        },
        {
            "title": "PRF apreende quase 80 \u00f4nibus por envolvimento nos atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prf-apreende-quase-80-onibus-por-envolvimento-nos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T13:44:00"
        },
        {
            "title": "Deputados que negaram destrui\u00e7\u00e3o de atos em Bras\u00edlia ser\u00e3o \u201cchamados \u00e0 responsabilidade\u201d, diz Lira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-que-negaram-destruicao-de-atos-em-brasilia-serao-chamados-a-responsabilidade-diz-lira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T11:25:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de financiarem atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeitos-de-financiarem-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-16T09:31:00"
        },
        {
            "title": "Lira, interventor e governadora do DF visitam batalh\u00e3o da PM na Esplanada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lira-interventor-e-governadora-de-brasilia-visitam-batalhao-da-pm-na-esplanada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T09:29:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o sobre vandalismo no DF identifica poss\u00edveis financiadores no Sul e no Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacao-sobre-vandalismo-no-df-identifica-possiveis-financiadores-no-sul-e-no-norte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Torres e agenda de Lula ap\u00f3s atos violentos movimentam semana em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-torres-e-agenda-de-lula-apos-atos-violentos-movimentam-semana-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T04:00:00"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial come\u00e7a hoje com mundo de olho no Brasil p\u00f3s-ataques",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/forum-economico-mundial-comeca-hoje-com-mundo-de-olho-no-brasil-pos-ataques/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-16T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PMs feridos em combate afirmaram que \u201cenfrentaram profissionais\u201d, diz interventor do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pms-feridos-em-combate-afirmaram-que-enfrentaram-profissionais-diz-interventor-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T22:50:00"
        },
        {
            "title": "Como uma s\u00e9rie de falhas de seguran\u00e7a abriu caminho para ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/como-uma-serie-de-falhas-de-seguranca-abriu-caminho-para-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T17:26:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeos mostram agentes de seguran\u00e7a sendo atacados por radicais; assista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/videos-mostram-agentes-de-seguranca-sendo-atacados-por-radicais-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T17:14:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 130 presos nos atos criminosos em Bras\u00edlia passaram por audi\u00eancia hoje",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mais-de-130-presos-nos-atos-criminosos-em-brasilia-passaram-por-audiencia-hoje/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T17:05:00"
        },
        {
            "title": "Pelo Twitter, Ibaneis Rocha nega ter deixado o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pelo-twitter-ibaneis-rocha-nega-ter-deixado-o-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T16:51:00"
        },
        {
            "title": "Ex-comandante da PM diz que n\u00e3o sabia que atos seriam violentos e critica Pol\u00edcia Legislativa e Ex\u00e9rcito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-comandante-da-pm-diz-que-nao-sabia-que-atos-seriam-violentos-e-critica-policia-legislativa-e-exercito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T16:16:00"
        },
        {
            "title": "Uma semana ap\u00f3s ataques, bras\u00e3o da Rep\u00fablica e crucifixo voltam reconstitu\u00eddos ao STF; veja imagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/uma-semana-apos-ataques-brasao-da-republica-e-crucifixo-voltam-reconstituidos-ao-stf-veja-imagens/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T13:50:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o preventiva de Torres pode ajudar a preservar investiga\u00e7\u00f5es, analisam juristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prisao-preventiva-de-torres-pode-ajudar-a-preservar-investigacoes-analisam-juristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Governo Lula exonera Anderson Torres do conselho fiscal da Caixa Loterias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-lula-exonera-anderson-torres-do-conselho-fiscal-da-caixa-loterias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T10:26:00"
        },
        {
            "title": "Governo do DF vai reformar batalh\u00e3o da Esplanada, chamar concursados da PM e dar gratifica\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-do-df-vai-reformar-batalhao-da-esplanada-chamar-concursados-da-pm-e-dar-gratificacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T10:23:00"
        },
        {
            "title": "Defesas de governador e ex-secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a de Bras\u00edlia divergem sobre atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesas-de-governador-e-ex-secretario-de-seguranca-de-brasilia-divergem-sobre-ataques-golpistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T10:08:00"
        },
        {
            "title": "Uma semana ap\u00f3s atos no DF, Lula ganha \u201coportunidade pol\u00edtica\u201d no curto prazo, dizem aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/uma-semana-apos-atos-no-df-lula-ganha-oportunidade-politica-no-curto-prazo-dizem-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres deve ficar preso em batalh\u00e3o da PM do DF at\u00e9 nova decis\u00e3o do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-deve-ficar-preso-em-batalhao-da-pm-do-df-ate-nova-decisao-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T22:10:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o de Torres em Bras\u00edlia foi r\u00e1pida e discreta; saiba como foi a opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prisao-de-torres-em-brasilia-foi-rapida-e-discreta-saiba-como-foi-a-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T15:33:00"
        },
        {
            "title": "Dino se defende de cr\u00edticas e diz que Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a n\u00e3o poderia ter evitado atos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dino-se-defende-de-criticas-e-diz-que-ministerio-da-justica-nao-poderia-ter-evitado-atos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T12:35:00"
        },
        {
            "title": "Entenda por que Anderson Torres foi preso pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-por-que-anderson-torres-foi-preso-pela-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T10:32:00"
        },
        {
            "title": "Atos criminosos em Bras\u00edlia emulam invas\u00e3o do Capit\u00f3lio com tese de supostos \u201cinfiltrados\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/atos-criminosos-em-brasilia-emulam-invasao-do-capitolio-com-tese-de-supostos-infiltrados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T10:20:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres se re\u00fane com advogados antes de prestar depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-se-reune-com-advogados-antes-de-prestar-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T08:43:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres chega ao Brasil e \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-chega-ao-brasil-para-cumprir-mandado-de-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T06:45:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco pede bloqueio de contas de 38 extremistas presos por invas\u00e3o do Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-pede-bloqueio-de-contas-de-38-extremistas-presos-por-invasao-do-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T00:55:00"
        },
        {
            "title": "Monark e Nikolas Ferreira t\u00eam contas suspensas no Twitter por decis\u00e3o judicial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/monark-e-nikolas-ferreira-tem-contas-suspensas-no-twitter-por-decisao-judicial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T21:56:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes inclui Bolsonaro em investiga\u00e7\u00e3o de atos contra os tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-acata-pedido-da-pgr-e-ira-investigar-bolsonaro-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T21:04:00"
        },
        {
            "title": "Advogado de Bolsonaro chama ataques em Bras\u00edlia de \u201cmovimentos sociais espont\u00e2neos\u201d e nega participa\u00e7\u00e3o do ex-presidente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogado-de-bolsonaro-chama-ataques-em-brasilia-de-movimentos-sociais-espontaneos-e-nega-participacao-do-ex-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Situa\u00e7\u00e3o de Anderson Torres se agrava ap\u00f3s depoimento de Ibaneis Rocha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/situacao-de-anderson-torres-se-agrava-apos-depoimento-de-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T19:41:00"
        },
        {
            "title": "Penitenci\u00e1ria da Papuda est\u00e1 com quase o dobro da capacidade ap\u00f3s pris\u00e3o de bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/penitenciaria-da-papuda-esta-com-quase-o-dobro-da-capacidade-apos-prisao-de-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T19:34:00"
        },
        {
            "title": "PF mobiliza superintendentes para conduzir pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-mobiliza-superintendentes-para-conduzir-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T19:01:00"
        },
        {
            "title": "Imagens est\u00e3o sendo utilizadas para identifica\u00e7\u00e3o dos manifestantes, diz interventor do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imagens-estao-sendo-utilizadas-para-identificacao-dos-manifestantes-diz-interventor-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T18:57:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso a conte\u00fado de depoimento de Ibaneis Rocha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cnn-tem-acesso-a-conteudo-de-depoimento-de-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-13T18:32:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede ao STF inclus\u00e3o de Bolsonaro em inqu\u00e9rito sobre atos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-ao-stf-inclusao-de-bolsonaro-em-inquerito-sobre-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Veja a \u00edntegra do depoimento de Ibaneis Rocha para a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-a-integra-do-depoimento-de-ibaneis-rocha-para-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T17:42:00"
        },
        {
            "title": "Manifestante que entregou Constitui\u00e7\u00e3o \u00e0 PF diz que portas do STF pareciam abertas no domingo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/manifestante-que-entregou-constituicao-a-pf-diz-que-portas-do-stf-pareciam-abertas-no-domingo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T16:25:00"
        },
        {
            "title": "PF perguntou a Ibaneis quais atitudes ele tomou contra invas\u00e3o do Planalto, Congresso e STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-perguntou-a-ibaneis-quais-atitudes-ele-tomou-contra-invasao-do-planalto-congresso-e-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T14:50:00"
        },
        {
            "title": "\u201cAcabou a elei\u00e7\u00e3o de 2022, entendam definitivamente isto\u201d, diz Fl\u00e1vio Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/acabou-a-eleicao-de-2022-entendam-definitivamente-isto-diz-flavio-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T13:24:00"
        },
        {
            "title": "Pacheco entrega \u00e0 PGR representa\u00e7\u00f5es contra criminosos que vandalizaram o Congresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pacheco-entrega-a-pgr-representacoes-contra-criminosos-que-vandalizaram-o-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T12:58:00"
        },
        {
            "title": "Dino vai devolver Constitui\u00e7\u00e3o roubada ao STF nesta sexta; exemplar foi entregue em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dino-vai-devolver-constituicao-roubada-ao-stf-nesta-sexta-exemplar-foi-entregue-em-mg/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T12:57:00"
        },
        {
            "title": "Vamos retomar confian\u00e7a na PM \u201cseparando o joio do trigo\u201d, diz interventor no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vamos-retomar-confianca-na-pm-separando-o-joio-do-trigo-diz-interventor-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T11:47:00"
        },
        {
            "title": "Documento para Bolsonaro mudar elei\u00e7\u00e3o, financiamento dos ataques em Bras\u00edlia e mais de 13 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documento-para-bolsonaro-mudar-eleicao-financiamento-dos-ataques-em-brasilia-e-mais-de-13-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T07:24:00"
        },
        {
            "title": "Omiss\u00e3o e poss\u00edvel atentado contra a democracia: entenda as suspeitas contra Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/omissao-e-possivel-atentado-contra-a-democracia-entenda-as-suspeitas-contra-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T23:53:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a bloqueia bens de supostos financiadores dos ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-bloqueia-bens-de-supostos-financiadores-dos-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T20:53:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil do DF investiga agentes que participaram de ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-civil-do-df-investiga-agentes-que-participaram-de-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T19:31:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres tinha documento para mudar o resultado das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anderson-torres-tinha-documento-para-mudar-o-resultado-das-eleicoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-12T18:46:00"
        },
        {
            "title": "Documento apreendido com Torres refor\u00e7a que atos de 8 de janeiro n\u00e3o foram isolados, diz Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documento-apreendido-com-torres-reforca-que-atos-de-8-de-janeiro-nao-foram-isolados-diz-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T18:11:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede ao STF abertura de mais tr\u00eas inqu\u00e9ritos para apurar crimes em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-ao-stf-abertura-de-mais-tres-inqueritos-para-apurar-crimes-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T17:48:00"
        },
        {
            "title": "Deputados democratas nos Estados Unidos pedem que Biden revogue visto de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-democratas-nos-estados-unidos-pedem-que-biden-revogue-vistos-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T15:59:00"
        },
        {
            "title": "Governo tem dados de quem financiou atos golpistas em Bras\u00edlia, diz Padilha \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-tem-dados-de-quem-financiou-atos-golpistas-em-brasilia-diz-padilha-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T15:35:00"
        },
        {
            "title": "Parlamentares debatem quais os impactos dos atos criminosos para Jair Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/parlamentares-debatem-quais-os-impactos-dos-atos-criminosos-para-jair-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T15:03:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede bloqueio de R$ 6,5 milh\u00f5es de 52 pessoas e 7 empresas que teriam financiado atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-bloqueio-de-r-65-milhoes-de-52-pessoas-e-7-empresas-que-teriam-financiado-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T14:01:00"
        },
        {
            "title": "Responsabilidade de Bolsonaro deve ser investigada sobre ataques \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es, diz diretora da Human Rights",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/responsabilidade-de-bolsonaro-deve-ser-investigada-sobre-ataques-as-instituicoes-diz-diretora-da-human-rights/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T13:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes elogia PF por investiga\u00e7\u00f5es sobre ataques criminosos aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-elogia-pf-por-investigacoes-sobre-ataques-criminosos-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T12:14:00"
        },
        {
            "title": "Nunca existiu desconfian\u00e7a de Lula em rela\u00e7\u00e3o a M\u00facio, diz Padilha \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nunca-existiu-desconfianca-de-lula-em-relacao-a-mucio-diz-padilha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T12:00:00"
        },
        {
            "title": "STF come\u00e7a a reconstruir plen\u00e1rio e restaurar obras danificadas por criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-comeca-a-reconstruir-plenario-e-restaurar-obras-danificadas-por-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T11:37:00"
        },
        {
            "title": "Pesquisa Datafolha aponta que 93% condenam atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pesquisa-datafolha-aponta-que-93-condenam-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Conten\u00e7\u00e3o de novas amea\u00e7as em Bras\u00edlia leva mercado ao 6\u00ba dia seguido de altas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/contencao-de-novas-ameacas-em-brasilia-leva-mercado-ao-6o-dia-seguido-de-altas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-12T08:40:00"
        },
        {
            "title": "Seguran\u00e7a refor\u00e7ada em Bras\u00edlia, pacote econ\u00f4mico de Haddad e mais de 12 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/seguranca-reforcada-em-brasilia-pacote-economico-de-haddad-e-mais-de-12-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Com interven\u00e7\u00e3o e aumento do efetivo, seguran\u00e7a de Bras\u00edlia passa por mudan\u00e7as desde ataque",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-o-que-mudou-ate-agora-na-seguranca-dos-poderes-em-brasilia-apos-ataques/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Parlamentares brasileiros e americanos divulgam manifesto pela democracia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/parlamentares-brasileiros-e-americanos-divulgam-manifesto-pela-democracia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T23:22:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de chegada de Torres ao Brasil, diz advogado do ex-ministro \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-previsao-de-chegada-de-torres-ao-brasil-diz-advogado-do-ex-ministro-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ataques em Bras\u00edlia, GSI avalia c\u00e2meras com reconhecimento facial e aumento do efetivo militar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-ataques-em-brasilia-gsi-avalia-cameras-com-reconhecimento-facial-e-aumento-do-efetivo-militar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T20:53:00"
        },
        {
            "title": "Em reuni\u00e3o, ex-ministros da Defesa defendem perman\u00eancia de M\u00facio na pasta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-reuniao-ex-ministros-da-defesa-defendem-permanencia-de-mucio-na-pasta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T20:32:00"
        },
        {
            "title": "Homem pede ao STF que mande redes exclu\u00edrem postagem que o ligam a ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/homem-pede-ao-stf-que-mande-redes-excluirem-postagem-que-o-ligam-a-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T18:41:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEmpurrado eu n\u00e3o saio\u201d, diz ministro da Defesa a aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/empurrado-eu-nao-saio-diz-ministro-da-defesa-a-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T18:39:00"
        },
        {
            "title": "Amea\u00e7a de novos atos criminosos mobiliza For\u00e7as de Seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ameaca-de-novos-atos-criminosos-mobiliza-forcas-de-seguranca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-11T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres monta pool de advogados e pede para STF reconsiderar pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-monta-pool-de-advogados-e-pede-para-stf-reconsiderar-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T18:15:00"
        },
        {
            "title": "Conselho Tutelar do DF acompanhou pais presos com os filhos ap\u00f3s atos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/conselho-tutelar-do-df-acompanhou-pais-presos-com-os-filhos-apos-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T17:05:00"
        },
        {
            "title": "Em reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria, pa\u00edses da OEA condenam invas\u00f5es em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/em-reuniao-extraordinaria-paises-da-oea-condenam-invasoes-em-brasilia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-11T16:19:00"
        },
        {
            "title": "Grande parte de detidos por vandalismo n\u00e3o \u00e9 de Bras\u00edlia, diz relat\u00f3rio obtido pela CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/grande-parte-de-detidos-por-vandalismo-nao-e-de-brasilia-diz-relatorio-obtido-pela-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T16:17:00"
        },
        {
            "title": "Supremo cria gabinete extraordin\u00e1rio para reconstru\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio da Corte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/supremo-cria-gabinete-extraordinario-para-reconstrucao-do-plenario-da-corte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T15:30:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas comentam se decis\u00f5es de Moraes ap\u00f3s atos s\u00e3o corretas ou exageradas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/especialistas-comentam-se-decisoes-de-moraes-apos-atos-sao-corretas-ou-exageradas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T15:07:00"
        },
        {
            "title": "Ministro do TCU determina que PF e SSP do DF enviem \u00e0 corte per\u00edcias do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-do-tcu-determina-que-pf-e-ssp-do-df-enviem-a-corte-pericias-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T14:19:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00f5es do STF reafirmam necessidade de freio para estabilizar Brasil, diz Barbalho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/decisoes-do-stf-reafirmam-necessidade-de-freio-para-estabilizar-brasil-diz-barbalho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T13:59:00"
        },
        {
            "title": "Todos ter\u00e3o direito de defesa, mas todos ser\u00e3o punidos, diz Lula sobre ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/todos-terao-direito-de-defesa-mas-todos-serao-punidos-diz-lula-sobre-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T12:53:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7as de seguran\u00e7a far\u00e3o \u201cmobiliza\u00e7\u00e3o m\u00e1xima\u201d hoje, anuncia interventor no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interventor-diz-que-lei-sera-cumprida-para-quem-tentar-repetir-ataques-esplanada-e-fechada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T12:11:00"
        },
        {
            "title": "Moraes impede bloqueio de vias e acesso a pr\u00e9dios p\u00fablicos no pa\u00eds ap\u00f3s amea\u00e7a de novos atos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-impede-bloqueio-de-vias-e-acesso-a-predios-publicos-apos-ameaca-de-novos-atos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T10:55:00"
        },
        {
            "title": "Peru \u00e9 exemplo perfeito de como intoler\u00e2ncia pol\u00edtica pode descambar para a viol\u00eancia extrema",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/peru-e-exemplo-perfeito-de-como-intolerancia-politica-pode-descambar-para-a-violencia-extrema/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-11T10:00:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s AGU, PGR tamb\u00e9m identifica nova amea\u00e7a de atos criminosos e aciona o STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-agu-pgr-tambem-identifica-nova-ameaca-de-atos-criminosos-e-aciona-o-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T09:45:00"
        },
        {
            "title": "Escalada de tens\u00e3o 3 dias ap\u00f3s barb\u00e1rie em Bras\u00edlia fragiliza percep\u00e7\u00e3o de normalidade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/escalada-de-tensao-3-dias-apos-barbarie-em-brasilia-fragiliza-percepcao-de-normalidade/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-11T09:03:00"
        },
        {
            "title": "STF julga afastamento de Ibaneis, seguran\u00e7a refor\u00e7ada em todo pa\u00eds e mais de 11 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-afastamento-de-ibaneis-seguranca-reforcada-em-todo-pais-e-mais-de-11-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T08:40:00"
        },
        {
            "title": "STF come\u00e7a a julgar afastamento do governador do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-comeca-a-julgar-afastamento-do-governador-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T08:05:00"
        },
        {
            "title": "Bola assinada por Neymar e p\u00e9rola foram roubadas no Congresso; 3 presentes ficaram destru\u00eddos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bola-assinada-por-neymar-e-perola-foram-roubadas-no-congresso-3-presentes-ficaram-destruidos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T07:58:00"
        },
        {
            "title": "\u201c\u00c9 hora de as pessoas respons\u00e1veis se juntarem para ajudar Lula\u201d, diz M\u00facio \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/e-hora-de-as-pessoas-responsaveis-se-juntarem-para-ajudar-lula-diz-mucio-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T07:43:00"
        },
        {
            "title": "A divis\u00e3o pol\u00edtica e social ap\u00f3s os atos criminosos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-divisao-politica-e-social-apos-os-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T06:20:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede que STF impe\u00e7a bloqueio de vias e atos em pr\u00e9dios p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-que-stf-impeca-bloqueio-de-vias-e-atos-em-predios-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T23:08:00"
        },
        {
            "title": "Com risco de invas\u00e3o, PM do RJ refor\u00e7a seguran\u00e7a no pal\u00e1cio, Alerj e refinaria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-risco-de-invasao-pm-do-rj-reforca-seguranca-no-palacio-alerj-e-refinaria/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T22:57:00"
        },
        {
            "title": "Marinha demite militar que participou de atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marinha-demite-militar-que-participou-de-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T22:42:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira discorda da destrui\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-maioria-da-populacao-brasileira-discorda-da-destruicao-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T22:06:00"
        },
        {
            "title": "Ataques n\u00e3o teriam acontecido se n\u00e3o houvesse comprometimento de autoridades, diz Paulo Pimenta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ataques-nao-teriam-acontecido-se-nao-houvesse-comprometimento-de-autoridades-diz-paulo-pimenta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T21:50:00"
        },
        {
            "title": "Interventor exonera todos os comandantes de Bras\u00edlia que tinham atribui\u00e7\u00e3o de agir durante ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interventor-exonera-todos-os-comandantes-de-brasilia-que-tinham-atribuicao-de-agir-durante-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T21:32:00"
        },
        {
            "title": "TCU d\u00e1 5 dias para Abin revelar se avisou \u00f3rg\u00e3os antes dos atos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tcu-da-5-dias-para-abin-revelar-se-avisou-orgaos-antes-dos-atos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:47:00"
        },
        {
            "title": "\u201cMe sinto destru\u00eddo\u201d, diz Gilmar Mendes sobre atos criminosos nas sedes dos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/me-sinto-destruido-diz-gilmar-mendes-sobre-atos-criminosos-nas-sedes-dos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:17:00"
        },
        {
            "title": "Moraes vai definir caso a caso sobre situa\u00e7\u00e3o de cerca de 800 presos por atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-vai-definir-caso-a-caso-sobre-situacao-de-cerca-de-800-presos-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:13:00"
        },
        {
            "title": "Veja a \u00edntegra da decis\u00e3o de Moraes que decreta pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-a-integra-da-decisao-de-moraes-que-decreta-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:09:00"
        },
        {
            "title": "PM do DF diz que policial e cavalo atacados est\u00e3o bem e j\u00e1 voltar\u00e3o \u00e0s ruas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pm-do-df-diz-que-policial-e-cavalo-atacados-estao-bem-e-ja-voltarao-as-ruas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:01:00"
        },
        {
            "title": "Saiba como s\u00e3o tratados os suspeitos de participa\u00e7\u00e3o nos atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-como-sao-tratados-os-suspeitos-de-participacao-nos-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T19:54:00"
        },
        {
            "title": "Governo do DF negocia para que presos sejam transferidos para estados de origem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-do-df-negocia-para-que-presos-sejam-transferidos-para-estados-de-origem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Juristas detalham \u201cna letra da lei\u201d os crimes cometidos por invasores dos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juristas-detalham-na-letra-da-lei-os-crimes-cometidos-por-invasores-dos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:55:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaristas golpistas que estavam acampados em SP fizeram \u201cgatos\u201d na rede el\u00e9trica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaristas-golpistas-que-estavam-acampados-em-sp-fizeram-gatos-na-rede-eletrica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:50:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o de comandante da PM causa como\u00e7\u00e3o entre policiais que amea\u00e7am reduzir seguran\u00e7a de Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prisao-de-comandante-da-pm-causa-comocao-entre-policiais-que-ameacam-reduzir-seguranca-de-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:34:00"
        },
        {
            "title": "Moraes ordena a pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/moraes-ordena-a-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-10T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Plen\u00e1rio virtual do STF marca para amanh\u00e3 a an\u00e1lise de afastamento do governador do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/plenario-virtual-do-stf-marca-para-amanha-a-analise-de-afastamento-do-governador-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:30:00"
        },
        {
            "title": "Flavio Bolsonaro diz que ataques aos Tr\u00eas Poderes n\u00e3o podem ser usados para \u201cfins pol\u00edticos\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-bolsonaro-diz-que-ataques-aos-tres-poderes-nao-podem-ser-usados-para-fins-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Com assinaturas e apoio de Pacheco, CPI dos Atos pode ser aberta em fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-assinaturas-e-apoio-de-pacheco-cpi-dos-atos-pode-ser-aberta-em-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:10:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara estima preju\u00edzo de mais de R$ 3 milh\u00f5es ap\u00f3s invas\u00e3o; veja danos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-estima-prejuizo-de-mais-de-r-3-milhoes-apos-invasao-veja-danos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T18:04:00"
        },
        {
            "title": "Guerra de narrativas sobre pris\u00f5es no DF op\u00f5e esquerda e direita nas redes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatos-nas-redes-sociais-divergem-sobre-condicoes-de-detidos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Artista que teve obras danificadas no Senado diz que ato foi \u201cbarb\u00e1rie\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/artista-que-teve-obras-danificadas-no-senado-diz-que-ato-foi-barbarie/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes determina pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-determina-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:20:00"
        },
        {
            "title": "Aliados de Lula cogitam derrubar veto de Bolsonaro em resposta a ataques; Centr\u00e3o resiste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-de-lula-cogitam-derrubar-veto-de-bolsonaro-em-resposta-a-ataques-centrao-resiste/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o na casa de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-faz-operacao-na-casa-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:41:00"
        },
        {
            "title": "Mour\u00e3o declara que criminosos presos por invadir os Tr\u00eas Poderes est\u00e3o \u201cem condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mourao-declara-que-criminosos-presos-por-invadir-os-tres-poderes-estao-em-condicoes-precarias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:39:00"
        },
        {
            "title": "PF libera 599 presos no acampamento do QG do Ex\u00e9rcito por quest\u00f5es humanit\u00e1rias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-libera-599-presos-no-acampamento-do-qg-do-exercito-por-questoes-humanitarias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:33:00"
        },
        {
            "title": "Militar demitido ap\u00f3s atos pede desculpas: \u201cFalta de informa\u00e7\u00f5es faz a gente pensar besteira\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militar-demitido-apos-atos-pede-desculpas-falta-de-informacoes-faz-a-gente-pensar-besteira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:29:00"
        },
        {
            "title": "Parlamentares debatem se houve abuso na deten\u00e7\u00e3o dos invasores da Esplanada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/parlamentares-debatem-se-houve-abuso-na-detencao-dos-invasores-da-esplanada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Moraes ordena a pris\u00e3o do ex-comandante da Pol\u00edcia Militar do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-ordena-a-prisao-do-ex-comandante-da-policia-militar-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T15:50:00"
        },
        {
            "title": "Ex\u00e9rcito demite militar que xingou corpora\u00e7\u00e3o e colegas durante atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exercito-demite-militar-que-xingou-corporacao-e-colegas-durante-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T15:22:00"
        },
        {
            "title": "Policiais sobre cr\u00edticos ao alojamento no DF: \u201cEles estavam em acampamentos ao ar livre\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-sobre-criticos-ao-alojamento-no-df-eles-estavam-em-acampamentos-ao-ar-livre/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T15:08:00"
        },
        {
            "title": "Idosa v\u00edtima de fake news n\u00e3o morreu em pris\u00e3o ap\u00f3s atos no DF; entenda a raz\u00e3o da morte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/idosa-vitima-de-fake-news-nao-morreu-em-prisao-apos-atos-no-df-entenda-a-razao-da-morte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T14:44:00"
        },
        {
            "title": "Consequ\u00eancias jur\u00eddicas t\u00eam de ser muito severas, diz Pacheco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/consequencias-juridicas-tem-de-ser-muito-severas-diz-pacheco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T14:28:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal nega morte de idosa entre detidos ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-nega-morte-de-idosa-entre-detidos-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T13:56:00"
        },
        {
            "title": "AtlasIntel: para 38%, ataques no DF se justificam em algum n\u00edvel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/atlasintel-para-38-ataques-no-df-se-justificam-em-algum-nivel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:55:00"
        },
        {
            "title": "Unesco ir\u00e1 atuar para recupera\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio destru\u00eddo em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/unesco-ira-atuar-para-recuperacao-de-patrimonio-destruido-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:51:00"
        },
        {
            "title": "MP de Contas pede bloqueio de bens de Bolsonaro, Ibaneis e Torres por atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-de-contas-pede-bloqueio-de-bens-de-bolsonaro-ibaneis-e-torres-por-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:46:00"
        },
        {
            "title": "Grupo de procuradores pede a\u00e7\u00e3o de Aras ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/grupo-de-procuradores-pede-acao-de-aras-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:42:00"
        },
        {
            "title": "AGU apresenta nova peti\u00e7\u00e3o ao STF para garantir identifica\u00e7\u00e3o de criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-apresenta-nova-peticao-ao-stf-para-garantir-identificacao-de-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:41:00"
        },
        {
            "title": "Senado aprova decreto de interven\u00e7\u00e3o federal no DF ap\u00f3s atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-aprova-decreto-de-intervencao-federal-no-df-apos-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Juiz que autorizou manifestante a bloquear via novamente em BH \u00e9 afastado do cargo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juiz-que-autorizou-manifestante-a-bloquear-via-novamente-em-bh-e-afastado-do-cargo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:20:00"
        },
        {
            "title": "Moody\u2019s v\u00ea pouco impacto no perfil de cr\u00e9dito do pa\u00eds ap\u00f3s ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/moodys-ve-pouco-impacto-no-perfil-de-credito-do-pais-apos-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-10T12:12:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o permitiremos que ideologias contaminem as institui\u00e7\u00f5es\u201d, diz Dino em cerim\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-permitiremos-que-ideologias-contaminem-as-instituicoes-diz-dino-em-cerimonia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T12:08:00"
        },
        {
            "title": "\u201cTerroristas\u201d cometeram crimes e agora querem que pris\u00e3o seja \u201ccol\u00f4nia de f\u00e9rias\u201d, diz Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/terroristas-cometeram-crimes-e-agora-querem-que-prisao-seja-colonia-de-ferias-diz-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:56:00"
        },
        {
            "title": "Castro comenta primeira reuni\u00e3o com Lula: \u201cN\u00e3o teve constrangimento algum\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/castro-comenta-primeira-reuniao-com-lula-nao-teve-constrangimento-algum/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:34:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve presos do QG do Ex\u00e9rcito e libera mulheres com crian\u00e7as e idosos doentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-presos-do-qg-do-exercito-e-libera-mulheres-com-criancas-e-idosos-doentes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio aponta n\u00famero elevado de idosos e instala\u00e7\u00f5es em bom estado em pris\u00e3o de v\u00e2ndalos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-aponta-numero-elevado-de-idosos-e-instalacoes-em-bom-estado-em-prisao-de-vandalos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:01:00"
        },
        {
            "title": "Policiais encontram arma roubada no Pal\u00e1cio do Planalto em avenida de Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-encontram-arma-roubada-no-palacio-do-planalto-em-avenida-de-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T10:32:00"
        },
        {
            "title": "Reuni\u00e3o costurada por Lula traz mensagem de coes\u00e3o pol\u00edtica, avalia especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/reuniao-costurada-por-lula-traz-mensagem-de-coesao-politica-avalia-especialista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres sabotou seguran\u00e7a do DF, diz interventor \u00e0 CNN sobre atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-sabotou-seguranca-do-df-diz-interventor-a-cnn-sobre-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T09:56:00"
        },
        {
            "title": "Cadeiras do STF danificadas por criminosos foram projetadas por sobrevivente do Holocausto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cadeiras-do-stf-danificadas-por-criminosos-foram-projetadas-por-sobrevivente-do-holocausto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Doze estados enviam policiais militares para integrar For\u00e7a Nacional no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/estados-enviam-policiais-militares-para-integrar-forca-nacional-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T09:33:00"
        },
        {
            "title": "PL ser\u00e1 \u201cimplac\u00e1vel\u201d em punir membros que participaram do ataque aos Tr\u00eas Poderes, diz l\u00edder da sigla",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pl-sera-implacavel-em-punir-membros-que-participaram-do-ataque-aos-tres-poderes-diz-lider-da-sigla/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T09:26:00"
        },
        {
            "title": "Com cen\u00e1rio controlado ap\u00f3s ataques em Bras\u00edlia, mercado mira em riscos de m\u00e9dio prazo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/com-cenario-controlado-apos-ataques-em-brasilia-mercado-mira-em-riscos-de-medio-prazo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-10T09:25:00"
        },
        {
            "title": "Cerca de 1.000 foram presos no DF por atentado contra Estado de Direito, diz interventor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cerca-de-1-000-foram-presos-no-df-por-atentado-contra-estado-de-direito-diz-interventor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Retrato de Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 encontrado no Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/retrato-de-bolsonaro-nao-e-encontrado-no-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T07:15:00"
        },
        {
            "title": "Em ataque aos Poderes, pelo menos oito obras de arte foram danificadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-ataque-aos-poderes-pelo-menos-oito-obras-de-arte-foram-danificadas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T06:54:00"
        },
        {
            "title": "As consequ\u00eancias pol\u00edticas dos atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/as-consequencias-politicas-dos-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T06:15:00"
        },
        {
            "title": "Entenda a relev\u00e2ncia do Congresso Nacional na hist\u00f3ria do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-a-relevancia-do-congresso-nacional-na-historia-do-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Cultura mobiliza restauradores para recuperar objetos destru\u00eddos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministerio-da-cultura-mobiliza-restauradores-para-recuperar-objetos-destruidos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Senado analisa decreto de interven\u00e7\u00e3o federal no DF ap\u00f3s atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-analisa-nesta-terca-decreto-de-intervencao-federal-no-df-apos-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos antidemocr\u00e1ticos ser\u00e3o conduzidos para pres\u00eddios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/criminosos-antidemocraticos-serao-conduzidos-para-presidios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T00:44:00"
        },
        {
            "title": "Ministro afirma que houve facilita\u00e7\u00e3o em ataque ao Planalto: \u201cQuem entrou, conhecia\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-afirma-que-houve-facilitacao-em-ataque-ao-planalto-quem-entrou-conhecia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T00:00:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a tira Anderson Torres do Conselho do Aeroporto do Gale\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marcio-franca-tira-anderson-torres-do-conselho-do-aeroporto-do-galeao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T23:29:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Agir duro e ao mesmo tempo pacificar, \u00e9 a grande interroga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-agir-duro-e-ao-mesmo-tempo-pacificar-e-a-grande-interrogacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T23:01:00"
        },
        {
            "title": "Lira descarta acabar com recesso parlamentar em janeiro, apesar de pedidos de deputados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lira-descarta-acabar-com-recesso-parlamentar-em-janeiro-apesar-de-pedidos-de-deputados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T22:42:00"
        },
        {
            "title": "Mineradoras anunciam doa\u00e7\u00e3o de R$ 1 milh\u00e3o para ajudar na reconstru\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/mineradoras-anunciam-doacao-de-r-1-milhao-para-ajudar-na-reconstrucao-em-brasilia/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T22:02:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara aprova interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a do DF; texto vai ao Senado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-aprova-intervencao-federal-na-seguranca-do-df-texto-vai-ao-senado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T21:30:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara deve priorizar a\u00e7\u00f5es consensuais antes de CPI sobre atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-deve-priorizar-acoes-consensuais-antes-de-cpi-sobre-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T21:19:00"
        },
        {
            "title": "Em nome da Democracia, vamos investigar e chegar a quem financiou protestos, diz Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-nome-da-democracia-vamos-investigar-e-chegar-a-quem-financiou-protestos-diz-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T21:02:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s reuni\u00e3o, Lula e governadores v\u00e3o a p\u00e9 ao STF; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-reuniao-lula-e-governadores-vao-a-pe-ao-stf-acompanhe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T20:57:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara inicia sess\u00e3o para votar interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-inicia-sessao-para-votar-intervencao-federal-na-seguranca-do-df-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T20:53:00"
        },
        {
            "title": "Biden presta solidariedade a Lula ap\u00f3s ataques e convida petista para ir aos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/biden-presta-solidariedade-a-lula-apos-ataques-e-convida-petista-para-ir-aos-eua/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T20:00:00"
        },
        {
            "title": "MP pede afastamento de comandante da PM e secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a em exerc\u00edcio do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-pede-afastamento-de-comandante-da-pm-e-secretario-de-seguranca-em-exercicio-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T19:30:00"
        },
        {
            "title": "Jornalistas da CNN detalham a cobertura dos ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jornalistas-da-cnn-detalham-a-cobertura-dos-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-09T18:42:00"
        },
        {
            "title": "Ex-procuradores-gerais da Rep\u00fablica cobram puni\u00e7\u00e3o de envolvidos nos ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-procuradores-gerais-da-republica-cobram-punicao-de-envolvidos-nos-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T18:33:00"
        },
        {
            "title": "Entidade de oficiais das PMs defende puni\u00e7\u00e3o por \u201ca\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o\u201d em invas\u00f5es em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entidade-de-oficiais-das-pms-defende-punicao-por-acao-ou-omissao-em-invasoes-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T18:07:00"
        },
        {
            "title": "Servidores p\u00fablicos federais envolvidos no ataque ser\u00e3o punidos, diz ministro da CGU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/servidores-publicos-federais-envolvidos-no-ataque-serao-punidos-diz-ministro-da-cgu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T18:06:00"
        },
        {
            "title": "MPF abre inqu\u00e9rito contra Jovem Pan por incitar atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-abre-inquerito-contra-jovem-pan-por-incitar-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T17:51:00"
        },
        {
            "title": "PDT pede que PGR responsabilize Bolsonaro por atos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pdt-pede-que-pgr-responsabilize-bolsonaro-por-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T17:38:00"
        },
        {
            "title": "Deputado americano chama Bolsonaro de perigoso e defende extradi\u00e7\u00e3o; entenda processo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputado-americano-chama-bolsonaro-de-perigoso-e-defende-extradicao-entenda-processo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T17:30:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara far\u00e1 sess\u00e3o \u00e0s 20h30 para analisar decreto de interven\u00e7\u00e3o federal no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-fara-sessao-as-20h30-para-analisar-decreto-de-intervencao-federal-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T17:17:00"
        },
        {
            "title": "Veja quais s\u00e3o as consequ\u00eancias imediatas ap\u00f3s as invas\u00f5es dos Tr\u00eas Poderes em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quais-sao-as-consequencias-imediatas-apos-as-invasoes-dos-tres-poderes-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Cinco granadas foram deixadas no STF e Congresso, diz Randolfe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cinco-granadas-foram-deixadas-no-stf-e-congresso-diz-randolfe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T16:56:00"
        },
        {
            "title": "Influenciadora bolsonarista \u00e9 demitida da EBC ap\u00f3s participar de atos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/influenciadora-bolsonarista-e-demitida-da-ebc-apos-participar-de-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T16:46:00"
        },
        {
            "title": "Renan Calheiros pede formalmente extradi\u00e7\u00e3o de Bolsonaro ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/renan-calheiros-pede-formalmente-extradicao-de-bolsonaro-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T16:21:00"
        },
        {
            "title": "Bloqueio de rodovia no MT tem ponte incendiada e policiais recebidos a tiros; homem \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bloqueio-de-rodovia-no-mt-tem-ponte-incendiada-e-policiais-recebidos-a-tiros-homem-e-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T15:45:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 concess\u00e3o a n\u00e3o respeitar normas do processo eleitoral, diz Caiado \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-concessao-a-nao-respeitar-normas-do-processo-eleitoral-diz-caiado-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T15:28:00"
        },
        {
            "title": "Interlocutores dizem que Abin avisou o governo do DF sobre poss\u00edveis ataques e depreda\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interlocutores-dizem-que-abin-avisou-o-governo-do-df-sobre-possiveis-ataques-e-depredacoes-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T15:27:00"
        },
        {
            "title": "Juristas debatem quem deve ser responsabilizado por ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-juristas-debate-responsabilidade-ataque-tres-poderes-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T15:09:00"
        },
        {
            "title": "Movimento que re\u00fane grandes empresas de infraestrutura recha\u00e7a atos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/movimento-que-reune-grandes-empresas-de-infraestrutura-rechaca-atos-no-df/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T14:55:00"
        },
        {
            "title": "Pronunciamento de Marinho sobre reajuste do m\u00ednimo \u00e9 cancelado ap\u00f3s atos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pronunciamento-de-marinho-sobre-reajuste-do-minimo-e-cancelado-apos-atos/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T14:24:00"
        },
        {
            "title": "Isolado dentro do MDB, Ibaneis cogita recorrer de afastamento e procura culpados no governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/isolado-dentro-do-mdb-ibaneis-cogita-recorrer-de-afastamento-e-procura-culpados-no-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T13:47:00"
        },
        {
            "title": "Obra de Di Cavalcanti danificada por criminosos no Planalto \u00e9 avaliada em R$ 8 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/obra-de-di-cavalcanti-danificada-por-criminosos-no-planalto-e-avaliada-em-r-8-milhoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T12:44:00"
        },
        {
            "title": "Castro diz que desmobilizar\u00e1 acampamentos golpistas no RJ at\u00e9 o fim desta segunda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/castro-diz-que-desmobilizara-acampamentos-golpistas-no-rj-ate-o-fim-desta-segunda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T12:25:00"
        },
        {
            "title": "Ataques em Bras\u00edlia elevam percep\u00e7\u00e3o de risco no Brasil no curto prazo, dizem especialistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/ataques-em-brasilia-elevam-percepcao-de-risco-no-brasil-no-curto-prazo-dizem-especialistas/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Afastamento de Ibaneis pode ser arbitr\u00e1rio, atos est\u00e3o em investiga\u00e7\u00e3o, diz Zema",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/afastamento-de-ibaneis-pode-ser-arbitrario-atos-estao-em-investigacao-diz-zema/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T11:48:00"
        },
        {
            "title": "Novo ato na Faculdade de Direito da USP cobra \u201crigores da lei\u201d ap\u00f3s terrorismo em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-ato-na-faculdade-de-direito-cobra-rigores-da-lei-apos-terrorismo-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T11:45:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 Celina Le\u00e3o, apoiadora de Bolsonaro que assume o governo do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-celina-leao-apoiadora-de-bolsonaro-que-assume-o-governo-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T11:20:00"
        },
        {
            "title": "Entenda a quais crimes poder\u00e3o responder os presos pelo ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-a-quais-crimes-poderao-responder-os-presos-pelo-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T10:00:00"
        },
        {
            "title": "Entidades do setor econ\u00f4mico repudiam invas\u00f5es aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/entidades-do-setor-economico-repudiam-invasoes-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T09:39:00"
        },
        {
            "title": "Jandira e Kataguiri condenam ataque aos Tr\u00eas Poderes e debatem responsabiliza\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/jandira-e-kataguiri-condenam-ataque-aos-tres-poderes-e-debatem-responsabilizacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T09:25:00"
        },
        {
            "title": "Ibovespa fecha em leve alta ap\u00f3s ataques em Bras\u00edlia; d\u00f3lar sobe a R$ 5,26",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/mercados-hoje-9-de-janeiro-de-2023/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T09:16:00"
        },
        {
            "title": "Dona do Facebook diz que vai remover conte\u00fado que apoia ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/dona-do-facebook-diz-que-vai-remover-conteudo-que-apoia-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T09:06:00"
        },
        {
            "title": "Apesar de decis\u00e3o de Moraes, perfis golpistas continuam ativos nas redes sociais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apesar-de-decisao-de-moraes-perfis-golpistas-continuam-ativos-nas-redes-sociais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T07:42:00"
        },
        {
            "title": "Ativos brasileiros devem enfrentar nova volatilidade ap\u00f3s ataques em Bras\u00edlia, dizem analistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/ativos-brasileiros-devem-enfrentar-nova-volatilidade-apos-ataques-em-brasilia-dizem-analistas/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-09T07:19:00"
        },
        {
            "title": "Senado re\u00fane 31 assinaturas e j\u00e1 tem quantidade para abrir CPI dos Atos Antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-reune-31-assinaturas-necessarias-para-abrir-cpi-dos-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T06:22:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina afastamento de governador do DF, Ibaneis Rocha, por 90 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-afastamento-de-governador-do-df-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T00:27:00"
        },
        {
            "title": "Galeria com fotos dos presidentes aparece destru\u00edda ap\u00f3s ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/galeria-com-fotos-dos-presidentes-aparece-destruida-apos-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T00:03:00"
        },
        {
            "title": "Em defesa da democracia, governadores ir\u00e3o a Bras\u00edlia nesta segunda-feira (9)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-defesa-da-democracia-governadores-irao-a-brasilia-nesta-segunda-feira-9/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T23:55:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos roubaram armas do GSI no Planalto, diz ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/criminosos-roubaram-armas-do-gsi-no-planalto-diz-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T23:03:00"
        },
        {
            "title": "Lula se re\u00fane com Rosa Weber, Barroso e Toffoli no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-se-reune-com-rosa-weber-barroso-e-toffoli-no-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T22:38:00"
        },
        {
            "title": "Saiba as semelhan\u00e7as das invas\u00f5es ao Capit\u00f3lio e \u00e0s sedes dos Tr\u00eas Poderes no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-as-semelhancas-das-invasoes-ao-capitolio-e-as-sedes-dos-tres-poderes-no-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T22:13:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro critica ataque aos Tr\u00eas Poderes e diz que Lula faz acusa\u00e7\u00f5es sem provas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-critica-ataque-aos-tres-poderes-e-diz-que-lula-faz-acusacoes-sem-provas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Refinarias da Petrobras s\u00e3o monitoradas; presid\u00eancia da estatal acompanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/refinarias-da-petrobras-sao-monitoradas-presidencia-da-estatal-acompanha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T21:26:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 300 criminosos s\u00e3o presos por ataque aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/criminosos-sao-presos-por-ataque-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T20:34:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis pede desculpas por ataques de \u201cterroristas\u201d \u00e0s sedes dos Poderes em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-pede-desculpas-por-ataques-de-terroristas-as-sedes-dos-poderes-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T19:42:00"
        }
    ]
}