{
    "headlines": [
        {
            "title": "Homem que foi amarrado por PMs em S\u00e3o Paulo se torna r\u00e9u",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-foi-amarrado-por-pms-em-sao-paulo-se-torna-reu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-21T16:51:00"
        },
        {
            "title": "Caso Isabella Nardoni: madrasta da crian\u00e7a, Anna Carolina Jatob\u00e1 deixa a pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-isabella-nardoni-madrasta-da-crianca-anna-carolina-jatoba-deixa-a-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-20T20:58:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal cumpre mandados de pris\u00e3o em investiga\u00e7\u00e3o contra falsos m\u00e9dicos no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-cumpre-mandados-de-prisao-em-investigacao-contra-falsos-medicos-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-20T08:32:00"
        },
        {
            "title": "Cachorro \u00e9 esfaqueado no Central Park ap\u00f3s discuss\u00e3o entre donos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/cachorro-e-esfaqueado-no-central-park-apos-discussao-entre-donos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-06-19T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio no PR \u00e9 o 3\u00ba ataque com mortes em escolas do Brasil em 2023; relembre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-no-pr-e-o-3o-ataque-com-mortes-em-escolas-do-brasil-em-2023-relembre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-19T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Estudante flagrado filmando alunas em banheiro de faculdade de S\u00e3o Paulo \u00e9 solto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/estudante-flagrado-filmando-alunas-em-banheiro-de-faculdade-de-sao-paulo-e-solto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-16T21:23:00"
        },
        {
            "title": "Brasileiro \u00e9 preso em Londres suspeito de matar mulher indiana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/brasileiro-e-preso-em-londres-suspeito-de-matar-mulher-indiana/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-06-16T12:52:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso em flagrante ap\u00f3s filmar alunas em banheiro de universidade, em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-em-flagrante-apos-filmar-alunas-em-banheiro-de-universidade-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-16T10:39:00"
        },
        {
            "title": "Caso Jeff Machado: pol\u00edcia prende suspeito de matar ator no Morro do Vidigal, no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-jeff-machado-policia-prende-suspeito-de-matar-ator-no-morro-do-vidigal-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-15T08:40:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira grupo do Paraguai que vende cigarros e rem\u00e9dios contrabandeados na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-grupo-do-paraguai-que-vende-cigarros-e-remedios-contrabandeados-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-14T09:32:00"
        },
        {
            "title": "Em v\u00eddeo, conselheira da OAB diz que \u201cDia dos Namorados combina com crime passional\u201d; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-video-conselheira-da-oab-diz-que-dia-dos-namorados-combina-com-crime-passional-veja/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-13T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia busca identificar homem que lan\u00e7ou fogo contra garota de programa no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-busca-identificar-homem-que-lancou-fogo-contra-garota-de-programa-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-13T12:58:00"
        },
        {
            "title": "Influenciadoras acusadas de racismo prestam depoimento no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/influenciadoras-acusadas-de-racismo-prestam-depoimento-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-12T11:45:00"
        },
        {
            "title": "Mission\u00e1rio brasileiro \u00e9 morto a tiros e tem corpo carbonizado dentro de um carro no Qu\u00eania",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/missionario-brasileiro-e-morto-a-tiros-e-tem-corpo-carbonizado-dentro-de-um-carro-no-quenia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-06-11T10:46:00"
        },
        {
            "title": "Casal de empres\u00e1rios \u00e9 encontrado morto com golpes de faca no Maranh\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-de-empresarios-e-encontrado-morto-com-golpes-de-faca-no-maranhao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-10T11:48:00"
        },
        {
            "title": "Jeff Machado usou heran\u00e7a do av\u00f4 para dar dinheiro a suspeito de mat\u00e1-lo, diz investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jeff-machado-usou-heranca-do-avo-para-dar-dinheiro-a-suspeito-de-mata-lo-diz-investigacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-09T18:36:00"
        },
        {
            "title": "Ju\u00edza que decretou a pris\u00e3o preventiva de homem amarrado por PMs n\u00e3o teve acesso ao v\u00eddeo, diz defensoria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/juiza-que-decretou-a-prisao-preventiva-de-homem-amarrado-por-pms-nao-teve-acesso-ao-video-diz-defensoria/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-09T13:07:00"
        },
        {
            "title": "Entidades devem processar SP em caso de policiais que amarraram suspeito de furto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entidades-devem-processar-sp-em-caso-de-policiais-que-amarraram-suspeito-de-furto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-09T11:42:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso em MG ap\u00f3s filha relatar abuso sexual em \u201cdi\u00e1rio m\u00e1gico\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-em-mg-apos-filha-relatar-abuso-sexual-em-diario-magico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-08T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil indicia tr\u00eas suspeitos de enterrar mulher viva em Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-indicia-tres-suspeitos-de-enterrar-mulher-viva-em-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-08T08:29:00"
        },
        {
            "title": "PM de SP afasta policiais que amarraram suspeito de furto pelas m\u00e3os e p\u00e9s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-de-sp-afasta-policiais-que-amarraram-suspeito-de-furto-pelas-maos-e-pes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-07T13:23:00"
        },
        {
            "title": "Casal acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de mulheres em terra Yanomami \u00e9 preso em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-acusado-de-exploracao-sexual-de-mulheres-em-terra-yanomami-e-preso-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-07T07:57:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de um dos acusados do assassinato de Pedrinho Matador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-preventiva-de-um-dos-acusados-do-assassinato-de-pedrinho-matador/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-06T10:47:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: advogados opinam sobre v\u00eddeo de influenciadoras em atitudes racistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/painel-cnn-advogados-opinam-sobre-video-de-influenciadoras-em-atitudes-racistas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-03T12:23:00"
        },
        {
            "title": "Golpe dos nudes: presos tentam jogar celulares pela janela ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/golpe-dos-nudes-presos-tentam-jogar-celulares-pela-janela-apos-operacao-da-policia-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-02T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Homem rouba arma de policial, atira contra dois agentes e \u00e9 preso em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-rouba-arma-de-policial-atira-contra-dois-agentes-e-e-preso-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-01T20:36:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende condenado por estupro que usava identidade de homem morto no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-condenado-por-estupro-que-usava-identidade-de-homem-morto-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-01T10:10:00"
        },
        {
            "title": "V\u00edtima descobre golpe e pol\u00edcia prende falsa m\u00e9dica em consulta na cidade de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vitima-descobre-golpe-e-policia-prende-falsa-medica-em-consulta-na-cidade-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-31T15:22:00"
        },
        {
            "title": "Assassinato de adolescente em p\u00fablico gera indigna\u00e7\u00e3o na \u00cdndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/assassinato-de-adolescente-em-publico-gera-indignacao-na-india/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-31T15:12:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 51 mandados em opera\u00e7\u00e3o contra fraudes banc\u00e1rias no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-51-mandados-em-operacao-contra-fraudes-bancarias-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-30T08:31:00"
        },
        {
            "title": "Golpe dos nudes: pol\u00edcia prende mais de 30 pessoas em opera\u00e7\u00e3o no RS e em SC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/golpe-dos-nudes-policia-prende-pessoas-em-operacao-em-sc-e-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-29T09:28:00"
        },
        {
            "title": "EUA registram escalada em roubos no varejo em meio ao aumento das dificuldades econ\u00f4micas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/eua-registram-escalada-em-roubos-no-varejo-em-meio-ao-aumento-das-dificuldades-economicas/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-05-29T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Jeff Machado: O que sabemos sobre a morte misteriosa do ator",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jeff-machado-o-que-sabemos-sobre-a-morte-misteriosa-do-ator/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-28T12:21:00"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia de brasileira que morreu na It\u00e1lia acredita que ela foi assassinada e cobra Justi\u00e7a: \u201cQueremos respostas\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/familia-de-brasileira-que-morreu-na-italia-acredita-que-ela-foi-assassinada-e-cobra-justica-queremos-respostas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-27T15:39:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 condenado a mais de 100 anos de pris\u00e3o por estupro de cinco filhas no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-condenado-a-mais-de-100-anos-de-prisao-por-estupro-de-cinco-filhas-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-27T14:49:00"
        },
        {
            "title": "Idosa envenena, esquarteja e espalha restos mortais do marido em rodovia no MS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/idosa-envenena-esquarteja-e-espalha-restos-mortais-do-marido-em-rodovia-no-ms/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-27T12:55:00"
        },
        {
            "title": "J\u00e1 adotados, c\u00e3es de Jeff Machado prestam homenagem ao ator: \u201cDescanse em paz\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ja-adotados-caes-de-jeff-machado-prestam-homenagem-ao-ator-descanse-em-paz/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-27T12:21:00"
        },
        {
            "title": "Audi\u00eancia especial definir\u00e1 julgamento de acusados de matar Marielle",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/audiencia-especial-definira-julgamento-de-acusados-de-matar-marielle/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-27T10:15:00"
        },
        {
            "title": "Missa de corpo presente de Jeff Machado ser\u00e1 transmitida em sua rede social",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/missa-de-corpo-presente-de-jeff-machado-sera-transmitida-em-sua-rede-social/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-27T09:57:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e3es de Jeff Machado s\u00e3o adotados; animais foram importantes para resolver caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caes-de-jeff-machado-sao-adotados-animais-foram-importantes-para-resolver-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-26T15:23:00"
        },
        {
            "title": "Modelo de 23 anos \u00e9 morta a tiros pelo ex-namorado na Grande SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/modelo-de-23-anos-e-morta-a-tiros-pelo-ex-namorado-na-grande-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-26T10:16:00"
        },
        {
            "title": "Jeff Machado: quem foi o ator morto, enterrado em ba\u00fa e coberto por concreto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jeff-machado-quem-foi-o-ator-morto-enterrado-em-bau-e-coberto-por-concreto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-25T13:07:00"
        },
        {
            "title": "Motorista suspeito de matar as duas filhas \u00e9 preso em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-suspeito-de-matar-as-duas-filhas-e-preso-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-24T12:45:00"
        },
        {
            "title": "Mulher de 18 anos agride av\u00f3, rouba carro e anuncia venda do ve\u00edculo em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-de-18-anos-agride-avo-rouba-carro-e-anuncia-venda-do-veiculo-em-go/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-24T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a encerra audi\u00eancias e decidir\u00e1 se PM acusado de matar Leandro Lo vai a j\u00fari popular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-encerra-audiencias-e-decidira-se-pm-acusado-de-matar-leandro-lo-vai-a-juri-popular/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-24T09:45:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a-tarefa realiza busca de motorista suspeito de matar filhas em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-tarefa-realiza-busca-de-motorista-suspeito-de-matar-filhas-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-23T18:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia realizar\u00e1 per\u00edcia para investigar velocidade de carro que atropelou e matou homem em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-realizara-pericia-para-investigar-velocidade-de-carro-que-atropelou-e-matou-homem-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-23T12:16:00"
        },
        {
            "title": "Familiares e conhecidos s\u00e3o respons\u00e1veis por 68% dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as no Brasil, diz Sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/familiares-e-conhecidos-sao-responsaveis-por-68-dos-casos-de-violencia-sexual-contra-criancas-no-brasil-diz-saude/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-05-19T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Garota sequestrada h\u00e1 seis anos \u00e9 encontrada ap\u00f3s aparecer em s\u00e9rie da Netflix",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/garota-desaparecida-ha-seis-anos-e-encontrada-apos-aparecer-em-serie-da-netflix/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-05-17T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Policial civil mata quatro colegas a tiros em delegacia e \u00e9 preso no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-civil-mata-quatro-colegas-a-tiros-em-delegacia-e-e-preso-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-14T12:08:00"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia de homem estrangulado no metr\u00f4 de NY critica \u201cindiferen\u00e7a\u201d do autor do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/familia-de-homem-estrangulado-no-metro-de-ny-critica-indiferenca-do-autor-do-crime/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-08T20:03:00"
        },
        {
            "title": "Deputado estadual de MG \u00e9 feito ref\u00e9m dentro da pr\u00f3pria casa em Belo Horizonte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/deputado-estadual-de-mg-e-feito-refem-dentro-da-propria-casa-em-belo-horizonte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-08T12:18:00"
        },
        {
            "title": "Homem morre ap\u00f3s ser estrangulado por passageiro no metr\u00f4 de Nova York, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-morre-apos-ser-estrangulado-por-passageiro-no-metro-de-nova-york-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-08T10:35:00"
        },
        {
            "title": "Motorista de aplicativo tentou socorrer suspeito de furto, segundo testemunhas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-de-aplicativo-tentou-socorrer-suspeito-de-furto-segundo-testemunhas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-06T11:52:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia trata morte do suspeito de furto atropelado em S\u00e3o Paulo como homic\u00eddio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-trata-morte-do-suspeito-de-furto-atropelado-em-sao-paulo-como-homicidio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-05T14:08:00"
        },
        {
            "title": "Bruno e Dom: acusados das mortes devem ser ouvidos na segunda-feira (8)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bruno-e-dom-acusados-das-mortes-devem-ser-ouvidos-na-segunda-feira-8/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-05T10:35:00"
        },
        {
            "title": "Argumento no v\u00eddeo \u00e9 uma coisa, inten\u00e7\u00e3o \u00e9 outra, diz advogado de motorista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/argumento-no-video-e-uma-coisa-intencao-e-outra-diz-advogado-de-motorista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-05T00:24:00"
        },
        {
            "title": "Ataque em escola na S\u00e9rvia deixa nove mortos, incluindo oito crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-em-escola-na-servia-deixa-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-03T08:31:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas PMs s\u00e3o presos por estupro de jovem de 18 anos dentro de uma viatura no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tres-pms-sao-presos-por-estupro-de-jovem-de-18-anos-dentro-de-uma-viatura-em-saquarema/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-01T12:31:00"
        },
        {
            "title": "Motorista de aplicativo mata suposto autor de furto em SP e debocha: \u201cMenos um fazendo o L\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-de-aplicativo-mata-suposto-autor-de-furto-em-sp-e-debocha-menos-um-fazendo-o-l-2/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-01T11:35:00"
        },
        {
            "title": "Ataque com arma de fogo deixa ao menos dez mortos no Equador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-com-arma-de-fogo-deixa-mortos-no-equador/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-30T23:33:00"
        },
        {
            "title": "Cantora sertaneja Yasmin Santos \u00e9 assaltada na frente de casa e compartilha v\u00eddeo do momento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/cantora-sertaneja-yasmin-santos-e-assaltada-na-frente-de-casa-e-compartilha-video-do-momento/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-04-27T13:59:00"
        },
        {
            "title": "Irm\u00e3 de estrela da NBA \u00e9 condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por homic\u00eddio nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/irma-de-estrela-da-nba-e-condenada-a-prisao-perpetua-por-homicidio-nos-eua/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-04-22T17:17:00"
        },
        {
            "title": "Homem que fingiu ser entregador e matou jovem para roubar celular \u00e9 condenado a 36 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-fingiu-ser-entregador-e-matou-jovem-para-roubar-celular-e-condenado-a-36-anos-2/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-22T13:54:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a dos EUA amplia restri\u00e7\u00e3o contra mulher que agrediu brasileira no tr\u00e2nsito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/justica-dos-eua-amplia-restricao-contra-mulher-que-agrediu-brasileira-no-transito/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-20T13:07:00"
        },
        {
            "title": "Ex-atleta que agrediu entregadores \u00e9 indiciada por maus-tratos e les\u00e3o corporal contra a m\u00e3e",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-atleta-que-agrediu-entregadores-e-indiciada-por-maus-tratos-e-lesao-corporal-contra-a-mae/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-20T12:37:00"
        },
        {
            "title": "Filhos de serial killers: a vida de quem descobriu na inf\u00e2ncia que os pais eram assassinos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/filhos-de-serial-killers-a-vida-de-quem-descobriu-na-infancia-que-os-pais-eram-assassinos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-19T15:06:00"
        },
        {
            "title": "Duas pessoas s\u00e3o presas em a\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico de drogas em caixas de a\u00e7a\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/duas-pessoas-sao-presas-em-acao-da-pf-contra-trafico-de-drogas-em-caixas-de-acai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-19T12:14:00"
        },
        {
            "title": "Quais os limites do sigilo entre psic\u00f3logo e paciente?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/quais-os-limites-do-sigilo-entre-psicologo-e-paciente/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-04-18T15:16:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 deixado seminu por assaltantes na regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndia, em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-deixado-seminu-por-assaltantes-na-regiao-da-cracolandia-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T08:14:00"
        },
        {
            "title": "Ex-parlamentar indiano \u00e9 morto ao vivo na TV enquanto estava sob cust\u00f3dia da pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ex-parlamentar-indiano-e-morto-ao-vivo-na-tv-enquanto-estava-sob-custodia-da-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-16T15:06:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso e tr\u00eas adolescentes s\u00e3o apreendidos por estupro coletivo em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-e-tres-adolescentes-sao-apreendidos-por-estupro-coletivo-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T12:16:00"
        },
        {
            "title": "Jornalista trans relata ataque a carro durante programa de r\u00e1dio na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jornalista-trans-relata-ataque-a-carro-durante-programa-de-radio-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T09:39:00"
        },
        {
            "title": "Ataque armado a condom\u00ednio de Belford Roxo, na Baixada Fluminense, deixa tr\u00eas mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataque-armado-a-condominio-de-belford-roxo-na-baixada-fluminense-deixa-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T08:45:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende motorista de aplicativo por abuso sexual de passageira em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-motorista-de-aplicativo-por-abuso-sexual-de-passageira-em-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T14:54:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de homem que jogou carrinho de compras em mulher em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-de-homem-que-jogou-carrinho-de-compras-em-mulher-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Confiss\u00e3o de assassinato em terapia leva \u00e0 pris\u00e3o de suspeito; corpo estava enterrado em Ubatuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/confissao-de-assassinato-em-terapia-leva-a-prisao-de-suspeito-corpo-estava-enterrado-em-ubatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T08:33:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre vazamento de fotos de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-o-que-se-sabe-sobre-vazamento-de-fotos-de-marilia-mendonca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a reconhece emerg\u00eancia de seguran\u00e7a no Rio Grande do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerio-da-justica-reconhece-emergencia-de-seguranca-no-rio-grande-do-norte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-14T10:14:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira grupo criminoso suspeito de lavagem de dinheiro de tr\u00e1fico internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-grupo-criminoso-suspeito-de-lavagem-de-dinheiro-de-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-12T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia pretende ouvir familiares de beb\u00ea morto por sufocamento em Itapevi (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-pretende-ouvir-familiares-de-bebe-morto-por-sufocamento-em-itapevi-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-10T12:44:00"
        },
        {
            "title": "Casal \u00e9 preso suspeito de sufocar e matar filho de 3 meses na Grande S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-e-preso-suspeito-de-sufocar-e-matar-filho-de-3-meses-na-grande-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-09T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a cria canal de den\u00fancia para combater ataques a escolas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerio-da-justica-cria-canal-de-denuncia-para-combater-ataques-a-escolas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-07T17:33:00"
        },
        {
            "title": "Em uma semana, SP registra 279 amea\u00e7as de ataques em escolas, diz Pol\u00edcia Civil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-uma-semana-sp-registra-279-ameacas-de-ataques-em-escolas-diz-policia-civil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T18:30:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 CNN, delegado diz que autor de ataque fala em segundo envolvido, mas hist\u00f3ria \u00e9 \u201cfantasiosa\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-2-suspeito-blumenau/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T14:53:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as sobreviventes do ataque a creche em Blumenau recebem alta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criancas-sobreviventes-do-ataque-a-creche-em-blumenau-recebem-alta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T12:08:00"
        },
        {
            "title": "Dupla suspeita de enterrar mulher viva em Minas Gerais \u00e9 presa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dupla-suspeita-de-enterrar-mulher-viva-em-minas-gerais-e-presa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-04T11:52:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: EUA enfrentam um momento fat\u00eddico antes da acusa\u00e7\u00e3o de Trump",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/analise-eua-enfrentam-um-momento-fatidico-antes-da-acusacao-de-trump/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-03T12:02:00"
        },
        {
            "title": "Dois criminosos s\u00e3o mortos e um \u00e9 detido durante tentativa de assalto em casa pr\u00f3xima ao Parque Ibirapuera",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dois-criminosos-sao-mortos-e-um-e-detido-durante-tentativa-de-assalto-em-casa-proxima-ao-parque-ibirapuera/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-03T00:01:00"
        },
        {
            "title": "MP-SP denuncia cabeleireiro por racismo, homofobia e inj\u00faria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-sp-denuncia-cabeleireiro-por-racismo-homofobia-e-injuria/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-01T17:17:00"
        },
        {
            "title": "Ex-medalhista paral\u00edmpico, Oscar Pistorius tem pedido de liberdade condicional negado na \u00c1frica do Sul",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/ex-medalhista-paralimpico-oscar-pistorius-tem-pedido-de-liberdade-condicional-negado-na-africa-do-sul/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-03-31T16:01:00"
        },
        {
            "title": "Professor preso suspeito de explora\u00e7\u00e3o sexual e estupro a alunos pediu afastamento da escola antes de ser preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/professor-preso-suspeito-de-exploracao-sexual-e-estupro-a-alunos-pediu-afastamento-da-escola-antes-de-ser-preso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-31T12:43:00"
        },
        {
            "title": "Jovem de 15 anos \u00e9 morta a facadas por outra adolescente em Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jovem-de-15-anos-e-morta-a-facadas-por-outra-adolescente-em-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-31T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Professor \u00e9 preso suspeito de explora\u00e7\u00e3o sexual e estupro a alunos em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/professor-e-preso-suspeito-de-exploracao-sexual-e-estupro-a-alunos-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-30T13:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de SP investiga envolvimento de outros dois alunos em ataque a escola",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-de-sp-investiga-envolvimento-de-outros-dois-alunos-em-ataque-a-escola/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-29T18:38:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 retirada viva de t\u00famulo ap\u00f3s gritar por socorro em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-e-retirada-viva-de-tumulo-apos-gritar-por-socorro-em-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-29T08:04:00"
        },
        {
            "title": "Tortura e abortos for\u00e7ados: ONG conta como \u00e9 vida nas pris\u00f5es da Coreia do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tortura-e-abortos-forcados-ong-conta-como-e-vida-nas-prisoes-da-coreia-do-norte/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-27T13:49:00"
        },
        {
            "title": "Veja os perigos do fentanil e como as pessoas podem prevenir overdoses",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/veja-os-perigos-do-fentanil-e-como-as-pessoas-podem-prevenir-overdoses/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-03-27T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Tarc\u00edsio lamenta ataque em escola de SP: \u201cN\u00e3o tenho palavras para expressar minha tristeza\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tarcisio-lamenta-ataque-em-escola-de-sp-nao-tenho-palavras-para-expressar-minha-tristeza/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-27T11:36:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente \u00e9 condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua nos EUA ap\u00f3s matar colega de 13 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/adolescente-e-condenado-a-prisao-perpetua-nos-eua-apos-matar-colega-de-13-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-24T19:08:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: parlamentares debatem se Lula deve pedido de desculpas a Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-parlamentares-debatem-se-lula-deve-pedido-de-desculpas-a-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T16:41:00"
        },
        {
            "title": "Goleiro Bruno \u00e9 impedido por organizadores de disputar campeonato de v\u00e1rzea em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/goleiro-bruno-e-impedido-por-organizadores-de-disputar-campeonato-de-varzea-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T13:29:00"
        },
        {
            "title": "Namorado tentou forjar suic\u00eddio de vereadora morta em Juazeiro do Norte (CE), diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/namorado-tentou-forjar-suicidio-de-vereadora-morta-em-juazeiro-do-norte-ce-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T11:35:00"
        },
        {
            "title": "PF destr\u00f3i balsas utilizadas no garimpo ilegal em terra ind\u00edgena no Vale do Javari",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-destroi-balsas-utilizadas-no-garimpo-ilegal-em-terra-indigena-no-vale-do-javari/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente de 16 anos confessa ter provocado inc\u00eandio em escola de Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-de-16-anos-confessa-ter-provocado-incendio-em-escola-de-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-23T11:34:00"
        },
        {
            "title": "Senador nigeriano \u00e9 culpado por tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os para o Reino Unido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/senador-nigeriano-e-culpado-por-trafico-de-orgaos-para-o-reino-unido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-23T09:57:00"
        },
        {
            "title": "Quando Lula fala de vingan\u00e7a, exp\u00f5e a mim e \u00e0 minha fam\u00edlia, de certa maneira, a risco, diz Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quando-lula-fala-de-vinganca-expoe-a-mim-e-a-minha-familia-de-certa-maneira-a-risco-diz-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T19:07:00"
        },
        {
            "title": "Moro v\u00ea retalia\u00e7\u00e3o do PCC e se diz alarmado com a escalada do crime organizado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-ve-retaliacao-do-pcc-e-se-diz-alarmado-com-a-escalada-do-crime-organizado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T18:20:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s plano do PCC, Moro protocola projeto para criminalizar planejamento de ataques contra autoridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-plano-do-pcc-moro-protocola-projeto-para-criminalizar-planejamento-de-ataques-contra-autoridades/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T17:45:00"
        },
        {
            "title": "Caso Moro mostra que PF n\u00e3o \u00e9 mais aparelhada, diz ministro Paulo Pimenta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-moro-mostra-que-pf-nao-e-mais-aparelhada-diz-ministro-paulo-pimenta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T16:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende grupo do PCC que planejava matar autoridades; Moro era um dos alvos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-prende-grupo-do-pcc-que-planejava-matar-autoridades-moro-era-um-dos-alvos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T15:31:00"
        },
        {
            "title": "Isolamento de Marcola trouxe muito preju\u00edzo financeiro ao PCC, diz promotor alvo de amea\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/isolamento-de-marcola-trouxe-muito-prejuizo-financeiro-ao-pcc-diz-promotor-alvo-de-ameacas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T14:43:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de roubar carro importado de hotel em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-suspeito-de-roubar-carro-importado-de-hotel-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Bandidos roubam carros de luxo e funcion\u00e1rios de hotel, em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bandidos-roubam-carros-de-luxo-e-funcionarios-de-hotel-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-21T10:59:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Eu matei um homem hoje\u2019, diz soldado russo acusado de crimes de guerra \u00e0 revelia ap\u00f3s arquivos de \u00e1udio interceptados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eu-matei-um-homem-hoje-diz-soldado-russo-acusado-de-crimes-de-guerra-a-revelia-apos-arquivos-de-audio-interceptados/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-21T09:19:00"
        },
        {
            "title": "Caso Bruno e Dom: audi\u00eancias dos acusados pelas mortes come\u00e7am nesta segunda-feira (20)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-bruno-e-dom-audiencias-dos-acusados-pelas-mortes-comecam-nesta-segunda-feira-20/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-20T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de assassinar agente penal no Rio Grande do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-suspeito-de-assassinar-agente-penal-no-rio-grande-do-norte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-20T10:51:00"
        },
        {
            "title": "PRF apreende mais de 4 toneladas de maconha em caminh\u00e3o no Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prf-apreende-mais-de-4-toneladas-de-maconha-em-caminhao-no-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-20T10:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia procura por frentista que ateou fogo em cliente em posto de Curitiba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-procura-por-frentista-que-ateou-fogo-em-cliente-em-posto-de-curitiba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-20T09:18:00"
        },
        {
            "title": "Mulheres precisam ajudar outras mulheres na den\u00fancia de importuna\u00e7\u00e3o sexual, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/mulheres-precisam-ajudar-outras-mulheres-na-denuncia-de-importunacao-sexual-diz-especialista/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-03-19T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Frentista joga gasolina e p\u00f5e fogo em cliente ap\u00f3s discuss\u00e3o em posto de Curitiba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/frentista-joga-gasolina-e-poe-fogo-em-cliente-apos-discussao-em-posto-de-curitiba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-19T14:19:00"
        },
        {
            "title": "Pedidos de desculpa n\u00e3o amenizam o crime, diz advogada e ex-BBB Gizelly Bicalho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/pedidos-de-desculpa-nao-amenizam-o-crime-diz-advogada-e-ex-bbb-gizelly-bicalho/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-03-19T11:55:00"
        },
        {
            "title": "\u201cCoaches de namoro\u201d norte-americanos desativam redes sociais e apagam conte\u00fados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/coaches-de-namoro-norte-americanos-desativam-redes-sociais-e-apagam-conteudos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-19T11:16:00"
        },
        {
            "title": "BBB 23: Cara de Sapato diz que \u201cn\u00e3o percebeu\u201d que podia estar passando dos limites e pede desculpas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/bbb-23-cara-de-sapato-diz-que-nao-percebeu-que-podia-estar-passando-dos-limites-e-pede-desculpas/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-03-18T19:10:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e3o atitudes claras e n\u00edtidas do crime de importuna\u00e7\u00e3o sexual, diz presidente da OAB Mulher RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/sao-atitudes-claras-e-nitidas-do-crime-de-importunacao-sexual-diz-presidente-da-oab-mulher-rj/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-03-18T17:52:00"
        },
        {
            "title": "Embratur pede investiga\u00e7\u00e3o contra \u201ccoaches de namoro\u201d e turismo sexual",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/embratur-pede-investigacao-contra-coaches-de-namoro-e-turismo-sexual/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-18T08:18:00"
        },
        {
            "title": "Leis fr\u00e1geis ajudam expans\u00e3o de garimpo ilegal na Amaz\u00f4nia, diz dossi\u00ea",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/leis-frageis-ajudam-expansao-de-garimpo-ilegal-na-amazonia-diz-dossie/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-18T08:04:00"
        },
        {
            "title": "Acusada de aplicar golpe de R$ 725 milh\u00f5es na pr\u00f3pria m\u00e3e ganha liberdade no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acusada-de-aplicar-golpe-de-r-725-milhoes-na-propria-mae-ganha-liberdade-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-16T12:28:00"
        },
        {
            "title": "RN: MP apura se ordens para ataques foram repassadas por advogados de fac\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rn-mp-apura-se-ordens-para-ataques-foram-repassadas-por-advogados-de-faccao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T16:45:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia mata chefe de fac\u00e7\u00e3o apontado como mandante de ataques no RN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-mata-chefe-de-faccao-apontado-como-mandante-de-ataques-no-rn/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T10:57:00"
        },
        {
            "title": "Impunidade em ataques racistas contra Vini Jr. gera discuss\u00e3o na Espanha: \u201cEst\u00e3o lavando as m\u00e3os\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/impunidade-em-ataques-racistas-contra-vini-jr-gera-discussao-na-espanha-estao-lavando-as-maos/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-03-15T08:15:00"
        },
        {
            "title": "Confronto no Rio Grande do Norte tem nove presos e deixa um morto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/confronto-no-rio-grande-do-norte-tem-presos-e-morte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T15:10:00"
        },
        {
            "title": "Cidades do RN sofrem ataques a tiros e inc\u00eandios criminosos durante madrugada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cidades-do-rn-sofrem-ataques-a-tiros-e-incendios-criminosos-durante-madrugada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T10:50:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil na Bahia investiga execu\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio em Feira de Santana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-na-bahia-investiga-execucao-de-empresario-em-feira-de-santana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T10:33:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 Marcos Marinho, empres\u00e1rio e influenciador executado na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quem-e-marcos-marinho-empresario-e-influenciador-executado-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-13T14:52:00"
        },
        {
            "title": "Padre \u00e9 encontrado morto dois dias ap\u00f3s desaparecimento em Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/padre-e-encontrado-morto-dois-dias-apos-desaparecimento-em-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-10T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Falsa cirurgi\u00e3 que realizava procedimentos est\u00e9ticos \u00e9 presa em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/falsa-cirurgia-que-realizava-procedimentos-esteticos-e-presa-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-10T07:58:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEu vou te matar e vou comer seu cora\u00e7\u00e3o\u201d: escritora conta o que Pedrinho Matador dizia ao cometer crimes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/eu-vou-te-matar-e-vou-comer-seu-coracao-escritora-conta-o-que-pedrinho-matador-dizia-ao-cometer-crimes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-10T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Farmac\u00eautico \u00e9 preso ap\u00f3s lamber n\u00e1degas de mulher antes de aplicar inje\u00e7\u00e3o no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/farmaceutico-e-preso-apos-lamber-nadegas-de-mulher-antes-de-aplicar-injecao-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-09T11:22:00"
        },
        {
            "title": "MP pede que Elize Matsunaga volte \u00e0 pris\u00e3o por uso de documento falso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-pede-que-elize-matsunaga-volte-a-prisao-por-uso-de-documento-falso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T15:53:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga fraude de R$ 50 milh\u00f5es no Aux\u00edlio Emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-fraude-de-r-50-milhoes-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T14:17:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 morta por vizinho ap\u00f3s reclamar de som alto na Grande SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-e-morta-por-vizinho-apos-reclamar-de-som-alto-na-grande-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T11:23:00"
        },
        {
            "title": "STF determina que ex-m\u00e9dico Roger Abdelmassih seja transferido para hospital penitenci\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-determina-que-ex-medico-roger-abdelmassih-seja-transferido-para-hospital-penitenciario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T11:13:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 300 mil d\u00f3lares em esp\u00e9cie em mala de fundo falso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-300-mil-dolares-em-especie-em-mala-de-fundo-falso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T08:01:00"
        },
        {
            "title": "Saiba quem foi Pedrinho Matador, assassino em s\u00e9rie que foi morto em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-quem-foi-pedrinho-matador-assassino-em-serie-que-foi-morto-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-06T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Onze PMs viram r\u00e9us ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o que matou traficante Hello Kitty",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/onze-pms-viram-reus-apos-operacao-que-matou-traficante-hello-kitty/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-05T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Acusado de xenofobia, vereador do RS se diz arrependido e afirma que mulher pensa em deix\u00e1-lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acusado-de-xenofobia-vereador-do-rs-se-diz-arrependido-e-afirma-que-mulher-pensa-em-deixa-lo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-03T08:49:00"
        },
        {
            "title": "Presidente de c\u00e2mara municipal de cidade do MT \u00e9 morto em opera\u00e7\u00e3o policial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/presidente-de-camara-municipal-de-cidade-do-mt-e-morto-em-operacao-policial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-02T23:07:00"
        },
        {
            "title": "Homem suspeito de canibalismo tenta viajar para o Brasil com carne humana em mala e \u00e9 detido em Portugal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-suspeito-de-canibalismo-tenta-viajar-para-o-brasil-com-carne-humana-em-mala-e-e-detido-em-portugal/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-02T13:56:00"
        },
        {
            "title": "MP-RS vai investigar vereador de Caxias do Sul acusado de xenofobia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-rs-vai-investigar-vereador-de-caxias-do-sul-acusado-de-xenofobia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-01T16:52:00"
        },
        {
            "title": "PF faz megaopera\u00e7\u00e3o contra venda ilegal de lagosta em tr\u00eas estados do litoral nordestino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-megaoperacao-contra-venda-ilegal-de-lagosta-em-tres-estados-do-litoral-nordestino/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-01T08:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia investiga Elize Matsunaga por uso de falso atestado de antecedentes criminais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-investiga-elize-matsunaga-por-uso-de-falso-atestado-de-antecedentes-criminais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-28T11:09:00"
        },
        {
            "title": "Cientistas desenvolvem gelatina que simula corpo humano em testes bal\u00edsticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/cientistas-desenvolvem-gelatina-que-simula-corpo-humano-em-testes-balisticos/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-02-28T10:57:00"
        },
        {
            "title": "Ex-marido e familiares s\u00e3o acusados de assassinato de modelo esquartejada em Hong Kong",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ex-marido-e-familiares-sao-acusados-de-assassinato-de-modelo-esquartejada-em-hong-kong/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-27T09:12:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 mais possibilidade de mudan\u00e7a de pena de Robinho, diz advogado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/nao-ha-mais-possibilidade-de-mudanca-de-pena-de-robinho-diz-advogado/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-02-26T17:14:00"
        },
        {
            "title": "Taxista bate em carro da PM para escapar de sequestro em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/taxista-bate-em-carro-da-pm-para-escapar-de-sequestro-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-26T16:20:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende homem suspeito de envolvimento na morte de turista alem\u00e3o no Recife",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-homem-suspeito-de-envolvimento-na-morte-de-turista-alemao-no-recife/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-26T14:22:00"
        },
        {
            "title": "Em meio a repress\u00e3o a gangues, El Salvador come\u00e7a a transferir presos para \u201cmegapris\u00e3o\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/em-meio-a-repressao-a-gangues-el-salvador-comeca-a-transferir-presos-para-mega-prisao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-26T11:40:00"
        },
        {
            "title": "Deputado do Rio afirma que sobrinha \u00e9 v\u00edtima de tentativa de feminic\u00eddio em BH",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/deputado-do-rio-afirma-que-sobrinha-e-vitima-de-tentativa-de-feminicidio-em-bh/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-26T09:24:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a brasileira n\u00e3o pode mudar pena de Robinho, diz advogado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/justica-brasileira-nao-pode-mudar-pena-de-robinho-diz-advogado/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-02-25T10:50:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia da Pol\u00f4nia descarta que jovem alem\u00e3 seja Madeleine McCann, diz jornal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-da-polonia-descarta-que-jovem-alema-seja-madeleine-mccann-diz-jornal/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-24T20:31:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende segundo autor de chacina ap\u00f3s jogo de sinuca em Sinop (MT)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-segundo-autor-de-chacina-apos-jogo-de-sinuca-em-sinop-mt/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-23T10:43:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeito de roubar carro do cantor P\u00e9ricles em Santo Andr\u00e9 (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-suspeito-de-roubar-carro-do-cantor-pericles-em-santo-andre-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-23T10:26:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre chacina ap\u00f3s jogo de sinuca em Sinop (MT)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-chacina-apos-jogo-de-sinuca-em-sinop-mt/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-23T09:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de Mato Grosso apreende caminhonete, armas e muni\u00e7\u00f5es usadas em chacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-de-mato-grosso-apreende-caminhonete-armas-e-municoes-usadas-em-chacina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-22T20:28:00"
        },
        {
            "title": "Professora francesa \u00e9 morta com facada no peito por aluno que dizia estar \u201cpossu\u00eddo\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/professora-francesa-e-morta-com-facada-no-peito-por-aluno-que-dizia-estar-possuido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-22T14:58:00"
        },
        {
            "title": "Jovem alem\u00e3 diz ser Madeleine McCann e viraliza com supostas evid\u00eancias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/jovem-alema-diz-ser-madeleine-mccan-e-viraliza-com-supostas-evidencias/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-17T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Caso Ian: pol\u00edcia de MG faz reconstitui\u00e7\u00e3o do crime onde agress\u00f5es teriam ocorrido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-ian-policia-de-mg-faz-reconstituicao-do-crime-onde-agressoes-teriam-ocorrido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T12:03:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional mira empres\u00e1rio que comprou rancho e cavalos com dinheiro do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-trafico-internacional-mira-empresario-que-comprou-rancho-e-cavalos-com-dinheiro-do-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T08:31:00"
        },
        {
            "title": "Jovem \u00e9 apreendido com s\u00edmbolos nazistas ap\u00f3s arremessar bomba caseira em escola em Monte Mor (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jovem-e-apreendido-com-simbolos-nazistas-apos-arremessar-bomba-caseira-em-escola-em-monte-mor-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-13T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Ator de novelas \u00e9 preso por porte ilegal de arma no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ator-de-novelas-e-preso-por-porte-ilegal-de-arma-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-12T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza que TSE d\u00ea acesso da biometria \u00e0 PF na apura\u00e7\u00e3o do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-que-tse-de-acesso-da-biometria-a-pf-na-apuracao-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T11:41:00"
        },
        {
            "title": "Um m\u00eas ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia, men\u00e7\u00f5es ao acontecimento ultrapassam 10,3 milh\u00f5es nas redes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/um-mes-apos-atos-criminosos-em-brasilia-mencoes-ao-acontecimento-ultrapassam-de-103-milhoes-nas-redes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T14:57:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 morto ap\u00f3s marcar encontro por aplicativo em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-morto-apos-marcar-encontro-por-aplicativo-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T10:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil indicia autor de atropelamento de policial rodovi\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-indicia-autor-de-atropelamento-de-policial-rodoviario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T08:39:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o contrato \u201cpreto, gordo, petista, feminista e viado\u201d, diz cabeleireiro acusado de discrimina\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nao-contrato-preto-gordo-petista-feminista-e-viado-diz-cabeleireiro-acusado-de-discriminacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-06T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Autoridades confiscam 120 esporas de rinha de galos enviadas para Illinois, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/autoridades-confiscam-120-esporas-de-rinha-de-galos-enviadas-para-illinois-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-06T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Atriz Jeniffer Dias relata ter sido v\u00edtima de sequestro ap\u00f3s ensaio de escola de samba no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/atriz-jeniffer-dias-e-vitima-de-sequestro-apos-ensaio-de-escola-de-samba-no-rio/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-02-05T15:57:00"
        },
        {
            "title": "Banc\u00e1rio preso por furtar R$ 1 milh\u00e3o em ag\u00eancia \u00e9 solto no Piau\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bancario-preso-por-furtar-r-1-milhao-em-agencia-e-solto-no-piaui/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-01T19:09:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a do Rio d\u00e1 48 h para secretaria explicar fuga de \u201cJean do 18\u201d e comparsas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-do-rio-da-48-h-para-secretaria-explicar-fuga-de-jean-do-18-e-comparsas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-01T15:58:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia conclui inqu\u00e9rito e v\u00ea culpa de estudante da USP por apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-conclui-inquerito-e-diz-que-estudante-da-usp-e-culpada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-30T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Rio intensifica buscas por traficante que fugiu da cadeia usando corda feita com len\u00e7\u00f3is",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-do-rio-intensifica-buscas-por-traficante-que-fugiu-da-cadeia-usando-corda-feita-com-lencois/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-30T10:52:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decide se padre que atropelou suspeito de furto vai a julgamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decide-se-padre-que-atropelou-suspeito-de-furto-vai-a-julgamento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-28T13:08:00"
        },
        {
            "title": "Estados Unidos tiveram mais chacinas do que dias em 2023",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/estados-unidos-tiveram-mais-chacinas-do-que-dias-em-2023/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Cinco pessoas morrem em chacina no interior de Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cinco-pessoas-morrem-em-chacina-no-interior-de-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-27T19:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra abuso sexual infantil e prende mais de 60",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-abuso-sexual-infantil-e-prende/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-26T11:07:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia identifica corpo de jovem de 19 anos, v\u00edtima de chacina no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-identifica-corpo-de-jovem-de-19-anos-vitima-de-chacina-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-25T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Filho adotivo de Flordelis ir\u00e1 cumprir pena no semiaberto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-adotivo-de-flordelis-ira-cumprir-pena-no-semiaberto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-24T19:37:00"
        },
        {
            "title": "Chacina no DF: tr\u00eas corpos s\u00e3o encontrados dentro de uma cisterna, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/chacina-no-df-tres-corpos-sao-encontrados-dentro-de-uma-cisterna-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-24T04:58:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil encontrou bilhete que pode ter atra\u00eddo fam\u00edlia para chacina no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-encontrou-bilhete-que-pode-ter-atraido-familia-para-chacina-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-23T22:12:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostra briga que resultou em morte de jovem de 18 anos atropelada em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/video-mostra-briga-que-resultou-em-morte-de-jovem-de-18-anos-atropelada-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-23T13:56:00"
        },
        {
            "title": "Alemanha acusa 5 pessoas de conspira\u00e7\u00e3o para sequestrar ministro da Sa\u00fade e derrubar governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/alemanha-acusa-5-pessoas-de-conspiracao-para-sequestrar-ministro-da-saude-e-derrubar-governo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-23T13:47:00"
        },
        {
            "title": "Dentista \u00e9 indiciado ap\u00f3s paciente perder parte do nariz em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dentista-e-indiciado-apos-paciente-perder-parte-do-nariz-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-23T12:51:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s discuss\u00e3o, homem embriagado atropela e mata mulher de 18 anos em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-discussao-homem-embriagado-atropela-e-mata-mulher-de-18-anos-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-23T08:35:00"
        },
        {
            "title": "V\u00edtima recusar indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o interfere no processo, diz advogado sobre caso de Daniel Alves",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/vitima-recusar-indenizacao-nao-interfere-no-processo-diz-advogado-sobre-caso-de-daniel-alves/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-01-22T12:03:00"
        },
        {
            "title": "Aluna da USP responde 9 vezes por apropria\u00e7\u00e3o ind\u00e9bita; pena pode ultrapassar 30 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aluna-da-usp-responde-9-vezes-por-apropriacao-indebita-pena-pode-ultrapassar-30-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-19T15:03:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre o caso que envolve 7 mortos e fam\u00edlia desaparecida no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-o-caso-que-envolve-mortos-e-familia-desaparecida-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-19T10:01:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil prende tr\u00eas suspeitos de envolvimento no sumi\u00e7o de fam\u00edlia no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-prende-tres-suspeitos-de-envolvimento-no-sumico-de-familia-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-18T13:45:00"
        },
        {
            "title": "Petista responder\u00e1 por les\u00e3o corporal em caso envolvendo empres\u00e1rio que xingou Lula em 2018",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/petista-respondera-por-lesao-corporal-em-caso-envolvendo-empresario-que-xingou-lula-em-2018/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T12:17:00"
        },
        {
            "title": "Anestesista preso por estuprar pacientes ostentava vida perfeita nas redes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anestesista-preso-por-estuprar-pacientes-ostentava-vida-perfeita-nas-redes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-17T14:33:00"
        },
        {
            "title": "Anestesista preso por estuprar e gravar pacientes em cirurgias confessa os crimes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anestesista-preso-por-estuprar-e-gravar-pacientes-em-cirurgias-confessa-os-crimes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-16T15:41:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9dico preso por abuso sexual no RS \u00e9 alvo de den\u00fancia em quatro cidades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/medico-preso-por-abuso-sexual-no-rs-e-alvo-de-denuncia-em-quatro-cidades/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-16T14:44:00"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia faz vaquinha online para trazer corpo de modelo morto na It\u00e1lia para o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/familia-faz-vaquinha-online-para-trazer-corpo-de-modelo-morto-na-italia-para-o-brasil/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-16T09:07:00"
        },
        {
            "title": "Mafioso mais procurado da It\u00e1lia \u00e9 preso ap\u00f3s 30 anos foragido da pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mafioso-mais-procurado-da-italia-e-preso-apos-30-anos-foragido-da-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-16T06:58:00"
        },
        {
            "title": "Avi\u00e3o de R$ 2 milh\u00f5es \u00e9 roubado por criminosos dentro de clube no Piau\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aviao-de-r-2-milhoes-e-roubado-por-criminosos-dentro-de-clube-no-piaui/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-15T09:24:00"
        },
        {
            "title": "Cantor sertanejo baleado em Manaus foi assassinado por engano, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cantor-sertanejo-baleado-em-manaus-foi-assassinado-por-engano-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-14T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a do RJ concede liberdade condicional ao goleiro Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-do-rj-concede-liberdade-condicional-ao-goleiro-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-14T13:09:00"
        },
        {
            "title": "Motorista de \u00f4nibus que atropelou e matou bombeiro em Copacabana \u00e9 indiciado por homic\u00eddio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-de-onibus-que-atropelou-e-matou-bombeiro-em-copacabana-e-indiciado-por-homicidio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-13T14:49:00"
        },
        {
            "title": "Pintor \u00e9 espancado ap\u00f3s ser confundido com ladr\u00e3o em bar do Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pintor-e-espancado-apos-ser-confundido-com-ladrao-em-bar-do-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-13T12:55:00"
        },
        {
            "title": "Idoso que matou vizinho por soltar roj\u00f5es vira r\u00e9u; Justi\u00e7a nega pris\u00e3o domiciliar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/idoso-que-matou-vizinho-por-soltar-rojoes-vira-reu-justica-nega-prisao-domiciliar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-13T11:21:00"
        },
        {
            "title": "Humorista Gustavo Mendes n\u00e3o sofreu tentativa de assalto e foi v\u00edtima de les\u00e3o corporal, diz Pol\u00edcia de MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/humorista-gustavo-mendes-nao-sofreu-tentativa-de-assalto-e-foi-vitima-de-lesao-corporal-diz-policia-de-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-12T12:20:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o permitiremos interfer\u00eancias na a\u00e7\u00e3o da PF, diz diretor Andrei Rodrigues em posse",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-permitiremos-interferencias-na-acao-da-pf-diz-diretor-andrei-rodrigues-em-posse/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Radicais invadem e depredam Planalto, Congresso e Supremo; veja imagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/radicais-invadem-e-depredam-planalto-congresso-e-supremo-veja-imagens/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-08T16:37:00"
        },
        {
            "title": "Suspeita de fingir ter leucemia em Goi\u00e1s recebeu R$ 12 mil em doa\u00e7\u00f5es, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeita-de-fingir-ter-leucemia-em-goias-recebeu-r-12-mil-em-doacoes-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-04T12:36:00"
        },
        {
            "title": "Fundador da FTX, Sam Bankman-Fried, comparecer\u00e1 ao tribunal nesta ter\u00e7a-feira (3)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/fundador-da-ftx-sam-bankman-fried-comparecera-ao-tribunal-nesta-terca-feira-3/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-01-03T09:48:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: Especialistas debatem se tom de Lula com Bolsonaro \u00e9 de \u201crevanche\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-especialistas-debatem-se-tom-de-lula-com-bolsonaro-e-de-revanche/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-02T10:22:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a nega soltura de personal trainer que atropelou seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-nega-soltura-de-personal-trainer-que-atropelou-seguranca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-31T11:53:00"
        },
        {
            "title": "Biden perdoa condenada por assassinato e mais 5 pessoas por crimes envolvendo drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-perdoa-condenada-por-assassinato-e-mais-5-pessoas-por-crimes-envolvendo-drogas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-30T19:40:00"
        },
        {
            "title": "Jovem de Goi\u00e1s \u00e9 suspeita de fingir ter leucemia para aplicar golpes em colegas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jovem-de-goias-e-suspeita-de-fingir-ter-leucemia-para-aplicar-golpes-em-colegas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-28T20:24:00"
        },
        {
            "title": "Cliente mata chapeiro de padaria por causa de sandu\u00edche em Tabo\u00e3o da Serra (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cliente-mata-chapeiro-de-padaria-por-causa-de-sanduiche-em-taboao-da-serra-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-28T11:25:00"
        },
        {
            "title": "Hacker do interior de SP \u00e9 preso pela Interpol na S\u00e9rvia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/hacker-do-interior-de-sp-e-preso-pela-interpol-na-servia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-27T13:39:00"
        },
        {
            "title": "RJ registra maior n\u00famero de motoristas flagrados pela Lei Seca em dez anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-registra-maior-numero-de-motoristas-flagrados-pela-lei-seca-em-dez-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-27T11:08:00"
        },
        {
            "title": "Suposto chef\u00e3o da metanfetamina Tse Chi Lop \u00e9 extraditado para a Austr\u00e1lia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suposto-chefao-da-metanfetamina-tse-chi-lop-extraditado-para-a-australia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-22T08:18:00"
        },
        {
            "title": "Oito adolescentes s\u00e3o acusadas de assassinato por esfaquear homem em Toronto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/oito-adolescentes-sao-acusadas-de-assassinato-por-esfaquear-homem-em-toronto/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-21T13:38:00"
        },
        {
            "title": "Entenda quais crimes podem ser imputados a participantes de atos antidemocr\u00e1ticos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-quais-crimes-podem-ser-imputados-a-participantes-de-atos-antidemocraticos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-14T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Jo\u00e3o de Deus \u00e9 condenado em mais 3 processos que somam 109 anos de pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/joao-de-deus-e-condenado-em-mais-3-processos-que-somam-109-anos-de-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-07T23:07:00"
        },
        {
            "title": "Militar da FAB morre ao ser baleado na cabe\u00e7a dentro do Minist\u00e9rio da Defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/militar-da-fab-morre-ao-ser-baleado-na-cabeca-dentro-do-ministerio-da-defesa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-19T14:30:00"
        },
        {
            "title": "Filha afetiva diz ter \u201ccerteza\u201d de que Flordelis mandou matar Anderson do Carmo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filha-afetiva-diz-ter-certeza-de-que-flordelis-mandou-matar-anderson-do-carmo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-10T17:01:00"
        },
        {
            "title": "Julgamento de Flordelis continua nesta quarta-feira (9); veja o que se sabe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/julgamento-de-flordelis-continua-nesta-quarta-feira-9-veja-o-que-se-sabe/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-09T14:31:00"
        },
        {
            "title": "Medalha da Copa de 1970 do ex-jogador Emerson Le\u00e3o \u00e9 furtada em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/medalha-da-copa-de-1970-do-ex-jogador-emerson-leao-e-furtada-em-sao-paulo/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-11-07T20:57:00"
        },
        {
            "title": "Pais de Gabby Petito processam pol\u00edcia alegando que poderiam ter salvado a jovem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/pais-de-gabby-petito-processam-policia-alegando-que-poderiam-ter-salvado-a-jovem/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-03T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Jairinho e Monique Medeiros v\u00e3o a j\u00fari popular pelo homic\u00eddio de Henry Borel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jairinho-e-monique-medeiros-vao-a-juri-popular-pelo-homicidio-de-henry-borel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-02T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 baleada em tentativa de assalto a carro na Grande S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-e-baleada-em-tentativa-de-assalto-a-carro-na-grande-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T22:25:00"
        },
        {
            "title": "MP-SP denuncia m\u00e9dico Renato Kalil no caso da influenciadora Shantal Verdelho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpsp-denuncia-medico-renato-kalil-no-caso-da-influenciadora-shantal-verdelho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T21:01:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra crime internacional de lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-crime-internacional-de-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T12:51:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende avi\u00f5es e faz pris\u00f5es de envolvidos no tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-avioes-e-faz-prisoes-de-envolvidos-no-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-24T10:34:00"
        },
        {
            "title": "Grupo protesta contra vizinha do comediante Eddy Jr.; advogado nega racismo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-protesta-contra-vizinha-do-comediante-eddy-jr-advogado-nega-racismo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-21T09:55:00"
        },
        {
            "title": "Benjamin Cole \u00e9 executado pelo assassinato da filha de 9 meses em Oklahoma, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/benjamin-cole-e-executado-pelo-assassinato-da-filha-de-9-meses-em-oklahoma-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-21T09:25:00"
        },
        {
            "title": "Quanto vale a vida de um gay ou negro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/quanto-vale-a-vida-de-um-gay-ou-negro/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-10-18T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a torna Thiago Brennand r\u00e9u e decreta nova pris\u00e3o preventiva contra empres\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-torna-thiago-brennand-reu-e-decreta-nova-prisao-preventiva-contra-empresario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-15T18:46:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Nordeste contra suspeitos de desviar verba do or\u00e7amento secreto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-combate-fraudes-em-sistema-do-sus-para-recebimento-de-emendas-parlamentares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-14T09:37:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Federal concede liberdade provis\u00f3ria a investigado pelas mortes de Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-federal-concede-liberdade-provisoria-a-investigado-pelas-mortes-de-dom-e-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-10T09:23:00"
        },
        {
            "title": "Morre aluno atingido por tiro em escola p\u00fablica em Sobral, no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morre-aluno-atingido-por-tiro-em-escola-publica-em-sobral-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-09T09:22:00"
        },
        {
            "title": "PF combate tr\u00e1fico de drogas; alvo da opera\u00e7\u00e3o estava em regime semiaberto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-trafico-de-drogas-alvo-da-operacao-estava-em-regime-semiaberto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-07T10:47:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha especializada em descaminho \u00e9 presa em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-especializada-em-descaminho-e-presa-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-06T14:52:00"
        },
        {
            "title": "Aluno atira em tr\u00eas estudantes de escola p\u00fablica em Sobral, no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aluno-atira-em-tres-estudantes-de-escola-publica-em-sobral-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-05T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Brasileiro suspeito de agir como \u201ccoiote\u201d \u00e9 indiciado em Massachusetts",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/brasileiro-suspeito-de-agir-como-coiote-e-indiciado-em-massachusetts/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-04T22:09:00"
        },
        {
            "title": "Vara criminal que julga caso Flordelis muda promotor de justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vara-criminal-que-julga-caso-flordelis-muda-promotor-de-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-04T17:53:00"
        },
        {
            "title": "Com decis\u00e3o do STF, ex-secret\u00e1rio de Pol\u00edcia do Rio deixa cadeia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-decisao-do-stf-ex-secretario-de-policia-do-rio-deixa-cadeia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-30T23:37:00"
        },
        {
            "title": "Agente penal que matou petista no PR diz n\u00e3o lembrar dos fatos no dia do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agente-penal-que-matou-petista-no-pr-diz-nao-lembrar-dos-fatos-no-dia-do-crime/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T17:16:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende envolvidos em explos\u00f5es de ag\u00eancias banc\u00e1rias no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-envolvidos-em-explosoes-de-agencias-bancarias-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-27T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia desmonta quadrilha que roubou 6 milh\u00f5es de quilos de soja e de milho no MT",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-desmonta-quadrilha-que-roubou-6-milhoes-de-quilos-de-soja-e-de-milho-no-mt/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-27T12:23:00"
        },
        {
            "title": "PF evita ataque a ag\u00eancia do Banco do Brasil na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-evita-ataque-a-agencia-do-banco-do-brasil-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-26T09:05:00"
        },
        {
            "title": "Policial que segurou pernas de George Floyd \u00e9 condenado a 3 anos de pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policial-que-segurou-pernas-de-george-floyd-e-condenado-a-3-anos-de-prisao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-21T14:31:00"
        },
        {
            "title": "Executivo da Beyond Meat \u00e9 preso ap\u00f3s morder nariz de homem; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/executivo-da-beyond-meat-e-preso-apos-morder-nariz-de-homem-entenda/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-09-20T16:20:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do MT conclui inqu\u00e9rito e indicia bolsonarista por homic\u00eddio qualificado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-do-mt-conclui-inquerito-e-indicia-bolsonarista-por-homicidio-qualificado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-16T18:41:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de bolsonarista acusado de matar petista em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 adiado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-bolsonarista-acusado-de-matar-petista-em-foz-do-iguacu-e-adiado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-15T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Ator Jos\u00e9 Dumont \u00e9 preso por armazenar conte\u00fado de pornografia infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ator-jose-dumont-e-preso-por-armazenar-conteudo-de-pornografia-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-15T18:01:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga organiza\u00e7\u00e3o criminosa que alicia jovens para tr\u00e1fico internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-organizacao-criminosa-que-alicia-jovens-para-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-15T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia descobre t\u00fanel pr\u00f3ximo ao maior pres\u00eddio de MT e prende 12 pessoas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-descobre-tunel-proximo-ao-maior-presidio-de-mt-e-prende-12-pessoas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-14T14:36:00"
        },
        {
            "title": "Policial penal que matou petista tem primeira audi\u00eancia nesta quarta (14)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/agente-penal-que-matou-petista-tem-primeira-audiencia-nesta-quarta-14/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-14T10:36:00"
        },
        {
            "title": "Assassino de John Lennon, Mark Chapman tem condicional negada pela 12\u00aa vez",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/assassino-de-john-lennon-mark-chapman-tem-condicional-negada-pela-12a-vez/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-13T15:03:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso por pintar feij\u00e3o de verde para enganar clientes no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-por-pintar-feijao-de-verde-para-enganar-clientes-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-13T11:08:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga invas\u00e3o a contas na Caixa Econ\u00f4mica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-invasao-a-contas-na-caixa-economica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-13T09:07:00"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3o \u00e9 condenado \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por matar caixa que pediu uso de m\u00e1scara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/alemao-e-condenado-a-prisao-perpetua-por-matar-caixa-que-pediu-uso-de-mascara/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-13T08:47:00"
        },
        {
            "title": "Bloco de direita assume lideran\u00e7a nas elei\u00e7\u00f5es da Su\u00e9cia; apura\u00e7\u00e3o continua",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/bloco-de-direita-assume-lideranca-nas-eleicoes-da-suecia-apuracao-continua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-11T21:22:00"
        },
        {
            "title": "Ronnie Lessa \u00e9 condenado a 13 anos de pris\u00e3o por venda ilegal de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ronnie-lessa-e-condenado-a-13-anos-de-prisao-por-venda-ilegal-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-09T15:39:00"
        },
        {
            "title": "Em briga por pol\u00edtica, apoiador de Lula \u00e9 morto por seguidor de Bolsonaro em MT",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-briga-por-politica-apoiador-de-lula-e-morto-por-seguidor-de-bolsonaro-em-mt/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-09T12:35:00"
        },
        {
            "title": "Assassino de mulher desaparecida por 33 anos \u00e9 identificado com testes DNA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/assassino-de-mulher-desaparecida-por-33-anos-e-identificado-com-testes-dna/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-07T17:29:00"
        },
        {
            "title": "PM acusado de matar lutador vira r\u00e9u por homic\u00eddio triplamente qualificado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-acusado-de-matar-lutador-vira-reu-por-homicidio-triplamente-qualificado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-05T18:32:00"
        },
        {
            "title": "Beb\u00ea de 1 ano morre ap\u00f3s ser abandonado em carro nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/bebe-de-1-ano-morre-apos-ser-abandonado-em-carro-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-03T20:52:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, suspeitos de morte de ambientalista em SP alegam que foi acidente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-depoimento-suspeitos-de-morte-de-ambientalista-em-sp-alegam-que-foi-acidente/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-31T17:56:00"
        },
        {
            "title": "Reconstitui\u00e7\u00e3o do assassinato do lutador Leandro Lo ser\u00e1 feita nesta quarta (31)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/reconstituicao-do-assassinato-do-lutador-leandro-lo-sera-feita-nesta-quarta-31/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-31T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Morte de menina incendiada ap\u00f3s negar pedido de casamento gera revolta na \u00cdndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/morte-de-menina-incendiada-apos-negar-pedido-de-casamento-gera-revolta-na-india/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-30T10:31:00"
        },
        {
            "title": "De volta \u00e0 Alemanha, c\u00f4nsul acusado de matar marido entra para lista da Interpol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-preventiva-do-consul-alemao-acusado-de-matar-o-marido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-30T09:38:00"
        },
        {
            "title": "Famoso retrato de Churchill \u00e9 trocado por c\u00f3pia em hotel de Ottawa, no Canad\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/estilo/famoso-retrato-de-churchill-e-trocado-por-copia-em-hotel-de-ottawa-no-canada/",
            "tag": "Estilo",
            "created_at": "2022-08-28T09:25:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s 34 anos, assassino \u00e9 descoberto depois de deixar DNA em envelope lambido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/apos-34-anos-assassino-e-descoberto-depois-de-deixar-dna-em-envelope-lambido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-26T16:41:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de 4 jovens por envolvimento em morte de ambientalista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-de-4-jovens-por-envolvimento-em-morte-de-ambientalista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-24T23:40:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a do Amazonas condena assassino de cano\u00edsta inglesa a 32 anos de pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-do-amazonas-condena-assassino-de-canoista-inglesa-a-32-anos-de-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-18T20:48:00"
        },
        {
            "title": "Restos mortais de crian\u00e7as s\u00e3o encontrados em mala leiloada na Nova Zel\u00e2ndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/restos-mortais-de-criancas-sao-encontrados-em-mala-leiloada-na-nova-zelandia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-18T11:02:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra 64 quilos de coca\u00edna em casco de navio no Porto de Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-64-quilos-de-cocaina-em-casco-de-navio-no-porto-de-santos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-17T10:08:00"
        },
        {
            "title": "Modelo casado com 8 mulheres tem muro de mans\u00e3o pichado: \u201cFam\u00edlia do dem\u00f4nio\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/modelo-casado-com-8-mulheres-tem-muro-de-mansao-pichado-familia-do-demonio/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-08-17T09:44:00"
        },
        {
            "title": "\u201cDesrespeito\u201d, diz advogado da fam\u00edlia de lutador sobre policial ter ido a motel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/desrespeito-diz-advogado-da-familia-de-lutador-sobre-policial-ter-ido-a-motel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T18:14:00"
        },
        {
            "title": "Esposa de goleiro Bruno anuncia vaquinha para pagar pens\u00e3o do filho do atleta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/esposa-de-goleiro-bruno-anuncia-vaquinha-para-pagar-pensao-do-filho-do-atleta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T14:33:00"
        },
        {
            "title": "Governo de S\u00e3o Paulo suspende sal\u00e1rio de PM que matou Leandro Lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-de-sao-paulo-suspende-salario-de-pm-que-matou-leandro-lo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-15T15:47:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia identifica suspeito que atacou autor Salman Rushdie em evento em Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-identifica-suspeito-que-atacou-autor-salman-rushdie-em-evento-em-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-12T18:50:00"
        },
        {
            "title": "Gloria Perez homenageia filha Daniella, que completaria 52 anos nesta quinta-feira (11)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/gloria-perez-homenageia-filha-daniella-que-completaria-52-anos-nesta-quinta-feira-11/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-08-11T16:26:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s teste de DNA, homem \u00e9 condenado por estuprar e matar adolescente em 1982 nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/apos-teste-de-dna-homem-e-condenado-por-estuprar-e-matar-adolescente-em-1982-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-10T20:09:00"
        },
        {
            "title": "Goleiro Bruno \u00e9 condenado por atrasar pens\u00e3o de seu filho com Eliza Samudio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/goleiro-bruno-e-condenado-por-atrasar-pensao-de-seu-filho-com-eliza-samudio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-10T17:38:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos ganham vantagem na guerra com a pol\u00edcia haitiana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/criminosos-ganham-vantagem-na-guerra-com-a-policia-haitiana/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-09T12:11:00"
        },
        {
            "title": "Policial que matou lutador em SP j\u00e1 foi condenado por agress\u00e3o e desacato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-que-matou-o-lutador-em-sp-ja-foi-condenado-por-agressao-e-desacato/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-08T17:39:00"
        },
        {
            "title": "C\u00f4nsul alem\u00e3o \u00e9 preso por suspeita de matar o marido no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/consul-da-alemanha-e-preso-por-suspeita-de-matar-o-marido-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-06T20:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia localiza mulher em cativeiro ao rastrear \u00e1udio da v\u00edtima para o marido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-localiza-mulher-em-cativeiro-ao-rastrear-audio-da-vitima-para-o-marido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-04T17:55:00"
        },
        {
            "title": "Mercado ilegal trouxe preju\u00edzo de R$ 336,8 bilh\u00f5es para o pa\u00eds em 2021, diz pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/mercado-ilegal-trouxe-prejuizo-de-r-3368-bilhoes-para-o-pais-em-2021-diz-pesquisa/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-08-04T15:32:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara aprova medidas para combater e punir \u201cnovo canga\u00e7o\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-aprova-medidas-para-combater-e-punir-novo-cangaco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-04T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Leitor de Hitler \u00e9 preso ao atacar negros e homossexuais em biblioteca em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/leitor-de-hitler-e-preso-ao-atacar-negros-e-homossexuais-em-biblioteca-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-02T21:54:00"
        },
        {
            "title": "Em Alta CNN traz entrevista com autor do podcast \u201cA Mulher da Casa Abandonada\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/em-alta-cnn-traz-entrevista-exclusiva-com-autor-do-podcast-a-mulher-da-casa-abandonada/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-07-28T19:45:00"
        },
        {
            "title": "PM prende em SP suspeito de matar mulher e filho de tr\u00eas meses em Santa Catarina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-prende-em-sp-suspeito-de-matar-mulher-e-filho-de-tres-meses-em-santa-catarina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-27T10:44:00"
        },
        {
            "title": "Pisar em bandeira nacional configura contraven\u00e7\u00e3o, explica jurista ap\u00f3s ato em show",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pisar-em-bandeira-nacional-configura-contravencao-explica-jurista-apos-ato-em-show/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-25T16:40:00"
        },
        {
            "title": "Homem que incendiou ex-mulher durante transmiss\u00e3o ao vivo \u00e9 executado na China",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-que-incendiou-ex-mulher-durante-transmissao-ao-vivo-e-executado-na-china/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-25T12:59:00"
        },
        {
            "title": "\u201cCasa Abandonada\u201d em Higien\u00f3polis: o que se sabe sobre caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casa-abandonada-em-higienopolis-o-que-se-sabe-sobre-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T20:47:00"
        },
        {
            "title": "Mulher da \u201cCasa Abandonada\u201d de Higien\u00f3polis ainda pode ser punida? Entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-da-casa-abandonada-de-higienopolis-ainda-pode-ser-punida-entenda/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Mulher finge ser enfermeira e tenta roubar beb\u00ea de maternidade na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mulher-finge-ser-enfermeira-e-tenta-roubar-bebe-de-maternidade-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-21T15:25:00"
        },
        {
            "title": "Biden deve apresentar pedido de financiamento de US$ 37 bilh\u00f5es para preven\u00e7\u00e3o ao crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-deve-apresentar-pedido-de-financiamento-de-us-37-bilhoes-para-prevencao-ao-crime/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-21T09:18:00"
        },
        {
            "title": "DNA em x\u00edcara ajuda a identificar assassino de jovem 46 anos ap\u00f3s o crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/dna-em-xicara-ajuda-a-identificar-assassino-de-jovem-46-anos-apos-o-crime/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-20T11:43:00"
        },
        {
            "title": "\u00c9 um crime que marcou toda uma gera\u00e7\u00e3o, diz \u00e0 CNN diretora de s\u00e9rie sobre Daniella Perez",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/pacto-brutal-hbo-e-um-crime-que-marcou-toda-uma-geracao-diz-diretora-da-serie-sobre-daniella-perez/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-07-18T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Crime em Foz: o que se sabe sobre o assassinato do petista Marcelo Arruda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/crime-em-foz-o-que-se-sabe-sobre-o-assassinato-do-petista-marcelo-arruda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-16T04:30:00"
        },
        {
            "title": "IML deve analisar quantidade de sedativo usada por anestesista em cesarianas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/iml-deve-analisar-quantidade-de-sedativo-usada-por-anestesista-em-cesarianas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-15T13:28:00"
        },
        {
            "title": "Policial militar mata oito pessoas, incluindo seis familiares, no Paran\u00e1, diz PM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-militar-mata-oito-pessoas-incluindo-seis-familiares-no-parana-diz-pm/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-15T09:18:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Paran\u00e1 conclui inqu\u00e9rito sobre homic\u00eddio de militante petista em Foz",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-do-parana-conclui-inquerito-sobre-homicidio-de-militante-petista-em-foz/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-14T21:35:00"
        },
        {
            "title": "Audi\u00eancia de jogadora de basquete Brittney Griner termina sem veredito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/audiencia-de-jogadora-de-basquete-brittney-griner-termina-sem-veredito/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-07-14T15:01:00"
        },
        {
            "title": "MP pede sigilo em investiga\u00e7\u00e3o sobre petista assassinado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-pede-sigilo-em-investigacao-sobre-petista-assassinado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-13T18:09:00"
        },
        {
            "title": "MPF apura retomada do garimpo ilegal no Rio Madeira, no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-apura-retomada-do-garimpo-ilegal-no-rio-madeira-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-13T09:47:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz \u00e0 CNN que irm\u00e3os de petista assassinado em Foz do Igua\u00e7u n\u00e3o querem politizar o crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-a-cnn-que-irmaos-de-petista-assassinado-em-foz-do-iguacu-nao-querem-politizar-o-crime/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-12T20:53:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9dico preso por estupro na sala de parto atuava como anestesista desde abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/medico-preso-por-estupro-na-sala-de-parto-atuava-como-anestesista-desde-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-11T23:02:00"
        },
        {
            "title": "Corpo de petista assassinado por bolsonarista \u00e9 enterrado em Foz do Igua\u00e7u",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/corpo-de-petista-assassinado-por-bolsonarista-e-enterrado-em-foz-do-iguacu-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T21:52:00"
        },
        {
            "title": "Petista morto em Foz do Igua\u00e7u, inc\u00eandio na 25 de Mar\u00e7o e mais de 11 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/petista-morto-em-foz-do-iguacu-incendio-na-25-de-marco-e-mais-de-11-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-11T07:28:00"
        },
        {
            "title": "\u201cQue as autoridades apurem seriamente o ocorrido\u201d, diz Bolsonaro ap\u00f3s crime em Foz",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/que-as-autoridades-apurem-seriamente-o-ocorrido-diz-bolsonaro-apos-crime-em-foz/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-10T19:25:00"
        },
        {
            "title": "Parlamento Europeu cobra apura\u00e7\u00e3o das mortes de Dom e Bruno; investiga\u00e7\u00e3o prossegue, diz Itamaraty",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/parlamento-europeu-cobra-apuracao-das-mortes-de-dom-e-bruno-investigacao-prossegue-diz-itamaraty/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-08T14:27:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil investiga abandono de incapaz contra \u201cA Mulher da Casa Abandonada\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-investiga-abandono-de-incapaz-contra-a-mulher-da-casa-abandonada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-07T13:42:00"
        },
        {
            "title": "Governador da Calif\u00f3rnia perdoa mulher condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por matar agressor a tiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/governador-da-california-perdoa-mulher-condenada-a-prisao-perpetua-por-matar-agressor-a-tiros/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-06T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Federal condena \u00e0 pris\u00e3o dois brasileiros ligados \u00e0 m\u00e1fia japonesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-federal-condena-a-prisao-dois-brasileiros-ligados-a-mafia-japonesa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-28T22:08:00"
        },
        {
            "title": "Uso irregular de animais em espet\u00e1culos e festas \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/uso-irregular-de-animais-em-espetaculos-e-festas-e-alvo-de-operacao-da-pf-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-23T10:28:00"
        },
        {
            "title": "Assalto a banco no interior de Minas Gerais deixa pelo menos 5 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/noticias/vitimas-assalto-em-minas-gerais/",
            "tag": "Not\u00edcias",
            "created_at": "2022-06-23T08:22:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Milton Ribeiro pede revoga\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o, ataque em MG e mais de 23 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-milton-ribeiro-pede-revogacao-de-prisao-ataque-em-mg-e-mais-de-23-de-junho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T06:50:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos atacam ag\u00eancia banc\u00e1ria no interior de Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-atacam-agencia-bancaria-no-interior-de-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-23T01:18:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o de combate ao tr\u00e1fico de drogas em sete estados brasileiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-de-combate-ao-trafico-de-drogas-em-sete-estados-brasileiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T12:30:00"
        },
        {
            "title": "Chineses exigem respostas sobre ataque brutal a mulheres em restaurante em Tangshan",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/chineses-exigem-respostas-sobre-ataque-brutal-a-mulheres-em-restaurante-em-tangshan/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-20T09:44:00"
        },
        {
            "title": "Mortes de defensores da Amaz\u00f4nia abalam imagem do pa\u00eds h\u00e1 mais de tr\u00eas d\u00e9cadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/amazonia-mendes-dorothy-stang-e-casal-de-ambientalistas-morreram-em-defesa-da-floresta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-16T17:07:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00fastria da pesca ilegal se fortaleceu na regi\u00e3o amaz\u00f4nica, diz secret\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/industria-da-pesca-ilegal-se-fortaleceu-na-regiao-amazonica-diz-secretario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Mulher que escreveu sobre como matar marido \u00e9 condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por assassinar esposo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mulher-que-escreveu-sobre-como-matar-marido-e-condenada-a-prisao-perpetua-por-assassinar-esposo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-14T19:58:00"
        },
        {
            "title": "Um dos grandes problemas da regi\u00e3o amaz\u00f4nica \u00e9 o crime organizado, diz mission\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/um-dos-grandes-problemas-da-regiao-amazonica-e-o-crime-organizado-diz-missionario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T10:38:00"
        },
        {
            "title": "Segundo suspeito de matar idosa e diarista \u00e9 preso na Zona Sul do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/preso-segundo-suspeito-de-matar-idosa-e-diarista-na-zona-sul-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-12T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de segundo acusado de matar mulheres na Zona Sul do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-de-segundo-acusado-de-matar-mulheres-na-zona-sul-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-11T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s 30 anos, governo do Paran\u00e1 alega ter encontrado ossada de Leandro Bossi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-30-anos-governo-do-parana-alega-ter-encontrado-ossada-de-leandro-bossi/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-10T20:35:00"
        },
        {
            "title": "Menina de dez anos \u00e9 presa ap\u00f3s matar mulher que discutia com sua m\u00e3e nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/menina-de-dez-anos-e-presa-apos-matar-mulher-que-discutia-com-sua-mae-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-08T16:39:00"
        },
        {
            "title": "Ministro do Meio Ambiente da Rep\u00fablica Dominicana morre ap\u00f3s ser baleado em seu gabinete",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ministro-do-meio-ambiente-da-republica-dominicana-morre-apos-ser-baleado-em-seu-gabinete/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-06T22:42:00"
        },
        {
            "title": "Restos humanos encontrados h\u00e1 50 anos s\u00e3o identificados por testes de DNA na Fl\u00f3rida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/restos-humanos-encontrados-ha-50-anos-sao-identificados-por-testes-de-dna-na-florida/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-04T07:03:00"
        },
        {
            "title": "Virada Cultural em SP tem dezenas de pessoas detidas e celulares apreendidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/virada-cultural-em-sp-tem-dezenas-de-pessoas-detidas-e-celulares-apreeendidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-29T23:44:00"
        },
        {
            "title": "Marido de professora v\u00edtima de tiroteio no Texas morre 2 dias depois da mulher",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/marido-de-professora-vitima-de-tiroteio-no-texas-morre-2-dias-depois-da-mulher/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-27T15:09:00"
        },
        {
            "title": "De Columbine e Sandy Hook a Uvalde: os piores tiroteios em escolas nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/de-columbine-e-sandy-hook-a-uvalde-os-piores-tiroteios-em-escolas-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T10:27:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre Salvador Ramos, suspeito do tiroteio em escola nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-salvador-ramos-suspeito-do-tiroteio-em-escola-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T09:39:00"
        },
        {
            "title": "Ca\u00e7ada a Paulo Cupertino teve fuga em caminh\u00e3o de melancia e campana em vel\u00f3rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cacada-a-paulo-cupertino-teve-campana-em-velorio-e-fuga-em-caminhao-de-melancia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-21T18:40:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a do Rio aceita den\u00fancia contra acusados de matar perito policial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-do-rio-aceita-denuncia-contra-acusados-de-matar-perito-policial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-19T23:20:00"
        },
        {
            "title": "Dois policiais rodovi\u00e1rios s\u00e3o mortos em Fortaleza; PF vai investigar o caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dois-policiais-rodoviarios-sao-mortos-em-fortaleza-pf-vai-investigar-o-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-18T15:42:00"
        },
        {
            "title": "H\u00e1 dificuldades para aplicar a lei que criminaliza a LGBTfobia, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ha-dificuldades-para-aplicar-a-lei-que-criminaliza-a-lgbtfobia-diz-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-18T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Agentes federais descobrem t\u00fanel que liga M\u00e9xico e Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/agentes-federais-descobrem-tunel-que-liga-mexico-e-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-18T09:45:00"
        },
        {
            "title": "Quase 320 pessoas LGBTI+ morreram por causas violentas no Brasil em 2021, diz entidade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quase-320-pessoas-lgbti-morreram-no-brasil-em-2021-diz-entidade/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-17T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ficar quase 3 anos foragido, Paulo Cupertino \u00e9 preso em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ficar-quase-3-anos-foragido-paulo-cupertino-e-preso-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-16T18:53:00"
        },
        {
            "title": "Mulher de 86 anos \u00e9 resgatada ap\u00f3s 72 anos de trabalho em condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-de-86-anos-e-resgatada-apos-72-anos-de-trabalho-em-condicoes-analogas-a-escravidao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-13T14:07:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia procura padre suspeito de atropelar homem que teria furtado igreja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-procura-padre-suspeito-de-atropelar-homem-que-teria-roubado-igreja/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-10T09:16:00"
        },
        {
            "title": "Agente penitenci\u00e1ria ajudou preso a fugir nos EUA, dizem investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/agente-penitenciaria-ajudou-preso-a-fugir-nos-eua-dizem-investigacoes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-09T15:59:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de matar estudante no Jabaquara foi reconhecido por v\u00edtimas de assaltos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-de-matar-estudante-no-jabaquara-foi-reconhecido-por-vitimas-de-assaltos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-06T09:07:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende falso entregador suspeito de latroc\u00ednio em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-falso-entregador-suspeito-de-latrocinio-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-29T15:43:00"
        },
        {
            "title": "Jornalista esfaqueado em Bras\u00edlia relata melhora e agradece apoio: \u201cFico sem palavras\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jornalista-esfaqueado-em-brasilia-relata-melhora-e-agradece-apoio-fico-sem-palavras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-29T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Por que o Brasil ainda reproduz epis\u00f3dios de racismo contra profissionais de sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/por-que-o-brasil-ainda-reproduz-episodios-de-racismo-contra-profissionais-de-saude/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-04-26T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Homem que passou 3 d\u00e9cadas na pris\u00e3o por crime que n\u00e3o cometeu ser\u00e1 liberado nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-que-passou-3-decadas-na-prisao-por-crime-que-nao-cometeu-sera-liberado-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-20T12:32:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de ataque em Guarapuava \u00e9 liberado ap\u00f3s prestar depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-de-ataque-em-guarapuava-e-liberado-apos-prestar-depoimento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-19T04:33:00"
        },
        {
            "title": "Governo encerra emerg\u00eancia por Covid-19, falha no ConecteSUS e mais de 18 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-encerra-emergencia-por-covid-19-falha-no-conectesus-e-mais-de-18-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-18T06:48:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos atacam transportadora e batalh\u00e3o da PM em Guarapuava, no interior do Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-atacam-transportadora-e-batalhao-da-pm-em-guarapuava-no-interior-do-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-18T01:47:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do DF v\u00ea tentativa de latroc\u00ednio em ataque a rep\u00f3rter da TV Globo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/noticias/policia-do-df-ve-tentativa-de-latrocinio-em-ataque-a-reporter-da-tv-globo/",
            "tag": "Not\u00edcias",
            "created_at": "2022-04-15T21:37:00"
        },
        {
            "title": "Biden anunciar\u00e1 novo regulamento de armas e nomeia indicado ao departamento do tema",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-anunciara-novo-regulamento-de-armas-e-nomeia-indicado-ao-departamento-do-tema/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-11T10:56:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a marca data de j\u00fari popular de Flordelis por morte de marido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-marca-data-de-juri-popular-de-flordelis-por-morte-de-marido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-29T21:41:00"
        },
        {
            "title": "Estudo: divulga\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada de imagens \u00edntimas impacta sa\u00fade mental de mulheres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/estudo-divulgacao-nao-autorizada-de-imagens-intimas-impacta-saude-mental-de-mulheres/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-03-29T13:21:00"
        },
        {
            "title": "EUA declaram formalmente que militares russos cometeram crimes de guerra na Ucr\u00e2nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-declaram-formalmente-que-militares-russos-cometeram-crimes-de-guerra-na-ucrania/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-03-23T15:22:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o que s\u00e3o a Corte Internacional de Justi\u00e7a e o Tribunal Penal de Haia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/entenda-o-que-sao-a-corte-internacional-de-justica-e-o-tribunal-penal-de-haia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-03-16T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Atos marcam os quatro anos dos assassinatos de Marielle Franco e Anderson Gomes\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/atos-marcam-os-quatro-anos-dos-assassinatos-de-marielle-franco-e-anderson-gomes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-14T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Jovem suspeito de atirar pedra que feriu jogador do Gr\u00eamio \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/jovem-suspeito-de-atirar-pedra-que-feriu-jogador-do-gremio-e-preso/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-03-11T03:37:00"
        },
        {
            "title": "Filipinas aumentam idade de consentimento sexual de 12 para 16 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/filipinas-aumentam-idade-de-consentimento-sexual-de-12-para-16-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-03-07T10:09:00"
        },
        {
            "title": "Pastor \u00e9 preso pela PF no Rio por crimes de racismo e \u00f3dio contra judeus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pastor-e-preso-pela-pf-no-rio-por-crimes-de-racismo-e-odio-contra-judeus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-24T10:12:00"
        },
        {
            "title": "Caso Mo\u00efse: parlamentares pedem avan\u00e7o nas leis sobre refugiados e rigor em investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-moise-parlamentares-pedem-avanco-nas-leis-sobre-refugiados-e-rigor-em-investigacoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-24T09:26:00"
        },
        {
            "title": "Uma a cada quatro mulheres no mundo sofreu viol\u00eancia por parceiro, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/uma-a-cada-quatro-mulheres-sofreu-violencia-por-parceiro-intimo-diz-estudo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-02-17T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Caso Mo\u00efse: Pol\u00edcia e MP investigam participa\u00e7\u00e3o de outras 7 pessoas na cena do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-moise-policia-e-mp-investigam-participacao-de-outras-7-pessoas-na-cena-do-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-15T05:09:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a a longa lista de processos envolvendo Donald Trump",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/conheca-a-longa-lista-de-processos-envolvendo-donald-trump/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-02-13T14:01:00"
        },
        {
            "title": "Quatro pessoas foram baleadas em local pr\u00f3ximo a festa de Justin Bieber",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/quatro-pessoas-foram-baleadas-em-local-proximo-a-festa-de-justin-bieber/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-02-13T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Den\u00fancias de p\u00e1ginas com teor nazista aumentaram na pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/denuncias-de-paginas-com-teor-nazista-aumentaram-na-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-09T19:24:00"
        },
        {
            "title": "Morte de Mo\u00efse: prefeito do Rio diz que resposta contundente \u00e9 necess\u00e1ria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morte-de-moise-prefeito-do-rio-diz-que-resposta-contundente-e-necessaria/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-07T11:02:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o acusada de lavar R$ 4 bilh\u00f5es ligados ao tr\u00e1fico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-organizacao-acusada-de-lavar-r-4-bilhoes-ligados-ao-trafico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-03T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Noivo admitiu ter matado influencer norte-americana Gabby Petito, diz FBI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/noivo-admitiu-ter-matado-influencer-norte-americana-gabby-petito-diz-fbi/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-01-21T23:30:00"
        },
        {
            "title": "No Rio, crian\u00e7a morre e duas s\u00e3o feridas por balas perdidas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-rio-crianca-morre-e-duas-sao-feridas-por-balas-perdidas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-06T22:30:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro concede indulto natalino a policiais e militares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bolsonaro-concede-indulto-natalino-a-policiais-e-militares/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-24T17:54:00"
        },
        {
            "title": "No Rio, pol\u00edcia investiga morte de integrante da Escola de Samba Beija-Flor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-rio-policia-investiga-morte-de-integrante-da-escola-de-samba-beija-flor/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-22T12:57:00"
        },
        {
            "title": "Jap\u00e3o enforca tr\u00eas presos condenados \u00e0 morte em primeiras execu\u00e7\u00f5es desde 2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/japao-enforca-tres-presos-condenados-a-morte-em-primeiras-execucoes-desde-2019/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-21T09:30:00"
        },
        {
            "title": "O.J. Simpson se torna um homem livre ap\u00f3s cumprir pena por assalto \u00e0 m\u00e3o armada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-j-simpson-se-torna-um-homem-livre-apos-cumprir-pena-por-assalto-a-mao-armada/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-15T13:55:00"
        },
        {
            "title": "Caso Kathlen: policiais militares s\u00e3o denunciados por alterarem a cena do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-kathlen-policiais-militares-sao-denunciados-por-alterarem-a-cena-do-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-14T02:55:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: Detetives de NY desvendam assassinato de menina de 13 anos ap\u00f3s 20 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/exclusivo-detetives-de-ny-desvendam-assassinato-de-menina-de-13-anos-apos-20-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-05T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s caso de maus-tratos no interior de SP, ONGs v\u00e3o cuidar de b\u00fafalos e bezerros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-caso-de-maus-tratos-no-interior-de-sp-ongs-cuidarao-de-bufalos-e-bezerros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-24T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Carro capota ap\u00f3s persegui\u00e7\u00e3o policial em \u00e1rea nobre de S\u00e3o Paulo; veja imagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/carro-capota-apos-perseguicao-policial-em-area-nobre-de-sao-paulo-veja-imagens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-24T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Assaltantes roubam R$ 560 mil em mercadorias de loja Louis Vuitton nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/assaltantes-roubam-r-560-mil-em-mercadorias-de-loja-louis-vuitton-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-19T20:10:00"
        },
        {
            "title": "Homens s\u00e3o presos ap\u00f3s roubar mais de R$ 190 milh\u00f5es em joias de celebridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ladroes-sao-presos-apos-somar-mais-de-r190-milhoes-em-joias-de-celebridades/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-16T21:25:00"
        },
        {
            "title": "TPI investigar\u00e1 Venezuela por den\u00fancias de crimes contra a humanidade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tpi-investigara-venezuela-por-denuncias-de-crimes-contra-a-humanidade/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-04T13:42:00"
        },
        {
            "title": "Zaha sofre ataques racistas na web ap\u00f3s vit\u00f3ria do Palace sobre Manchester City",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/zaha-sofre-ataques-racistas-na-web-apos-vitoria-do-palace-sobre-manchester-city/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-10-31T15:52:00"
        },
        {
            "title": "Casos de apologia ao nazismo aumentam 900% em dez anos, de acordo a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casos-de-apologia-ao-nazismo-aumentam-900-em-dez-anos-de-acordo-a-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-25T15:16:00"
        },
        {
            "title": "Dezenas de milh\u00f5es de luvas m\u00e9dicas sujas e usadas foram importadas para os EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/dezenas-de-milhoes-de-luvas-medicas-sujas-e-usadas-foram-importadas-para-os-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-24T18:13:00"
        },
        {
            "title": "Crimes de apologia ao nazismo crescem no Brasil nos \u00faltimos dois anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/crimes-de-apologia-ao-nazismo-crescem-no-brasil-nos-ultimos-dois-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-20T16:31:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia investiga assassinato de cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-investiga-assassinato-de-cirurgiao-plastico-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-19T13:31:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha fecha rodovia, assalta ped\u00e1gio e foge usando barco em S\u00e3o Vicente (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-fecha-rodovia-assalta-pedagio-e-foge-usando-barco-em-sao-vicente-2/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-19T11:20:00"
        },
        {
            "title": "Dezenove pol\u00edticos foram assassinados no estado do RJ entre 2020 e 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rio-teve-19-politicos-assassinados-entre-2020-e-2021/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-13T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Grupo independente diz ter resolvido mist\u00e9rio do Assassino do Zod\u00edaco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/grupo-independente-diz-ter-resolvido-misterio-do-assassino-do-zodiaco/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-07T11:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal recupera vinhos doados ao Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-recupera-vinhos-doados-ao-ministerio-das-relacoes-exteriores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-25T10:46:00"
        },
        {
            "title": "Baleado durante assalto, neto do narrador Luciano do Valle est\u00e1 internado em UTI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/baleado-durante-assalto-neto-do-narrador-luciano-do-valle-esta-internado-em-uti/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-17T09:34:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio \u00e0 CPI mostra que Bolsonaro conspirou contra a Sa\u00fade, diz Reale Jr",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-a-cpi-mostra-que-bolsonaro-conspirou-contra-a-saude-diz-reale-jr/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-15T08:08:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos aplicam \u2018golpe da 3\u00aa dose\u2019 para clonar celular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-aplicam-golpe-da-3a-dose-para-clonar-celular/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-28T22:09:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia investiga origem de panfletos antissemitas espalhados em bairro do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-investiga-origem-de-panfletos-antissemitas-espalhados-em-bairro-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-09T21:45:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s pris\u00e3o em S\u00e3o Paulo, ex-vereador Cristiano Gir\u00e3o chega ao Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-prisao-em-sao-paulo-ex-vereador-cristiano-girao-chega-ao-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-30T22:46:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo determina o retorno de Roger Abdelmassih \u00e0 pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-de-sao-paulo-determina-o-retorno-de-roger-adbdelmassih-a-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-30T00:10:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende escultura que pode ter sido roubada de museu da L\u00edbia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-escultura-que-pode-ter-sido-roubada-de-museu-da-libia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-29T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Belo Horizonte tem arrast\u00e3o em fila para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/belo-horizonte-tem-arrastao-em-fila-para-vacinacao-contra-a-covid-19/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-17T13:22:00"
        },
        {
            "title": "Caso L\u00e1zaro Barbosa: for\u00e7a-tarefa entra no 14\u00ba dia de buscas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-lazaro-barbosa-forca-tarefa-entra-no-14-dia-de-buscas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-22T07:55:00"
        },
        {
            "title": "Buscas por L\u00e1zaro chegam ao 13\u00ba dia com 270 policiais em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/buscas-por-lazaro-chegam-ao-13-dia-com-270-policiais-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-21T12:31:00"
        },
        {
            "title": "Brasil tem hist\u00f3rico de assassinos em s\u00e9rie; relembre casos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-tem-historico-de-assassinos-em-serie-relembre-nove-deles/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-18T21:14:00"
        },
        {
            "title": "Missa de 7\u00b0 dia de gr\u00e1vida morta em tiroteio ser\u00e1 no Cristo Redentor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/missa-de-7-dia-de-gravida-morta-em-tiroteio-sera-no-cristo-redentor/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-14T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Policiais envolvidos na opera\u00e7\u00e3o que matou Kathlen Romeu s\u00e3o afastados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-envolvidos-na-operacao-que-matou-kathlen-romeu-sao-afastados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-12T16:37:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o \u2018Dinheiro Sujo\u2019, Olimp\u00edada de T\u00f3quio em risco e mais de 4 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-dinheiro-sujo-olimpiada-de-toquio-em-risco-e-mais-de-4-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-04T15:02:00"
        },
        {
            "title": "Pirataria: preju\u00edzo do Brasil com com\u00e9rcio ilegal ultrapassa R$ 280 bilh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pirataria-prejuizo-do-brasil-com-comercio-ilegal-ultrapassa-r-280-bilhoes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-05-31T18:53:00"
        },
        {
            "title": "Correspondente M\u00e9dico: Quais os traumas causados por abusos sexuais?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/correspondente-medico-quais-os-traumas-causados-por-abusos-sexuais/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-05-28T10:41:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que pretendia atacar escolas no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-faz-operacao-contra-grupo-que-pretendia-atacar-escolas-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-21T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Alerj vota hoje revoga\u00e7\u00e3o da Medalha Tiradentes concedida a Jairinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alerj-vota-hoje-revogacao-da-alerj-vota-hmedalha-tiradentes-concedida-a-jairinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T13:59:00"
        },
        {
            "title": "Mortes no Rio reacendem discuss\u00e3o sobre opera\u00e7\u00f5es policiais durante a pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-e-tem-mais-aborda-discussao-sobre-operacoes-policiais-no-rio-na-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-13T04:30:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2meras de Nova York flagram um dos suspeitos do tiroteio na Times Square",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/cameras-de-nova-york-flagram-um-dos-suspeitos-do-tiroteio-na-times-square/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-09T15:24:00"
        },
        {
            "title": "Jairinho entendia que Henry atrapalhava o relacionamento, diz promotor do caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jairinho-entendia-que-henry-atrapalhava-o-relacionamento-diz-promotor-do-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-08T15:39:00"
        },
        {
            "title": "Crimes da extrema-direita atingem alta recorde na Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/crimes-da-extrema-direita-atingem-alta-recorde-na-alemanha/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-04T13:56:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia da Alemanha prende funcion\u00e1ria de hospital por morte de 4 pacientes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-da-alemanha-prende-funcionaria-de-hospital-por-morte-de-4-pacientes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-29T07:01:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry Borel: Pol\u00edcia aguarda per\u00edcia de celulares para concluir inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-borel-policia-aguarda-pericia-de-celulares-para-concluir-inquerito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-28T11:12:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Civil adia conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito sobre assassinato de Henry Borel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-civil-adia-conclusao-do-caso-do-assassinato-de-henry-borel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-24T10:06:00"
        },
        {
            "title": "Porteira \u00e9 chamada de \u2018macaca\u2019 por morador em Goi\u00e2nia; pol\u00edcia investiga",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/porteira-e-chamada-de-macaca-por-morador-em-goiania-policia-investiga/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-20T11:44:00"
        },
        {
            "title": "Homem que matou 8 em FedEx de Indian\u00e1polis era ex-funcion\u00e1rio, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-que-matou-8-em-fedex-de-indianapolis-era-ex-funcionario-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-16T20:26:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: irm\u00e3 do vereador Jairinho deve ser ouvida pela pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-irma-do-vereador-jairinho-deve-ser-ouvida-pela-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-14T08:24:00"
        },
        {
            "title": "\u2018O Para\u00edso e a Serpente\u2019: o diplomata que ajudou a prender Charles Sobhraj",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/a-historia-do-diplomata-que-ajudou-a-prender-o-mais-famoso-serial-killer-da-asia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-13T21:36:00"
        },
        {
            "title": "Cadeira de Jefferson Davis de US$ 500 mil roubada de cemit\u00e9rio \u00e9 recuperada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/cadeira-de-jefferson-davis-de-us-500-mil-roubada-de-cemiterio-e-recuperada/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2021-04-10T14:49:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: Delegado diz que Jairinho tentou intimidar funcion\u00e1rios de hospital",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/delegado-do-caso-henry-temos-provas-de-que-agressoes-ocorriam-desde-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-10T13:46:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o resta d\u00favida da autoria do crime contra Henry Borel, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nao-resta-duvida-da-autoria-do-crime-contra-henry-borel-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-08T13:13:00"
        },
        {
            "title": "Precariza\u00e7\u00e3o e politiza\u00e7\u00e3o desafiam PMs em meio \u00e0 pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/precarizacao-e-politizacao-desafiam-pms-em-meio-a-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-01T05:00:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s exame de DNA, homem \u00e9 preso nos EUA por assassinato cometido em 1979",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/apos-exame-de-dna-homem-e-preso-nos-eua-por-assassinato-cometido-em-1979/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-27T04:51:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que tentava vender vacinas fraudadas ao governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-e-alvo-de-acao-por-tentar-vender-vacinas-fraudadas-ao-ministerio-da-saude/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-25T08:25:00"
        },
        {
            "title": "Fifa suspende Joseph Blatter e J\u00e9r\u00f4me Valcke do futebol por mais seis anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/fifa-suspende-joseph-blatter-e-jerome-valcke-do-futebol-por-mais-seis-anos/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-03-24T10:45:00"
        },
        {
            "title": "Assassinato da ex-vereadora Marielle Franco completa 3 anos neste domingo (14)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assassinato-da-vereadora-marielle-franco-completa-tres-anos-neste-domingo-14/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-14T13:22:00"
        },
        {
            "title": "Em audi\u00eancia, premi\u00ea de Israel se declara inocente de acusa\u00e7\u00f5es de corrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/em-audiencia-premie-de-israel-se-declara-inocente-de-acusacoes-de-corrupcao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-02-08T07:44:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a do Paquist\u00e3o liberta condenados por decapitar jornalista americano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/justica-do-paquistao-liberta-condenados-por-decapitar-jornalista-americano/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-01-28T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Homem mata tr\u00eas pessoas em s\u00e9rie de tiroteios em Chicago",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-mata-tres-pessoas-em-serie-de-tiroteios-em-chicago/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-01-10T15:03:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a determina bloqueio de R$ 640 mil de ex-marido que matou ju\u00edza no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/juiza-morta-por-ex-marido-no-rio-levou-16-facadas-diz-laudo-do-iml/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-27T07:04:00"
        },
        {
            "title": "Lockdown e fechamento de fronteiras dificultam fuga de criminosos procurados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/lockdown-e-fechamento-de-fronteiras-dificultam-fuga-de-criminosos-procurados/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-12-20T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7a sequestrada dentro de casa \u00e9 localizada com vida, em SC; casal foi preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/crianca-sequestrada-dentro-de-casa-e-localizada-com-vida-em-sc-casal-foi-preso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-20T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Doca Street, assassino de \u00c2ngela Diniz, morre aos 86 anos\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/doca-street-assassino-de-angela-diniz-morre-aos-86-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-18T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o Navio Fantasma desmonta esquema para fraudar seguro no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-navio-fantasma-desmonta-esquema-para-fraudar-seguro-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-15T10:55:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9dico nutr\u00f3logo acusado de abusos sexuais \u00e9 preso em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/medico-nutrologo-acusado-de-abusos-sexuais-e-preso-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-14T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Depois de 51 anos, c\u00f3digos do Assassino do Zod\u00edaco s\u00e3o solucionados por amadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/depois-de-51-anos-misterio-do-assassino-do-zodiaco-e-solucionado-por-amadores/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-12-12T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Especialista v\u00ea rela\u00e7\u00e3o entre grandes assaltos a banco e pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/especialista-ve-relacao-entre-grandes-assaltos-e-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-06T10:32:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga envolvimento de fac\u00e7\u00e3o criminosa em assalto de Crici\u00fama (SC)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-envolvimento-de-faccao-criminosa-em-assalto-de-criciuma-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-04T12:29:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre a madrugada de viol\u00eancia em Camet\u00e1, no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-a-madrugada-de-violencia-em-cameta-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T07:01:00"
        },
        {
            "title": "Pandemia descapitalizou grandes fac\u00e7\u00f5es, diz ex-ministro de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pandemia-descapitalizou-grandes-faccoes-diz-ex-ministro-de-seguranca-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T23:35:00"
        },
        {
            "title": "Waack: ser\u00e1 que estamos vivendo o canga\u00e7o do s\u00e9culo 21?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/waack-sera-que-estamos-vivendo-o-cangaco-do-seculo-21/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T21:55:00"
        },
        {
            "title": "Minha filha deitou no ch\u00e3o enquanto ouv\u00edamos os tiros, diz moradora de Crici\u00fama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/minha-filha-deitou-no-chao-enquanto-ouviamos-os-tiros-diz-moradora-de-criciuma/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T19:14:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia diz que assalto de Crici\u00fama foi o maior j\u00e1 ocorrido em Santa Catarina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-diz-que-assalto-de-criciuma-foi-o-maior-ja-ocorrido-em-santa-catarina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T11:28:00"
        },
        {
            "title": "Crici\u00fama (SC): carros usados por criminosos na fuga s\u00e3o encontrados em milharal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criciuma-sc-carros-usados-por-criminosos-na-fuga-sao-encontrados-em-milharal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T10:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia desativa 4 explosivos deixados por criminosos ap\u00f3s assalto em Crici\u00fama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-desativa-4-explosivos-deixados-por-criminosos-apos-assalto-em-criciuma/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T08:57:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre a madrugada de viol\u00eancia em Crici\u00fama (SC)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-a-madrugada-de-violencia-em-criciuma-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T08:10:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito de Crici\u00fama: \u2018Foi uma noite de terror para padr\u00f5es da cidade, surreal\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeito-de-criciuma-foi-uma-noite-de-terror-para-padroes-da-cidade-surreal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T07:16:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso no Rio em opera\u00e7\u00e3o da PF contra pornografia infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-no-rio-em-operacao-da-pf-contra-pornografia-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-26T15:44:00"
        },
        {
            "title": "Caso Jo\u00e3o Alberto: funcion\u00e1ria de mercado relata atritos anteriores \u00e0 agress\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-joao-alberto-funcionaria-de-mercado-relata-atritos-anteriores-a-agressao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-24T15:42:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha troca tiros com a pol\u00edcia em Araraquara, no interior de S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-troca-tiros-com-a-policia-em-araraquara-no-interior-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-24T10:25:00"
        },
        {
            "title": "Veja como foi o in\u00edcio da viol\u00eancia contra homem negro em supermercado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-como-foi-o-inicio-da-violencia-contra-homem-negro-em-supermercado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-21T17:23:00"
        },
        {
            "title": "Professor: S\u00f3 emitir nota de rep\u00fadio e achar caso isolado \u00e9 perpetuar racismo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/professor-so-emitir-nota-de-repudio-e-achar-caso-isolado-e-perpetuar-racismo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T13:30:00"
        },
        {
            "title": "Homem morto em supermercado no RS foi provavelmente asfixiado, diz delegada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-morto-em-supermercado-de-porto-alegre-sofreu-asfixia-diz-delegada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T11:24:00"
        },
        {
            "title": "\u2018A gente gritava: est\u00e3o matando o cara\u2019, diz testemunha de caso em mercado do RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/a-gente-gritava-estao-matando-o-cara-diz-testemunha-de-caso-em-mercado-do-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T10:52:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Vim para achar um preso. Achei um corpo\u2019, diz pai de homem que morreu espancado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vim-para-achar-um-preso-achei-um-corpo-diz-pai-de-homem-que-morreu-espancado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T10:20:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Cenas s\u00e3o incontestes de que houve excessos\u2019, diz governador do RS sobre morte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governador-do-rs-promete-apuracao-com-rigor-da-morte-de-homem-negro-em-mercado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T10:15:00"
        },
        {
            "title": "Seguran\u00e7as de supermercado espancam homem negro at\u00e9 a morte em Porto Alegre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/segurancas-de-supermercado-espancam-homem-negro-ate-a-morte-em-porto-alegre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Drone da Pol\u00edcia Federal flagra crime eleitoral em Presidente Prudente (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/drone-da-policia-federal-flagra-crime-eleitoral-em-presidente-prudente-sp/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-15T13:36:00"
        },
        {
            "title": "Cineasta Cadu Barcellos \u00e9 morto durante assalto no Rio\u00a0de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cineasta-cadu-barcellos-e-morto-durante-assalto-no-riode-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-11T08:24:00"
        },
        {
            "title": "Motorista que matou ciclista em SP se entrega \u00e0 Pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-que-matou-ciclista-em-sp-se-entrega-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-10T19:25:00"
        },
        {
            "title": "Mulher feita ref\u00e9m em esta\u00e7\u00e3o do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo \u00e9 libertada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-faz-mulher-refem-em-estacao-do-metro-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-08T17:34:00"
        },
        {
            "title": "De uma cama de hospital, Jacob Blake faz apelo: \u2018mudem suas vidas a\u00ed fora\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/de-uma-cama-de-hospital-jacob-blake-faz-apelo-mudem-suas-vidas-ai-fora/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-09-06T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Filho de Flordelis \u00e9 transferido para pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-de-flordelis-e-transferido-para-presidio-de-seguranca-maxima-bangu-i-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-05T15:04:00"
        },
        {
            "title": "R$ 101 milh\u00f5es: com diamantes de Cabral, leil\u00e3o de \u2018bens do crime\u2019 bate recorde",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/arrecadacao-com-leilao-de-bens-do-crime-bate-recorde-e-chega-a-r-101-milhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-05T09:09:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ter pris\u00e3o domiciliar revogada, Roger Abdelmassih volta para a cadeia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ter-prisao-domiciliar-revogada-roger-abdelmassih-volta-para-a-cadeia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-31T12:43:00"
        },
        {
            "title": "Sem tornozeleira, Roger Abdelmassih \u00e9 monitorado pela pol\u00edcia h\u00e1 2 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sem-tornozeleira-roger-abdelmassih-e-monitorado-pela-policia-ha-2-dias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-30T17:25:00"
        },
        {
            "title": "Flordelis n\u00e3o ser\u00e1 presa por ser deputada? Advogado e parlamentar analisam caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/flordelis-nao-sera-presa-por-ser-deputada-advogado-e-parlamentar-analisam-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-30T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Homem que matou universit\u00e1ria no interior de SP \u00e9 condenado a 40 anos de pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-matou-universitaria-no-interior-de-sp-e-condenado-a-40-anos-de-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T21:44:00"
        },
        {
            "title": "Deputada Flordelis \u00e9 indiciada acusada de mandar matar o marido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-policia-do-rj-mira-envolvidos-na-morte-do-pastor-anderson-do-carmo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-24T06:23:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos morrem em tentativa de roubo a banco em Brumadinho (MG)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-morrem-em-tentativa-de-roubo-a-banco-em-brumadinho-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-14T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Com criptomoedas como disfarce, golpes financeiros disparam na pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/com-criptomoedas-como-disfarce-golpes-financeiros-disparam-na-pandemia/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-08-05T07:51:00"
        },
        {
            "title": "Adolescentes acham corpos em praia durante grava\u00e7\u00e3o para o TikTok em Seatlle",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/adolescentes-acham-corpos-em-praia-durante-gravacao-para-o-tiktok-em-seatlle/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-07-09T09:10:00"
        },
        {
            "title": "Golpes banc\u00e1rios aproveitam a sensibilidade durante pandemia, dizem executivos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/golpes-bancarios-aproveitam-a-sensibilidade-durante-pandemia-dizem-executivos/",
            "tag": "Tecnologia",
            "created_at": "2020-06-24T17:03:00"
        },
        {
            "title": "MPF v\u00ea \u201cfortes ind\u00edcios\u201d de lavagem de dinheiro em bens de Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-mpf-ve-fortes-indicios-de-lavagem-de-dinheiro-em-bens-de-flavio-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-17T13:56:00"
        },
        {
            "title": "Roubo de dados aumenta 108% durante a pandemia; saiba como se proteger",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/roubo-de-dados-aumenta-108-durante-a-pandemia-saiba-como-se-proteger/",
            "tag": "Tecnologia",
            "created_at": "2020-06-17T05:30:00"
        },
        {
            "title": "PC Siqueira diz que v\u00eddeo com acusa\u00e7\u00e3o de pedofilia \u00e9 \u2018falsifica\u00e7\u00e3o\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/tecnologia/pc-siqueira-diz-que-video-com-acusacao-de-pedofilia-e-falsificacao/",
            "tag": "Tecnologia",
            "created_at": "2020-06-11T21:10:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edder Uru-Eu-Wau-Wau \u00e9 encontrado morto dentro de terra ind\u00edgena em Rond\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lider-uru-eu-wau-wau-e-encontrado-morto-dentro-de-terra-indigena-em-rondonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-19T23:06:00"
        },
        {
            "title": "Abdelmassih pede \u00e0 Justi\u00e7a para cumprir pena em casa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/abdelmassih-pede-a-justica-para-deixar-prisao-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-03-31T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Por coronav\u00edrus, Justi\u00e7a concede pris\u00e3o domiciliar a Jo\u00e3o de Deus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/por-coronavirus-justica-concede-prisao-domiciliar-a-joao-de-deus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-03-30T18:36:00"
        }
    ]
}