{
    "headlines": [
        {
            "title": "Apesar de falas de Rui Costa, PF acredita que Lula manter\u00e1 seguran\u00e7a pessoal com civis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apesar-de-falas-de-rui-costa-pf-acredita-que-lula-mantera-seguranca-pessoal-com-civis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-25T04:00:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra madeireiros e l\u00edderes ind\u00edgenas no Xingu; preju\u00edzo estimado \u00e9 de R$ 1,7 bi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-madeireiros-e-lideres-indigenas-no-xingu-prejuizo-estimado-e-de-17-bi-2/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-23T22:45:00"
        },
        {
            "title": "PF mira grupo suspeito de extrair ouro de reservas ind\u00edgenas e vender nos Estados Unidos, Europa e Emirados \u00c1rabes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-grupo-suspeito-de-extrair-ouro-de-reservas-indigenas-e-vender-nos-estados-unidos-europa-e-emirados-arabes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-22T09:20:00"
        },
        {
            "title": "Diretores do Google dizem \u00e0 PF que campanha sobre PL das Fake News buscou fomentar o debate",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretores-do-google-dizem-a-pf-que-campanha-sobre-pl-das-fake-news-buscou-fomentar-o-debate/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-21T18:08:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga policiais do RS em esquema de c\u00e2mbio ilegal com desvios de R$ 2 milh\u00f5es; agentes s\u00e3o afastados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-policiais-do-rs-em-esquema-de-cambio-ilegal-com-desvios-de-r-2-milhoes-agentes-sao-afastados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-21T08:46:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 mais alertas de garimpo ilegal no Territ\u00f3rio Yanomami, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nao-ha-mais-alertas-de-garimpo-ilegal-no-territorio-yanomami-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-20T17:20:00"
        },
        {
            "title": "Rui Costa diz que GSI chefiar\u00e1 equipe h\u00edbrida de seguran\u00e7a de Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rui-costa-diz-que-gsi-chefiara-equipe-hibrida-de-seguranca-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-20T15:54:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende hackers que vendiam dados de ministros do STF, governadores e deputados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-prende-hackers-que-vendiam-dados-de-ministros-do-stf-governadores-e-deputados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-20T10:42:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal cumpre mandados de pris\u00e3o em investiga\u00e7\u00e3o contra falsos m\u00e9dicos no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-cumpre-mandados-de-prisao-em-investigacao-contra-falsos-medicos-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-20T08:32:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 13 fuzis que seriam usados contra fac\u00e7\u00f5es rivais; quatro suspeitos morrem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-13-fuzis-que-seriam-usados-contra-faccoes-rivais-quatro-suspeitos-morrem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-19T11:42:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga destino de duas toneladas de maconha apreendidas em dep\u00f3sito no MS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-destino-de-duas-toneladas-de-maconha-apreendidas-em-deposito-no-ms/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-18T14:48:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende cerca de duas toneladas de maconha em casa no Mato Grosso do Sul",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-cerca-de-duas-toneladas-de-maconha-em-casa-no-mato-grosso-do-sul/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-18T12:20:00"
        },
        {
            "title": "Mensagens mostram oficiais da ativa debatendo carta a comandante do Ex\u00e9rcito por golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mensagens-mostram-oficiais-da-ativa-debatendo-carta-a-comandante-do-exercito-por-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 coronel Lawand, que pediu a Cid por golpe de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-quem-e-o-coronel-que-queria-que-bolsonaro-desse-ordem-ao-exercito-para-dar-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T18:42:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid mantinha no celular arquivo com declara\u00e7\u00e3o de Estado de S\u00edtio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-mantinha-no-celular-arquivo-com-declaracao-de-estado-de-sitio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T17:55:00"
        },
        {
            "title": "Coronel do Estado-Maior do Ex\u00e9rcito pediu golpe de Bolsonaro em mensagens com Mauro Cid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/coronel-do-estado-maior-do-exercito-pediu-golpe-de-bolsonaro-em-mensagens-com-mauro-cid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T17:21:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que Mauro Cid buscou suporte jur\u00eddico para golpe de Estado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-mauro-cid-buscou-suporte-juridico-para-golpe-de-estado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T16:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes torna p\u00fablico relat\u00f3rio de an\u00e1lise do celular de Mauro Cid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-torna-publico-relatorio-de-analise-do-celular-de-mauro-cid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T16:42:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro afirma que ex-presidente jamais participou de trama golpista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-bolsonaro-afirma-que-ex-presidente-jamais-participou-de-trama-golpista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro e Daniel Silveira prestar\u00e3o depoimento sobre reuni\u00e3o com Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-e-daniel-silveira-prestarao-depoimento-sobre-reuniao-com-marcos-do-val/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T15:31:00"
        },
        {
            "title": "Ex\u00e9rcito diz adotar \u201cmedidas cab\u00edveis\u201d sobre coronel que teria proposto golpe a Mauro Cid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exercito-diz-adotar-medidas-cabiveis-sobre-coronel-que-teria-proposto-golpe-a-mauro-cid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-16T14:52:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF no Rio j\u00e1 apreendeu mais de 1,6 mil armas ilegais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-no-rio-ja-apreendeu-mais-de-16-mil-armas-ilegais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-16T08:50:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra senador Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-senador-marcos-do-val/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-15T18:33:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7os do senador Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-busca-e-apreensao-em-enderecos-do-senador-marcos-do-val/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-15T15:57:00"
        },
        {
            "title": "PF descobre esquema de desvios de aparelhos da Receita Federal e itens apreendidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-descobre-esquema-de-desvios-de-aparelhos-da-receita-federal-e-itens-apreendidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-15T09:47:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira grupo do Paraguai que vende cigarros e rem\u00e9dios contrabandeados na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-grupo-do-paraguai-que-vende-cigarros-e-remedios-contrabandeados-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-14T09:32:00"
        },
        {
            "title": "PF suspeita que trio preso com explosivos no Par\u00e1 usaria artefatos em show na Guiana Francesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-suspeita-que-trio-preso-com-explosivos-no-para-usaria-artefatos-em-show-na-guiana-francesa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-13T10:49:00"
        },
        {
            "title": "PF prende tr\u00eas pessoas com explosivos em mala em aeroporto no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-tres-pessoas-com-explosivos-em-aeroporto-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-13T10:09:00"
        },
        {
            "title": "Brasileiro \u00e9 preso pela PF ap\u00f3s tentativa de viagem para se juntar ao Estado Isl\u00e2mico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasileiro-e-preso-pela-pf-apos-tentativa-de-viagem-para-se-juntar-ao-estado-islamico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-12T12:25:00"
        },
        {
            "title": "PF fecha aeroporto e prende homem ap\u00f3s amea\u00e7a de bomba em voo do Paran\u00e1 ao Chile",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-fecha-aeroporto-e-prende-homem-apos-ameaca-de-bomba-em-voo-do-parana-ao-chile/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-12T08:23:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: A cada dia fica mais evidente a tentativa de golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-a-cada-dia-fica-mais-evidente-a-tentativa-de-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-08T14:50:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui que joias sauditas apreendidas valem at\u00e9 R$ 5 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-que-joias-sauditas-apreendidas-valem-ate-r-5-milhoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-08T13:58:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Mauro Cid diz que ele ir\u00e1 esclarecer minuta de GLO encontrada em celular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-mauro-cid-diz-que-ele-ira-esclarecer-minuta-de-glo-encontrada-em-celular/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-08T11:00:00"
        },
        {
            "title": "STF anula apreens\u00e3o de 695 quilos de coca\u00edna sem mandado judicial de busca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-anula-apreensao-de-695-quilos-de-cocaina-sem-mandado-judicial-de-busca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-07T19:13:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra mensagens sobre GLO e estudos de golpe e intima ex-assessores de Bolsonaro para novos depoimentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-encontra-mensagens-sobre-glo-e-estudos-de-golpe-e-intima-ex-assessores-de-bolsonaro-para-novos-depoimentos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-07T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Mauro Cid sobre documentos golpistas pega defesa de Bolsonaro de surpresa, dizem fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-mauro-cid-sobre-documentos-golpistas-pega-defesa-de-bolsonaro-de-surpresa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-07T17:21:00"
        },
        {
            "title": "Casal acusado de explora\u00e7\u00e3o sexual de mulheres em terra Yanomami \u00e9 preso em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-acusado-de-exploracao-sexual-de-mulheres-em-terra-yanomami-e-preso-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-07T07:57:00"
        },
        {
            "title": "Agente da PF admitiu ordem para grampo na cela de Alberto Youssef",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agente-da-pf-admitiu-ordem-para-grampo-na-cela-de-alberto-youssef/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-06T16:26:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00f5es em 5 estados contra brasileiros suspeitos de R$ 19 milh\u00f5es em fraudes no exterior",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacoes-em-5-estados-contra-brasileiros-suspeitos-de-r-19-milhoes-em-fraudes-no-exterior/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-06T08:27:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra grupo que produzia e vendia c\u00e9dulas falsas no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-grupo-que-produzia-e-vendia-cedulas-falsas-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-06T08:16:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo CNN: preso diz que PF o for\u00e7ou a mudar vers\u00e3o sobre grampo em cela de Youssef",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-cnn-preso-diz-que-pf-o-forcou-a-mudar-versao-sobre-grampo-em-cela-de-youssef/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-05T19:25:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o de \u00c9tica da Presid\u00eancia abre novo processo contra Ricardo Salles",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/comissao-de-etica-da-presidencia-abre-novo-processo-contra-ricardo-salles-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-05T18:45:00"
        },
        {
            "title": "Vi\u00fava de indigenista Bruno Pereira acredita que marido foi morto pelo crime organizado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/viuva-de-indigenista-bruno-pereira-acredita-que-marido-foi-morto-pelo-crime-organizado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-05T14:50:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia novamente homem apontado como mandante das mortes de Bruno Pereira e Dom Phillips",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-indicia-novamente-homem-apontado-como-mandante-das-mortes-de-bruno-pereira-e-dom-phillips/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-05T14:33:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que levou 250 brasileiros aos Estados Unidos ilegalmente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-levou-250-brasileiros-aos-estados-unidos-ilegalmente/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-05T08:34:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo neonazista que teria induzido autor de ataque em escola em Aracruz",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-compartilhava-conteudo-extremista-em-redes-sociais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-02T09:47:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra rede de pornografia infantil internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-rede-de-pornografia-infantil-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-02T08:09:00"
        },
        {
            "title": "Senado dos EUA aprova suspens\u00e3o do teto da d\u00edvida, Dallagnol presta depoimento \u00e0 PF e mais de 2 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/senado-dos-eua-aprova-suspensao-do-teto-da-divida-dallagnol-presta-depoimento-a-pf-e-mais-de-2-de-junho/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-06-02T06:19:00"
        },
        {
            "title": "Como investigado, Deltan Dallagnol presta depoimento \u00e0 PF nesta sexta-feira (2)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/como-investigado-deltan-dallagnol-presta-depoimento-a-pf-nesta-sexta-feira-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-02T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Aliados de Lira reagem com desconfian\u00e7a \u00e0 opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-de-lira-reagem-com-desconfianca-a-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-01T16:45:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra rem\u00e9dio para impot\u00eancia sexual dentro de cofre \u201centupido de dinheiro\u201d em opera\u00e7\u00e3o sobre kits de rob\u00f3tica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-encontra-remedio-para-impotencia-sexual-dentro-de-cofre-entupido-de-dinheiro-em-operacao-sobre-kits-de-robotica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-01T13:08:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra cofre e mala \u201centupidos\u201d de dinheiro em opera\u00e7\u00e3o sobre kits de rob\u00f3tica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-encontra-cofre-e-mala-entupidos-de-dinheiro-em-operacao-sobre-kits-de-robotica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-06-01T12:10:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga grupo que fez 162 v\u00edtimas com fraude no Aux\u00edlio Emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-grupo-que-fez-162-vitimas-com-fraude-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-01T08:37:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em licita\u00e7\u00f5es de equipamentos de rob\u00f3tica em Alagoas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraudes-em-licitacoes-em-alagoas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-01T07:57:00"
        },
        {
            "title": "Em simp\u00f3sio internacional, PF estuda novas tecnologias no combate ao crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-simposio-internacional-pf-estuda-novas-tecnologias-no-combate-ao-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-31T19:00:00"
        },
        {
            "title": "PF abre novo inqu\u00e9rito contra Anderson Torres para apurar maus-tratos contra animais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-novo-inquerito-contra-anderson-torres-para-apurar-maus-tratos-contra-animais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-31T18:29:00"
        },
        {
            "title": "Ex-seguran\u00e7a de Bolsonaro repete coronel Cid e fica em sil\u00eancio em depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-seguranca-de-bolsonaro-repete-coronel-cid-e-fica-em-silencio-em-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-31T16:51:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal intima Deltan Dallagnol para prestar depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-intima-deltan-dallagnol-para-prestar-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-30T18:28:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o com apoio da Febraban contra fraudes em contas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-faz-operacao-com-apoio-da-febraban-contra-fraudes-em-contas-eletronicas/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-05-30T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Avi\u00e3o do tio de Damares: o que sabemos sobre o caso e o que dizem as investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aviao-do-tio-de-damares-o-que-sabemos-sobre-o-caso-e-o-que-dizem-as-investigacoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-30T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Em opera\u00e7\u00e3o, PF e Ibama destroem ponte que dava acesso de garimpeiros ilegais \u00e0 terra ind\u00edgena",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-operacao-pf-e-ibama-destroem-ponte-que-dava-acesso-de-garimpeiros-a-terra-indigena/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-30T13:33:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 51 mandados em opera\u00e7\u00e3o contra fraudes banc\u00e1rias no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-51-mandados-em-operacao-contra-fraudes-bancarias-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-30T08:31:00"
        },
        {
            "title": "PF prepara esquema especial de seguran\u00e7a de presidentes sul-americanos que encontrar\u00e3o Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prepara-esquema-especial-de-seguranca-de-presidentes-sul-americanos-que-encontrarao-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-30T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Avi\u00e3o de igreja usado por tio de Damares \u00e9 apreendido pela PF com 290 kg de maconha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-detem-uma-pessoa-e-apreende-290-kg-de-maconha-em-aviao-da-igreja-quadrangular/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-29T16:51:00"
        },
        {
            "title": "Em meio \u00e0 disputa com GSI, PF forma mais 200 policiais para seguran\u00e7a pessoal de Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-meio-a-disputa-com-gsi-pf-forma-mais-200-policiais-para-seguranca-pessoal-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-26T16:16:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui per\u00edcia em primeiro pacote de joias sauditas entregues ao governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-pericia-em-primeiro-pacote-de-joias-sauditas-entregues-ao-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-26T13:44:00"
        },
        {
            "title": "Ex-chefe da PF na Bahia diz que Torres pediu opera\u00e7\u00e3o conjunta com PRF, mas negou porque \u201cachava inadequado\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-chefe-da-pf-na-bahia-diz-que-torres-pediu-operacao-conjunta-com-prf-mas-negou-porque-achava-inadequado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-26T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: Ex-diretor da PRF prepara defesa com slides sobre blitze nas elei\u00e7\u00f5es de 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-ex-diretor-da-prf-prepara-defesa-com-slides-sobre-blitze-nas-eleicoes-de-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-26T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Autor do pedido da CPMI do 8 de janeiro incitou atos antidemocr\u00e1ticos, conclui PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/autor-do-pedido-da-cpmi-do-8-de-janeiro-incitou-atos-antidemocraticos-conclui-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-25T20:59:00"
        },
        {
            "title": "Diretor da PRF pede desculpas \u00e0 fam\u00edlia de Genivaldo pela primeira vez, ap\u00f3s morte em \u201cc\u00e2mara de g\u00e1s\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/diretor-da-prf-pede-desculpas-a-familia-de-genivaldo-pela-primeira-vez-apos-morte-em-camara-de-gas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-25T14:53:00"
        },
        {
            "title": "Lula decidir\u00e1 se PF deve assumir compet\u00eancias do Ex\u00e9rcito sobre registro de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-decreto-preve-que-pf-assuma-competencias-do-exercito-sobre-registro-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-24T16:49:00"
        },
        {
            "title": "Wellington Dias aciona PF para apurar golpes online em nome dele",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/wellington-dias-aciona-pf-para-apurar-golpes-online-em-nome-dele/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-24T14:41:00"
        },
        {
            "title": "PF prende mergulhadores em opera\u00e7\u00e3o contra grupo que enviava coca\u00edna \u00e0 Europa em navios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-mergulhadores-em-operacao-contra-grupo-que-enviava-cocaina-a-europa-em-navios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-24T07:46:00"
        },
        {
            "title": "Veja o v\u00eddeo da liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica para filho de desembargador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-o-video-da-ligacao-telefonica-para-filho-de-desembargador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Como \u00e9 feita a per\u00edcia de \u00e1udio que resultou em afastamento do juiz Eduardo Appio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/como-e-feita-a-pericia-de-audio-que-resultou-em-afastamento-do-juiz-eduardo-appio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T15:56:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Cid est\u00e1, aos poucos, transferindo a culpa a Jair Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-cid-esta-aos-poucos-transferindo-a-culpa-a-jair-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Policial militar \u00e9 preso pela 2\u00aa vez em opera\u00e7\u00e3o da PF sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policial-militar-e-preso-pela-2a-vez-em-operacao-da-pf-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T10:07:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que bloqueou rodovias em atos no Tocantins",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-bloqueou-rodovias-em-atos-no-tocantins/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T09:02:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra 12\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria contra suspeitos de ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deflagra-12a-fase-da-operacao-lesa-patria-contra-suspeitos-de-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-23T06:52:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, Cid responde todas as perguntas e refor\u00e7a que fazia parte do trabalho buscar presentes, dizem fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-cid-responde-todas-as-perguntas-e-reforca-que-fazia-parte-do-trabalho-buscar-presentes-dizem-fontes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-22T19:08:00"
        },
        {
            "title": "Juiz da Lava Jato manda PF investigar escuta ilegal encontrada na cela de Youssef",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juiz-da-lava-jato-manda-pf-investigar-escuta-ilegal-encontrada-na-cela-de-youssef/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-22T17:39:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid dep\u00f5e \u00e0 PF por videoconfer\u00eancia sobre caso das joias sauditas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-depoe-a-pf-por-videoconferencia-sobre-caso-das-joias-sauditas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-22T15:52:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid presta novo depoimento \u00e0 PF sobre joias sauditas nesta segunda (22)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-presta-novo-depoimento-a-pf-sobre-joias-sauditas-nesta-segunda-22/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-22T11:10:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: Deputados debatem se depoimentos sobre fraude em cart\u00f5es de vacina complicam Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-deputados-debatem-se-depoimentos-sobre-fraude-em-cartoes-de-vacina-complicam-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-20T16:40:00"
        },
        {
            "title": "Lula deve ouvir Janja, M\u00facio, diretor da PF e presidente do STM sobre seguran\u00e7a presidencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-deve-ouvir-janja-mucio-diretor-da-pf-e-presidente-do-stm-sobre-seguranca-presidencial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-20T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Esposa de Mauro Cid confirma fraude em cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/esposa-de-mauro-cid-confirma-fraude-em-cartao-de-vacinacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-19T18:42:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid quer revoga\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o com estrat\u00e9gia usada pela defesa de Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-quer-revogacao-de-prisao-com-estrategia-usada-pela-defesa-de-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T18:24:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia ex-presidente da Funai por suposta omiss\u00e3o em caso Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-indicia-ex-presidente-da-funai-por-suposta-omissao-em-caso-dom-e-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-19T17:39:00"
        },
        {
            "title": "Esposa de Mauro Cid admite \u00e0 PF que usou certificado de vacina\u00e7\u00e3o falso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/esposa-de-mauro-cid-admite-a-pf-que-usou-certificado-de-vacinacao-falso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T17:25:00"
        },
        {
            "title": "Laudo da PF mostra escuta ilegal da Lava Jato contra Youssef e outros presos; conhe\u00e7a detalhes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/laudo-da-pf-comprova-escuta-ilegal-da-lava-jato-contra-youssef-e-outros-presos-conheca-detalhes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T17:04:00"
        },
        {
            "title": "Mulher de Mauro Cid chega \u00e0 PF para depor sobre fraude em cart\u00f5es de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mulher-de-mauro-cid-depoimento-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T14:56:00"
        },
        {
            "title": "Tudo indica que algu\u00e9m fez besteira, diz Bolsonaro sobre fraude em cart\u00f5es de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tudo-indica-que-alguem-fez-besteira-diz-bolsonaro-sobre-fraude-em-cartoes-de-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T11:32:00"
        },
        {
            "title": "Mulher de Mauro Cid presta depoimento \u00e0 PF nesta sexta sobre supostas fraudes em cart\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mulher-de-mauro-cid-presta-depoimento-a-pf-nesta-sexta-sobre-supostas-fraudes-em-cartoes-de-vacinacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-19T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro sobre Cid: \u201cPe\u00e7o a Deus que ele n\u00e3o tenha errado e que cada um siga sua vida\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-tenho-conversado-com-ele-diz-bolsonaro-sobre-mauro-cid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T17:38:00"
        },
        {
            "title": "Joias sauditas, golpe, fraude em cart\u00e3o de vacina: confira tramas em que Mauro Cid est\u00e1 envolvido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/joias-sauditas-golpe-fraude-em-cartao-de-vacina-confira-tramas-em-que-mauro-cid-esta-envolvido/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Sil\u00eancio de Mauro Cid durante depoimento \u00e0 PF frustra aliados de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/silencio-de-mauro-cid-durante-depoimento-a-pf-frustra-aliados-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T16:10:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid fica em sil\u00eancio durante depoimento e deixa sede da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-depoimento-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T14:38:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid, ex-ajudante de ordens de Bolsonaro, dep\u00f5e \u00e0 PF nesta quinta-feira (18)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-ex-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro-depoe-a-pf-nesta-quinta-feira-18/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-18T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Mauro Cid deve assumir fraude em cart\u00f5es de vacina da fam\u00edlia, diz aliado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mauro-cid-deve-assumir-fraude-em-cartoes-de-vacina-da-familia-diz-aliado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T18:50:00"
        },
        {
            "title": "Governo Bolsonaro ignorou alertas da Funai e comprou carne que jamais chegou ao Vale do Javari, diz investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-bolsonaro-ignorou-alertas-da-funai-e-comprou-carne-que-jamais-chegou-ao-vale-do-javari-diz-investigacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T17:41:00"
        },
        {
            "title": "Juiz ouvir\u00e1 Palocci sobre \u201ceventuais abusos e torturas\u201d na Lava Jato; PF avalia novo depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juiz-ouvira-palocci-sobre-eventuais-abusos-e-torturas-na-lava-jato-pf-avalia-novo-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T12:21:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 16 mandados contra Comando Vermelho por crimes no Acre e Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-16-mandados-contra-comando-vermelho-por-crimes-no-acre-e-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-17T10:46:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de trocar etiquetas em bagagens no aeroporto de Guarulhos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-dois-suspeitos-de-trocar-etiquetas-em-bagagens-no-aeroporto-de-guarulhos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-17T09:23:00"
        },
        {
            "title": "Alvos da Lava Jato comemoram cassa\u00e7\u00e3o de Deltan Dallagnol nas redes sociais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvos-da-lava-jato-comemoram-cassacao-de-deltan-dallagnol-nas-redes-sociais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-17T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz \u00e0 PF que n\u00e3o mandou ningu\u00e9m falsificar ou inserir dados no ConecteSUS, revelam fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-a-pf-que-nao-mandou-ninguem-falsificar-ou-inserir-dados-no-conectesus-revelam-fontes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T18:16:00"
        },
        {
            "title": "Segundo aliados, Bolsonaro est\u00e1 sereno e Michelle, alarmada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/segundo-aliados-bolsonaro-esta-sereno-e-michelle-alarmada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T17:22:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-depoimento-de-bolsonaro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T15:40:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro termina depoimento ap\u00f3s cerca de quatro horas na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-depoimento-fraude-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T13:33:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito sobre compra de toneladas de bisteca pela Funai em gest\u00e3o Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-sobre-compra-de-toneladas-de-bisteca-pela-funai-em-gestao-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T12:10:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro dep\u00f5e \u00e0 PF nesta ter\u00e7a (16), \u00e0s 14h, sobre supostas fraudes nos cart\u00f5es de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-depoe-a-pf-nesta-terca-16-sobre-supostas-fraudes-nos-cartoes-de-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-16T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza PF a extrair dados de celulares de acusados por atos golpistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-pf-a-extrair-dados-de-celulares-de-acusados-por-atos-golpistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T22:58:00"
        },
        {
            "title": "Senhas de Anderson Torres repassadas \u00e0 PF estariam suspensas por falta de pagamento ao provedor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senhas-de-anderson-torres-repassadas-a-pf-estariam-suspensas-por-falta-de-pagamento-ao-provedor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T22:16:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro afirma que ex-presidente reembolsava gastos de Cid com verba pr\u00f3pria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/defesa-de-bolsonaro-afirma-que-ex-presidente-reembolsava-gastos-de-cid-com-verba-propria/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-05-15T15:50:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Bolsonaro vive dentro do campo irracional e extremista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-bolsonaro-vive-dentro-do-campo-irracional-e-extremista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Ex-diretor da PF confirma vers\u00e3o de Torres e nega interfer\u00eancia em bloqueios de rodovias no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-diretor-da-pf-confirma-versao-de-torres-e-nega-interferencia-em-bloqueios-de-rodovias-no-2o-turno-das-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-15T10:55:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que explodia bancos na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-explodia-bancos-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-15T10:14:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Os fatos ligam Bolsonaro aos crimes cometidos por aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-os-fatos-ligam-bolsonaro-aos-crimes-cometidos-por-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-12T14:46:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas contra ex-funcion\u00e1rio da Presid\u00eancia respons\u00e1vel por presentes no governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-buscas-contra-ex-funcionario-da-presidencia-responsavel-por-presentes-no-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-12T08:27:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirar invasores da Terra Ind\u00edgena Karipuna, em Rond\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-retirar-invasores-da-terra-indigena-karipuna-em-rondonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T23:56:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres \u00e9 o maior interessado em apura\u00e7\u00e3o c\u00e9lere dos fatos, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-e-o-maior-interessado-em-apuracao-celere-dos-fatos-diz-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Em liberdade provis\u00f3ria, mas com tornozeleira: veja restri\u00e7\u00f5es a Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-liberdade-provisoria-mas-com-tornozeleira-veja-restricoes-a-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T18:10:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro deve dizer \u00e0 PF que desconhece esquema de fraude em cart\u00e3o de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-deve-dizer-a-pf-que-desconhece-esquema-de-fraude-em-cartao-de-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Deputado estadual aponta racismo ap\u00f3s ser retirado de voo pela PF para inspe\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/deputado-estadual-aponta-racismo-apos-ser-retirado-de-voo-para-inspecao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz busca e apreens\u00e3o na usina nuclear de Angra 1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-busca-e-apreensao-na-usina-nuclear-de-angra-1/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T12:48:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende helic\u00f3ptero e carros de luxo em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de drogas do Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-helicoptero-e-carros-de-luxo-em-operacao-contra-trafico-de-drogas-do-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T09:13:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeito com mais de 27 mil arquivos de pornografia infantil armazenados em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-suspeito-com-mais-de-27-mil-arquivos-de-pornografia-infantil-armazenados-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T08:54:00"
        },
        {
            "title": "Nova fase da Lesa P\u00e1tria mira financiadores do 8 de janeiro; bloqueio de bens pode chegar a R$ 40 mi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-bloqueia-bens-de-r-40-milhoes-de-financiadores-do-8-de-janeiro-pf-lanca-nova-fase-de-operacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T07:35:00"
        },
        {
            "title": "Lula regulamenta Lei Paulo Gustavo, sabatina de Trump na CNN e mais de 11 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-regulamenta-lei-paulo-gustavo-sabatina-de-trump-na-cnn-e-mais-de-11-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-11T07:06:00"
        },
        {
            "title": "Advogado deixa defesa de ex-ajudante de ordens de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogado-deixa-defesa-de-ex-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T21:28:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e1fia das apostas: CBF afirma que \u201cn\u00e3o h\u00e1 possibilidade de suspender competi\u00e7\u00e3o\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/mafia-das-apostas-cbf-afirma-que-nao-ha-possibilidade-de-suspender-competicao/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-05-10T18:40:00"
        },
        {
            "title": "PF prende homem que se passava por menina para conseguir fotos \u00edntimas de menores em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-homem-que-se-passava-por-menina-para-conseguir-fotos-intimas-de-menores-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-10T18:19:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 770 tabletes de maconha escondida em pneus de caminh\u00e3o em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-770-tabletes-de-maconha-escondida-em-pneus-de-caminhao-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-10T18:05:00"
        },
        {
            "title": "Torres diz \u00e0 PF que n\u00e3o houve ordem para PRF agir de forma \u201cmais contundente\u201d no Nordeste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/torres-diz-a-pf-que-nao-houve-ordem-para-prf-agir-de-forma-mais-contundente-no-nordeste/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do que Anderson Torres disse \u00e0 PF sobre opera\u00e7\u00e3o da PRF nas elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-que-anderson-torres-disse-a-pf-sobre-operacao-da-prf-nas-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T13:24:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra traficantes que enviavam drogas \u00e0 Europa em navios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-traficantes-que-enviavam-drogas-a-europa-em-navios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-10T09:51:00"
        },
        {
            "title": "Em disputa com GSI, equipe de prote\u00e7\u00e3o pessoal de Lula comandada pela PF \u00e9 ampliada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-disputa-com-gsi-equipe-de-protecao-pessoal-de-lula-comandada-pela-pf-e-ampliada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-10T08:54:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Jair Bolsonaro tem que ser preso preventivamente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-jair-bolsonaro-tem-que-ser-preso-preventivamente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T15:02:00"
        },
        {
            "title": "Ex-diretora do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a apagou mapa das elei\u00e7\u00f5es do celular, mas PF recuperou",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-diretora-do-ministero-da-justica-apagou-mapa-das-eleicoes-do-celular-mas-pf-recuperou/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T11:33:00"
        },
        {
            "title": "Ex-n\u00famero 2 da Sa\u00fade em trama golpista, ata do Copom e mais de 9 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-numero-2-da-saude-em-trama-golpista-ata-do-copom-e-mais-de-9-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-09T07:17:00"
        },
        {
            "title": "Diretor-geral da PF defende perman\u00eancia da institui\u00e7\u00e3o \u00e0 frente da seguran\u00e7a presidencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-geral-defende-permanencia-da-pf-a-frente-da-seguranca-presidencial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T18:46:00"
        },
        {
            "title": "Celulares de Bolsonaro e Mauro Cid come\u00e7am a ser periciados pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/celulares-de-bolsonaro-e-mauro-cid-comecam-a-ser-periciados-pela-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, Torres diz que ida \u00e0 Bahia n\u00e3o teve rela\u00e7\u00e3o com a\u00e7\u00e3o da PRF nas elei\u00e7\u00f5es, dizem fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-torres-diz-que-ida-a-bahia-nao-teve-relacao-com-acao-da-prf-nas-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres deixa a Pol\u00edcia Federal ap\u00f3s depoimento sobre blitze nas elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-presta-depoimento-a-policia-federal-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T16:52:00"
        },
        {
            "title": "\u00c1udio revela coronel Elcio Franco em trama golpista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/audio-revela-coronel-elcio-em-trama-golpista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T15:06:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: S\u00f3 falar a verdade vai liberar Anderson Torres da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-so-falar-a-verdade-vai-liberar-anderson-torres-da-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T14:50:00"
        },
        {
            "title": "MP pede que TCU suspenda pens\u00e3o de ex-major preso em opera\u00e7\u00e3o sobre fraude em cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-pede-que-tcu-suspenda-pensao-de-ex-major-preso-em-operacao-sobre-fraude-em-cartao-de-vacina-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T13:00:00"
        },
        {
            "title": "Torres esteve na Bahia para acompanhar obras da PF, n\u00e3o para atrapalhar elei\u00e7\u00f5es, dizem aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/torres-esteve-na-bahia-para-acompanhar-obras-da-pf-nao-para-atrapalhar-eleicoes-dizem-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T09:03:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Anderson Torres \u00e0 PF, Lira fala \u00e0 CNN sobre regra fiscal e mais de 8 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-anderson-torres-a-pf-lira-fala-a-cnn-sobre-regra-fiscal-e-mais-de-8-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T07:07:00"
        },
        {
            "title": "Documentos comprovam viagem de Torres \u00e0 Bahia, em voo da FAB, e diagn\u00f3stico sobre elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documentos-comprovam-viagem-de-torres-a-bahia-em-voo-da-fab-e-plano-sobre-operacao-da-prf-nas-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Por que Alexandre de Moraes liga fraude no cart\u00e3o de vacina de Bolsonaro \u00e0s mil\u00edcias digitais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/por-que-alexandre-de-moraes-liga-fraude-no-cartao-de-vacina-de-bolsonaro-as-milicias-digitais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres dep\u00f5e \u00e0 PF nesta segunda (8) sobre blitze nas elei\u00e7\u00f5es 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-depoe-a-pf-nesta-segunda-8-sobre-blitze-nas-eleicoes-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Delegados da PF que disseram \u201cn\u00e3o\u201d a Torres ganharam cargos de chefia no governo Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-da-pf-que-disseram-nao-a-torres-ganharam-cargos-de-chefia-no-governo-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-08T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Deputado postou foto tirada em Bras\u00edlia no mesmo dia em que foi \u201cvacinado\u201d no Rio, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputado-postou-foto-tirada-em-brasilia-no-dia-em-que-foi-vacinado-em-duque-de-caxias-diz-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-07T21:27:00"
        },
        {
            "title": "Defesa apostar\u00e1 em falta de provas para desvincular Bolsonaro de fraude em vacina, dizem aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-apostara-em-falta-de-provas-para-desvincular-bolsonaro-de-fraude-em-vacina-dizem-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-07T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Dados de celular de Bolsonaro podem ser usados em outros inqu\u00e9ritos, dizem advogados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dados-de-celular-de-bolsonaro-podem-ser-usados-em-outros-inqueritos-dizem-advogados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-07T11:30:00"
        },
        {
            "title": "STF concede liberdade provis\u00f3ria a 40 presos por ataques do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-concede-liberdade-provisoria-a-40-presos-por-ataques-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T21:37:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9dico investigado por fraude em registros de vacina seguir\u00e1 trabalhando at\u00e9 fim das investiga\u00e7\u00f5es, diz hospital",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/medico-investigado-por-fraude-em-registros-de-vacina-seguira-trabalhando-ate-fim-das-investigacoes-diz-hospital/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T19:11:00"
        },
        {
            "title": "MPF investiga caso de racismo contra passageira expulsa de aeronave da Gol na BA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-investiga-caso-de-racismo-contra-passageira-expulsa-de-aeronave-da-gol-na-ba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-05T18:13:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Samantha diz que h\u00e1 ind\u00edcios de tentativa de golpe; Cardozo diz que \u201cprova fecha o quebra-cabe\u00e7a\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-samantha-diz-que-ha-indicios-de-tentativa-de-golpe-cardozo-diz-que-prova-fecha-o-quebra-cabeca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Aparte do Rabin: cart\u00f5es de vacina, Conselh\u00e3o e coroa\u00e7\u00e3o do rei Charles",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aparte-do-rabin-cartoes-de-vacina-conselhao-e-coroacao-do-rei-charles/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-05T16:15:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem conversa sobre golpe de ex-major e ex-ajudante de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-conversa-sobre-golpe-de-ex-major-e-ex-ajudante-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T14:12:00"
        },
        {
            "title": "Caso Marielle: PF ouvir\u00e1 ex-militar que disse saber quem \u00e9 o mandante da morte da vereadora",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-marielle-pf-ouvira-ex-militar-que-disse-saber-quem-e-o-mandante-da-morte-da-vereadora/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T12:19:00"
        },
        {
            "title": "Lula chega a Londres, ex-major discutiu golpe com Mauro Cid e mais de 5 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-chega-a-londres-ex-major-discutiu-golpe-com-mauro-cid-e-mais-de-5-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-05T07:47:00"
        },
        {
            "title": "Aliados de Lula esperam conclus\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o da PF contra Bolsonaro em tr\u00eas meses",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-de-lula-esperam-conclusao-de-investigacao-da-pf-contra-bolsonaro-em-tres-meses/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-04T18:16:00"
        },
        {
            "title": "Governo alfineta Bolsonaro com tweet sobre vacina\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-alfineta-bolsonaro-com-tweet-sobre-vacinacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-04T14:05:00"
        },
        {
            "title": "Pessoas com mandado de pris\u00e3o em aberto registraram armas, aponta PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pessoas-com-mandado-de-prisao-em-aberto-registraram-armas-aponta-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-04T11:19:00"
        },
        {
            "title": "PF marca novo depoimento de Anderson Torres para 8 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-marca-novo-depoimento-de-anderson-torres-para-8-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-04T10:23:00"
        },
        {
            "title": "PF desarticula quadrilha que usava mergulhadores para levar drogas para o exterior",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desarticula-quadrilha-que-usava-mergulhadores-para-levar-drogas-para-o-exterior/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-04T10:05:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira empresa de internet que se associou a traficantes no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-empresa-de-internet-que-se-associou-a-traficantes-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-04T09:07:00"
        },
        {
            "title": "Senado faz sabatina de diretor da Abin indicado por Lula nesta quinta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-faz-sabatina-de-diretor-da-abin-indicado-por-lula-nesta-quinta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-04T08:40:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra CACs que n\u00e3o recadastraram armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-cacs-que-nao-recadastraram-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-04T08:27:00"
        },
        {
            "title": "Lula embarca para Londres, mudan\u00e7as no Marco do Saneamento e mais de 4 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-embarca-para-londres-mudancas-no-marco-do-saneamento-e-mais-de-4-de-maio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-04T06:56:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre a investiga\u00e7\u00e3o de falsifica\u00e7\u00f5es em registro de vacinas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-o-que-se-sabe-sobre-a-investigacao-de-falsificacoes-em-registro-de-vacinas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T22:53:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro deixa em aberto data de depoimento \u00e0 PF sobre registro de vacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-bolsonaro-deixa-em-aberto-data-de-depoimento-a-pf-sobre-registro-de-vacina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T21:23:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o haveria motivo para Bolsonaro falsificar cart\u00e3o de vacina, diz defesa do ex-presidente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-haveria-motivo-para-bolsonaro-falsificar-cartao-de-vacina-diz-defesa-do-ex-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T20:57:00"
        },
        {
            "title": "Wajngarten n\u00e3o descarta hip\u00f3tese de hackeamento de registro de vacina de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/wanjgarten-nao-descarta-hipotese-de-hackeamento-de-registro-de-vacina-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T19:11:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda colher depoimentos de profissionais de sa\u00fade citados em sistema de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-colher-depoimentos-de-profissionais-de-saude-citados-em-sistema-de-vacinacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T18:29:00"
        },
        {
            "title": "Preso em opera\u00e7\u00e3o da PF diz saber quem mandou matar Marielle",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/preso-em-operacao-da-pf-diz-saber-quem-mandou-matar-marielle/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T18:22:00"
        },
        {
            "title": "EUA dizem que era necess\u00e1rio estar vacinado quando Bolsonaro foi ao pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/eua-dizem-que-era-necessario-estar-vacinado-quando-bolsonaro-foi-ao-pais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T17:40:00"
        },
        {
            "title": "STF diz que n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel a\u00e7\u00e3o de Cid sem aval de Bolsonaro; PGR diz que ajudante agiu \u00e0 revelia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-diz-que-nao-e-crivel-acao-de-cid-sem-aval-de-bolsonaro-pgr-diz-que-ajudante-agiu-a-revelia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T17:33:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Mauro Cid \u00e9 adiado at\u00e9 que advogados tenham acesso \u00e0 decis\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-mauro-cid-e-adiado-ate-que-advogados-tenham-acesso-a-decisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T15:28:00"
        },
        {
            "title": "PF detalha ind\u00edcios de fraudes em cart\u00f5es de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro e assessores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-decisao-que-prendeu-mauro-cid-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T15:13:00"
        },
        {
            "title": "Saiba quem \u00e9 Gutemberg Reis, deputado do MDB alvo da Opera\u00e7\u00e3o Venire",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-quem-e-gutemberg-reis-deputado-do-mdb-alvo-da-operacao-venire/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T14:56:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 16 mil e US$ 35 mil na casa do ex-ajudante de ordens de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-r-16-mil-e-us-35-mil-na-casa-do-ex-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T14:48:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: N\u00e3o h\u00e1 advogado que salve situa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-nao-ha-advogado-que-salve-situacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T14:10:00"
        },
        {
            "title": "\u201cPrecisa ter investiga\u00e7\u00e3o\u201d, diz Alckmin sobre opera\u00e7\u00e3o da PF contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/precisa-ter-investigacao-diz-alckmin-sobre-operacao-da-pf-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T13:56:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que opera\u00e7\u00e3o da PF foi feita \u201cpara esculachar\u201d e que nunca pediram seu cart\u00e3o de vacina para entrar nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-operacao-da-pf-foi-feita-para-esculachar-e-que-nunca-pediram-seu-cartao-de-vacina-para-entrar-nos-eua/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T13:49:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro ir\u00e1 depor \u00e0 PF quando tivermos acesso ao processo, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-ira-depor-a-pf-quando-tivermos-acesso-ao-processo-diz-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T13:35:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem investiga\u00e7\u00e3o de fraude no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-investigacao-de-fraude-no-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T13:15:00"
        },
        {
            "title": "Ex-candidato do PL no RJ \u00e9 um dos presos pela PF em investiga\u00e7\u00e3o sobre cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-candidato-do-pl-no-rj-e-um-dos-presos-pela-pf-em-investigacao-sobre-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T12:13:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro se re\u00fane com aliados na sede do PL, e defesa pede acesso aos autos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-se-reune-com-aliados-na-sede-do-pl-para-decidir-nova-estrategia-de-defesa-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T11:44:00"
        },
        {
            "title": "PF come\u00e7ou investiga\u00e7\u00e3o sobre mudan\u00e7a no cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em Duque de Caxias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-comecou-investigacao-sobre-mudanca-no-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro-em-duque-de-caxias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T11:44:00"
        },
        {
            "title": "CGU retirou sigilo do cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em mar\u00e7o; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cgu-retirou-sigilo-do-cartao-de-vacinacao-de-bolsonaro-em-marco-entenda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Michelle Bolsonaro se manifesta sobre opera\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o da PF: \u201cN\u00e3o sabemos o motivo\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/michelle-bolsonaro-se-manifesta-sobre-operacao-de-busca-e-apreensao-da-pf-nao-sabemos-o-motivo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T10:18:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz n\u00e3o ter tomado vacina e nega adultera\u00e7\u00e3o em cart\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-nao-ter-tomado-vacina-e-nega-adulteracao-em-cartao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T10:02:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro \u00e9 \u00edntegro e sempre procurou seguir a lei, diz presidente do PL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-e-integro-e-sempre-procurou-seguir-a-lei-diz-presidente-do-pl-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T09:08:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 Mauro Cid, ex-ajudante de ordens de Bolsonaro que foi preso pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-mauro-cid-ex-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro-que-foi-preso-pela-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T08:32:00"
        },
        {
            "title": "Filha de Bolsonaro teria dados de vacina\u00e7\u00e3o alterados nos sistemas da Sa\u00fade, diz fonte da PF \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/filha-de-bolsonaro-teria-dados-de-vacinacao-alterados-nos-sistemas-da-saude-diz-fonte-da-pf-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T08:05:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e apreens\u00e3o em endere\u00e7o de Bolsonaro e prende ex-ajudante de ordens Mauro Cid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-ordem-de-prisao-contra-ex-ajudante-de-ordem-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T07:04:00"
        },
        {
            "title": "Prazo para recadastramento de armas de fogo termina nesta quarta-feira (3)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prazo-para-recadastramento-de-armas-de-fogo-termina-nesta-quarta-feira-3/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-05-03T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Cerca de 80% dos garimpeiros j\u00e1 deixaram terras ind\u00edgenas, diz Marina Silva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cerca-de-80-dos-garimpeiros-ja-deixaram-terras-indigenas-diz-marina-silva/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-01T20:27:00"
        },
        {
            "title": "Ministros chegam a Roraima ap\u00f3s ataque a tiros contra ind\u00edgenas Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministros-chegam-a-roraima-apos-ataque-a-tiros-contra-indigenas-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-01T12:41:00"
        },
        {
            "title": "Pesquisa Quaest: 81% concordam que PF acertou em investigar caso das joias sauditas a Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pesquisa-quaest-81-concordam-que-pf-acertou-em-investigar-caso-das-joias-sauditas-a-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-30T14:36:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rios notificam Anac ap\u00f3s mulher ser expulsa; PF apura poss\u00edvel racismo em voo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerios-notificam-anac-apos-mulher-ser-expulsa-pf-apura-racismo-em-voo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-30T11:02:00"
        },
        {
            "title": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar poss\u00edvel crime de racismo em voo da Gol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-instaura-inquerito-para-apurar-possivel-crime-de-racismo-em-voo-da-gol/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-30T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Em meio a julgamentos no STF, 293 pessoas seguem presas pelos atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-meio-a-julgamentos-no-stf-293-pessoas-seguem-presas-pelos-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-30T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Thiago Brennand passa a noite na PF e ter\u00e1 audi\u00eancia de cust\u00f3dia neste domingo (30)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/thiago-brennand-passa-a-noite-na-pf-e-tera-audiencia-de-custodia-neste-domingo-30/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-29T23:03:00"
        },
        {
            "title": "Thiago Brennand chega \u00e0 Pol\u00edcia Federal e passar\u00e1 por exame de corpo de delito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/thiago-brennand-chega-a-policia-federal-e-passara-por-exame-de-corpo-de-delito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-29T19:09:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 expulsa de voo ap\u00f3s recusar despachar mochila com notebook; passageiros veem racismo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-negra-e-obrigada-a-deixar-voo-apos-dificuldade-para-guardar-bagagens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-29T17:00:00"
        },
        {
            "title": "Secretaria do DF diz ao STF que cabe \u00e0 Pol\u00edcia Militar informar sobre sa\u00fade de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/secretaria-do-df-diz-ao-stf-que-cabe-a-policia-militar-informar-sobre-saude-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-29T10:37:00"
        },
        {
            "title": "Telegram recorre de suspens\u00e3o no Brasil ap\u00f3s n\u00e3o entregar dados de grupos neonazistas; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/telegram-recorre-de-suspensao-no-brasil-apos-nao-entregar-dados-de-grupos-neonazistas-entenda/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-28T18:15:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio Thiago Brennand deve chegar ao Brasil neste s\u00e1bado (29)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-thiago-brennand-chega-ao-brasil-neste-sabado-29/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-28T16:55:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSe eu estivesse no Brasil, j\u00e1 estaria assassinado\u201d, diz delegado da PF amea\u00e7ado pelo PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/se-eu-estivesse-no-brasil-ja-estaria-assassinado-diz-delegado-da-pf-ameacado-pelo-pcc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-28T16:15:00"
        },
        {
            "title": "PF intima coronel Cid e ex-chefe da Receita para novos depoimentos sobre caso das joias sauditas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-intima-coronel-cid-e-ex-chefe-da-receita-para-novos-depoimentos-sobre-caso-das-joias-sauditas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T15:44:00"
        },
        {
            "title": "PF manda delegado amea\u00e7ado pelo PCC voltar ao Brasil e gera discuss\u00f5es na corpora\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-manda-delegado-ameacado-pelo-pcc-voltar-ao-brasil-e-gera-discussoes-na-corporacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-28T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres entregou senhas erradas para PF; defesa fala em lapsos de mem\u00f3ria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-48-h-para-defesa-de-torres-explicar-motivo-de-ex-ministro-ter-informado-senhas-erradas-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-28T15:06:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga desvio de quase R$ 1 milh\u00e3o no Seguro Defeso no Distrito Federal e Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-desvio-de-quase-r-1-milhao-no-seguro-defeso-no-distrito-federal-e-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-28T11:35:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que postagem acidental ocorreu por \u201cclicar duas vezes na op\u00e7\u00e3o compartilhar\u201d e que enviar\u00e1 v\u00eddeo \u201cilustrativo de procedimento\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-postagem-acidental-ocorreu-por-clicar-duas-vezes-na-opcao-compartilhar-e-que-enviara-video-ilustrativo-de-procedimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T13:26:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso a depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF; leia \u00edntegra do que ele disse",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-integra-do-depoimento-de-bolsonaro-a-pf-leia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem depoimento de Jair Bolsonaro \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-depoimento-de-jair-bolsonaro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Thiago Brennand deve voltar ao Brasil algemado pelas m\u00e3os e pelos p\u00e9s, de acordo com a pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/thiago-brennand-deve-voltar-ao-brasil-algemado-pelas-maos-e-pelos-pes-de-acordo-com-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-27T12:23:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: N\u00e3o tem como levar depoimento de Bolsonaro a s\u00e9rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-nao-tem-como-levar-depoimento-de-bolsonaro-a-serio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-27T12:05:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra grupo movimentou R$ 37 milh\u00f5es em drogas no Norte e Nordeste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-movimentou-r-37-milhoes-em-drogas-no-norte-e-nordeste/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-27T08:48:00"
        },
        {
            "title": "Relembre vezes em que Jair Bolsonaro questionou o sistema eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relembre-vezes-em-que-jair-bolsonaro-questionou-o-sistema-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T21:37:00"
        },
        {
            "title": "CPI n\u00e3o vai ligar nada do que aconteceu em 8 de janeiro a Bolsonaro, diz Ciro Nogueira \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpi-nao-vai-ligar-nada-do-que-aconteceu-em-8-de-janeiro-a-bolsonaro-diz-ciro-nogueira-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T19:01:00"
        },
        {
            "title": "Defesa diz que Bolsonaro estava sob efeito de morfina quando fez post contra urna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-diz-que-bolsonaro-estava-sob-efeito-de-morfina-quando-fez-post-contra-urna/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T16:22:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro guardou acervo na fazenda de Piquet pois n\u00e3o tinha onde colocar na \u00e9poca, diz Wajngarten",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-guardou-acervo-na-fazenda-de-piquet-pois-nao-tinha-onde-colocar-na-epoca-diz-wajngarten/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T12:39:00"
        },
        {
            "title": "Governo dos Emirados \u00c1rabes autoriza extradi\u00e7\u00e3o de Thiago Brennand; PF deve viajar ao pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-dos-emirados-arabes-autoriza-extradicao-de-thiago-brennand-pf-deve-viajar-ao-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-26T12:10:00"
        },
        {
            "title": "Postagem de Bolsonaro com questionamento sobre urnas logo ap\u00f3s 8/1 foi acidental, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/postagem-de-bolsonaro-com-questionamento-sobre-urnas-logo-apos-8-1-foi-acidental-diz-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro deixa PF ap\u00f3s prestar depoimento em inqu\u00e9rito sobre 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-deixa-pf-apos-prestar-depoimento-em-inquerito-sobre-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T11:24:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro chega \u00e0 Pol\u00edcia Federal para depor no inqu\u00e9rito de atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-chega-a-policia-federal-para-depor-no-inquerito-de-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T09:09:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro deve depor \u00e0 PF nesta quarta-feira (26) sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-deve-depor-a-pf-nesta-quarta-feira-26-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-26T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Invasores exigiram \u00e1gua e garrafas foram entregues para acalm\u00e1-los, diz major \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/invasores-exigiram-agua-e-garrafas-foram-entregues-para-acalma-los-diz-major-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T23:18:00"
        },
        {
            "title": "Kit de joias masculino ficou exposto na cozinha do Pal\u00e1cio da Alvorada, diz Wajngarten \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/kit-de-joias-masculino-ficou-exposto-na-cozinha-do-palacio-da-alvorada-diz-wajngarten-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T20:33:00"
        },
        {
            "title": "Joias masculinas da Ar\u00e1bia Saudita chegaram ao Alvorada, diz Michelle Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/joias-masculinas-da-arabia-saudita-chegaram-ao-alvorada-diz-michelle-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T17:45:00"
        },
        {
            "title": "Caso joias: Bento Albuquerque se torna formalmente investigado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-joias-bento-albuquerque-se-torna-formalmente-investigado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-25T15:19:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira em grupo que lucrou R$ 30 milh\u00f5es com extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-em-grupo-que-lucrou-r-30-milhoes-com-extracao-ilegal-de-ouro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-25T14:52:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra 19 pessoas que fraudavam benef\u00edcios do INSS do Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-19-pessoas-que-fraudavam-beneficios-do-inss-do-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-25T08:38:00"
        },
        {
            "title": "PF suspende e afasta delegado que prendeu ex-ministro Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-suspende-e-afasta-delegado-que-prendeu-ex-ministro-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T17:53:00"
        },
        {
            "title": "PF adia depoimento de Anderson Torres por \u201cestado de sa\u00fade delicado\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-adia-depoimento-de-anderson-torres-por-estado-de-saude-delicado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-24T11:29:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra fraudes no DNIT de Minas Gerais apura contratos de R$ 2 bilh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-fraudes-no-dnit-de-minas-gerais-apura-contratos-de-r-2-bilhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-24T10:39:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de imagens do 8 de janeiro, major que deu \u00e1gua a invasores e mais oito militares do GSI dep\u00f5em \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-divulgacao-de-imagens-do-8-de-janeiro-major-que-deu-agua-a-manifestantes-e-mais-oito-militares-do-gsi-depoem-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T16:43:00"
        },
        {
            "title": "Militares do GSI que aparecem em imagens do 8 de janeiro prestam depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-do-gsi-que-aparecem-em-imagens-do-8-de-janeiro-prestam-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-23T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal vai ouvir mais nove militares do GSI neste domingo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-vai-ouvir-mais-nove-militares-do-gsi-neste-domingo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-22T18:35:00"
        },
        {
            "title": "Alckmin diz que Gon\u00e7alves Dias \u201cfez o correto\u201d em pedir demiss\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alckmin-diz-que-goncalves-dias-fez-o-correto-em-pedir-demissao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-22T12:52:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, ex-ministro diz que, se tivesse visto, teria prendido major que deu \u00e1gua a invasores do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-ex-ministro-diz-que-se-tivesse-visto-teria-prendido-major-que-deu-agua-a-invasores-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T21:49:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, ex-ministro cita \u201capag\u00e3o geral\u201d e falta de condi\u00e7\u00f5es de efetuar pris\u00f5es sozinho em 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-ex-ministro-cita-apagao-geral-e-falta-de-condicoes-de-efetuar-prisoes-sozinho-em-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T21:17:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Defesa defende exist\u00eancia do GSI: \u201c\u00c9 instrumento de apoio ao presidente\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-defesa-defende-existencia-do-gsi-e-instrumento-de-apoio-ao-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T16:59:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, ex-ministro Gon\u00e7alves Dias diz que n\u00e3o foi omisso e que n\u00e3o tem responsabilidade sobre atos de 8/1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-ex-ministro-goncalves-dias-diz-que-nao-foi-omisso-e-que-nao-tem-responsabilidade-sobre-atos-de-8-1/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T15:42:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Torres vai recorrer ao plen\u00e1rio do STF para pedir liberdade do ex-ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-torres-vai-recorrer-ao-plenario-do-stf-para-pedir-liberdade-do-ex-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro do GSI dep\u00f5e \u00e0 PF, Lula chega a Portugal e mais de 21 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-do-gsi-depoe-a-pf-lula-chega-a-portugal-e-mais-de-21-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T07:13:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro do GSI Gon\u00e7alves Dias deve prestar depoimento \u00e0 PF nesta sexta (21)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-do-gsi-goncalves-dias-deve-prestar-depoimento-a-pf-nesta-sexta-21/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina que Torres preste depoimento \u00e0 PF na segunda (24) sobre a\u00e7\u00e3o da PRF no 2\u00b0 turno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-que-torres-preste-depoimento-a-pf-na-segunda-24-sobre-acao-da-prf-no-2-turno/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T17:15:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro vai depor sobre os atos do dia 8 de janeiro na pr\u00f3xima quarta (26)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-vai-depor-sobre-os-atos-do-dia-8-de-janeiro-na-proxima-quarta-26/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T16:09:00"
        },
        {
            "title": "Gon\u00e7alves Dias deve depor para a Pol\u00edcia Federal nesta sexta-feira (21)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/goncalves-dias-ira-depor-para-a-policia-federal-nesta-sexta-feira-21/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T16:03:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o fiquei chateado, ele saiu por conta pr\u00f3pria\u201d, diz Lula sobre demiss\u00e3o de Gon\u00e7alves Dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-fiquei-chateado-ele-saiu-por-conta-propria-diz-lula-sobre-demissao-de-goncalves-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-20T14:45:00"
        },
        {
            "title": "PF fez buscas contra advogados de Ad\u00e9lio Bispo em investiga\u00e7\u00e3o de poss\u00edvel liga\u00e7\u00e3o com PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-fez-buscas-contra-advogados-de-adelio-bispo-em-investigacao-de-possivel-ligacao-com-pcc/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-19T15:57:00"
        },
        {
            "title": "Duas pessoas s\u00e3o presas em a\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico de drogas em caixas de a\u00e7a\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/duas-pessoas-sao-presas-em-acao-da-pf-contra-trafico-de-drogas-em-caixas-de-acai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-19T12:14:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra garimpo ilegal no AM, PA, MS e em GO",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-garimpo-ilegal-no-am-pa-ms-e-em-go/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-19T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro monitora \u201csitua\u00e7\u00e3o emocional\u201d de Anderson Torres ap\u00f3s relatos de suposta depress\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-monitora-situacao-emocional-de-anderson-torres-apos-relatos-de-suposta-depressao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T17:30:00"
        },
        {
            "title": "O que \u00e9 o processo de extradi\u00e7\u00e3o, que deve obrigar Thiago Brennand a voltar ao Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-e-o-processo-de-extradicao-que-deve-obrigar-thiago-brennand-a-voltar-ao-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T16:24:00"
        },
        {
            "title": "PF vai aos Emirados \u00c1rabes para trazer Brennand; empres\u00e1rio deve chegar ao Brasil na sexta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-vai-aos-emirados-arabes-para-trazer-brennand-empresario-deve-chegar-ao-brasil-na-sexta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T12:12:00"
        },
        {
            "title": "Coronel da PM em Goi\u00e1s est\u00e1 entre os presos na 10\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria, da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/coronel-da-pm-em-goias-esta-entre-os-presos-na-10a-fase-da-operacao-lesa-patria-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T12:08:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra 10\u00aa fase da Opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria contra suspeitos de ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deflagra-9a-fase-da-operacao-lesa-patria-contra-suspeitos-de-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-18T08:16:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a Nacional vai refor\u00e7ar trabalho da PF em terra ind\u00edgena Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-nacional-vai-reforcar-trabalho-da-pf-em-terra-indigena-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T08:00:00"
        },
        {
            "title": "PF apreendeu 4,2 toneladas de coca\u00edna no porto de Santos neste ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreendeu-42-toneladas-de-cocaina-no-porto-de-santos-neste-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre o caso do empres\u00e1rio Thiago Brennand",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-sabemos-sobre-o-caso-do-empresario-thiago-brennand/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-17T19:59:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio Thiago Brennand \u00e9 preso nos Emirados \u00c1rabes; policiais viajam na ter\u00e7a-feira para extradit\u00e1-lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-thiago-brennand-e-preso-nos-emirados-arabes-policiais-viajam-na-terca-feira-para-extradita-lo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-17T17:53:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de brasileiras presas ap\u00f3s troca de malas deve mover a\u00e7\u00e3o contra Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/defesa-de-brasileiras-presas-apos-troca-de-malas-deve-mover-acao-contra-alemanha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-17T13:02:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga pagamentos do PCC a funcion\u00e1rios do aeroporto de Guarulhos desde 2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-pagamentos-do-pcc-a-funcionarios-do-aeroporto-de-guarulhos-desde-2019/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T04:00:00"
        },
        {
            "title": "\u201cNada mais natural\u201d Bolsonaro solicitar a Cid informa\u00e7\u00f5es sobre joias, diz Wajngarten \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nada-mais-natural-bolsonaro-solicitar-a-cid-informacoes-sobre-joias-diz-wajngarten-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-14T22:36:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro disse \u00e0 PF em depoimento que mandou chefe da Receita informar sobre joias sauditas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-depoimento-de-bolsonaro-sobre-caso-das-joias-sauditas-veja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-14T17:06:00"
        },
        {
            "title": "MPF apura falhas na seguran\u00e7a do Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-apura-falhas-na-seguranca-do-aeroporto-internacional-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-13T16:57:00"
        },
        {
            "title": "De 89 militares intimados, 8 n\u00e3o prestaram depoimento sobre atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/de-89-militares-intimados-8-nao-prestaram-depoimento-sobre-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T19:34:00"
        },
        {
            "title": "PM prende homem com R$ 1 milh\u00e3o em coca\u00edna na Cracol\u00e2ndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-prende-homem-com-um-milhao-de-reais-em-cocaina-na-cracolandia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-12T19:12:00"
        },
        {
            "title": "General Gustavo Henrique Dutra \u00e9 exonerado do Comando Militar do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/general-gustavo-henrique-dutra-e-exonerado-do-comando-militar-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T14:22:00"
        },
        {
            "title": "Entenda como criminosos trocam etiquetas de bagagem por malas com drogas em aeroporto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-como-criminosos-trocam-etiquetas-de-bagagem-por-malas-com-drogas-em-aeroporto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-12T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Em salas separadas, generais come\u00e7am a depor sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-salas-separadas-generais-comecam-a-depor-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T10:41:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira grupo criminoso suspeito de lavagem de dinheiro de tr\u00e1fico internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-grupo-criminoso-suspeito-de-lavagem-de-dinheiro-de-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-12T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e da CGU apura fraudes de R$ 20 milh\u00f5es no Fies",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-policia-federal-e-da-cgu-apura-fraudes-de-r-20-milhoes-no-fies/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T09:54:00"
        },
        {
            "title": "\u201cLivres e brindando\u201d: Brasileiras v\u00edtimas de golpe das malas trocadas comemoram soltura na Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/livres-e-brindando-brasileiras-vitimas-de-golpe-das-malas-trocadas-comemoram-soltura-na-alemanha/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-12T08:48:00"
        },
        {
            "title": "Militares prestam depoimento \u00e0 PF nesta quarta; chefe do Batalh\u00e3o da Guarda Presidencial tamb\u00e9m ser\u00e1 ouvido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-prestam-depoimento-a-pf-nesta-quarta-chefe-do-batalhao-da-guarda-presidencial-tambem-sera-ouvido/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T04:00:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e3o encontra 236 kg de coca\u00edna em carga no Porto de Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cao-encontra-236-kg-de-cocaina-em-carga-no-porto-de-santos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-11T20:47:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha fortemente armada promove \u201cnovo canga\u00e7o\u2019 no interior do Mato Grosso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-fortemente-armada-promove-novo-cangaco-no-interior-do-mato-grosso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-11T20:32:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende machados de pedra em opera\u00e7\u00e3o contra venda de materiais arqueol\u00f3gicos pela internet",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-pedras-de-raio-em-operacao-contra-venda-de-materiais-arqueologicos-pela-internet/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-11T12:41:00"
        },
        {
            "title": "Brasileiras que tiveram malas trocadas em aeroporto de SP s\u00e3o soltas na Alemanha, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/brasileiras-que-tiveram-malas-trocadas-sao-soltas-na-alemanha-diz-defesa/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-11T11:43:00"
        },
        {
            "title": "PF identifica outra v\u00edtima brasileira de troca de etiqueta de malas em aeroportos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-identifica-outra-vitima-brasileira-de-troca-de-etiqueta-de-malas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-11T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o caso das brasileiras presas na Alemanha ap\u00f3s troca de malas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/entenda-o-caso-das-brasileiras-presas-na-alemanha-apos-troca-de-malas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-11T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Dino associa viol\u00eancia de agressores de crian\u00e7as a atos criminosos de 8 de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dino-associa-violencia-de-agressores-de-criancas-a-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-10T21:55:00"
        },
        {
            "title": "Cerca de 80 militares ir\u00e3o depor \u00e0 PF sobre atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cerca-de-80-militares-irao-depor-a-pf-sobre-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-10T20:26:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: deputadas debatem impacto do caso das joias na imagem pol\u00edtica de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dois-lados-deputadas-debatem-impacto-do-caso-das-joias-na-imagem-politica-de-bolsonaro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-07T12:34:00"
        },
        {
            "title": "Vel\u00f3rio das crian\u00e7as mortas em creche, investiga\u00e7\u00e3o da PF sobre joias e mais de 6 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/velorio-das-criancas-mortas-em-creche-investigacao-da-pf-sobre-joias-e-mais-de-6-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T07:04:00"
        },
        {
            "title": "Segundo fontes ouvidas pela CNN, coronel Cid disse \u00e0 PF que buscar presentes de Bolsonaro era \u201cnormal\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/segundo-fontes-ouvidas-pela-cnn-coronel-cid-diz-que-buscar-presentes-de-bolsonaro-era-normal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T20:24:00"
        },
        {
            "title": "Segundo fontes ouvidas pela CNN, Bolsonaro disse \u00e0 PF que tomou conhecimento das joias em dezembro de 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/segundo-fontes-ouvidas-pela-cnn-bolsonaro-disse-a-pf-que-tomou-conhecimento-das-joias-em-dezembro-de-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro deixa a sede da Pol\u00edcia Federal ap\u00f3s depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-deixa-a-sede-da-policia-federal-apos-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T17:42:00"
        },
        {
            "title": "Prepara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro para depoimento reuniu time de advogados por dois dias\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/preparacao-de-bolsonaro-para-depoimento-reuniu-time-de-advogados-por-dois-dias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T17:00:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra extra\u00e7\u00e3o clandestina de min\u00e9rio no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-extracao-clandestina-de-minerio-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T14:59:00"
        },
        {
            "title": "Um dos maiores assaltantes de banco do Brasil \u00e9 preso no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/um-dos-maiores-assaltantes-de-banco-do-brasil-e-preso-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T14:19:00"
        },
        {
            "title": "PF deve questionar Bolsonaro se ele pretendia incorporar colar de diamantes a acervo pessoal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deve-questionar-bolsonaro-se-ele-pretendia-incorporar-colar-de-diamantes-a-acervo-pessoal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Come\u00e7a hoje a via-cr\u00facis de Jair Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-comeca-hoje-a-via-crucis-de-jair-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T11:35:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF, mudan\u00e7as no Marco do Saneamento e mais de 5 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-bolsonaro-a-pf-mudancas-no-marco-do-saneamento-e-mais-de-5-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T07:12:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro presta depoimento \u00e0 PF sobre joias nesta quarta-feira (5)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-presta-depoimento-a-pf-sobre-joias-nesta-quarta-feira-5/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-05T06:35:00"
        },
        {
            "title": "Aliados veem depoimento de Bolsonaro como oportunidade para reduzir desgaste em esc\u00e2ndalo das joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-veem-depoimento-de-bolsonaro-como-oportunidade-para-reduzir-desgaste-em-escandalo-das-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-04T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 presa com 8 pistolas coladas ao corpo com fita adesiva na fronteira do Brasil com o Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-e-presa-com-8-pistolas-coladas-ao-corpo-com-fita-adesiva-na-fronteira-do-brasil-com-o-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-04T15:51:00"
        },
        {
            "title": "Generais Heleno e Dutra s\u00e3o convidados para CPI dos atos antidemocr\u00e1ticos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/generais-heleno-e-dutra-sao-convidados-para-cpi-dos-atos-antidemocraticos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-04T14:51:00"
        },
        {
            "title": "PF prende grupo que trocava etiquetas de bagagens no aeroporto de SP e enviava drogas \u00e0 Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-grupo-que-trocava-etiquetas-de-bagagens-no-aeroporto-de-sp-e-enviava-drogas-a-alemanha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-04T09:00:00"
        },
        {
            "title": "Trump se apresenta \u00e0 Justi\u00e7a, PF investiga viagem de Torres e mais de 4 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/trump-se-apresenta-a-justica-pf-investiga-viagem-de-torres-e-mais-de-4-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-04T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Caso joias: PF far\u00e1 dez depoimentos simult\u00e2neos e presenciais, incluindo o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-joias-pf-fara-dez-depoimentos-simultaneos-e-presenciais-incluindo-o-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-03T12:54:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: deputados debatem se houve omiss\u00e3o do governo nos ataques de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-deputados-debatem-se-houve-omissao-do-governo-nos-ataques-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-01T16:47:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 1,5 milh\u00e3o escondidos em mala em Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-r-15-milhao-escondidos-em-mala-em-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-31T17:50:00"
        },
        {
            "title": "Paraguaia procurada por tr\u00e1fico de drogas \u00e9 presa no Mato Grosso do Sul",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/paraguaia-procurada-por-trafico-de-drogas-e-presa-no-mato-grosso-do-sul/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-31T15:50:00"
        },
        {
            "title": "CE: PF amplia investiga\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos ap\u00f3s apreens\u00e3o de celulares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ce-pf-amplia-investigacao-de-atos-antidemocraticos-apos-apreensao-de-celulares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-31T15:35:00"
        },
        {
            "title": "PF colher\u00e1 10 depoimentos, incluindo de Bolsonaro, sobre o caso das joias em 5 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-colhera-10-depoimentos-incluindo-de-bolsonaro-sobre-o-caso-das-joias-em-5-de-abril/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-30T17:52:00"
        },
        {
            "title": "Joias para Bolsonaro valem mais que seis anos de apreens\u00f5es em Guarulhos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/joias-para-bolsonaro-valem-mais-que-seis-anos-de-apreensoes-em-guarulhos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-30T17:13:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que bloqueou rodovias ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o de Lula e pedia interven\u00e7\u00e3o militar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-bloqueou-rodovias-apos-eleicao-de-lula-e-pedia-intervencao-militar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-30T09:34:00"
        },
        {
            "title": "PF determinou que Bolsonaro n\u00e3o sa\u00edsse pelo sagu\u00e3o do aeroporto de Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-determinou-que-bolsonaro-nao-saisse-pelo-saguao-do-aeroporto-de-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-30T08:36:00"
        },
        {
            "title": "Jair Bolsonaro embarca para o Brasil ap\u00f3s tr\u00eas meses no exterior",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/jair-bolsonaro-embarca-para-o-brasil-apos-tres-meses-no-exterior/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T23:09:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s meses no exterior, Bolsonaro volta ao Brasil nesta quinta; veja o que sabemos sobre viagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-meses-no-exterior-bolsonaro-volta-ao-brasil-nesta-quinta-veja-o-que-sabemos-sobre-viagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T17:51:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal intima Bolsonaro a depor em inqu\u00e9rito das joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-intima-bolsonaro-a-depor-em-inquerito-das-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T16:24:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro planejava desfile em carro aberto e discurso na chegada a Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-planejava-desfile-em-carro-aberto-e-discurso-na-chegada-a-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T14:14:00"
        },
        {
            "title": "PF acessa lista de presentes de Bolsonaro e p\u00f5e material sob sigilo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-acessa-lista-de-presentes-de-bolsonaro-e-poe-material-sob-sigilo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T13:08:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro recebeu terceiro pacote de joias sauditas; veja o que se sabe sobre o caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-recebeu-terceiro-pacote-de-joias-sauditas-veja-o-que-se-sabe-sobre-o-caso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-29T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Retorno de Bolsonaro a Bras\u00edlia deve mobilizar mais de 500 policiais e Esplanada fechada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/retorno-de-bolsonaro-a-brasilia-deve-mobilizar-mais-de-500-policiais-e-esplanada-fechada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-28T20:57:00"
        },
        {
            "title": "Volta de Bolsonaro: Dino diz que PF atuar\u00e1 dentro de aeroporto, mas descarta seguran\u00e7a em \u00e1rea externa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/volta-de-bolsonaro-dino-diz-que-pf-atuara-dentro-de-aeroporto-mas-descarta-seguranca-em-area-externa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-28T17:27:00"
        },
        {
            "title": "Valdemar pede a Dino e PF refor\u00e7o na seguran\u00e7a para volta de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/valdemar-pede-a-dino-e-pf-reforco-na-seguranca-para-volta-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-27T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Aliciadores em territ\u00f3rio Yanomami cobram ouro para transportar adolescentes em explora\u00e7\u00e3o sexual",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aliciadores-em-territorio-yanomami-cobram-ouro-para-transportar-adolescentes-em-exploracao-sexual/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-27T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas debatem poss\u00edvel repercuss\u00e3o jur\u00eddica de falas de Lula sobre Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/especialistas-debatem-possivel-repercussao-juridica-de-falas-de-lula-sobre-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-25T15:08:00"
        },
        {
            "title": "Felipe Moura Brasil: Provas escancaram falsidade da acusa\u00e7\u00e3o de Lula contra Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-arena-felipe-moura-brasil-lula-moro-pcc-provas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T18:49:00"
        },
        {
            "title": "PF v\u00ea crime de deputada que postou v\u00eddeo sobre atos do 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ve-crime-de-deputada-que-postou-video-sobre-atos-do-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T18:11:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas debatem se h\u00e1 crime nas declara\u00e7\u00f5es de Lula contra Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-especialistas-crime-responsabilidade-lula-moro-pcc/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T15:02:00"
        },
        {
            "title": "Marco Antonio Villa: Declara\u00e7\u00f5es de Lula desmoralizam Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-antonio-villa-declaracoes-de-lula-desmoralizam-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T14:11:00"
        },
        {
            "title": "PF revela que PCC acessou sistema do governo de SP em crimes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-revela-que-pcc-acessou-sistema-do-governo-de-sp-em-crimes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T13:57:00"
        },
        {
            "title": "Retirada de sigilo do processo que envolve amea\u00e7a a Moro foi pedido do delegado, diz Justi\u00e7a Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/retirada-de-sigilo-do-processo-que-envolve-ameaca-a-moro-foi-pedido-do-delegado-diz-justica-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T11:52:00"
        },
        {
            "title": "PF destr\u00f3i balsas utilizadas no garimpo ilegal em terra ind\u00edgena no Vale do Javari",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-destroi-balsas-utilizadas-no-garimpo-ilegal-em-terra-indigena-no-vale-do-javari/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro entrega armas \u00e0 Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-bolsonaro-entrega-armas-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T11:25:00"
        },
        {
            "title": "Advogados de Bolsonaro devem entregar armas \u00e0 PF nesta sexta-feira (24)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogados-de-bolsonaro-devem-entregar-armas-a-pf-nesta-sexta-feira-24/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T10:51:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o h\u00e1 chance nenhuma de ter havido arma\u00e7\u00e3o, diz \u00e0 CNN promotor que atuou em caso de amea\u00e7a a Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-chance-nenhuma-de-ter-havido-armacao-diz-promotor-que-atuou-em-caso-de-ameaca-a-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T08:23:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Pimenta critica ju\u00edza que suspendeu sigilo de opera\u00e7\u00e3o contra o PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-pimenta-critica-juiza-que-suspendeu-sigilo-de-operacao-contra-o-pcc/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-24T08:02:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Equil\u00edbrio emocional \u00e9 o m\u00ednimo que se espera de qualquer chefe de Estado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-equilibrio-emocional-e-o-minimo-que-se-espera-de-qualquer-chefe-de-estado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T22:24:00"
        },
        {
            "title": "Felipe Moura Brasil: Lula ironiza amea\u00e7a e Sergio Moro rebate",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/felipe-moura-brasil-lula-ironiza-ameaca-e-sergio-moro-rebate/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T22:13:00"
        },
        {
            "title": "Homem que tramou ataque a Moro \u00e9 lideran\u00e7a do PCC e levava vida de luxo, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-tramou-ataque-a-moro-e-lideranca-do-pcc-e-levava-vida-de-luxo-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-23T21:37:00"
        },
        {
            "title": "Monitorado pela PF, major da PM foi preso ao visitar fam\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/monitorado-pela-pf-major-da-pm-foi-preso-ao-visitar-familia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T18:12:00"
        },
        {
            "title": "Falta equil\u00edbrio emocional a Lula, diz Mour\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/falta-equilibrio-emocional-a-lula-diz-mourao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T17:57:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso ao processo sobre o PCC; mensagens revelam codinome de Moro e plano de ataque no dia da elei\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-decisao-sobre-plano-do-pcc-para-matar-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T15:57:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSe for mais uma arma\u00e7\u00e3o, Moro ficar\u00e1 mais desmascarado ainda\u201d, diz Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/se-for-mais-uma-armacao-moro-ficara-mais-desmascarado-ainda-diz-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T14:03:00"
        },
        {
            "title": "PF intercepta integrante do PCC que xingou Moro: \u201cEle veio para atrasar\u201d.",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-intercepta-integrante-do-pcc-que-xingou-moro-ele-veio-para-atrasar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-23T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Quando Lula fala de vingan\u00e7a, exp\u00f5e a mim e \u00e0 minha fam\u00edlia, de certa maneira, a risco, diz Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quando-lula-fala-de-vinganca-expoe-a-mim-e-a-minha-familia-de-certa-maneira-a-risco-diz-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T19:07:00"
        },
        {
            "title": "Moro v\u00ea retalia\u00e7\u00e3o do PCC e se diz alarmado com a escalada do crime organizado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-ve-retaliacao-do-pcc-e-se-diz-alarmado-com-a-escalada-do-crime-organizado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T18:20:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza investigar poss\u00edvel participa\u00e7\u00e3o de Daniel Silveira em atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-investigar-possivel-participacao-de-daniel-silveira-em-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T17:49:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s plano do PCC, Moro protocola projeto para criminalizar planejamento de ataques contra autoridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-plano-do-pcc-moro-protocola-projeto-para-criminalizar-planejamento-de-ataques-contra-autoridades/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T17:45:00"
        },
        {
            "title": "Caso Moro mostra que PF n\u00e3o \u00e9 mais aparelhada, diz ministro Paulo Pimenta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-moro-mostra-que-pf-nao-e-mais-aparelhada-diz-ministro-paulo-pimenta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T16:19:00"
        },
        {
            "title": "Deputados debatem se ataque a Moro pode ter motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-debatem-se-ataque-a-moro-pode-ter-motivacao-politica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T15:49:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende grupo do PCC que planejava matar autoridades; Moro era um dos alvos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-prende-grupo-do-pcc-que-planejava-matar-autoridades-moro-era-um-dos-alvos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T15:31:00"
        },
        {
            "title": "PCC tinha olheiro para monitorar casa e viagens de Moro e familiares, aponta investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pcc-tinha-olheiro-para-monitorar-casa-e-viagens-de-moro-e-familiares-aponta-investigacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T15:22:00"
        },
        {
            "title": "Protegemos a vida do nosso advers\u00e1rio, diz Fl\u00e1vio Dino sobre Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/protegemos-a-vida-do-nosso-adversario-diz-flavio-dino-sobre-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T14:52:00"
        },
        {
            "title": "Isolamento de Marcola trouxe muito preju\u00edzo financeiro ao PCC, diz promotor alvo de amea\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/isolamento-de-marcola-trouxe-muito-prejuizo-financeiro-ao-pcc-diz-promotor-alvo-de-ameacas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T14:43:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem se minuta do golpe pode deixar Bolsonaro ineleg\u00edvel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-se-minuta-do-golpe-pode-deixar-bolsonaro-inelegivel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Esconderijo com fundo falso seria usado por criminosos para sequestro de autoridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/esconderijo-com-fundo-falso-seria-usado-por-criminosos-para-sequestro-de-autoridades/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T12:16:00"
        },
        {
            "title": "Sob amea\u00e7a, Moro solicitou em fevereiro escolta da Pol\u00edcia Legislativa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sob-ameaca-moro-solicitou-em-fevereiro-escolta-da-policia-legislativa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T11:22:00"
        },
        {
            "title": "PF prende 9 suspeitos que planejavam matar Moro e outros agentes p\u00fablicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-9-suspeitos-que-planejavam-matar-moro-e-outros-agentes-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Delegado da PF sofre cr\u00edticas de vizinhos ap\u00f3s prender alvos da Lesa P\u00e1tria que moram em seu condom\u00ednio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/delegado-da-pf-sofre-criticas-de-vizinhos-apos-prender-alvos-da-lesa-patria-no-proprio-condominio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T10:02:00"
        },
        {
            "title": "PF prende ex-juiz que dirigiu Porsche de Eike Batista e desviou dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-ex-juiz-que-dirigiu-porsche-de-eike-batista-e-desviou-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T08:39:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que vendia drogas sint\u00e9ticas em 5 estados pelos Correios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-vendia-drogas-sinteticas-em-5-estados-pelos-correios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T08:33:00"
        },
        {
            "title": "PF prende grupo que planejava matar servidores e autoridades; Moro era um dos alvos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-grupo-que-planejava-ataques-contra-servidores-e-autoridades-moro-era-um-dos-alvos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-22T08:30:00"
        },
        {
            "title": "Apreens\u00e3o de 60 fuzis no Gale\u00e3o resulta em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apreensao-de-60-fuzis-no-galeao-resulta-em-operacao-contra-trafico-internacional-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-21T16:42:00"
        },
        {
            "title": "Minuta do golpe: PF conclui que digitais encontradas no documento n\u00e3o revelam identidade do autor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/minuta-do-golpe-pf-conclui-que-digitais-encontradas-no-documento-nao-revelam-identidade-do-autor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-21T10:17:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal vai apurar casos de viol\u00eancia pol\u00edtica de g\u00eanero",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-vai-apurar-casos-de-violencia-politica-de-genero/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-20T18:04:00"
        },
        {
            "title": "PF reconsidera pedido de Bolsonaro e libera acesso ao inqu\u00e9rito das joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-reconsidera-pedido-de-bolsonaro-e-libera-acesso-ao-inquerito-das-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-20T14:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende duas pessoas em opera\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-duas-pessoas-em-operacao-contra-o-garimpo-ilegal-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-20T10:19:00"
        },
        {
            "title": "\u201cDi\u00e1logos chocantes\u201d, diz PF sobre mensagens encontradas em celular de governador do Acre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dialogos-chocantes-diz-pf-sobre-mensagens-encontradas-em-celular-de-governador-do-acre/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-18T16:32:00"
        },
        {
            "title": "Embratur pede investiga\u00e7\u00e3o contra \u201ccoaches de namoro\u201d e turismo sexual",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/embratur-pede-investigacao-contra-coaches-de-namoro-e-turismo-sexual/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-18T08:18:00"
        },
        {
            "title": "PF prende homem por fraude no aux\u00edlio emergencial e encontra mais de R$300 mil escondidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-homem-por-fraude-no-auxilio-emergencial-e-encontra-mais-de-r300-mil-escondidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T13:34:00"
        },
        {
            "title": "PF prende mulher que pichou \u201cperdeu, man\u00e9\u201d em est\u00e1tua do STF e homem que furtou bola de Neymar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-mulher-que-pichou-perdeu-mane-em-estatua-do-stf-e-homem-que-furtou-bola-de-neymar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T10:47:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Bolsonaro usa fala de Dino para pedir \u00e0 PF acesso a inqu\u00e9rito das joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-bolsonaro-usa-fala-de-dino-para-pedir-a-pf-acesso-a-inquerito-das-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-17T10:35:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de organizar ataques criminosos no RN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-faz-operacao-contra-suspeitos-de-organizar-ataques-criminosos-no-rn/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T09:01:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mais de 30 mandados de pris\u00e3o em nova fase de opera\u00e7\u00e3o por atos de 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mais-de-30-mandados-de-prisao-em-nova-fase-de-operacao-por-atos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T07:40:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal vai investigar evento em SP em que mulheres teriam sido usadas como \u201ccobaias\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-vai-investigar-evento-em-sp-em-que-mulheres-teriam-sido-usadas-como-cobaias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-16T18:37:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar poss\u00edvel espionagem da Abin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-apurar-possivel-espionagem-da-abin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-16T16:34:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga contrabando de combust\u00edvel no valor de R$ 1,2 bilh\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-contrabando-de-combustivel-no-valor-de-r-12-bilhao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-16T13:38:00"
        },
        {
            "title": "No Rio de Janeiro, PF apreende cerca de 1.000 armas em lojas irregulares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-rio-de-janeiro-pf-apreende-cerca-de-1-000-armas-em-lojas-irregulares/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T20:39:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente desaparecida \u00e9 resgatada em ponto de prostitui\u00e7\u00e3o no territ\u00f3rio Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-desaparecida-e-resgatada-em-ponto-de-prostituicao-no-territorio-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T17:46:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal nega acesso de Bolsonaro a inqu\u00e9rito de joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-nega-acesso-de-bolsonaro-a-inquerito-de-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-15T12:32:00"
        },
        {
            "title": "Ministros do TCU defendem \u201cvarredura\u201d em presentes recebidos pelo governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministros-do-tcu-defendem-varredura-em-presentes-recebidos-pelo-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T11:54:00"
        },
        {
            "title": "Acusado de estupro, homem foragido h\u00e1 20 anos \u00e9 preso no Rio ap\u00f3s tentar registrar arma na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acusado-de-estupro-homem-foragido-ha-20-anos-e-preso-no-rio-apos-tentar-registrar-arma-na-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T09:24:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a Nacional chega ao RN ap\u00f3s ataques, base do governo no Congresso e mais de 15 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-nacional-chega-ao-rn-apos-ataques-base-do-governo-no-congresso-e-mais-de-15-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T07:20:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro diz \u00e0 PF que desconhecia conte\u00fado da caixa presenteada por sauditas; leia detalhes do depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-diz-a-pf-que-desconhecia-conteudo-da-caixa-presenteada-por-sauditas-leia-detalhes-do-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T20:15:00"
        },
        {
            "title": "PF planeja pedir quebra de sigilo telef\u00f4nico do ex-ministro Bento Albuquerque",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-planeja-pedir-quebra-de-sigilo-telefonico-do-ex-ministro-bento-albuquerque/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T17:47:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro n\u00e3o entrega joias sauditas e deve aguardar defini\u00e7\u00e3o do TCU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-nao-entrega-joias-sauditas-e-deve-aguardar-definicao-do-tcu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T17:19:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 270 mil em casa de filho de desembargador suspeito de beneficiar traficantes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-r-270-mil-em-casa-de-filho-de-desembargador-suspeito-de-beneficiar-traficantes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T13:55:00"
        },
        {
            "title": "Em reuni\u00e3o com ministros, Lula pede 1 minuto de sil\u00eancio em homenagem para Marielle Franco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-reuniao-com-ministros-lula-pede-1-minuto-de-silencio-em-homenagem-para-marielle-franco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T12:51:00"
        },
        {
            "title": "Expectativa de queda da Selic, PF ouve Bento Albuquerque sobre joias e mais de 14 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/expectativa-de-queda-da-selic-pf-ouve-bento-albuquerque-sobre-joias-e-mais-de-14-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T06:54:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro Bento Albuquerque presta depoimento \u00e0 PF sobre joias nesta ter\u00e7a (14)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-bento-albuquerque-presta-depoimento-a-pf-sobre-joias-nesta-terca-14/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-14T04:00:00"
        },
        {
            "title": "\u201cCatarse\u201d e \u201csurto coletivo\u201d: chefe da PF afirma que opera\u00e7\u00f5es sobre atos de 8 de janeiro v\u00e3o continuar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/catarse-e-surto-coletivo-chefe-da-pf-afirma-que-operacoes-sobre-atos-de-8-de-janeiro-vao-continuar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Bento Albuquerque deve dizer \u00e0 PF que desconhecia conte\u00fado de estojo com joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bento-albuquerque-deve-dizer-a-pf-que-desconhecia-conteudo-de-estojo-com-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T16:44:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita interceptam oito pessoas com drogas no aeroporto de Guarulhos, em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-interceptam-oito-pessoas-com-drogas-no-aeroporto-de-guarulhos-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-13T16:00:00"
        },
        {
            "title": "Nova diretoria da PF planeja criar ferramentas para combater fraudes e crimes sexuais na internet",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nova-diretoria-da-pf-planeja-criar-ferramentas-para-combater-fraudes-e-crimes-sexuais-na-internet/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T11:37:00"
        },
        {
            "title": "Lula retorna a Roraima para encontro com povos ind\u00edgenas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-retorna-a-roraima-para-encontro-com-povos-indigenas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-13T08:09:00"
        },
        {
            "title": "PF desmonta acampamento em comunidade dominada por garimpeiros na terra Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desmonta-acampamento-em-comunidade-dominada-por-garimpeiros-na-terra-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-12T20:46:00"
        },
        {
            "title": "No Amap\u00e1, presos pagavam mensalidade de R$ 50 para participar de fac\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-amapa-presos-pagavam-mensalidade-de-r-50-para-participar-de-faccoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-10T10:40:00"
        },
        {
            "title": "Caso das joias: ex-ministro de Bolsonaro e assessor v\u00e3o depor \u00e0 PF na ter\u00e7a (14)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-das-joias-ex-ministro-de-bolsonaro-e-assessor-vao-depor-a-pf-na-terca-14/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-09T13:43:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Acre diz que \u201ctudo ser\u00e1 esclarecido\u201d em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governador-do-acre-diz-que-tudo-sera-esclarecido-em-relacao-a-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-09T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o contra pornografia infantil no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-contra-pornografia-infantil-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-09T10:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF em 7 estados contra lavagem de dinheiro mira Gladson Cameli e governo do Acre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-megaoperacao-em-7-estados-contra-cupula-do-governo-do-acre/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-09T08:06:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF no Acre, Imposto de Renda 2023 e mais de 9 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/imposto-de-renda-2023-deputados-pedem-cassacao-de-nikolas-ferreira-e-mais-de-9-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-09T07:01:00"
        },
        {
            "title": "PF colhe primeiro depoimento no caso das joias da Presid\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-colhe-primeiro-depoimento-no-caso-das-joias-da-presidencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-08T16:11:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 a delegada da PF que investiga crimes h\u00e1 44 anos no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quem-e-a-delegada-da-pf-que-investiga-crimes-ha-44-anos-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-08T13:52:00"
        },
        {
            "title": "MP do TCU pede \u201cmedidas necess\u00e1rias\u201d para apurar poss\u00edveis irregularidades do Poder Executivo no caso das joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-do-tcu-pede-medidas-necessarias-para-apurar-possiveis-irregularidades-do-poder-executivo-no-caso-das-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-08T13:51:00"
        },
        {
            "title": "PF usar\u00e1 t\u00e9cnicas de identifica\u00e7\u00e3o para saber quem teve contato com pacotes de joias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-deve-usar-tecnicas-de-identificacao-para-saber-quem-teve-contato-com-pacotes-de-joias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-08T09:02:00"
        },
        {
            "title": "PF deve abrir nova investiga\u00e7\u00e3o contra vereador ga\u00facho acusado de xenofobia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deve-abrir-nova-investigacao-contra-vereador-gaucho-acusado-de-xenofobia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T17:39:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e9tima fase da Lesa P\u00e1tria mira incentivadores em Minas e Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/setima-fase-da-lesa-patria-mira-incentivadores-em-minas-e-parana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-07T09:03:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 300 mil d\u00f3lares em esp\u00e9cie em mala de fundo falso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-300-mil-dolares-em-especie-em-mala-de-fundo-falso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-07T08:01:00"
        },
        {
            "title": "Inqu\u00e9rito da PF ir\u00e1 apurar descaminho e peculato em caso das joias trazidas ao Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-apurar-entrada-de-joias-recebidas-pelo-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-06T19:59:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino manda Pol\u00edcia Federal investigar joias para Michelle Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dino-manda-policia-federal-joias-para-michelle-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-06T12:49:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero 2 da \u201cnova\u201d Abin causa mal-estar na c\u00fapula da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/numero-2-da-nova-abin-causa-mal-estar-na-cupula-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-05T11:56:00"
        },
        {
            "title": "Para Receita, gest\u00e3o Bolsonaro n\u00e3o cumpriu normas para enviar joias a acervo p\u00fablico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-receita-gestao-bolsonaro-nao-cumpriu-normas-para-enviar-joias-a-acervo-publico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-05T00:08:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino diz que vai acionar a PF sobre joias e presentes da Ar\u00e1bia Saudita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-dino-diz-que-vai-acionar-a-pf-sobre-joias-e-presentes-da-arabia-saudita/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-04T11:41:00"
        },
        {
            "title": "Lula indica ex-diretor geral da PF Luiz Fernando Corr\u00eaa para comandar a Abin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-indica-ex-diretor-geral-da-pf-luiz-fernando-correa-para-comandar-a-abin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-03T10:13:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostra dupla furtando avi\u00e3o apreendido pela PF em hangar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/video-mostra-dupla-furtando-aviao-apreendido-pela-pf-em-hangar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-03T09:16:00"
        },
        {
            "title": "Acusado de xenofobia, vereador do RS se diz arrependido e afirma que mulher pensa em deix\u00e1-lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acusado-de-xenofobia-vereador-do-rs-se-diz-arrependido-e-afirma-que-mulher-pensa-em-deixa-lo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-03T08:49:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o deflagrada pelo governo mira tr\u00e1fico de drogas pela deep web",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-deflagrada-pelo-governo-mira-trafico-de-drogas-pela-deep-web/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-03T07:16:00"
        },
        {
            "title": "PF vai investigar servidor que acessou dados de desafetos de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-vai-investigar-servidor-que-acessou-dados-de-desafetos-de-bolsonaro/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2023-03-02T15:50:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de armas no Rio e bloqueia R$ 10 milh\u00f5es em bens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-trafico-internacional-de-armas-no-rio-e-bloqueia-r-10-milhoes-em-bens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-02T08:03:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga o caminho do ouro ilegal em terras ind\u00edgenas pelo Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-o-caminho-do-ouro-ilegal-em-terras-indigenas-pelo-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-01T13:06:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda PF devolver bens apreendidos de ex-comandante da PM do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-pf-devolver-bens-apreendidos-de-ex-comandante-da-pm-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-01T08:54:00"
        },
        {
            "title": "PF faz megaopera\u00e7\u00e3o contra venda ilegal de lagosta em tr\u00eas estados do litoral nordestino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-megaoperacao-contra-venda-ilegal-de-lagosta-em-tres-estados-do-litoral-nordestino/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-01T08:15:00"
        },
        {
            "title": "Grupo que desviou R$ 4,5 milh\u00f5es da Caixa \u00e9 alvo da PF no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-que-desviou-r-45-milhoes-da-caixa-e-alvo-da-pf-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-28T10:38:00"
        },
        {
            "title": "PF mira grupo que movimentou R$ 271 milh\u00f5es em nova opera\u00e7\u00e3o contra garimpo ilegal no Territ\u00f3rio Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-grupo-que-movimentou-r-271-milhoes-em-nova-operacao-contra-garimpo-ilegal-no-territorio-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-28T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Novo superintendente da PF no DF toma posse com discurso de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-superintendente-da-pf-no-df-toma-posse-com-discurso-de-combate-a-corrupcao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-27T21:23:00"
        },
        {
            "title": "PF impede entrada de 2 toneladas de coca\u00edna na fronteira de Mato Grosso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-impede-entrada-de-2-toneladas-de-cocaina-na-fronteira-de-mato-grosso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-27T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Homem apontado como espi\u00e3o russo \u00e9 transferido para pres\u00eddio federal em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-apontado-como-espiao-russo-e-transferido-para-presidio-federal-em-brasilia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-25T18:29:00"
        },
        {
            "title": "PF desloca policiais para base em Roraima atacada a tiros para evitar repres\u00e1lias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desloca-policiais-para-base-em-roraima-atacada-a-tiros-para-evitar-represalias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-24T10:29:00"
        },
        {
            "title": "PF prende angolano acusado de fraude milion\u00e1ria contra a Caixa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-angolano-acusado-de-fraude-milionaria-contra-a-caixa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-24T08:04:00"
        },
        {
            "title": "Base federal instalada em territ\u00f3rio Yanomami \u00e9 alvo de atentado em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/base-federal-instalada-em-territorio-yanomami-e-alvo-de-atentado-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-23T22:14:00"
        },
        {
            "title": "Zambelli diz n\u00e3o ter medo de pris\u00e3o, mas que dorme pensando se a PF vai bater em sua porta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/zambelli-diz-nao-ter-medo-de-prisao-mas-que-dorme-pensando-se-a-pf-vai-bater-em-sua-porta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T20:51:00"
        },
        {
            "title": "Governo antecipa fechamento de espa\u00e7o a\u00e9reo em Roraima para 6 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-antecipa-fechamento-de-espaco-aereo-em-roraima-para-6-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-23T13:35:00"
        },
        {
            "title": "Moraes pede que PF se posicione sobre devolu\u00e7\u00e3o de bens apreendidos do ex-comandante da PM no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-pede-que-pf-se-posicione-sobre-devolucao-de-bens-apreendidos-do-ex-comandante-da-pm-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T08:43:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui que Renan Calheiros n\u00e3o recebeu propina da Transpetro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-que-renan-calheiros-nao-recebeu-propina-da-transpetro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-23T08:42:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar mortes de vereadora Marielle Franco e motorista Anderson Gomes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-abre-inquerito-para-apurar-mortes-de-vereadora-marielle-franco-e-motorista-anderson-gomes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-22T09:00:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o presas com 450 quilos de subst\u00e2ncia semelhante a maconha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tres-pessoas-sao-presas-com-450kg-de-substancia-semelhante-a-maconha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-18T15:51:00"
        },
        {
            "title": "Entrevista de Lula \u00e0 CNN, pr\u00e9via do PIB mostra desacelera\u00e7\u00e3o e mais de 17 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entrevista-de-lula-a-cnn-previa-do-pib-mostra-desaceleracao-e-mais-de-17-de-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-17T07:14:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para apurar suposto crime de escravid\u00e3o e viola\u00e7\u00e3o sexual",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-apurar-suposto-crime-de-escravidao-e-violacao-sexual/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-16T21:10:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo CNN: PF encontra fragmentos de digitais na minuta do golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-cnn-pf-encontra-fragmentos-de-digitais-na-minuta-do-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-16T18:02:00"
        },
        {
            "title": "PGR defende arquivar inqu\u00e9rito que investiga Bolsonaro por associar Covid \u00e0 Aids",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-defende-arquivar-inquerito-que-investiga-bolsonaro-por-associar-covid-a-aids/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-16T16:54:00"
        },
        {
            "title": "PF quer defini\u00e7\u00e3o do STF sobre situa\u00e7\u00e3o de militares envolvidos em ataques aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-quer-definicao-do-stf-sobre-situacao-de-militares-envolvidos-em-ataques-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-16T16:54:00"
        },
        {
            "title": "Banco do Brasil e prefeituras de 4 estados foram v\u00edtimas de fraude milion\u00e1ria de grupo alvo da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/banco-do-brasil-e-prefeituras-de-4-estados-foram-vitimas-de-fraude-milionaria-de-grupo-alvo-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-16T09:05:00"
        },
        {
            "title": "Com 80 armas confiscadas, Pol\u00edcia Federal faz maior apreens\u00e3o da hist\u00f3ria do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/com-80-armas-confiscadas-policia-federal-faz-maior-apreensao-da-historia-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-15T19:28:00"
        },
        {
            "title": "PF pretende mapear impressora da \u201cminuta do golpe\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pretende-mapear-impressora-da-minuta-do-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-15T14:10:00"
        },
        {
            "title": "PCC \u00e9 alvo de megaopera\u00e7\u00e3o de for\u00e7a-tarefa no Nordeste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pcc-e-alvo-de-megaoperacao-de-forca-tarefa-no-nordeste/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-15T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o da PF contra pornografia infantil identifica homens com mais de 450 arquivos ilegais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/investigacao-da-pf-contra-pornografia-infantil-identifica-homens-com-mais-de-450-arquivos-ilegais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-15T08:00:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres \u00e9 convocado para depor em CPI; defesa avalia estrat\u00e9gia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-e-convocado-para-depor-em-cpi-defesa-avalia-estrategia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-14T21:16:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional mira empres\u00e1rio que comprou rancho e cavalos com dinheiro do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-trafico-internacional-mira-empresario-que-comprou-rancho-e-cavalos-com-dinheiro-do-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T08:31:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra com\u00e9rcio de ouro ilegal em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-comercio-de-ouro-ilegal-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T08:21:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 21 mandados em nova fase de opera\u00e7\u00e3o por atos criminosos de 8 de janeiro; 6 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-operacao-lesa-patria-sexta-fase/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T07:33:00"
        },
        {
            "title": "Grupo de coiotes lucrou R$ 16 milh\u00f5es transportando brasileiros para os EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-de-coiotes-lucrou-r-16-milhoes-transportando-brasileiros-para-os-eua/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-13T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Delegado que investigou facada em Bolsonaro \u00e9 nomeado para diretoria na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegado-que-investigou-facada-em-bolsonaro-e-nomeado-para-diretoria-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-13T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o do governo localiza garimpo pr\u00f3ximo a ind\u00edgenas isolados em terra Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-do-governo-localiza-garimpo-proximo-a-indigenas-isolados-em-terra-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-11T15:07:00"
        },
        {
            "title": "Mensagens mostram que governo do DF subestimou ataque do dia 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mensagens-mostram-que-governo-do-df-subestimou-ataque-do-dia-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T18:40:00"
        },
        {
            "title": "PF devolve \u00e0 C\u00e2mara bola autografada por Neymar; objeto foi roubado durante invas\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-devolve-a-camara-bola-autografada-por-neymar-objeto-foi-roubado-durante-invasao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T14:54:00"
        },
        {
            "title": "Rosa Weber cobrou Ibaneis no WhatsApp durante atos criminosos de 8 de janeiro: \u201cJ\u00e1 entraram no Congresso!\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-weber-cobrou-ibaneis-no-whatsapp-durante-atos-criminosos-de-8-de-janeiro-ja-entraram-no-congresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-10T10:34:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de ser mandante de homic\u00eddio de promotor paraguaio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mandante-do-homicidio-do-promotor-paraguaio-marcelo-pecci-e-preso-pela-pf-e-pc-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-10T05:33:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia diz que Torres mandou impedir que criminosos chegassem ao STF e que Ibaneis n\u00e3o se omitiu",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pericia-diz-que-torres-mandou-impedir-que-criminosos-chegassem-ao-stf-e-que-ibaneis-nao-se-omitiu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T20:03:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para apurar irregularidades de R$ 4 milh\u00f5es em licita\u00e7\u00f5es, no interior de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-apurar-irregularidades-de-r-4-milhoes-em-licitacoes-no-interior-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-09T17:37:00"
        },
        {
            "title": "Lula decide deslocar a Abin para a Casa Civil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-decide-deslocar-a-abin-para-a-casa-civil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-09T17:25:00"
        },
        {
            "title": "PF diz ao STF que extraiu dados dos celulares de Ibaneis e Valdemar Costa Neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-ao-stf-que-extraiu-dados-dos-celulares-de-ibaneis-e-valdemar-costa-neto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-08T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Em dilig\u00eancia, policiais apuram um Yanomami morto e outro ferido por garimpeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-diligencia-policiais-apuram-um-yanomami-morto-e-outro-ferido-por-garimpeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T20:59:00"
        },
        {
            "title": "Em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico em S\u00e3o Paulo, PF apreende armas e dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-operacao-contra-trafico-em-sao-paulo-pf-apreende-armas-e-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T18:57:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza devolu\u00e7\u00e3o de celular de Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-devolucao-de-celular-de-marcos-do-val/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-07T17:54:00"
        },
        {
            "title": "PF prende coronel, capit\u00e3o, tenente e major em nova fase de opera\u00e7\u00e3o contra atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-coronel-capitao-tenente-e-major-em-nova-fase-de-operacao-contra-atos-criminosos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T08:34:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 5 mil mortos na Turquia e S\u00edria, nova fase da opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria e mais de 7 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mais-de-5-mil-mortos-na-turquia-e-siria-nova-fase-da-operacao-lesa-patria-e-mais-de-7-de-fevereiro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-07T07:49:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra policiais militares do DF em nova fase de opera\u00e7\u00e3o Lesa P\u00e1tria; 4 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-10-mandados-em-nova-fase-de-operacao-contra-envolvidos-em-atos-criminosos-de-8-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-07T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino anuncia refor\u00e7o de pelo menos 500 agentes em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/flavio-dino-anuncia-reforco-de-pelo-menos-500-agentes-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-06T11:44:00"
        },
        {
            "title": "Den\u00fancias de Do Val ainda s\u00e3o incipientes e vers\u00f5es se contradizem, avaliam integrantes da PGR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/denuncias-de-do-val-ainda-sao-incipientes-e-versoes-se-contradizem-avaliam-integrantes-da-pgr/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T20:09:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes abre apura\u00e7\u00e3o contra o senador Marcos do Val",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-abre-inquerito-contra-marcos-do-val/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T17:18:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e apreens\u00e3o para apurar compartilhamento de pornografia infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-busca-e-apreensao-para-apurar-compartilhamento-de-pornogranfia-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-03T15:39:00"
        },
        {
            "title": "PF pede autoriza\u00e7\u00e3o para devolver celulares de Marcos do Val e Valdemar Costa Neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-autorizacao-pra-devolver-celulares-de-marcos-do-val-e-valdemar-costa-neto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T13:52:00"
        },
        {
            "title": "Fala de Marcos do Val \u00e9 grave, mas \u00e9 preciso desconfiar da motiva\u00e7\u00e3o, diz ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fala-de-marcos-do-val-e-grave-mas-e-preciso-desconfiar-da-motivacao-diz-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T12:57:00"
        },
        {
            "title": "Policial alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF vinha sendo monitorado desde 8 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policial-alvo-de-operacao-vinha-sendo-monitorado-desde-8-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF sobre atos em Bras\u00edlia tem como alvos comerciante, policial e advogada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-sobre-atos-em-brasilia-tem-como-alvos-comerciante-policial-e-advogada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T10:45:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de omiss\u00e3o em atos criminosos, policial legislativo do Senado \u00e9 alvo da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-de-omissao-em-atos-criminosos-policial-legislativo-do-senado-e-alvo-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-03T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Moraes diz que Do Val n\u00e3o quis formalizar den\u00fancia e ironiza tentativa de golpe: \u201cideia genial\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-diz-que-do-val-nao-quis-formalizar-denuncia-e-ironiza-tentativa-de-golpe-ideia-genial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T08:50:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra envolvidos em atos criminosos, depoimentos de Torres e Do Val \u00e0 PF e mais de 3 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-contra-envolvidos-em-atos-criminosos-depoimentos-de-torres-e-do-val-a-pf-e-mais-de-3-de-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T07:32:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, Do Val diz \u00e0 PF que Silveira pediu que gravasse Moraes falando que \u2018ultrapassou as 4 linhas da Constitui\u00e7\u00e3o\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-do-val-diz-a-pf-que-silveira-pediu-que-gravasse-moraes-falando-que-ultrapassou-as-4-linhas-da-constituicao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-03T07:12:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 17 mandados em nova fase de opera\u00e7\u00e3o contra envolvidos nos atos criminosos de Bras\u00edlia; dois s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-17-mandados-em-nova-fase-de-operacao-contra-envolvidos-nos-atos-criminosos-de-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-03T07:10:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro disse que aguardava resposta ap\u00f3s reuni\u00e3o, diz Do Val depois de depor \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-disse-que-aguardava-resposta-apos-reuniao-diz-do-val-depois-de-depor-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T22:01:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento \u00e0 PF, Valdemar nega que partido tenha tratado sobre \u201cminuta do golpe\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-a-pf-valdemar-nega-que-partido-tenha-tratado-sobre-minuta-do-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Marcos do Val presta depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal sobre suposta proposta de golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marcos-do-val-presta-depoimento-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T17:20:00"
        },
        {
            "title": "Daniel Silveira aguarda audi\u00eancia de cust\u00f3dia na sede da PF no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/daniel-silveira-aguarda-audiencia-de-custodia-na-sede-da-pf-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T15:14:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve Marcos do Val e Valdemar Costa Neto nesta quinta-feira (2)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-marcos-do-val-e-valdemar-costa-neto-nesta-quinta-feira-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T14:15:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza PF a ouvir Marcos do Val por suposta coa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por golpe em at\u00e9 5 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-pf-a-ouvir-marcos-do-val-por-suposta-coacao-de-bolsonaro-por-golpe-em-ate-5-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T12:30:00"
        },
        {
            "title": "PF pede para ouvir Marcos do Val por suposta coa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-para-ouvir-marcos-do-val-por-suposta-coacao-de-bolsonaro-por-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T11:22:00"
        },
        {
            "title": "Daniel Silveira \u00e9 preso em Petr\u00f3polis, no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/daniel-silveira-e-preso-em-petropolis-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-02T08:28:00"
        },
        {
            "title": "Ibama institui sala de situa\u00e7\u00e3o para combater garimpo em terra Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ibama-institui-sala-de-situacao-para-combater-garimpo-em-terra-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-02T07:24:00"
        },
        {
            "title": "Defesa do ex-comandante da PMDF reitera pedido para revoga\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-do-ex-comandante-da-pmdf-reitera-pedido-para-revogacao-da-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T15:35:00"
        },
        {
            "title": "Posse e elei\u00e7\u00f5es internas do Congresso, Copom e Fed decidem juros e mais de 1\u00ba de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/posse-e-eleicoes-internas-do-congresso-copom-e-fed-decidem-juros-e-mais-de-1o-de-fevereiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-01T07:30:00"
        },
        {
            "title": "PF pede ao STF para ouvir Valdemar Costa Neto ap\u00f3s declara\u00e7\u00e3o sobre minutas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-ao-stf-para-ouvir-valdemar-da-costa-neto-apos-declaracao-sobre-minutas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-31T17:49:00"
        },
        {
            "title": "STF determina investiga\u00e7\u00e3o de crime contra ind\u00edgenas por autoridades da gest\u00e3o Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-determina-investigacao-de-crime-contra-indigenas-por-autoridades-da-gestao-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-30T19:48:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende materiais em casa de jovem que citou plano de massacre em rede social",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-materiais-em-casa-de-jovem-que-citou-plano-de-massacre-em-rede-social/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-30T12:35:00"
        },
        {
            "title": "Veja quem s\u00e3o os presos em nova fase de opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quem-sao-os-presos-em-nova-fase-de-operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T14:04:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra envolvidos nos atos criminosos em Bras\u00edlia; 7 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-11-mandados-de-prisao-em-operacao-contra-envolvidos-nos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-27T07:56:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra abuso sexual infantil e prende mais de 60",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-abuso-sexual-infantil-e-prende/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-26T11:07:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma pris\u00e3o de homem que pegou a Constitui\u00e7\u00e3o durante atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-confirma-prisao-de-homem-que-pegou-a-constituicao-durante-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-26T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PF e MP prendem 11 em opera\u00e7\u00e3o contra grupo que movimentou R$ 100 milh\u00f5es com tr\u00e1fico e lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-mp-prendem-em-operacao-contra-grupo-que-movimentou-r-100-milhoes-com-trafico-e-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-26T09:24:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente denuncia homem de 59 anos por importuna\u00e7\u00e3o sexual em voo; suspeito \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-denuncia-homem-de-59-anos-por-importunacao-sexual-em-voo-suspeito-e-preso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-26T07:48:00"
        },
        {
            "title": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar crimes contra Yanomamis em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-instaura-inquerito-para-apurar-crimes-contra-yanomamis-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-25T13:04:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em registros de CAC para compra de armas de fogo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraudes-em-registros-de-cac-para-compra-de-armas-de-fogo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-25T09:57:00"
        },
        {
            "title": "STF mant\u00e9m pris\u00e3o preventiva do ex-deputado federal Roberto Jefferson",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-mantem-prisao-preventiva-do-ex-deputado-federal-roberto-jefferson/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T07:36:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas em desdobramento de investiga\u00e7\u00e3o que envolve senadora Rose de Freitas, do Esp\u00edrito Santo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senadora-do-es-e-alvo-de-acao-da-pf-em-operacao-que-apura-fraudes-em-licitacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T17:14:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o para investigar desvio milion\u00e1rio da Sa\u00fade, em Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-deflagra-operacao-para-investigar-desvio-milionario-da-saude-em-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-24T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Tecnologia facial e testemunhas: a saga da PF at\u00e9 prender suspeito de destruir rel\u00f3gio hist\u00f3rico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tecnologia-facial-e-testemunhas-a-saga-da-pf-ate-prender-suspeito-de-destruir-relogio-historico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-24T13:04:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s interven\u00e7\u00e3o, Sandro Avelar deve ser nomeado secret\u00e1rio da Seguran\u00e7a P\u00fablica do DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-intervencao-sandro-avelar-deve-ser-nomeado-secretario-da-seguranca-publica-do-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T21:33:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino pede \u00e0 PF abertura de inqu\u00e9rito para apurar situa\u00e7\u00e3o dos Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-dino-pede-a-pf-abertura-de-inquerito-para-apurar-situacao-dos-yanomami/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T20:12:00"
        },
        {
            "title": "Traficante \u201cCol\u00f4mbia\u201d foi o mandante das mortes de Dom e Bruno, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/traficante-colombia-foi-o-mandante-das-mortes-de-dom-e-bruno-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-23T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Em audi\u00eancia de cust\u00f3dia, Torres diz que jamais questionou resultado de elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-audiencia-de-custodia-torres-diz-que-jamais-questionou-resultado-de-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T16:30:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 24 horas para PF enviar ao TSE minuta de decreto encontrada na casa de Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-24-horas-para-pf-enviar-ao-tse-minuta-de-decreto-encontrada-na-casa-de-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T14:24:00"
        },
        {
            "title": "Moraes remarca para 2 de fevereiro depoimento de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-remarca-para-2-de-fevereiro-depoimento-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Anderson Torres \u00e0 Pol\u00edcia Federal \u00e9 adiado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-anderson-torres-a-policia-federal-e-adiado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T10:52:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis Rocha entregar\u00e1 celular \u00e0 Pol\u00edcia Federal nesta segunda (23)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-rocha-entregara-celular-a-policia-federal-nesta-segunda-23/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T09:48:00"
        },
        {
            "title": "Torres presta novo depoimento \u00e0 PF, Lula na Argentina e mais de 23 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/torres-presta-novo-depoimento-a-pf-lula-na-argentina-e-mais-de-23-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-23T07:06:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes de atos criminosos no DF atuaram em bloqueios de rodovias ap\u00f3s elei\u00e7\u00e3o, dizem investigadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lideres-de-atos-criminosos-no-df-atuaram-em-bloqueios-de-rodovias-apos-eleicao-dizem-investigadores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T20:16:00"
        },
        {
            "title": "Preso por atos criminosos foi candidato e recebeu R$ 150 mil do PL",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/preso-por-atos-criminosos-foi-candidato-e-recebeu-r-150-mil-do-pl/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T19:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o desta sexta-feira contra golpistas \u00e9 a \u201cprimeira de muitas\u201d, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-desta-sexta-feira-contra-golpistas-e-a-primeira-de-muitas-diz-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:54:00"
        },
        {
            "title": "PF identifica v\u00e2ndalo suspeito de destruir rel\u00f3gio do s\u00e9culo 17 no Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-identifica-vandalo-suspeito-de-destruir-relogio-do-seculo-17-no-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:50:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF, Ibaneis Rocha deve acelerar volta ao DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-operacao-da-pf-ibaneis-rocha-deve-acelerar-volta-ao-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T17:37:00"
        },
        {
            "title": "Ibaneis n\u00e3o foi conivente com atos golpistas do dia 8, diz advogado de defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ibaneis-nao-foi-conivente-com-atos-golpistas-do-dia-8-diz-advogado-de-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o na casa de Ibaneis Rocha a pedido da PGR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-faz-operacao-na-casa-de-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T14:24:00"
        },
        {
            "title": "Alvo de mandado de pris\u00e3o pula o muro e foge da PF durante opera\u00e7\u00e3o contra atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvo-de-mandado-de-prisao-preventiva-raif-gibran-filho-foge-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Veja quem s\u00e3o os presos em opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quem-sao-os-presos-em-operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF por atos criminosos em Bras\u00edlia, Daniel Alves detido na Espanha e mais de 20 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-por-atos-criminosos-em-brasilia-daniel-alves-detido-na-espanha-e-mais-de-20-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T08:13:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra suspeitos de participa\u00e7\u00e3o em ataques; quatro pris\u00f5es s\u00e3o confirmadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-mandados-de-prisao-em-5-estados-e-no-df-em-operacao-contra-participantes-de-ataques/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-20T07:18:00"
        },
        {
            "title": "Quem foi Luiz Carlos Cancellier, reitor homenageado por Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-foi-luiz-carlos-cancellier-reitor-homenageado-por-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T16:33:00"
        },
        {
            "title": "PF prende assessor de deputado bolsonarista suspeito de financiar atos em Bras\u00edlia\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-assessor-de-deputado-bolsonarista-suspeito-de-financiar-atos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T12:40:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres deve detalhar conte\u00fado de seu celular em depoimento previsto para segunda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-deve-detalhar-conteudo-de-seu-celular-em-depoimento-previsto-para-segunda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T12:18:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra avi\u00e3o com coca\u00edna no interior de S\u00e3o Paulo; piloto foge",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-aviao-com-cocaina-no-interior-de-sao-paulo-piloto-foge/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-19T07:08:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero 2 da Seguran\u00e7a do DF revela papel de Anderson Torres nos atos do dia 8",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/numero-2-da-seguranca-do-df-revela-papel-de-anderson-torres-nos-atos-do-dia-8/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-18T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Governo paga R$ 216 mil em hospedagem de Lula em hotel de Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-paga-r-216-mil-em-hospedagem-de-lula-em-hotel-de-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Anderson Torres sinaliza novo depoimento para a PF no dia 23",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-anderson-torres-sinaliza-novo-depoimento-para-a-pf-no-dia-23/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Ao ficar em sil\u00eancio, Torres opta por defesa t\u00e9cnica e sacrif\u00edcio pol\u00edtico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ao-ficar-em-silencio-torres-opta-por-defesa-tecnica-e-sacrificio-politico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T17:09:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas debatem se sil\u00eancio de Torres pode mudar rumo de investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/especialistas-debatem-se-silencio-de-torres-pode-mudar-rumo-de-investigacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T15:26:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m 354 pris\u00f5es e libera 220 pessoas ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-140-prisoes-e-libera-60-pessoas-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T11:36:00"
        },
        {
            "title": "PF marca depoimento, mas defesa de Torres diz que ele n\u00e3o deve falar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-depoimento-policia-federal-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T10:36:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Torres \u00e0 PF, investiga\u00e7\u00e3o de agentes p\u00fablicos por ataques em Bras\u00edlia e mais de 18 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-torres-a-pf-investigacao-de-agentes-publicos-por-ataques-em-brasilia-e-mais-de-18-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T07:14:00"
        },
        {
            "title": "PF aguarda depoimento de Anderson Torres nesta quarta (18); acarea\u00e7\u00e3o com Ibaneis \u00e9 d\u00favida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-aguarda-depoimento-de-anderson-torres-nesta-quarta-18-acareacao-com-ibaneis-e-duvida/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-18T04:00:00"
        },
        {
            "title": "De confeiteira a suplente de vereador: quem s\u00e3o os acusados de atentar contra democracia no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/de-confeiteira-a-suplente-de-vereador-quem-sao-os-acusados-de-atentar-contra-democracia-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T22:02:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decide manter preso bombeiro acusado de participar de atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-decide-manter-preso-bombeiro-acusado-de-participar-de-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T19:58:00"
        },
        {
            "title": "STF quer reconstruir plen\u00e1rio da Corte em duas semanas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-quer-reconstruir-plenario-da-corte-em-duas-semanas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T18:50:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 dez dias para PF apresentar relat\u00f3rio parcial sobre atos criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-dez-dias-para-pf-apresentar-relatorio-parcial-sobre-atos-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T18:26:00"
        },
        {
            "title": "Bombeiro preso por atos antidemocr\u00e1ticos foi candidato a deputado e tinha sido exclu\u00eddo da corpora\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/noticias/bombeiro-preso-por-atos-antidemocraticos-foi-candidato-a-deputado-e-tinha-sido-excluido-da-corporacao/",
            "tag": "Not\u00edcias",
            "created_at": "2023-01-17T15:38:00"
        },
        {
            "title": "PF prende duas pessoas suspeitas de comandar ataques criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-duas-pessoas-suspeitas-de-comandar-ataques-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-17T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Corregedor do TSE inclui proposta de decreto para mudar resultado de elei\u00e7\u00e3o em a\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro no TSE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/corregedor-do-tse-inclui-proposta-de-decreto-para-mudar-resultado-de-eleicao-em-acao-contra-bolsonaro-no-tse/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T22:00:00"
        },
        {
            "title": "Advogados e PMs presos por vandalismo nas sedes dos Tr\u00eas Poderes s\u00e3o transferidos da Papuda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogados-e-pms-presos-por-vandalismo-nas-sedes-dos-tres-poderes-sao-transferidos-da-papuda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T19:46:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do DF faz vistoria em cela de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministerio-publico-do-df-faz-vistoria-em-cela-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-16T16:33:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de financiarem atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeitos-de-financiarem-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-16T09:31:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas levantam pontos essenciais sobre a pris\u00e3o de Anderson Torres; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-pontos-essenciais-sobre-a-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T19:20:00"
        },
        {
            "title": "Como uma s\u00e9rie de falhas de seguran\u00e7a abriu caminho para ataques em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/como-uma-serie-de-falhas-de-seguranca-abriu-caminho-para-ataques-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o preventiva de Torres pode ajudar a preservar investiga\u00e7\u00f5es, analisam juristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prisao-preventiva-de-torres-pode-ajudar-a-preservar-investigacoes-analisam-juristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-15T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o de Torres em Bras\u00edlia foi r\u00e1pida e discreta; saiba como foi a opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prisao-de-torres-em-brasilia-foi-rapida-e-discreta-saiba-como-foi-a-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T15:33:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s pris\u00e3o, Anderson Torres passar\u00e1 por audi\u00eancia de cust\u00f3dia em batalh\u00e3o da PM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-prisao-anderson-torres-passara-por-audiencia-de-custodia-em-batalhao-da-pm/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T11:01:00"
        },
        {
            "title": "Entenda por que Anderson Torres foi preso pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-por-que-anderson-torres-foi-preso-pela-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T10:32:00"
        },
        {
            "title": "Preso pela PF, Anderson Torres est\u00e1 em batalh\u00e3o da PM no Guar\u00e1, no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/preso-pela-pf-anderson-torres-esta-em-batalhao-da-pm-no-guara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T09:32:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres se re\u00fane com advogados antes de prestar depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-se-reune-com-advogados-antes-de-prestar-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T08:43:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Torres chega ao Brasil e \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anderson-torres-chega-ao-brasil-para-cumprir-mandado-de-prisao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-14T06:45:00"
        },
        {
            "title": "PF prende em Minas Gerais homem suspeito de tentativa de golpe no pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-em-minas-gerais-homem-suspeito-de-tentativa-de-golpe-no-pais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T20:52:00"
        },
        {
            "title": "Situa\u00e7\u00e3o de Anderson Torres se agrava ap\u00f3s depoimento de Ibaneis Rocha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/situacao-de-anderson-torres-se-agrava-apos-depoimento-de-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T19:41:00"
        },
        {
            "title": "PF mobiliza superintendentes para conduzir pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-mobiliza-superintendentes-para-conduzir-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T19:01:00"
        },
        {
            "title": "Painel CNN: Parlamentares debatem se minuta encontrada na casa de Anderson Torres \u00e9 golpista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/painel-cnn-parlamentares-debatem-se-minuta-encontrada-na-casa-de-anderson-torres-e-golpista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Ex\u00e9rcito impediu a remo\u00e7\u00e3o de acampamento em frente ao QG de Bras\u00edlia, diz Ibaneis em depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cnn-tem-acesso-a-depoimento-de-ibaneis-rocha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Manifestante que entregou Constitui\u00e7\u00e3o \u00e0 PF diz que portas do STF pareciam abertas no domingo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/manifestante-que-entregou-constituicao-a-pf-diz-que-portas-do-stf-pareciam-abertas-no-domingo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T16:25:00"
        },
        {
            "title": "PF perguntou a Ibaneis quais atitudes ele tomou contra invas\u00e3o do Planalto, Congresso e STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-perguntou-a-ibaneis-quais-atitudes-ele-tomou-contra-invasao-do-planalto-congresso-e-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T14:50:00"
        },
        {
            "title": "\u201cAcabou a elei\u00e7\u00e3o de 2022, entendam definitivamente isto\u201d, diz Fl\u00e1vio Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/acabou-a-eleicao-de-2022-entendam-definitivamente-isto-diz-flavio-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T13:24:00"
        },
        {
            "title": "Dino vai devolver Constitui\u00e7\u00e3o roubada ao STF nesta sexta; exemplar foi entregue em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dino-vai-devolver-constituicao-roubada-ao-stf-nesta-sexta-exemplar-foi-entregue-em-mg/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T12:57:00"
        },
        {
            "title": "Senadores debatem se minuta encontrada na casa de Torres configura inten\u00e7\u00e3o de golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senadores-debatem-se-minuta-encontrada-na-casa-de-torres-configura-intencao-de-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T10:16:00"
        },
        {
            "title": "Documento para Bolsonaro mudar elei\u00e7\u00e3o, financiamento dos ataques em Bras\u00edlia e mais de 13 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documento-para-bolsonaro-mudar-eleicao-financiamento-dos-ataques-em-brasilia-e-mais-de-13-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-13T07:24:00"
        },
        {
            "title": "Waack: cerco jur\u00eddico a Jair Bolsonaro come\u00e7a a se desenhar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-cerco-juridico-a-jair-bolsonaro-comeca-a-se-desenhar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T22:51:00"
        },
        {
            "title": "Torres cometeu crime no caso da minuta sobre altera\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o? Juristas comentam",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/torres-cometeu-crime-no-caso-da-minuta-sobre-alteracao-da-eleicao-juristas-comentam/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T19:59:00"
        },
        {
            "title": "Se algu\u00e9m me entregasse essa minuta seria preso, diz Fl\u00e1vio Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/se-me-entregassem-essa-minuta-seria-preso-diz-flavio-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T18:19:00"
        },
        {
            "title": "Documento apreendido com Torres refor\u00e7a que atos de 8 de janeiro n\u00e3o foram isolados, diz Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documento-apreendido-com-torres-reforca-que-atos-de-8-de-janeiro-nao-foram-isolados-diz-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T18:11:00"
        },
        {
            "title": "Minuta sobre altera\u00e7\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o seria descartada e foi usada para \u201calimentar narrativas\u201d, diz Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/minuta-sobre-alteracao-da-eleicao-seria-descartada-e-foi-usada-para-alimentar-narrativas-diz-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T17:40:00"
        },
        {
            "title": "\u201cGrav\u00edssimo\u201d: pol\u00edticos criticam documento encontrado na casa de Torres sobre elei\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gravissimo-politicos-criticam-documento-encontrado-na-casa-de-torres-sobre-eleicao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Advogado diz que documento n\u00e3o \u00e9 de autoria de Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogado-diz-que-documento-nao-e-de-autoria-de-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T16:51:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra documento para Bolsonaro mudar resultado de elei\u00e7\u00e3o na casa de Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-encontra-documento-para-bolsonaro-mudar-resultado-de-eleicao-na-casa-de-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T16:12:00"
        },
        {
            "title": "Veja quantos acampamentos bolsonaristas foram desmontados em cada estado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quantos-acampamentos-bolsonaristas-foram-desmontados-em-cada-estado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T15:47:00"
        },
        {
            "title": "Governo tem dados de quem financiou atos golpistas em Bras\u00edlia, diz Padilha \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-tem-dados-de-quem-financiou-atos-golpistas-em-brasilia-diz-padilha-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T15:35:00"
        },
        {
            "title": "Moraes elogia PF por investiga\u00e7\u00f5es sobre ataques criminosos aos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-elogia-pf-por-investigacoes-sobre-ataques-criminosos-aos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T12:14:00"
        },
        {
            "title": "Nunca existiu desconfian\u00e7a de Lula em rela\u00e7\u00e3o a M\u00facio, diz Padilha \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nunca-existiu-desconfianca-de-lula-em-relacao-a-mucio-diz-padilha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T12:00:00"
        },
        {
            "title": "STF come\u00e7a a reconstruir plen\u00e1rio e restaurar obras danificadas por criminosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-comeca-a-reconstruir-plenario-e-restaurar-obras-danificadas-por-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-12T11:37:00"
        },
        {
            "title": "Grande parte de detidos por vandalismo n\u00e3o \u00e9 de Bras\u00edlia, diz relat\u00f3rio obtido pela CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/grande-parte-de-detidos-por-vandalismo-nao-e-de-brasilia-diz-relatorio-obtido-pela-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T16:17:00"
        },
        {
            "title": "Supremo cria gabinete extraordin\u00e1rio para reconstru\u00e7\u00e3o do Plen\u00e1rio da Corte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/supremo-cria-gabinete-extraordinario-para-reconstrucao-do-plenario-da-corte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T15:30:00"
        },
        {
            "title": "Ministro do TCU determina que PF e SSP do DF enviem \u00e0 corte per\u00edcias do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-do-tcu-determina-que-pf-e-ssp-do-df-enviem-a-corte-pericias-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T14:19:00"
        },
        {
            "title": "PF coleta digitais, DNA e pegadas no STF e cruzar\u00e1 dados dos detidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-coleta-digitais-dna-e-pegadas-no-stf-e-cruzara-dados-dos-detidos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-11T13:49:00"
        },
        {
            "title": "\u201cMe sinto destru\u00eddo\u201d, diz Gilmar Mendes sobre atos criminosos nas sedes dos Tr\u00eas Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/me-sinto-destruido-diz-gilmar-mendes-sobre-atos-criminosos-nas-sedes-dos-tres-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T20:17:00"
        },
        {
            "title": "Saiba como s\u00e3o tratados os suspeitos de participa\u00e7\u00e3o nos atos criminosos no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-como-sao-tratados-os-suspeitos-de-participacao-nos-atos-criminosos-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T19:54:00"
        },
        {
            "title": "Moraes ordena a pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/moraes-ordena-a-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-10T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Guerra de narrativas sobre pris\u00f5es no DF op\u00f5e esquerda e direita nas redes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatos-nas-redes-sociais-divergem-sobre-condicoes-de-detidos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes determina pris\u00e3o de Anderson Torres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-determina-prisao-de-anderson-torres/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T17:20:00"
        },
        {
            "title": "Mour\u00e3o declara que criminosos presos por invadir os Tr\u00eas Poderes est\u00e3o \u201cem condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mourao-declara-que-criminosos-presos-por-invadir-os-tres-poderes-estao-em-condicoes-precarias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:39:00"
        },
        {
            "title": "PF libera 599 presos no acampamento do QG do Ex\u00e9rcito por quest\u00f5es humanit\u00e1rias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-libera-599-presos-no-acampamento-do-qg-do-exercito-por-questoes-humanitarias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T16:33:00"
        },
        {
            "title": "Policiais sobre cr\u00edticos ao alojamento no DF: \u201cEles estavam em acampamentos ao ar livre\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-sobre-criticos-ao-alojamento-no-df-eles-estavam-em-acampamentos-ao-ar-livre/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T15:08:00"
        },
        {
            "title": "Idosa v\u00edtima de fake news n\u00e3o morreu em pris\u00e3o ap\u00f3s atos no DF; entenda a raz\u00e3o da morte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/idosa-vitima-de-fake-news-nao-morreu-em-prisao-apos-atos-no-df-entenda-a-razao-da-morte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T14:44:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal nega morte de idosa entre detidos ap\u00f3s atos criminosos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-nega-morte-de-idosa-entre-detidos-apos-atos-criminosos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T13:56:00"
        },
        {
            "title": "\u201cTerroristas\u201d cometeram crimes e agora querem que pris\u00e3o seja \u201ccol\u00f4nia de f\u00e9rias\u201d, diz Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/terroristas-cometeram-crimes-e-agora-querem-que-prisao-seja-colonia-de-ferias-diz-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:56:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o permitiremos interfer\u00eancias na a\u00e7\u00e3o da PF, diz diretor Andrei Rodrigues em posse",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-permitiremos-interferencias-na-acao-da-pf-diz-diretor-andrei-rodrigues-em-posse/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:38:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve presos do QG do Ex\u00e9rcito e libera mulheres com crian\u00e7as e idosos doentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-presos-do-qg-do-exercito-e-libera-mulheres-com-criancas-e-idosos-doentes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-10T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Controladoria-Geral do DF vai investigar se servidores participaram de atos terroristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/controladoria-geral-do-df-vai-investigar-se-servidores-participaram-de-atos-terroristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-09T15:45:00"
        },
        {
            "title": "Moraes decreta pris\u00e3o de manifestantes que tentaram invadir sede da PF em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-decreta-prisao-de-manifestantes-que-tentaram-invadir-sede-da-pf-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-06T19:31:00"
        },
        {
            "title": "PF n\u00e3o encontra grampo no Planalto, e varredura continua; veja imagens da CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-nao-encontra-grampo-no-planalto-e-varredura-continua-veja-imagens/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-06T09:53:00"
        },
        {
            "title": "Primeira reuni\u00e3o ministerial de Lula, dois anos da invas\u00e3o do Capit\u00f3lio e mais de 6 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/primeira-reuniao-ministerial-de-lula-dois-anos-da-invasao-do-capitolio-e-mais-de-6-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-06T07:56:00"
        },
        {
            "title": "Mandado falso contra Moraes: PF analisou computadores do CNJ e trabalha com tr\u00eas hip\u00f3teses",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mandado-falso-contra-moraes-pf-analisou-computadores-do-cnj-e-trabalha-com-tres-hipoteses/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-05T18:38:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 CNN, Dino diz que vai determinar m\u00e1ximo empenho da PF no caso de Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-cnn-dino-diz-que-vai-determinar-maximo-empenho-da-pf-no-caso-de-dom-e-bruno/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-04T16:01:00"
        },
        {
            "title": "Rosa Weber agradece a Dino oferecimento da PF para investigar amea\u00e7as a ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-weber-agradece-a-dino-oferecimento-da-pf-para-investigar-ameacas-a-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-04T11:24:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandado e apreende mais tr\u00eas armas de Carla Zambelli",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-realiza-busca-e-apreensao-de-armas-contra-carla-zambelli/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-03T13:51:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz varredura no Pal\u00e1cio do Planalto em busca de grampos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-faz-varredura-no-palacio-do-planalto-em-busca-de-grampos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-03T12:48:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino assume Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e destaca direitos das minorias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-dino-assume-ministerio-da-justica-e-destaca-direitos-das-minorias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-02T19:28:00"
        },
        {
            "title": "Nova c\u00fapula v\u00ea desafio em Pol\u00edcia Federal dividida e politizada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nova-cupula-ve-desafio-em-policia-federal-dividida-e-politizada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-02T17:57:00"
        },
        {
            "title": "PF desvendar\u00e1 quem matou e mandou matar Marielle Franco, diz Fl\u00e1vio Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-desvendara-quem-matou-e-mandou-matar-marielle-franco-diz-flavio-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-02T16:40:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Militar descarta bomba nas proximidades do Supremo Tribunal Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-militar-descarta-bomba-nas-proximidades-do-supremo-tribunal-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-30T17:19:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar homem que postou v\u00eddeo amea\u00e7ando Lula com arma",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-investigar-homem-que-postou-video-ameacando-lula-com-arma/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-30T14:04:00"
        },
        {
            "title": "Futuro diretor da PF cancela participa\u00e7\u00e3o em entrevista por presen\u00e7a de delegado que acusou Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/futuro-diretor-da-pf-cancela-participacao-em-entrevista-por-presenca-de-delegado-que-acusou-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T11:19:00"
        },
        {
            "title": "Gravidade de atos demanda a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e precisa, diz ministro da Justi\u00e7a sobre opera\u00e7\u00e3o da PF contra vandalismo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gravidade-de-atos-demanda-acao-rapida-e-precisa-diz-ministro-da-justica-sobre-operacao-da-pf-contra-vandalismo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T10:55:00"
        },
        {
            "title": "Especialistas debatem conclus\u00e3o da PF de que Bolsonaro cometeu crime na pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/especialistas-debatem-conclusao-da-pf-de-que-bolsonaro-cometeu-crime-na-pandemia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Novo governo testar\u00e1 seguran\u00e7a presidencial compartilhada entre PF e GSI, diz Dino \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-governo-testara-seguranca-presidencial-compartilhada-entre-pf-e-gsi-diz-dino-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T09:34:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal cumpre 32 mandados contra suspeitos de vandalismo em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-cumpre-32-mandados-contra-suspeitos-de-vandalismo-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T07:43:00"
        },
        {
            "title": "An\u00fancio de \u00faltimos minist\u00e9rios de Lula, um m\u00eas de Pel\u00e9 internado e mais de 29 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anuncio-de-ultimos-ministerios-de-lula-um-mes-de-pele-internado-e-mais-de-29-de-dezembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-29T07:21:00"
        },
        {
            "title": "Com foro, indiciamento de Bolsonaro dependeria do STF; veja os pr\u00f3ximos passos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-foro-indiciamento-de-bolsonaro-dependeria-do-stf-veja-os-proximos-passos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-28T20:05:00"
        },
        {
            "title": "PF pede ao STF que Senado libere provas da CPI contra Bolsonaro e aliados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-ao-stf-que-senado-libere-provas-da-cpi-contra-bolsonaro-e-aliados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-28T19:45:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui que Bolsonaro cometeu crimes por divulgar informa\u00e7\u00f5es falsas sobre Covid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-que-bolsonaro-cometeu-crimes-por-divulgar-informacoes-falsas-sobre-covid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-28T15:07:00"
        },
        {
            "title": "PM investiga mochila abandonada perto de hot\u00e9is em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pm-investiga-mochila-abandonada-perto-de-hoteis-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-27T17:15:00"
        },
        {
            "title": "Deputados debatem pris\u00e3o de blogueiro bolsonarista Oswaldo Eust\u00e1quio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-debatem-prisao-de-blogueiro-bolsonarista-oswaldo-eustaquio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-27T15:58:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que emiss\u00e3o de passaportes foi normalizada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-diz-que-emissao-de-passaportes-foi-normalizada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-26T20:48:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro sanciona PL que libera R$ 31,4 mi para emiss\u00e3o de passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bolsonaro-sanciona-pl-que-libera-r-314-mi-para-emissao-de-passaportes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-24T09:57:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a determina apreens\u00e3o de jatinho de Wesley Safad\u00e3o; artista diz ser v\u00edtima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-determina-apreensao-de-jatinho-de-wesley-safadao-artista-diz-ser-vitima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-23T12:10:00"
        },
        {
            "title": "PF e Pol\u00edcia Legislativa prendem empres\u00e1rio que amea\u00e7ava Randolfe Rodrigues e encontram arsenal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-policia-legislativa-prendem-empresario-que-ameacava-randolfe-rodrigues-e-encontram-arsenal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-22T13:46:00"
        },
        {
            "title": "PF prende pastor bolsonarista que se refugiou junto a quartel do ex\u00e9rcito no ES",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-pastor-bolsonarista-que-se-refugiou-junto-a-quartel-do-exercito-no-es/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-20T01:19:00"
        },
        {
            "title": "Barroso rejeita pedidos de liberdade a ind\u00edgena preso por atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/barroso-rejeita-pedidos-de-liberdade-a-indigena-preso-por-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-17T10:49:00"
        },
        {
            "title": "\u201cContinuem na luta\u201d, diz Valdemar Costa Neto a apoiadores de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/continuem-na-luta-diz-valdemar-costa-neto-a-apoiadores-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-16T23:26:00"
        },
        {
            "title": "PF prende Sarneyzinho do Maranh\u00e3o, que amea\u00e7ou executar Alexandre de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-sarneyzinho-do-maranhao-que-ameacou-executar-alexandre-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-16T20:30:00"
        },
        {
            "title": "PF mostra arsenal apreendido em a\u00e7\u00e3o contra atos golpistas; veja imagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-mostra-arsenal-apreendido-em-acao-contra-atos-golpistas-veja-imagens/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-16T17:02:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede que STF mantenha decis\u00e3o que n\u00e3o autorizou transfer\u00eancia de Roberto Jefferson a hospital particular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-que-stf-mantenha-decisao-que-nao-autorizou-transferencia-de-roberto-jefferson-a-hospital-particular/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-16T15:23:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a condena por falsidade ideol\u00f3gica suspeito de envolvimento nas mortes de Bruno e Dom",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-condena-por-falsidade-ideologica-suspeito-de-envolvimento-nas-mortes-de-bruno-e-dom/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-16T11:48:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende arsenal em opera\u00e7\u00e3o contra atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-arsenal-em-operacao-contra-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-15T18:14:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga prazo para PF concluir investiga\u00e7\u00e3o de grupo de influenciador que amea\u00e7ou STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-prazo-para-pf-concluir-investigacao-de-grupo-de-influenciador-que-ameacou-stf-e-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T16:20:00"
        },
        {
            "title": "PL estuda pedir ao Supremo habeas corpus coletivo para se blindar de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pl-estuda-pedir-ao-supremo-habeas-corpus-coletivo-para-se-blindar-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T15:34:00"
        },
        {
            "title": "Fernanda Malchionna e Delegado Pablo debatem a\u00e7\u00e3o de Moraes contra bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernanda-malchionna-e-delegado-pablo-debatem-acao-de-moraes-contra-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T14:01:00"
        },
        {
            "title": "Agentes da PF encontram submetralhadora, fuzil e rifles durante megaopera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agentes-da-pf-encontram-submetralhadora-fuzil-e-rifles-durante-megaoperacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T11:24:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Alceu Moreira e Ivan Valente debatem opera\u00e7\u00e3o da PF contra manifestantes bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-ivan-valente-e-alceu-moreira-debatem-operacao-da-pf-contra-manifestantes-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T11:22:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF vai reafirmar lei, diz futuro ministro da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-vai-reafirmar-lei-diz-futuro-ministro-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra apoiadores de Bolsonaro por atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-contra-apoiadores-de-bolsonaro-por-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-15T07:51:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o contra grilagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-contra-grilagem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-14T19:36:00"
        },
        {
            "title": "Entenda quais crimes podem ser imputados a participantes de atos antidemocr\u00e1ticos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-quais-crimes-podem-ser-imputados-a-participantes-de-atos-antidemocraticos-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-14T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Flexibiliza\u00e7\u00e3o de Lei das Estatais, STF julga or\u00e7amento secreto e mais de 14 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flexibilizacao-de-lei-das-estatais-stf-julga-orcamento-secreto-e-mais-de-14-de-dezembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-14T07:16:00"
        },
        {
            "title": "N\u00e3o pode haver impunidade em tentativa de invas\u00e3o da Pol\u00edcia Federal, diz Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-pode-haver-impunidade-em-tentativa-de-invasao-da-policia-federal-diz-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T22:50:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00edgena suspeito de atos antidemocr\u00e1ticos vai continuar preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/indigena-suspeito-de-atos-antidemocraticos-vai-continuar-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T19:57:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de influenciador que amea\u00e7ou STF e pol\u00edticos pede que Corte cobre da PF conclus\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-influenciador-que-ameacou-stf-e-politicos-pede-que-corte-cobre-da-pf-conclusao-das-investigacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T19:19:00"
        },
        {
            "title": "Ciro Nogueira atribui vandalismo em Bras\u00edlia a Black Blocks",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ciro-nogueira-atribui-vandalismo-em-brasilia-a-black-blocks/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T18:52:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00edgena detido pela PF j\u00e1 foi preso por tr\u00e1fico de drogas em 2008",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/indigena-detido-pela-pf-ja-foi-preso-por-trafico-de-drogas-em-2008/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T17:15:00"
        },
        {
            "title": "Presidente da federa\u00e7\u00e3o de PFs diz que autores de vandalismo podem ser identificados ainda nesta semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-da-federacao-de-pfs-diz-que-autores-de-vandalismo-podem-ser-identificados-ainda-nesta-semana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T15:43:00"
        },
        {
            "title": "Carlos Zarattini e Cabo Gilberto debatem se houve omiss\u00e3o em atos contra a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/carlos-zarattini-e-cabo-gilberto-debatem-se-houve-omissao-em-atos-contra-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T15:04:00"
        },
        {
            "title": "Imagens mostram manifestantes tentando jogar \u00f4nibus de viaduto em Bras\u00edlia; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imagens-mostram-manifestantes-tentando-jogar-onibus-de-viaduto-em-brasilia-veja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Bombeiros tiveram carro apedrejado durante atos em Bras\u00edlia; 8 ve\u00edculos foram incendiados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bombeiros-tiveram-carro-apedrejado-durante-atos-em-brasilia-8-veiculos-foram-incendiados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Deputada diz que cacique est\u00e1 na Papuda e ter\u00e1 audi\u00eancia de cust\u00f3dia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputada-diz-que-cacique-esta-na-papuda-e-tera-audiencia-de-custodia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T09:04:00"
        },
        {
            "title": "\u201cTodo protesto ordeiro e pac\u00edfico \u00e9 v\u00e1lido. O resto \u00e9 baderna\u201d, diz Mour\u00e3o \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/todo-protesto-ordeiro-e-pacifico-e-valido-o-resto-e-baderna-diz-mourao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T08:16:00"
        },
        {
            "title": "Bras\u00edlia amanhece com vest\u00edgios de protestos, fim da transi\u00e7\u00e3o e mais de 13 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/brasilia-amanhece-com-vestigios-de-protestos-fim-da-transicao-e-mais-de-13-de-dezembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T08:15:00"
        },
        {
            "title": "\u201cQuem cometeu crime ser\u00e1 responsabilizado\u201d, diz secret\u00e1rio ap\u00f3s vandalismo no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-cometeu-crime-sera-responsabilizado-diz-secretario-apos-vandalismo-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T07:43:00"
        },
        {
            "title": "Bras\u00edlia amanhece com fuligem, ca\u00e7ambas reviradas e pr\u00e9dios vandalizados ap\u00f3s tentativa de invas\u00e3o \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/brasilia-amanhece-com-fuligem-cacambas-reviradas-e-predios-vandalizados-apos-tentativa-de-invasao-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T07:40:00"
        },
        {
            "title": "Cacique preso em Bras\u00edlia pede a manifestantes que n\u00e3o se envolvam em \u201cbriga ou confronto\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cacique-preso-em-brasilia-pede-a-manifestantes-que-nao-se-envolvam-em-briga-ou-confronto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-13T00:04:00"
        },
        {
            "title": "Tudo ser\u00e1 apurado e esclarecido, diz ministro da Justi\u00e7a ap\u00f3s atos de vandalismo no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tudo-sera-apurado-e-esclarecido-diz-ministro-da-justica-apos-atos-de-vandalismo-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T23:23:00"
        },
        {
            "title": "Veja imagens de tumulto ap\u00f3s tentativa de invas\u00e3o de pr\u00e9dio da PF, em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-imagens-de-tumulto-apos-tentativa-de-invasao-de-predio-da-pf-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T22:47:00"
        },
        {
            "title": "Lula descarta deixar hotel ap\u00f3s atos de vandalismo em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-descarta-deixar-hotel-apos-atos-de-vandalismo-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T22:45:00"
        },
        {
            "title": "Em Bras\u00edlia, manifestantes s\u00e3o dispersados com bombas e g\u00e1s pimenta; veja v\u00eddeos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-brasilia-manifestantes-sao-dispersados-com-bombas-e-gas-pimenta-veja-videos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T22:11:00"
        },
        {
            "title": "Bras\u00edlia tem tumulto e \u00f4nibus queimados ap\u00f3s tentativa de invas\u00e3o \u00e0 sede da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/manifestantes-tentam-invadir-predio-da-policia-federal-em-brasilia-diz-a-pm/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T20:49:00"
        },
        {
            "title": "Armas ter\u00e3o acesso mais restrito com novo governo, diz integrante de GT de Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/armas-terao-acesso-mais-restrito-com-novo-governo-diz-integrante-de-gt-de-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-12T09:21:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a Andrei Rodrigues, delegado que comandar\u00e1 a Pol\u00edcia Federal no governo Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/conheca-andrei-rodrigues-o-delegado-que-comandara-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-10T03:50:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino anuncia que delegado Andrei Rodrigues comandar\u00e1 Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-dino-anuncia-que-delegado-andrei-rodrigues-comandara-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-09T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s contra grupo que fraudava INSS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-em-goias-contra-grupo-que-fraudava-inss/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-08T10:12:00"
        },
        {
            "title": "PF prende prende empres\u00e1rio que convocou atiradores para participarem de atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-prende-empresario-que-convocou-atiradores-para-participarem-de-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-07T11:29:00"
        },
        {
            "title": "Nunes Marques envia \u00e0 PGR pedido de Bolsonaro para investigar Gleisi e Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nunes-marques-envia-a-pgr-pedido-de-bolsonaro-para-investigar-gleisi-e-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-07T10:45:00"
        },
        {
            "title": "Transi\u00e7\u00e3o de governo discute transferir seguran\u00e7a presidencial para a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/transicao-de-governo-discute-transferir-seguranca-presidencial-para-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-07T09:45:00"
        },
        {
            "title": "Corregedoria investiga delegada de caso do empres\u00e1rio Thiago Brennand, diz SSP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/corregedoria-investiga-delegada-de-caso-do-empresario-thiago-brennand-diz-ssp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-06T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Posse de Lula ter\u00e1 seguran\u00e7a refor\u00e7ada e previs\u00e3o de 700 policiais federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/posse-de-lula-tera-seguranca-reforcada-e-previsao-de-700-policiais-federais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-05T12:47:00"
        },
        {
            "title": "PF prende um e apreende R$ 194 mil em opera\u00e7\u00e3o contra com\u00e9rcio ilegal de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-um-e-apreende-r-194-mil-em-operacao-contra-desvios-de-armas-de-cacs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-03T16:45:00"
        },
        {
            "title": "PF combate corrup\u00e7\u00e3o e desvios de recursos p\u00fablicos em prefeitura de Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-corrupcao-e-desvios-de-recursos-publicos-em-prefeitura-de-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-02T08:24:00"
        },
        {
            "title": "PF combate opera\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fico internacional que utilizava embalagem de agrot\u00f3xico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-operacao-de-trafico-internacional-que-utilizava-embalagem-de-agrotoxico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-01T11:51:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza a maior opera\u00e7\u00e3o de combate a comercializa\u00e7\u00e3o ilegal de merc\u00fario",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-a-maior-operacao-de-combate-a-comercializacao-ilegal-de-mercurio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-01T09:42:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Economia libera metade da verba solicitada pela PF para passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/ministerio-da-economia-libera-metade-da-verba-solicitada-pela-pf-para-passaportes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-11-30T19:11:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga ex-vice-governador do Amazonas e candidata do Pros por suspeitas de caixa 2",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-ex-vice-governador-do-amazonas-e-candidata-do-pros-por-suspeitas-de-caixa-2/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-30T16:59:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga o desvio de rem\u00e9dios para crian\u00e7as Yanomami em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-o-desvio-de-remedios-para-criancas-yanomami-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-30T10:11:00"
        },
        {
            "title": "PF combate tr\u00e1fico internacional de ind\u00edgenas para planta\u00e7\u00f5es de maconha no Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-trafico-internacional-de-indigenas-brasileiros-para-plantacoes-de-maconha-no-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-29T14:06:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra lavagem de dinheiro ap\u00f3s roubo no Aeroporto de Viracopos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-lavagem-de-dinheiro-apos-roubo-no-aeroporto-de-viracopos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-29T11:46:00"
        },
        {
            "title": "PF combate o furto de cont\u00eaineres com mercadoria ilegal no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-o-furto-de-conteineres-com-mercadoria-ilegal-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-25T16:23:00"
        },
        {
            "title": "PRF identifica respons\u00e1veis por obstru\u00e7\u00e3o de rodovia que levou a acidente com v\u00edtimas adolescentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prf-identifica-responsaveis-por-obstrucao-de-rodovia-que-levou-a-acidente-com-vitimas-adolescentes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-25T16:08:00"
        },
        {
            "title": "Filho de Cabral ser\u00e1 transferido para mesmo pres\u00eddio do pai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-de-cabral-sera-transferido-para-mesmo-presidio-do-pai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-25T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Filho do ex-governador do RJ S\u00e9rgio Cabral se apresenta \u00e0 PF e \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-do-ex-governador-do-rj-sergio-cabral-se-apresenta-a-pf-e-e-preso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-24T17:52:00"
        },
        {
            "title": "PF det\u00e9m dois homens por ofensas a Alckmin e desacato a seguran\u00e7as do vice-presidente eleito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-detem-dois-homens-por-ofensas-a-alckmin-e-desacato-a-segurancas-do-vice-presidente-eleito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-24T16:23:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e prende seis envolvidos no bloqueio da Rodovia BR 163 no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-busca-e-prende-seis-envolvidos-no-bloqueio-da-rodovia-br-163-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-24T13:19:00"
        },
        {
            "title": "Grupo de Seguran\u00e7a P\u00fablica da transi\u00e7\u00e3o de governo se re\u00fane para planejar posse de Lula no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/grupo-de-seguranca-publica-da-transicao-de-governo-se-reune-para-planejar-posse-de-lula-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-24T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Falta de verba trava a\u00e7\u00f5es essenciais da PF, al\u00e9m dos passaportes, diz equipe de transi\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/falta-de-verba-trava-acoes-essenciais-da-pf-alem-dos-passaportes-diz-equipe-de-transicao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-24T09:53:00"
        },
        {
            "title": "Filho do ex-governador S\u00e9rgio Cabral \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-do-ex-governador-sergio-cabral-e-alvo-de-operacao-da-pf-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-23T12:15:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca na casa de ex-senador Romero Juc\u00e1 em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-busca-na-casa-de-ex-senador-romero-juca-em-roraima/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-23T08:59:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal desobstrui parte das estradas no Mato Grosso com trator",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-rodoviaria-federal-desobstrui-parte-das-estradas-no-mato-grosso-com-trator/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-22T11:10:00"
        },
        {
            "title": "PF prende mais de 100 envolvidos em crime de abuso infantil no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-mais-de-100-envolvidos-em-crime-de-abuso-infantil-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-22T10:24:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o Mista de Or\u00e7amento deve votar libera\u00e7\u00e3o de R$ 37 mi para emiss\u00e3o de passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/comissao-mista-de-orcamento-deve-votar-liberacao-de-r-37-mi-para-emissao-de-passaportes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-22T09:07:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de fraude milion\u00e1ria contra a Caixa Econ\u00f4mica e clientes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeito-de-fraude-milionaria-contra-a-caixa-economica-e-clientes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-21T21:07:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Economia n\u00e3o tem data para repassar verba para emiss\u00e3o de novos passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerio-da-economia-nao-tem-data-para-repassar-verba-para-emissao-de-novos-passaportes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-21T16:58:00"
        },
        {
            "title": "Copa: Catar recebe mais de 3 mil brasileiros em dez dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/copa-catar-recebe-mais-de-3-mil-brasileiros-em-dez-dias/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-11-21T07:45:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de busca e pris\u00e3o envolvendo manifesta\u00e7\u00f5es e bloqueios de rodovia\u200b",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandos-de-busca-e-prisao-envolvendo-manifestacoes-e-bloqueios-de-rodovia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-20T12:56:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga den\u00fancia de ataque de pescadores a ind\u00edgenas do Vale do Javari",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-denuncia-de-ataque-de-pescadores-a-indigenas-do-vale-do-javari/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-18T23:45:00"
        },
        {
            "title": "Por falta de verba, PF suspende a confec\u00e7\u00e3o de novos passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/por-falta-de-verba-pf-suspende-a-confeccao-de-novos-passaportes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-18T19:11:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal \u00e9 convidada para participar da seguran\u00e7a da Copa no Catar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/policia-federal-e-convidada-para-participar-da-seguranca-da-copa-no-catar/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-11-18T12:43:00"
        },
        {
            "title": "Policiais apreendem uma tonelada de maconha no lago de Itaipu\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-apreendem-uma-tonelada-de-maconha-no-lago-de-itaipu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-17T15:57:00"
        },
        {
            "title": "PF combate importa\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o de medicamentos falsos vindos do exterior",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-a-importacao-e-comercializacao-de-medicamentos-falsos-vindos-do-exterior/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-17T13:04:00"
        },
        {
            "title": "Quatro pessoas s\u00e3o presas em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico e crimes contra administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quatro-pessoas-sao-presas-em-operacao-contra-trafico-e-crimes-contra-administracao-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-17T11:19:00"
        },
        {
            "title": "PF combate grupo acusado de usar estudos da FGV para esconder corrup\u00e7\u00e3o e fraudes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-grupo-acusado-de-usar-estudos-da-fgv-para-esconder-corrupcao-e-fraudes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-17T09:34:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende 40 kg de drogas durante feriado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-40-kg-de-drogas-durante-feriado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-16T15:31:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o Enem 2022: mais de 70 mil profissionais far\u00e3o seguran\u00e7a da prova",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-enem-2022-mais-de-70-mil-profissionais-farao-seguranca-da-prova/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-12T09:55:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m pris\u00e3o preventiva de influenciador que amea\u00e7ou Corte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-prisao-preventiva-de-influenciador-que-ameacou-corte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-11T17:21:00"
        },
        {
            "title": "Moraes amplia medida para todo o pa\u00eds e mant\u00e9m multa de R$ 100 mil para quem bloquear vias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-multa-de-r-100-mil-por-hora-para-donos-de-veiculos-que-obstruirem-lugares-publicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-11T13:35:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga advogados e conselheiros do Carf envolvidos em esquema de corrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-advogados-e-conselheiros-do-carf-envolvidos-em-esquema-de-corrupcao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-11T13:22:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda pol\u00edcias atuarem para desobstruir vias no Distrito Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-policias-atuarem-para-desobstruir-vias-no-distrito-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-10T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Brasil realiza julgamento in\u00e9dito de assassinato ocorrido nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-realiza-julgamento-inedito-de-assassinato-ocorrido-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-10T13:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende influenciador em opera\u00e7\u00e3o contra sorteio ilegal de carros de luxo no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pc-prende-influenciador-em-operacao-contra-sorteio-ilegal-de-carros-de-luxo-no-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-10T10:54:00"
        },
        {
            "title": "PF incinera 12 toneladas de agrot\u00f3xicos e produtos veterin\u00e1rios ilegais em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-incinera-12-toneladas-de-agrotoxicos-e-produtos-veterinarios-ilegais-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-09T20:55:00"
        },
        {
            "title": "PF pede ao STF prorroga\u00e7\u00e3o para apurar dados da CPI da Pandemia contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-ao-stf-prorrogacao-para-apurar-dados-da-cpi-da-pandemia-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-09T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Moraes envia para a Justi\u00e7a Federal do RJ investiga\u00e7\u00f5es sobre Roberto Jefferson",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-envia-para-a-justica-federal-do-rj-investigacoes-sobre-roberto-jefferson/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-09T17:12:00"
        },
        {
            "title": "PF desarticula esquema milion\u00e1rio de desvio de vinhos de origem argentina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desarticula-esquema-milionario-de-desvio-de-vinhos-de-origem-argentina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-09T09:29:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia 4 pessoas por crimes associados \u00e0 importa\u00e7\u00e3o de 18 girafas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-indicia-4-pessoas-por-crimes-associados-a-importacao-de-18-girafas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-08T22:19:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson recorre de decis\u00e3o que determinou pris\u00e3o preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-recorre-de-decisao-que-determinou-prisao-preventiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-08T17:22:00"
        },
        {
            "title": "PF prende manifestante por tentativa de homic\u00eddio contra agente da PRF em SC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-manifestante-por-tentativa-de-homicidio-contra-agente-da-prf-em-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-08T15:42:00"
        },
        {
            "title": "Moraes se re\u00fane com procuradores ap\u00f3s paralisa\u00e7\u00f5es em rodovias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-se-reune-com-procuradores-apos-paralisacoes-em-rodovias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-08T12:38:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o em oito estados contra o tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-em-oito-estados-contra-o-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-08T10:57:00"
        },
        {
            "title": "PF identifica manifestantes que atacaram policiais rodovi\u00e1rios no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-identifica-manifestantes-que-atacaram-policiais-rodoviarios-no-para/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-07T21:23:00"
        },
        {
            "title": "Fachin rejeita habeas corpus para Roberto Jefferson por quest\u00f5es processuais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fachin-rejeita-habeas-corpus-para-roberto-jefferson-por-questoes-processuais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-07T10:29:00"
        },
        {
            "title": "PRF se re\u00fane com procuradores para falar de suposta omiss\u00e3o em bloqueios de rodovias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prf-se-reune-com-procuradores-para-falar-de-suposta-omissao-em-bloqueios-de-rodovias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-04T11:39:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga venda de senten\u00e7as na Justi\u00e7a de Sergipe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-investiga-venda-de-sentencas-na-justica-de-sergipe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-04T09:08:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda PF identificar l\u00edderes e donos de ve\u00edculos usados em bloqueios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-pf-identificar-lideres-e-donos-de-veiculos-usados-em-bloqueios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-03T18:19:00"
        },
        {
            "title": "Falso policial rodovi\u00e1rio federal \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/falso-policial-rodoviario-federal-e-alvo-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-03T15:31:00"
        },
        {
            "title": "PF prende empres\u00e1rio\u00a0envolvido com fraudes em criptomoedas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-empresario-envolvido-com-fraudes-em-criptomoedas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-03T08:48:00"
        },
        {
            "title": "PF apura se bloqueio de rodovias \u00e9 um movimento orquestrado e quer descobrir quem os financia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apura-se-bloqueio-de-rodovias-e-um-movimento-orquestrado-e-quer-descobrir-quem-os-financia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-02T15:20:00"
        },
        {
            "title": "Quem incitou novas manifesta\u00e7\u00f5es foi detido e encaminhado \u00e0 PF, diz superintendente da PRF em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quem-incitou-novas-manifestacoes-foi-detido-e-encaminhado-a-pf-diz-superintendente-da-prf-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-02T10:17:00"
        },
        {
            "title": "Moraes esclarece que PF pode divulgar resultado de opera\u00e7\u00f5es nas elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-esclarece-que-pf-pode-divulgar-resultado-de-operacoes-nas-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-30T12:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes pro\u00edbe opera\u00e7\u00f5es da PF e PRF em transporte p\u00fablico no dia das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-proibe-operacoes-da-pf-e-prf-em-transporte-publico-no-dia-das-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-30T00:12:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda diretores da PF e PRF explicarem opera\u00e7\u00f5es de combate a crimes eleitorais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-diretores-da-pf-e-prf-explicarem-operacoes-de-combate-a-crimes-eleitorais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-29T18:16:00"
        },
        {
            "title": "Servidor do TSE muda vers\u00e3o e diz ter alertado falha na suspens\u00e3o de programas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/servidor-do-tse-muda-versao-e-diz-que-so-alertou-falha-na-suspensao-de-programas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-28T17:22:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 3 milh\u00f5es em opera\u00e7\u00e3o durante segundo turno das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-r-3-milhoes-em-operacao-durante-segundo-turno-das-eleicoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-28T13:52:00"
        },
        {
            "title": "PF v\u00ea contradi\u00e7\u00e3o no primeiro laudo sobre indigenista morto no Amazonas em 2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-ve-contradicao-no-primeiro-laudo-sobre-indigenista-morto-no-amazonas-em-2019/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-27T18:10:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson tinha 7 mil balas e disse que s\u00f3 sairia morto de sua casa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-tinha-7-mil-balas-e-disse-que-so-sairia-morto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-27T17:29:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro pede que STF arquive investiga\u00e7\u00e3o por sua suposta interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-pede-que-stf-arquive-investigacao-por-sua-suposta-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-27T16:00:00"
        },
        {
            "title": "PF combate grupo envolvido com contrabando de cigarros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-grupo-envolvido-com-contrabando-de-cigarros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-26T11:06:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, Jefferson diz que atirou contra viatura da pol\u00edcia \u201cconscientemente\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-jefferson-diz-que-atirou-contra-viatura-da-policia-conscientemente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-25T17:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra crime internacional de lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-crime-internacional-de-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T12:51:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson \u00e9 transferido para Bangu 8, onde permanecer\u00e1 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-e-transferido-para-bangu-8-onde-permanecera-preso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T19:03:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 125 quilos de coca\u00edna no porto de Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-125-quilos-de-cocaina-no-porto-de-santos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-24T16:23:00"
        },
        {
            "title": "Federa\u00e7\u00e3o dos policiais federais cobra apura\u00e7\u00e3o sobre atentado de Roberto Jefferson contra agentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/federacao-dos-policiais-federais-cobra-apuracao-sobre-atentado-de-roberto-jefferson-contra-agentes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T15:33:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia Roberto Jefferson por 4 tentativas de homic\u00eddio contra policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-indicia-roberto-jefferson-por-4-tentativas-de-homicidio-contra-policiais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T14:58:00"
        },
        {
            "title": "Caso de Roberto Jefferson foi \u201cfato muito ruim\u201d para a campanha de Bolsonaro, diz professor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-de-roberto-jefferson-foi-fato-muito-ruim-para-a-campanha-de-bolsonaro-diz-professor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T12:54:00"
        },
        {
            "title": "Delegados federais avaliam que negocia\u00e7\u00e3o com Roberto Jefferson foi fora do \u201cpadr\u00e3o\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-federais-avaliam-que-negociacao-com-roberto-jefferson-foi-fora-do-padrao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T12:17:00"
        },
        {
            "title": "Policial que abordou Jefferson diz ter \u201cvestido personagem\u201d para \u201cgerenciar crise\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policial-que-abordou-jefferson-diz-ter-vestido-personagem-para-gerenciar-crise/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T12:11:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende avi\u00f5es e faz pris\u00f5es de envolvidos no tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-avioes-e-faz-prisoes-de-envolvidos-no-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-24T10:34:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza nova fase de opera\u00e7\u00e3o que investiga roubo a banco em Ara\u00e7atuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-nova-operacao-que-investiga-roubo-a-banco-em-aracatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-24T09:47:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson come\u00e7a a cumprir pris\u00e3o, agenda dos presidenci\u00e1veis e mais de 24 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-comeca-a-cumprir-prisao-agenda-dos-presidenciaveis-e-mais-de-24-de-outubro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T08:15:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson come\u00e7a a cumprir pris\u00e3o em pres\u00eddio do Rio; audi\u00eancia de cust\u00f3dia ser\u00e1 hoje",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-comeca-a-cumprir-prisao-e-passa-a-noite-em-presidio-do-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T07:08:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo revela conversa de Roberto Jefferson com agente da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-revela-conversa-de-roberto-jefferson-com-agente-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T23:26:00"
        },
        {
            "title": "Padre Kelmon entrega arma de Jefferson a policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/padre-kelmon-entrega-armas-de-jefferson-a-policiais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T21:41:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro da Justi\u00e7a, Moro classifica como \u201cgrav\u00edssimo e injustific\u00e1vel\u201d tiros de Jefferson contra a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-da-justica-moro-classifica-como-gravissimo-e-injustificavel-tiros-de-jefferson-contra-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T21:31:00"
        },
        {
            "title": "Balas disparadas por Jefferson perfuram encosto de cabe\u00e7a de carro da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/balas-disparadas-por-jefferson-perfuram-encosto-de-cabeca-de-carro-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T21:09:00"
        },
        {
            "title": "Policiais federais procuram armas em vistoria na casa de Roberto Jefferson",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-federais-procuram-armas-em-vistoria-na-casa-de-roberto-jefferson/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T21:09:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes do Congresso e associa\u00e7\u00e3o de delegados repudiam a\u00e7\u00f5es de Roberto Jefferson",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lideres-do-congresso-e-associacao-de-delegados-repudiam-acoes-de-roberto-jefferson/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T21:06:00"
        },
        {
            "title": "Tratamento dispensado a quem atira em policial \u00e9 o de bandido, diz Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tratamento-dispensado-a-quem-atira-em-policial-e-o-de-bandido-diz-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T20:06:00"
        },
        {
            "title": "Ex-deputado federal Roberto Jefferson \u00e9 preso no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-confirma-que-roberto-jefferson-se-entregou-para-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T19:05:00"
        },
        {
            "title": "Moraes menciona ataque a policiais em novo mandado de pris\u00e3o de Jefferson; ministro cita tentativa de homic\u00eddio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-cita-ataque-a-policiais-e-expede-novo-mandado-de-prisao-em-flagrante-de-jefferson-ministro-cita-tentativa-de-homicidio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T18:36:00"
        },
        {
            "title": "Aliado que est\u00e1 com Jefferson em casa diz que ele aguarda ministro da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliado-que-esta-com-jefferson-em-casa-diz-que-ele-aguarda-ministro-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T16:31:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson ainda n\u00e3o est\u00e1 preso; decis\u00e3o aponta seguido descumprimento de ordem judicial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-ainda-nao-esta-preso-decisao-aponta-seguido-descumprimento-de-ordem-judicial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T16:20:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson resiste \u00e0 pris\u00e3o e atira contra policiais federais no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-diz-em-video-ter-atirado-contra-policiais-federais-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-23T14:04:00"
        },
        {
            "title": "Den\u00fancias de crime eleitoral poder\u00e3o ser feitas pelo 191",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/denuncias-de-crime-eleitoral-poderao-ser-feitas-pelo-191/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-21T12:46:00"
        },
        {
            "title": "PF prende quatro pessoas envolvidas com com\u00e9rcio ilegal de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-quatro-pessoas-envolvidas-com-comercio-ilegal-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-21T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da CGU acusa Transpar\u00eancia Internacional de fazer pol\u00edtica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-cgu-acusa-transparencia-internacional-de-fazer-politica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-21T11:12:00"
        },
        {
            "title": "Doleira da Lava Jato Nelma Kodama volta para o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/doleira-da-lava-jato-nelma-kodama-volta-para-o-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-21T10:08:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal desmonta esquema de lavagem de dinheiro em sete estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-desmonta-esquema-de-lavagem-de-dinheiro-em-sete-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-20T17:01:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de busca no Par\u00e1 contra propaganda ilegal durante 1\u00ba turno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-busca-no-para-contra-propaganda-ilegal-durante-1o-turno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-20T12:35:00"
        },
        {
            "title": "Marido da cantora Perlla \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF contra pir\u00e2mide financeira que gerou preju\u00edzo de R$ 4,1 bilh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/marido-da-cantora-perlla-e-preso-em-operacao-da-pf-contra-esquema-de-piramide-financeira-que-gerou-prejuizo-de-r-41-bilhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-19T12:00:00"
        },
        {
            "title": "Rosa Weber mant\u00e9m governador de Alagoas afastado do cargo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-weber-mantem-governador-de-alagoas-afastado-do-cargo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-19T11:46:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o que fraudava licita\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-contra-organizacao-que-fraudava-licitacoes-no-maranhao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-19T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Peruano procurado pela Interpol \u00e9 preso em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/peruano-procurado-pela-interpol-e-preso-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-18T17:52:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de pris\u00e3o e buscas contra envolvidos no tr\u00e1fico internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-prisao-e-buscas-contra-envolvidos-no-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-18T12:56:00"
        },
        {
            "title": "Policiais Rodovi\u00e1rios Federais s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF contra corrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-rodoviarios-federais-sao-alvo-de-operacao-da-pf-contra-corrupcao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-18T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o para investigar crimes de funcion\u00e1rios da ANTT",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-investigar-crimes-de-funcionarios-da-antt/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-18T08:40:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para cumprir mais de 500 mandados de pris\u00e3o em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-cumprir-mais-de-500-mandados-de-prisao-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-17T09:22:00"
        },
        {
            "title": "MP do TCU d\u00e1 24 horas para Cade explicar pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra instituto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-do-tcu-da-24-horas-para-cade-explicar-pedido-de-investigacao-contra-instituto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-15T11:52:00"
        },
        {
            "title": "Policiais acusados de envolvimento na morte de Genivaldo Santos s\u00e3o presos em SE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-acusados-de-envolvimento-na-morte-de-genivaldo-santos-sao-presos-em-se/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-14T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio Thiago Brennand \u00e9 solto ap\u00f3s pagar fian\u00e7a, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-thiago-brennand-e-solto-apos-pagar-fianca-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-14T19:20:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Nordeste contra suspeitos de desviar verba do or\u00e7amento secreto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-combate-fraudes-em-sistema-do-sus-para-recebimento-de-emendas-parlamentares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-14T09:37:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio Thiago Brennand, acusado de crimes sexuais, \u00e9 preso em Abu Dhabi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-thiago-brennand-acusado-de-crimes-sexuais-e-preso-em-abu-dhabi/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-14T09:09:00"
        },
        {
            "title": "Moraes veta investiga\u00e7\u00f5es do Cade e do MJ sobre institutos de pesquisas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-veta-investigacoes-do-cade-e-do-mj-sobre-institutos-de-pesquisas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-13T22:51:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar institutos de pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-investigar-institutos-de-pesquisa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-13T20:26:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende celular e R$ 14 mil em esp\u00e9cie com governador de Alagoas apoiado por Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-celular-e-r-14-mil-em-especie-com-governador-de-alagoas-apoiado-por-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-11T13:47:00"
        },
        {
            "title": "Apoiado por Lula, governador de Alagoas \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF; STJ pede afastamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apoiado-por-lula-governador-de-alagoas-e-alvo-de-operacao-da-pf-stj-pede-afastamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-11T09:04:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Federal concede liberdade provis\u00f3ria a investigado pelas mortes de Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-federal-concede-liberdade-provisoria-a-investigado-pelas-mortes-de-dom-e-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-10T09:23:00"
        },
        {
            "title": "PF combate tr\u00e1fico de drogas; alvo da opera\u00e7\u00e3o estava em regime semiaberto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-trafico-de-drogas-alvo-da-operacao-estava-em-regime-semiaberto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-07T10:47:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha especializada em descaminho \u00e9 presa em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-especializada-em-descaminho-e-presa-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-06T14:52:00"
        },
        {
            "title": "PF combate fraudes de R$ 4 bilh\u00f5es em criptomoedas no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-fraudes-de-quatro-bilhoes-em-criptomoedas-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-06T11:15:00"
        },
        {
            "title": "Corpo de indigenista Maxciel Pereira deve ser periciado em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/corpo-de-indigenista-maxciel-pereira-deve-ser-periciado-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-05T11:48:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Federal afasta gerente da Codevasf por suspeita de recebimento de propina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-federal-afasta-gerente-da-codevasf-por-suspeita-de-recebimento-de-propina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-05T10:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz buscas em comit\u00ea de candidato no Piau\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-buscas-em-comite-de-candidato-no-piaui/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-30T12:55:00"
        },
        {
            "title": "Reuni\u00e3o nesta quinta vai definir seguran\u00e7a na capital federal durante as elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/reuniao-nesta-quinta-vai-definir-seguranca-na-capital-federal-nas-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T20:15:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 400 mil em opera\u00e7\u00f5es contra crimes eleitorais no Acre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-r-400-mil-em-operacoes-contra-crimes-eleitorais-no-acre/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T19:22:00"
        },
        {
            "title": "AGU pede ao STF investiga\u00e7\u00e3o pelo vazamento de inqu\u00e9rito contra ajudante de ordens de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-pede-ao-stf-investigacao-pelo-vazamento-de-inquerito-contra-ajudante-de-ordens-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T18:40:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e1rmen diz que investiga\u00e7\u00e3o da c\u00fapula da PF em caso do MEC n\u00e3o teve autoriza\u00e7\u00e3o do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/carmen-lucia-diz-que-investigacao-da-pf-em-caso-milton-ribeiro-nao-teve-autorizacao-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T15:25:00"
        },
        {
            "title": "PF desarticula organiza\u00e7\u00e3o que importava irregularmente cosm\u00e9ticos medicinais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desarticula-organizacao-que-importava-irregularmente-cosmeticos-medicinais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-28T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Indiciada por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e c\u00e1rcere privado, c\u00fapula da PF v\u00ea brecha para adiar depoimentos em caso Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/indiciada-por-formacao-de-quadrilha-e-carcere-privado-cupula-da-pf-ve-brecha-para-adiar-depoimentos-em-caso-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal abriu 1.197 inqu\u00e9ritos envolvendo elei\u00e7\u00f5es deste ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-abriu-1-197-inqueritos-envolvendo-eleicoes-deste-ano/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-27T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Ministra nega habeas corpus de delegado envolvido em investiga\u00e7\u00e3o sobre interfer\u00eancia na PF no caso Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministra-nega-habeas-corpus-de-delegado-envolvido-em-investigacao-sobre-interferencia-na-pf-no-caso-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-27T20:20:00"
        },
        {
            "title": "Governo reabre Centro Integrado de Comando e Controle Nacional para as elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-reabre-centro-integrado-de-comando-e-controle-nacional-para-as-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-27T13:53:00"
        },
        {
            "title": "PF combate fraude banc\u00e1ria no Paran\u00e1 e em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-fraude-bancaria-no-parana-e-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-27T13:21:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende envolvidos em explos\u00f5es de ag\u00eancias banc\u00e1rias no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-envolvidos-em-explosoes-de-agencias-bancarias-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-27T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Nova pesquisa para Presid\u00eancia, agenda dos candidatos e mais de 27 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nova-pesquisa-para-presidencia-agenda-dos-candidatos-e-mais-de-27-de-setembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-27T07:07:00"
        },
        {
            "title": "Pesquisa Ipec, pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Moraes e mais de 26 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pesquisa-ipec-pedido-de-investigacao-contra-moraes-e-mais-de-26-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-26T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Caso Genivaldo: PF indicia tr\u00eas policias rodovi\u00e1rios por abuso de autoridade e homic\u00eddio qualificado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-pede-indiciamento-de-policiais-rodoviarios-no-caso-genivaldo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-26T16:11:00"
        },
        {
            "title": "Delegados da PF pedem que Moraes seja investigado por \u201cabuso de autoridade\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-da-pf-pedem-que-moraes-seja-investigado-por-abuso-de-autoridade/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-26T14:16:00"
        },
        {
            "title": "PF evita ataque a ag\u00eancia do Banco do Brasil na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-evita-ataque-a-agencia-do-banco-do-brasil-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-26T09:05:00"
        },
        {
            "title": "PF cria biblioteca do ouro com amostras do Brasil e de outros pa\u00edses da Am\u00e9rica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cria-biblioteca-do-ouro-com-amostras-do-brasil-e-de-outros-paises-da-america/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-25T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Delegado indicia c\u00fapula da PF por suposta interfer\u00eancia em investiga\u00e7\u00e3o no MEC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegado-indicia-cupula-da-pf-por-suposta-interferencia-em-investigacao-no-mec/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-23T22:16:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende m\u00e9dico e duas pessoas acusadas de fraudar aux\u00edlio-doen\u00e7a no Piua\u00ed",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-medico-e-duas-pessoas-acusadas-de-fraudar-auxilio-doenca-no-piuai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-23T11:06:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita Federal combatem evas\u00e3o e lavagem de dinheiro em sete estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-federal-combatem-evasao-e-lavagem-de-dinheiro-em-sete-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-22T11:51:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 360 mil que seriam repassados a campanha eleitoral em Teresina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-r-360-mil-que-seriam-repassados-a-campanha-eleitoral-em-teresina/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-21T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga fraudes e superfaturamento em material para educa\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-fraudes-e-superfaturamento-em-material-para-educacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-21T13:38:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia prende 17 envolvidos por mega assalto em Guarapuava (PR)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-policia-prende-17-envolvidos-por-mega-assalto-em-guarapuava-pr/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-21T10:42:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede que STF arquive inqu\u00e9rito que apura suposta interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-que-stf-arquive-inquerito-que-apura-suposta-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-20T10:57:00"
        },
        {
            "title": "PF desarticula tr\u00eas organiza\u00e7\u00f5es ligadas ao tr\u00e1fico internacional de coca\u00edna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desarticula-tres-organizacoes-ligadas-ao-trafico-internacional-de-cocaina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-20T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Militar prende empres\u00e1rio conhecido como Rei do Ouro em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-militar-prende-empresario-conhecido-como-rei-do-ouro-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-19T11:31:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a-tarefa de Goi\u00e1s apreende mais de uma tonelada de agrot\u00f3xico ilegal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-tarefa-de-goias-apreende-mais-de-uma-tonelada-de-agrotoxico-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-19T11:03:00"
        },
        {
            "title": "PF prende haitiano que falsificava vistos para estrangeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-haitiano-que-falsificava-vistos-para-estrangeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-16T12:43:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga organiza\u00e7\u00e3o criminosa que alicia jovens para tr\u00e1fico internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-organizacao-criminosa-que-alicia-jovens-para-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-15T10:53:00"
        },
        {
            "title": "PF pede ao STF que Telegram envie dados de grupo de preso ao atacar ministros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-ao-stf-que-telegram-envie-dados-de-grupo-de-preso-ao-atacar-a-ministros/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-14T22:21:00"
        },
        {
            "title": "Moraes nega pedido para tirar do STF inqu\u00e9rito sobre empres\u00e1rios bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-nega-pedido-para-tirar-do-stf-inquerito-sobre-empresarios-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-14T16:34:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraudes de R$ 40 milh\u00f5es em preju\u00edzos com a Caixa Econ\u00f4mica Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraudes-de-r-40-milhoes-em-prejuizos-com-a-caixa-economica-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-14T11:49:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em benef\u00edcios e falsifica\u00e7\u00e3o de documentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraudes-em-beneficios-e-falsificacao-de-documentos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-14T08:42:00"
        },
        {
            "title": "Defesa pede revoga\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o de influenciador que amea\u00e7ou STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-pede-revogacao-de-prisao-de-influenciador-que-ameacou-stf-e-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-13T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga roubo de computadores de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-roubo-de-computadores-de-orgaos-publicos-federais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-13T09:43:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga invas\u00e3o a contas na Caixa Econ\u00f4mica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-invasao-a-contas-na-caixa-economica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-13T09:07:00"
        },
        {
            "title": "PF e MPT libertam paraguaios em trabalho an\u00e1logo \u00e0 escravid\u00e3o no MS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-mpt-libertam-paraguaios-em-trabalho-analogo-a-escravidao-no-ms/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-12T16:16:00"
        },
        {
            "title": "Moraes recusa pedido da PGR para trancar inqu\u00e9rito contra empres\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-recusa-pedido-da-pgr-para-trancar-inquerito-contra-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-09T19:12:00"
        },
        {
            "title": "Proximidade das elei\u00e7\u00f5es e epis\u00f3dios violentos fazem PF refor\u00e7ar seguran\u00e7a de Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/proximidade-das-eleicoes-e-episodios-violentos-faz-pf-reforcar-seguranca-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-09T16:24:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga Secretaria de Sa\u00fade do Acre por desvios de dinheiro p\u00fablico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-secretaria-de-saude-do-acre-por-desvios-de-dinheiro-publico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-08T12:17:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia evita ataque a ag\u00eancia da Caixa Econ\u00f4mica na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-evita-ataque-a-agencia-da-caixa-economica-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-07T13:58:00"
        },
        {
            "title": "PF combate lavagem de dinheiro de narcotraficante internacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-lavagem-de-dinheiro-de-narcotraficante-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-06T10:24:00"
        },
        {
            "title": "MC William do Borel \u00e9 preso por tr\u00e1fico de drogas durante Rock in Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/mc-william-do-borel-e-preso-por-trafico-de-drogas-durante-rock-in-rio/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-09-05T14:46:00"
        },
        {
            "title": "PF combate tr\u00e1fico de drogas no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-trafico-de-drogas-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-05T10:22:00"
        },
        {
            "title": "Medidas contra empres\u00e1rios t\u00eam pontos corretos e outros n\u00e3o, avalia professor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/medidas-contra-empresarios-tem-pontos-corretos-e-outros-nao-avalia-professor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-04T14:00:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Eleitoral garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es seguras e tranquilas, diz desembargador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-eleitoral-garantira-eleicoes-seguras-e-tranquilas-diz-desembargador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-03T14:46:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o h\u00e1 nada de secreto na Justi\u00e7a Eleitoral, apenas o voto\u201d, diz Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-ha-nada-de-secreto-na-justica-eleitoral-apenas-o-voto-diz-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-02T11:50:00"
        },
        {
            "title": "Toffoli ser\u00e1 relator de a\u00e7\u00e3o contra suposta interf\u00eancia de Bolsonaro na Abin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/toffoli-sera-relator-de-acao-contra-suposta-interfencia-de-bolsonaro-na-abin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-01T18:47:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui inqu\u00e9rito e aponta associa\u00e7\u00e3o criminosa sobre drogas em avi\u00e3o da FAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-conclui-inquerito-e-aponta-associacao-criminosa-sobre-drogas-em-aviao-da-fab/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-01T12:51:00"
        },
        {
            "title": "Vice na chapa de Cl\u00e1udio Castro ao governo do RJ \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vice-na-chapa-de-claudio-castro-ao-governo-do-rj-e-alvo-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-01T12:26:00"
        },
        {
            "title": "PF desmobiliza garimpos ilegais que poluem rios no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desmobiliza-garimpos-ilegais-que-poluem-rios-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-01T12:15:00"
        },
        {
            "title": "PF desmonta a cooperativa do crime no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desmonta-a-cooperativa-do-crime-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-01T09:04:00"
        },
        {
            "title": "PGR tem 15 dias para se manifestar em suposta interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-tem-15-dias-para-se-manifestar-em-suposta-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T22:16:00"
        },
        {
            "title": "Bases de decis\u00e3o de Moraes contra empres\u00e1rios s\u00e3o insuficientes, diz professora",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bases-de-decisao-de-moraes-contra-empresarios-sao-insuficientes-diz-professora/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T21:38:00"
        },
        {
            "title": "\u201cOpera\u00e7\u00e3o foi excessiva\u201d, avalia advogado sobre a\u00e7\u00e3o de Moraes a empres\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-foi-excessiva-avalia-advogado-sobre-acao-de-moraes-a-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T20:32:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o inqu\u00e9rito contra empres\u00e1rios bolsonaristas autorizado pelo STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-o-inquerito-contra-empresarios-bolsonaristas-autorizado-pelo-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rios se manifestam sobre pedido de Randolfe autorizado por Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/empresarios-se-manifestam-sobre-pedido-de-randolfe-autorizado-por-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T11:45:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate traficantes que escondiam drogas em tripas de animais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-combate-traficantes-que-escondiam-drogas-em-tripas-de-animais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-31T09:23:00"
        },
        {
            "title": "MPF pretende pedir arquivamento de investiga\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-pretende-pedir-arquivamento-de-investigacao-contra-empresarios-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T08:49:00"
        },
        {
            "title": "Moraes atendeu a pedido de Randolfe para quebrar sigilo banc\u00e1rio de empres\u00e1rios bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-atendeu-a-pedido-de-randolfe-para-quebrar-sigilo-bancario-de-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-31T00:35:00"
        },
        {
            "title": "PF diz n\u00e3o ter encontrado crimes em inqu\u00e9rito contra filho de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-nao-ter-encontrado-crimes-em-inquerito-contra-filho-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-30T20:54:00"
        },
        {
            "title": "PF pede que STF prorrogue inqu\u00e9rito de senador flagrado com dinheiro na cueca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-que-stf-prorrogue-inquerito-de-senador-flagrado-com-dinheiro-na-cueca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-30T18:40:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraude em licita\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Aneel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraude-em-licitacao-junto-a-aneel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-30T10:55:00"
        },
        {
            "title": "Memorial de apura\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias digitais aponta intrincado sistema de financiamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/memorial-de-apuracao-das-milicias-digitais-aponta-intrincado-sistema-de-financiamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-29T20:41:00"
        },
        {
            "title": "PGR apoia estender inqu\u00e9rito que investiga fala de Bolsonaro sobre vacina e Aids",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-apoia-estender-inquerito-que-investiga-fala-de-bolsonaro-sobre-vacina-e-aids/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-29T20:24:00"
        },
        {
            "title": "Delegado da PF morre em Mato Grosso ap\u00f3s ser baleado em a\u00e7\u00e3o contra madeireiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/delegado-da-pf-morre-no-mato-grosso-apos-ser-baleado-em-acao-contra-madeireiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-27T11:44:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraude em licita\u00e7\u00e3o de compra de combust\u00edvel por prefeitura no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraude-em-licitacao-de-compra-de-combustivel-por-prefeitura-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-26T17:27:00"
        },
        {
            "title": "Notas de entidades empresariais, entrevista de Lula e mais de 26 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/notas-de-entidades-empresariais-entrevista-de-lula-e-mais-de-26-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-26T07:11:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Lula e Bolsonaro oferecem ao p\u00fablico o que ambos t\u00eam de mais conhecido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-lula-e-bolsonaro-oferecem-ao-publico-o-que-ambos-tem-de-mais-conhecido/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T22:36:00"
        },
        {
            "title": "Militares demonstram preocupa\u00e7\u00e3o com atos em 7 de Setembro ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/militares-demonstram-preocupacao-com-atos-em-7-de-setembro-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T18:18:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz a empres\u00e1rios ser absurda opera\u00e7\u00e3o de Moraes, afirmam fontes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-a-empresarios-ser-absurda-operacao-de-moraes-afirmam-fontes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T17:57:00"
        },
        {
            "title": "Marco Aur\u00e9lio Mello diz \u00e0 CNN ter se arrependido de assinar carta pela democracia, usada como \u201cinstrumento pol\u00edtico\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marco-aurelio-mello-diz-a-cnn-ter-se-arrependido-de-assinar-carta-pela-democracia-usada-como-instrumento-politico-para-apoiar-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Caso de empres\u00e1rios aparenta n\u00e3o passar de exposi\u00e7\u00e3o de ideias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-caso-de-empresarios-aparenta-nao-passar-de-exposicao-de-ideias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T13:10:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Investiga\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios tem que ter pressa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-investigacao-de-empresarios-tem-que-ter-pressa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T13:09:00"
        },
        {
            "title": "\u201cAvalio com preocupa\u00e7\u00e3o\u201d, diz Ciro sobre opera\u00e7\u00e3o da PF contra empres\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/avalio-com-preocupacao-diz-ciro-sobre-operacao-da-pf-contra-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T10:49:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro: Cad\u00ea a turminha da carta pela democracia?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-cade-a-turminha-da-carta-pela-democracia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-25T10:10:00"
        },
        {
            "title": "Oito milicianos s\u00e3o presos em opera\u00e7\u00e3o da PF e do MP no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/oito-milicianos-sao-presos-em-operacao-da-pf-e-do-mp-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-25T08:59:00"
        },
        {
            "title": "Vice-procuradora diz que n\u00e3o foi intimada antes de opera\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vice-procuradora-diz-que-nao-foi-intimada-antes-de-operacao-contra-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T22:29:00"
        },
        {
            "title": "PF prende homem por importuna\u00e7\u00e3o sexual de passageira em voo Doha-S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-homem-por-importunacao-sexual-de-passageira-em-voo-doha-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-24T20:32:00"
        },
        {
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial do RJ reage a a\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios e critica PF e STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/associacao-comercial-do-rj-reage-a-acao-contra-empresarios-e-critica-pf-e-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T17:58:00"
        },
        {
            "title": "Sigilo sobre investiga\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios \u00e9 tema de debate na CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sigilo-sobre-investigacao-contra-empresarios-e-tema-de-debate-na-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T16:19:00"
        },
        {
            "title": "PF vai cruzar dados apreendidos de empres\u00e1rios com os de financiadores de atos de 7 de Setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-cruzar-dados-apreendidos-de-empresarios-com-os-de-financiadores-de-atos-de-7-de-setembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T15:41:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Opera\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios \u00e9 medida quase preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-operacao-contra-empresarios-e-medida-quase-preventiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T12:59:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Opera\u00e7\u00e3o da PF contra empres\u00e1rios \u00e9 muito delicada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-operacao-da-pf-contra-empresarios-e-muito-delicada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T12:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes deve manter sigilo sobre buscas contra empres\u00e1rios at\u00e9 cruzar dados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-deve-manter-sigilo-sobre-buscas-contra-empresarios-ate-cruzar-dados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T12:12:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o v\u00e3o encontrar nada\u201d, diz Hang \u00e0 CNN sobre celular apreendido pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-vao-encontrar-nada-diz-hang-a-cnn-sobre-celular-apreendido-pela-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T10:02:00"
        },
        {
            "title": "PF prende integrante da m\u00e1fia italiana \u201cNdrangheta\u201d em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-integrante-da-mafia-italiana-ndrangheta-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-24T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF contra empres\u00e1rios esquenta clima entre institui\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-contra-empresarios-esquenta-clima-entre-instituicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-24T05:23:00"
        },
        {
            "title": "Waack: O que parecia pacificado na pol\u00edtica voltou ao ambiente de incertezas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-o-que-parecia-pacificado-na-politica-voltou-ao-ambiente-de-incertezas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T23:15:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios, deputado bolsonarista r\u00e9u e mais de 23 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-empresarios-deputado-bolsonarista-reu-e-mais-de-23-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-23T20:34:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF divide opini\u00f5es no STF; parte da corte v\u00ea tens\u00e3o entre Poderes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-divide-opinioes-no-stf-parte-da-corte-ve-tensao-entre-poderes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T18:08:00"
        },
        {
            "title": "Juristas debatem papel do STF na a\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juristas-debatem-papel-do-stf-na-acao-contra-empresarios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T16:54:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF \u00e9 vista como \u201cgeradora de instabilidade\u201d pelo Pal\u00e1cio do Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-da-pf-e-vista-como-geradora-de-instabilidade-pelo-palacio-do-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T16:46:00"
        },
        {
            "title": "Ministro diz que a\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios mostra \u201cdesequil\u00edbrio do Judici\u00e1rio\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-diz-que-acao-contra-empresarios-mostra-desequilibrio-do-judiciario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T16:26:00"
        },
        {
            "title": "Gabinete da PGR foi pessoalmente intimado ontem sobre batida da PF, segundo os autos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gabinete-do-procurador-geral-foi-pessoalmente-intimado-sobre-batida-da-pf-ontem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T13:40:00"
        },
        {
            "title": "O que dizem os empres\u00e1rios alvos de buscas da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-quem-sao-os-empresarios-alvos-de-buscas-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T12:25:00"
        },
        {
            "title": "Moraes se re\u00fane com ministro da Defesa para discutir elei\u00e7\u00f5es nesta ter\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-se-reune-com-ministro-da-defesa-para-discutir-eleicoes-nesta-terca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T12:00:00"
        },
        {
            "title": "PF apura se empres\u00e1rios financiaram atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apura-se-empresarios-financiaram-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T10:57:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de mulheres brasileiras para Europa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-trafico-de-mulheres-brasileiras-para-europa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-23T09:36:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra empres\u00e1rios que teriam defendido golpe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-contra-empresarios-que-teriam-defendido-golpe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-23T08:30:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito afastado de Rio Largo/AL \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeito-afastado-de-rio-largo-al-e-preso-pela-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-22T11:10:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende mais de 2 toneladas de drogas em opera\u00e7\u00f5es neste s\u00e1bado (20)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-mais-de-2-toneladas-de-drogas-em-operacoes-neste-sabado-20/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-20T16:31:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede mais informa\u00e7\u00f5es para decidir se denuncia influenciador bolsonarista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-mais-informacoes-para-decidir-se-denuncia-influenciador-bolsonarista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-19T18:09:00"
        },
        {
            "title": "Moraes pede posi\u00e7\u00e3o da PGR em indiciamento de Bolsonaro por ligar vacina \u00e0 Aids",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-pede-posicao-da-pgr-em-indiciamento-de-bolsonaro-por-ligar-vacina-a-aids/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-19T16:26:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede que STF rejeite pedido da CPI para que Pol\u00edcia Federal organize provas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-que-stf-rejeite-pedido-da-cpi-para-que-policia-federal-organize-provas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-19T15:38:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga por 30 dias inqu\u00e9rito contra Daniel Silveira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-por-30-dias-inquerito-contra-daniel-silveira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-18T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Momento de pedido da PF para Bolsonaro depor \u00e9 ruim",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-momento-de-pedido-da-pf-para-bolsonaro-depor-e-ruim/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-18T13:22:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Fake News de Bolsonaro sobre Aids foi quase um crime confesso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-fake-news-de-bolsonaro-sobre-aids-foi-quase-um-crime-confesso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-18T13:21:00"
        },
        {
            "title": "PF refor\u00e7a seguran\u00e7a de Lula com atiradores de elite em primeiro com\u00edcio em BH",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-reforca-seguranca-de-lula-com-atiradores-de-elite-em-primeiro-comicio-em-bh/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-18T11:24:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o para combater fraudes na Previd\u00eancia; m\u00e9dico perito \u00e9 alvo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-para-combater-fraudes-na-previdencia-social/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-18T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal v\u00ea crime em fala de Bolsonaro sobre vacina e Aids",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-ve-crime-em-fala-de-bolsonaro-sobre-vacina-e-aids/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-17T19:42:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra 64 quilos de coca\u00edna em casco de navio no Porto de Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-64-quilos-de-cocaina-em-casco-de-navio-no-porto-de-santos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-17T10:08:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita fazem opera\u00e7\u00e3o contra contrabando, corrup\u00e7\u00e3o e tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-fazem-operacao-contra-contrabando-corrupcao-e-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-17T10:00:00"
        },
        {
            "title": "Venezuelanos s\u00e3o abandonados pr\u00f3ximos \u00e0 rodovi\u00e1ria de Vit\u00f3ria, no Esp\u00edrito Santo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/venezuelanos-sao-abandonados-proximos-a-rodoviaria-de-vitoria-no-espirito-santo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Candidatos a presidente falam sobre o controle das fronteiras do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/candidatos-a-presidente-falam-sobre-o-controle-das-fronteiras-do-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-16T18:46:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 detido pela PF ap\u00f3s quebrar poltronas em voo entre S\u00e3o Paulo e Recife",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-detido-pela-pf-apos-quebrar-poltronas-em-voo-entre-sao-paulo-e-recife/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T17:59:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeitos de ataque hacker no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeitos-de-ataque-hacker-no-ministerio-da-saude-em-2021/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T07:38:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que campanha de Lula tem de ser mais espec\u00edfica ao solicitar aumento de seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-campanha-de-lula-tem-de-ser-mais-especifica-ao-solicitar-aumento-de-seguranca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-15T16:01:00"
        },
        {
            "title": "Com in\u00edcio da campanha, PF intensifica acompanhamento de redes e avalia\u00e7\u00e3o de risco de candidatos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-inicio-da-campanha-pf-intensifica-acompanhamento-de-redes-e-avaliacao-de-risco-de-candidatos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-15T15:38:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s pedido de pris\u00e3o, delegado do caso MEC irrita membros da PF e deve sofrer repres\u00e1lias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-pedido-de-prisao-delegado-do-caso-mec-irrita-membros-da-pf-e-deve-sofrer-represalias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-13T21:48:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra fac\u00e7\u00e3o envolvida com tr\u00e1fico de drogas no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-faccao-envolvida-com-trafico-de-drogas-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-12T10:40:00"
        },
        {
            "title": "PF retira madeireiros, pecuaristas e grileiros de terra ind\u00edgena no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-retira-madeireiros-pecuaristas-e-grileiros-de-terra-indigena-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-11T13:04:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o para combater saques fraudulentos no Aux\u00edlio Emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-para-combater-saques-fraudulentos-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-11T09:22:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que pretendia resgatar Marcola e outros l\u00edderes de fac\u00e7\u00f5es em pres\u00eddios federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-prender-grupo-que-pretendia-resgatar-lideres-de-faccoes-em-presidios-federais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-10T08:27:00"
        },
        {
            "title": "Seguran\u00e7a de Lula relata epis\u00f3dios de viol\u00eancia e pede apoio \u00e0s superintend\u00eancias da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/seguranca-de-lula-relata-episodios-de-violencia-e-pede-apoio-as-superintendencias-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-09T16:11:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o que investiga importa\u00e7\u00e3o ilegal de produtos eletr\u00f4nicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-que-investiga-importacao-ilegal-de-produtos-eletronicos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-09T09:05:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de influenciador que amea\u00e7ou STF pede relaxamento de pris\u00e3o preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-influenciador-que-ameacou-stf-pede-relaxamento-de-prisao-preventiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-08T13:24:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Inqu\u00e9rito no STF n\u00e3o devia ser foco em pa\u00eds com tantos problemas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-inquerito-no-stf-nao-devia-ser-foco-em-pais-com-tantos-problemas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-08T12:19:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga por mais 15 dias investiga\u00e7\u00f5es contra homem que amea\u00e7ou STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-por-mais-15-dias-investigacoes-contra-homem-que-ameacou-stf-e-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-05T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Moraes diz que pedidos da PGR s\u00e3o impertinentes e nega arquivamento de inqu\u00e9rito contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-nega-pedido-da-pgr-para-arquivar-inquerito-contra-bolsonaro-por-vazamento-de-dados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-05T14:36:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre novos mandados de busca em casa de desembargadores e servidores do TJ-PA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-novos-mandados-de-busca-em-casa-de-desembargadores-e-servidores-do-tj-pa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-05T13:31:00"
        },
        {
            "title": "PF pede mais 15 dias para investigar homem que amea\u00e7ou ministros do STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-mais-15-dias-para-investigar-homem-que-ameacou-ministros-do-stf-e-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-04T17:27:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga desembargadores do TJ do Par\u00e1 e servidores do governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-desembargadores-do-tj-do-para-e-servidores-do-governo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-04T08:19:00"
        },
        {
            "title": "Ministros do TSE rebatem pedido do Minist\u00e9rio da Defesa sobre acesso a c\u00f3digos de urnas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministros-do-tse-rebatem-pedido-do-ministerio-da-defesa-sobre-acesso-a-codigos-de-urnas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-03T16:21:00"
        },
        {
            "title": "Caso Genivaldo: MPF concede mais 20 dias para conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-genivaldo-mpf-concede-mais-20-dias-para-conclusao-do-inquerito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-03T15:54:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Inqu\u00e9rito de Bolsonaro no STF est\u00e1 vinculado \u00e0s elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-inquerito-de-bolsonaro-no-stf-esta-vinculado-as-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-02T13:11:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: A PGR extrapolou sua fun\u00e7\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-a-pgr-extrapolou-sua-funcao-em-inquerito-sobre-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-02T13:10:00"
        },
        {
            "title": "A crise entre a PGR e o ministro Alexandre de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-crise-entre-a-pgr-e-o-ministro-alexandre-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-02T08:46:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede novamente que STF arquive investiga\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro sobre vazamento de dados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-novamente-que-stf-arquive-investigacao-contra-bolsonaro-sobre-vazamento-de-dados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-01T16:05:00"
        },
        {
            "title": "Moraes decreta pris\u00e3o preventiva de influenciador que amea\u00e7ou ministros do STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-decreta-prisao-preventiva-de-influenciador-que-ameacou-ministros-do-stf-e-politicos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-01T09:20:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de influenciador protocola pedido para STF n\u00e3o conceder pris\u00e3o preventiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-influenciador-protocola-pedido-para-stf-nao-conceder-prisao-preventiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-31T22:29:00"
        },
        {
            "title": "PF pede pris\u00e3o preventiva de influenciador que amea\u00e7ou ministros do STF e pol\u00edticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-prisao-preventiva-de-influenciador-que-ameacou-ministros-do-stf-e-ministros/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-30T23:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta retira 337 trabalhadores de condi\u00e7\u00f5es an\u00e1logas \u00e0 escravid\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-conjunta-retira-337-trabalhadores-de-condicoes-analogas-a-escravidao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-28T11:46:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita fazem opera\u00e7\u00e3o para investigar golpe financeiro de falsos investimentos na bolsa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-fazem-operacao-para-investigar-golpe-financeiro-de-falsos-investimentos-na-bolsa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-28T10:45:00"
        },
        {
            "title": "STF marca para agosto julgamentos de recursos contra investiga\u00e7\u00f5es que envolvem Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-marca-para-agosto-julgamentos-de-recursos-contra-investigacoes-que-envolvem-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-26T10:33:00"
        },
        {
            "title": "Procurados internacionais s\u00e3o deportados dos EUA e presos em Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/procurados-internacionais-sao-deportados-dos-eua-e-presos-em-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-24T17:05:00"
        },
        {
            "title": "Influenciador acusado de amea\u00e7ar STF segue preso at\u00e9 nova decis\u00e3o de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/influenciador-acusado-de-ameacar-stf-segue-preso-ate-nova-decisao-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-23T16:55:00"
        },
        {
            "title": "Apreendida pela PF, Lamborghini do \u201cRei do Bitcoin\u201d \u00e9 leiloada por R$ 845 mil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apreendida-pela-pf-lamborghini-do-rei-do-bitcoin-e-leiloada-por-r-845-mil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-22T22:05:00"
        },
        {
            "title": "Novo desembargador do TRT \u00e9 cunhado de preso por opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-desembargador-do-trt-e-cunhado-de-preso-por-operacao-da-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-22T20:35:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a mant\u00e9m pris\u00e3o tempor\u00e1ria de suspeito de desvio na Codevasf",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-mantem-prisao-temporaria-de-suspeito-de-desvio-na-codevasf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T18:15:00"
        },
        {
            "title": "Codevasf destinou empenhos de R$ 151 milh\u00f5es a empresa investigada pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/codevasf-destinou-empenhos-de-r-151-milhoes-a-empresa-investigada-pela-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-20T20:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende R$ 1,3 milh\u00e3o na casa de alvo da opera\u00e7\u00e3o que mira Codevasf",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-r-13-milhao-na-casa-de-alvo-da-operacao-que-mira-codevasf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-20T15:31:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Amazonas contra garimpo ilegal; prefeito de Juta\u00ed \u00e9 um dos alvos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-no-amazonas-contra-garimpo-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-20T10:11:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o que investiga lavagem de dinheiro em licita\u00e7\u00f5es da Codevasf",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-que-investiga-lavagem-de-dinheiro-em-licitacoes-da-codevasf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-20T09:14:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o que cooptava funcion\u00e1rios de aeroportos para tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-organizacao-que-cooptava-funcionarios-de-aeroportos-para-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-19T08:42:00"
        },
        {
            "title": "Ricardo Baronovsky: Imparcialidade alegada por Fachin \u00e9 pressuposto do processo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ricardo-baronovsky-imparcialidade-alegada-por-fachin-e-pressuposto-do-processo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-18T13:11:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Levar assunto das urnas para embaixadores soa mal para o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-levar-assunto-das-urnas-para-embaixadores-soa-mal-para-o-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-18T13:10:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a manda PF investigar v\u00eddeo que encena atentado contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-justica-manda-pf-investigar-video-que-encena-atentado-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-16T17:41:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7as Armadas, PF e entidades fiscalizadoras das elei\u00e7\u00f5es se reunir\u00e3o com TSE em agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/forcas-armadas-pf-e-entidades-fiscalizadoras-das-eleicoes-se-reunirao-com-tse-em-agosto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-15T17:49:00"
        },
        {
            "title": "MPF apura retomada do garimpo ilegal no Rio Madeira, no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-apura-retomada-do-garimpo-ilegal-no-rio-madeira-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-13T09:47:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-deflagra-operacao-contra-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-13T08:22:00"
        },
        {
            "title": "Por seguran\u00e7a, candidatos \u00e0 Presid\u00eancia usar\u00e3o viaturas \u201cVIP\u201d da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/por-seguranca-candidatos-a-presidencia-usarao-viaturas-vip-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-12T09:34:00"
        },
        {
            "title": "Suspeitos das mortes de Bruno e Dom que est\u00e3o em Atalaia do Norte devem ser transferidos para Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeitos-das-mortes-de-bruno-e-dom-que-estao-em-atalaia-do-norte-devem-ser-transferidos-para-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-11T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Inc\u00eandio em galp\u00e3o da Cinemateca foi acidental, conclui PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/incendio-em-galpao-da-cinemateca-foi-acidental-conclui-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-09T10:07:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar amea\u00e7as a juiz que mandou prender Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-investigar-ameacas-a-juiz-que-mandou-prender-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-08T16:16:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de participar das mortes de Dom Phillips e Bruno Pereira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeito-de-participar-das-mortes-de-dom-phillips-e-bruno-pereira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-08T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Carro de juiz que mandou prender Milton Ribeiro \u00e9 atacado em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/carro-de-juiz-que-mandou-prender-milton-ribeiro-e-atacado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-07T20:46:00"
        },
        {
            "title": "Em v\u00eddeo, esposa de \u201cFara\u00f3 dos Bitcoins\u201d chora e diz que vive injusti\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-video-esposa-de-farao-dos-bitcoins-chora-e-diz-que-vive-injustica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-05T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o de ataque na Dinamarca, chuvas em Alagoas e mais de 4 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/investigacao-de-ataque-na-dinamarca-chuvas-em-alagoas-e-mais-de-4-de-julho/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T06:50:00"
        },
        {
            "title": "FAB intercepta avi\u00e3o e PF apreende mais de 600 kg de pasta base de coca\u00edna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/fab-intercepta-aviao-e-pf-apreende-pasta-base-de-cocaina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-03T22:22:00"
        },
        {
            "title": "Oposi\u00e7\u00e3o e governo se articulam por CPI do MEC; veja pr\u00f3ximos passos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/oposicao-e-governo-se-articulam-por-cpi-do-mec-veja-proximos-passos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-30T15:34:00"
        },
        {
            "title": "Ricardo Baronovsky: Fatos na Caixa Econ\u00f4mica s\u00e3o graves e merecem apura\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/ricardo-baronovsky-fatos-na-caixa-economica-sao-graves-e-merecem-apuracao/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-06-30T13:20:00"
        },
        {
            "title": "Governo cria programa de prote\u00e7\u00e3o de profissionais de seguran\u00e7a p\u00fablica e defesa social",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-cria-programa-de-protecao-de-profissionais-de-seguranca-publica-e-defesa-social/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-30T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal vai investigar superfaturamento em propaganda do governo federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-vai-investigar-superfaturamento-em-propaganda-do-governo-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-29T17:21:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda para PGR pedido de investiga\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro por suposta interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-para-pgr-pedido-de-investigacao-contra-bolsonaro-por-suposta-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-28T21:43:00"
        },
        {
            "title": "Delegado do caso Milton Ribeiro deixa coordena\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9ritos especiais da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/coordenacao-de-inqueritos-especiais-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-28T19:05:00"
        },
        {
            "title": "Entenda os pr\u00f3ximos passos para instaura\u00e7\u00e3o da CPI do MEC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-os-proximos-passos-para-instauracao-da-cpi-do-mec/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-28T14:58:00"
        },
        {
            "title": "Reconstitui\u00e7\u00e3o dos assassinatos de Dom Phillips e Bruno Pereira deve ocorrer na sexta-feira (1\u00ba)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/reconstituicao-dos-assassinatos-de-dom-phillips-e-bruno-pereira-deve-ocorrer-na-sexta-feira-1o/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-28T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre o caso do ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-o-que-se-sabe-sobre-o-caso-do-ex-ministro-da-educacao-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-28T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Quais as d\u00favidas e os efeitos das investiga\u00e7\u00f5es sobre o caso Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/podcast-e-tem-mais-quais-as-duvidas-e-os-efeitos-das-investigacoes-sobre-o-caso-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-28T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a Xuxas, f\u00e3 de Escobar e considerado o maior traficante de drogas de Portugal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/conheca-xuxas-fa-de-escobar-e-considerado-o-maior-traficante-de-drogas-de-portugal/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-27T22:43:00"
        },
        {
            "title": "Suposta conversa entre Bolsonaro e ex-ministro sobre opera\u00e7\u00e3o \u00e9 tema do Debate CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/suposta-conversa-entre-bolsonaro-e-ex-ministro-sobre-operacao-e-tema-do-debate-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-27T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Como a decis\u00e3o da Suprema Corte americana sobre o aborto agrava a polarizada situa\u00e7\u00e3o dos EUA?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/como-a-decisao-da-suprema-corte-americana-sobre-o-aborto-agrava-a-polarizada-situacao-dos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-27T09:00:00"
        },
        {
            "title": "\u201cMilton Ribeiro foi preso injustamente\u201d e \u201cn\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios m\u00ednimos de corrup\u00e7\u00e3o\u201d, diz Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/milton-ribeiro-foi-preso-injustamente-e-nao-ha-indicios-minimos-de-corrupcao-diz-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-26T22:03:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a nega ter tratado de opera\u00e7\u00e3o da PF em viagem com Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-justica-nega-ter-tratado-de-operacao-da-pf-em-viagem-com-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-26T12:07:00"
        },
        {
            "title": "Se houve crime, haver\u00e1 puni\u00e7\u00e3o, diz l\u00edder da bancada evang\u00e9lica na C\u00e2mara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/se-houve-crime-havera-punicao-diz-lider-da-bancada-evangelica-na-camara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-25T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Waack: Problema para Bolsonaro \u00e9 como escapar liso se perder as elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/waack-problema-para-bolsonaro-e-como-escapar-liso-se-perder-as-eleicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-24T22:09:00"
        },
        {
            "title": "Pr\u00e9-candidatos a presidente falam sobre a autonomia da Pol\u00edcia Federal\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pre-candidatos-a-presidente-falam-sobre-a-autonomia-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-24T18:37:00"
        },
        {
            "title": "Corpo de Bruno Pereira, morto no Amazonas, chega ao Recife",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/corpo-de-bruno-araujo-morto-no-amazonas-chega-a-recife/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-23T19:54:00"
        },
        {
            "title": "MPF se manifestou contra pris\u00e3o de Ribeiro, mas diz que supostos crimes tiveram seu \u201crespaldo\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-se-manifestou-contra-prisao-de-ribeiro-mas-diz-que-supostos-crimes-tiveram-seu-respaldo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Ordem superior impediu transfer\u00eancia de Ribeiro, diz delegado da PF em carta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ordem-superior-impediu-transferencia-de-ribeiro-diz-delegado-da-pf-em-carta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Independ\u00eancia da PF \u00e9 tema de debate entre juristas na CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/independencia-da-pf-e-tema-de-debate-entre-juristas-na-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T16:31:00"
        },
        {
            "title": "PF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar se houve interfer\u00eancia em opera\u00e7\u00e3o que prendeu Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-investigacao-para-apurar-interferencia-em-operacao-que-prendeu-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T15:43:00"
        },
        {
            "title": "Foi criada \u201corganiza\u00e7\u00e3o criminosa\u201d dentro do MEC, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/foi-criada-organizacao-criminosa-dentro-do-mec-diz-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T13:23:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal cumpre mais de 40 mandados de pris\u00e3o em opera\u00e7\u00e3o em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-cumpre-mais-de-40-mandatos-de-prisao-em-operacao-em-roraima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-23T12:11:00"
        },
        {
            "title": "Milton Ribeiro deve passar por audi\u00eancia de cust\u00f3dia nesta quinta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/milton-ribeiro-passara-por-audiencia-de-custodia-nesta-quinta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T08:06:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Milton Ribeiro pede revoga\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o, ataque em MG e mais de 23 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-milton-ribeiro-pede-revogacao-de-prisao-ataque-em-mg-e-mais-de-23-de-junho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-23T06:50:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia da Pol\u00edcia Federal libera corpos de Dom e Bruno para fam\u00edlias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pericia-da-policia-federal-libera-corpos-de-dom-e-bruno-para-familias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-22T19:06:00"
        },
        {
            "title": "Transfer\u00eancia para Bras\u00edlia foi cancelada e Ribeiro vai passar a noite em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/transferencia-para-brasilia-deve-ser-adiada-e-ribeiro-pode-passar-a-noite-em-sao-paulo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T18:10:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o da CGU encontra movimenta\u00e7\u00e3o financeira suspeita de Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacao-da-cgu-encontra-movimentacao-financeira-suspeita-de-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T16:56:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro Milton Ribeiro vai para Superintend\u00eancia da PF em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-milton-ribeiro-vai-para-superintendencia-da-pf-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T15:04:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSe algu\u00e9m errou ser\u00e1 punido\u201d, afirma presidente da bancada evang\u00e9lica sobre pris\u00e3o de Milton Ribeiro e pastores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/se-alguem-errou-sera-punido-afirma-presidente-da-bancada-evangelica-sobre-prisao-de-milton-ribeiro-e-pastores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T14:24:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Pris\u00e3o de Milton Ribeiro pode prejudicar candidatura de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-prisao-de-milton-ribeiro-pode-prejudicar-candidatura-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Pris\u00e3o de Milton Ribeiro afeta primeiro escal\u00e3o do governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-prisao-de-milton-ribeiro-afeta-primeiro-escalao-do-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Barroso diz ter preocupa\u00e7\u00e3o da soberania da Amaz\u00f4nia ser perdida para o crime organizado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/barroso-diz-ter-preocupacao-da-soberania-da-amazonia-ser-perdida-para-o-crime-organizado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-22T12:51:00"
        },
        {
            "title": "Milton Ribeiro pedir\u00e1 liberdade em audi\u00eancia de cust\u00f3dia amanh\u00e3, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/milton-ribeiro-pedira-liberdade-em-audiencia-de-custodia-amanha-diz-defesa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T12:08:00"
        },
        {
            "title": "Governo n\u00e3o compactua com qualquer ato irregular, diz MEC ap\u00f3s pris\u00e3o de Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-nao-compactua-com-qualquer-ato-irregular-diz-mec-apos-prisao-de-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T10:42:00"
        },
        {
            "title": "\u201cJulgo que a verdade ir\u00e1 triunfar\u201d, diz Mour\u00e3o sobre Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/julgo-que-a-verdade-ira-triunfar-diz-mourao-sobre-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T09:34:00"
        },
        {
            "title": "\u201cSe for culpado, vai pagar\u201d, diz Bolsonaro sobre pris\u00e3o de Milton Ribeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/se-for-culpado-vai-pagar-diz-bolsonaro-sobre-prisao-de-milton-ribeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T09:26:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro Milton Ribeiro \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-milton-ribeiro-e-preso-em-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-22T08:26:00"
        },
        {
            "title": "Equipe da PF ir\u00e1 ao Amazonas para periciar barco usado por Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/equipe-da-pf-ira-ao-amazonas-para-periciar-barco-usado-por-dom-e-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T22:06:00"
        },
        {
            "title": "\u201cPablo Escobar brasileiro\u201d: PF prende maior traficante internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pablo-escobar-brasileiro-pf-prende-maior-traficante-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T16:43:00"
        },
        {
            "title": "Corpos de Bruno Pereira e Dom Phillips devem ser liberados at\u00e9 quinta-feira (23)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/corpos-de-bruno-pereira-e-dom-phillips-devem-ser-liberados-ate-quinta-feira-23/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T14:43:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o de combate ao tr\u00e1fico de drogas em sete estados brasileiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-de-combate-ao-trafico-de-drogas-em-sete-estados-brasileiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T12:30:00"
        },
        {
            "title": "Caso Genivaldo: Pol\u00edcia Federal pede adiamento de prazo para conclus\u00e3o do inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-genivaldo-policia-federal-pede-adiamento-de-prazo-para-conclusao-do-inquerito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T12:12:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre nova fase de opera\u00e7\u00e3o que investiga roubo a bancos em Ara\u00e7atuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-nova-fase-de-operacao-que-investiga-roubo-a-bancos-em-aracatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-21T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Unirio suspende atividades presenciais ap\u00f3s amea\u00e7as de aluno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/unirio-suspende-atividades-presenciais-apos-ameacas-de-aluno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-20T21:04:00"
        },
        {
            "title": "Barroso prorroga inqu\u00e9rito contra senador flagrado com dinheiro na cueca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/barroso-prorroga-inquerito-contra-senador-flagrado-com-dinheiro-na-cueca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-20T19:52:00"
        },
        {
            "title": "Assassinos de Dom e Bruno cumprimentaram v\u00edtimas minutos antes do crime, diz suspeito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assassinos-de-dom-e-bruno-cumprimentaram-vitimas-minutos-antes-do-crime-diz-suspeito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-20T17:21:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o do Senado vai acompanhar investiga\u00e7\u00f5es em regi\u00e3o de mortes de Dom e Bruno",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/comissao-do-senado-vai-acompanhar-investigacoes-em-regiao-de-mortes-de-dom-e-bruno/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-20T13:17:00"
        },
        {
            "title": "Elei\u00e7\u00f5es na Col\u00f4mbia, PF localiza barco de Dom e Bruno e mais de 20 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/eleicoes-na-colombia-pf-localiza-barco-de-dom-e-bruno-e-mais-de-20-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-20T07:15:00"
        },
        {
            "title": "PF localiza embarca\u00e7\u00e3o em que viajavam Dom e Bruno no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-localiza-embarcacao-em-que-viajavam-dom-e-bruno-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-19T21:43:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal promete liberar corpos de Dom e Bruno em at\u00e9 uma semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-promete-liberar-corpos-de-dom-e-bruno-em-ate-uma-semana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T18:45:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe e o que falta ser solucionado sobre mortes de Bruno e Dom",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-o-que-se-sabe-e-o-que-falta-ser-solucionado-sobre-a-morte-de-bruno-e-dom/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T15:03:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma que arcada dent\u00e1ria periciada \u00e9 do indigenista Bruno Pereira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-confirma-que-arcada-dentaria-periciada-e-do-indigenista-bruno-pereira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T12:55:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal procura por terceiro suspeito no caso Dom Phillips e Bruno Pereira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-procura-por-terceiro-suspeito-no-caso-dom-phillips-e-bruno-pereira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-17T20:29:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito confessa persegui\u00e7\u00e3o e assassinato de Dom e Bruno, dizem fontes da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-confessa-perseguicao-e-assassinato-de-dom-e-bruno-no-amazonas-dizem-fontes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-17T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Univaja discorda da PF sobre aus\u00eancia de mandante de crime contra indigenista e jornalista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/univaja-discorda-da-pf-sobre-ausencia-de-mandante-de-crime-contra-indigenista-e-jornalista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-17T13:53:00"
        },
        {
            "title": "A an\u00e1lise sobre o caso Dom Phillips e Bruno Pereira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/a-analise-sobre-o-caso-dom-phillips-e-bruno-pereira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-17T08:21:00"
        },
        {
            "title": "Embarca\u00e7\u00e3o de Bruno Pereira e Dom Phillips ainda n\u00e3o foi encontrada, diz comit\u00ea da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/embarcacao-de-bruno-pereira-e-dom-phillips-ainda-nao-foi-encontrada-diz-comite-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-16T21:21:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito que confessou crime diz que n\u00e3o houve mandante, segundo fontes da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-que-confessou-crime-diz-que-nao-houve-mandante-segundo-fontes-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-16T15:02:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga cinco suspeitos de crime contra jornalista e indigenista no AM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-cinco-suspeitos-de-crime-contra-jornalista-e-indigenista-no-am/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-16T10:43:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia em Bras\u00edlia tentar\u00e1 identificar \u201cremanescentes humanos\u201d encontrados no AM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pericia-em-brasilia-tentara-identificar-remanescentes-humanos-encontrados-no-am/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-16T08:11:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal encontra corpos em \u00e1rea indicada por suspeitos no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-encontra-corpos-em-area-indicada-por-suspeitos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T20:54:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal relata ao STF \u201cdificuldades\u201d para proteger terras ind\u00edgenas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-relata-ao-stf-dificuldades-para-proteger-terras-indigenas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T20:53:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a confirma encontro de restos humanos nas buscas no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministro-da-justica-confirma-encontro-de-restos-humanos-nas-buscas-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T19:31:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga terceiro envolvido em desaparecimento no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-terceiro-envolvido-em-desaparecimento-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T18:25:00"
        },
        {
            "title": "Homic\u00eddios aumentaram 507% em regi\u00e3o onde jornalista e indigenista desapareceram",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homicidios-aumentaram-507-em-regiao-onde-jornalista-e-indigenista-desapareceram/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito confessa assassinato de Dom Phillips e Bruno Pereira, dizem fontes da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-confessa-assassinato-de-dom-phillips-e-bruno-pereira-dizem-fontes-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T16:08:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, testemunha teria indicado \u00e0 PF local de corpos de desaparecidos na Amaz\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-depoimento-testemunha-teria-indicado-a-pf-local-de-corpos-de-desaparecidos-na-amazonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T14:25:00"
        },
        {
            "title": "PF leva um dos suspeitos a local de buscas por desaparecidos no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-leva-um-dos-suspeitos-a-local-de-buscas-por-desaparecidos-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T14:06:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra venda ilegal de madeira com ess\u00eancia amaz\u00f4nica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-venda-ilegal-de-madeira-com-essencia-amazonica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Boris Johnson se diz profundamente preocupado com desaparecidos na Amaz\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/boris-johnson-se-diz-profundamente-preocupado-com-desaparecidos-na-amazonia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-15T09:57:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara aprova teto de ICMS para combust\u00edveis, \u201csuper quarta\u201d e mais de 15 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/camara-aprova-teto-de-icms-para-combustiveis-super-quarta-e-mais-de-15-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T07:06:00"
        },
        {
            "title": "PF instaura inqu\u00e9rito para investigar liga\u00e7\u00e3o de Kalil com empres\u00e1rios de \u00f4nibus de BH",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-instaura-inquerito-para-investigar-ligacao-de-kalil-com-empresarios-de-onibus-de-bh/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-14T22:47:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito diz \u00e0 PF que viu indigenista no dia do desaparecimento, mas que saiu para ca\u00e7ar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-diz-a-pf-que-viu-indigenista-no-dia-do-desaparecimento-mas-que-saiu-para-cacar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T21:26:00"
        },
        {
            "title": "PF prende outro suspeito de envolvimento no desaparecimento de dupla na Amaz\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-outro-suspeito-de-envolvimento-no-desaparecimento-de-dupla-na-amazonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T20:34:00"
        },
        {
            "title": "Falta prote\u00e7\u00e3o estatal na \u00e1rea em que indigenista e jornalista sumiram, diz pesquisador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/falta-protecao-estatal-na-area-em-que-indigenista-e-jornalista-sumiram-diz-pesquisador/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T14:04:00"
        },
        {
            "title": "Estudos mostram rela\u00e7\u00e3o entre tr\u00e1fico de drogas e pesca ilegal no Javari",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/estudos-mostram-relacao-entre-trafico-de-drogas-e-pesca-ilegal-no-javari/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T12:16:00"
        },
        {
            "title": "Amea\u00e7as \u00e0s lideran\u00e7as da Amaz\u00f4nia aumentaram nos \u00faltimos anos, diz mission\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ameacas-as-liderancas-da-amazonia-aumentaram-nos-ultimos-anos-diz-missionario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T09:28:00"
        },
        {
            "title": "O oitavo dia de buscas no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-oitavo-dia-de-buscas-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-14T09:12:00"
        },
        {
            "title": "PF muda \u00e1rea de busca e diz que resultado de material sai nesta semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-muda-area-de-busca-e-diz-que-resultado-de-material-sai-nesta-semana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-13T19:34:00"
        },
        {
            "title": "Entenda caso do desaparecimento de indigenista e jornalista ingl\u00eas no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-o-desaparecimento-indigenista-e-jornalista-ingles-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-13T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00edgenas relatam pesca ilegal e ataques a tiros no Vale do Javari",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/indigenas-relatam-pesca-ilegal-e-ataques-a-tiros-no-vale-do-javari/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-13T13:09:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma material de desaparecidos, a\u00e7\u00f5es da Eletrobras na B3 e mais de 13 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-confirma-material-de-desaparecidos-acoes-da-eletrobras-na-b3-e-mais-de-13-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-13T06:52:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma que material encontrado pertence \u00e0 dupla desaparecida na Amaz\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-confirma-que-material-encontrado-pertence-a-dupla-desaparecida-na-amazonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-12T21:28:00"
        },
        {
            "title": "Equipes de buscas no Amazonas encontram embarca\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de desaparecimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/equipes-de-buscas-no-amazonas-encontram-embarcacao-em-area-de-desaparecimento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-12T17:45:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal nega ter encontrado corpos dos desaparecidos na Amaz\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-nega-ter-encontrado-corpos-dos-desaparecidos-na-amazonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-11T17:36:00"
        },
        {
            "title": "\u201cQueremos solucionar e confortar fam\u00edlias\u201d, diz Bolsonaro sobre desaparecimento no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/queremos-solucionar-e-confortar-familias-diz-bolsonaro-sobre-desaparecimento-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-09T19:41:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra sangue em barco e pede pris\u00e3o de suspeito por desaparecimento no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-sangue-em-barco-e-pede-prisao-de-suspeito-por-desaparecimento-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-09T17:59:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para investigar desvios de produtos qu\u00edmicos para narcotr\u00e1fico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-investigar-desvios-de-produtos-quimicos-para-narcotrafico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-09T12:21:00"
        },
        {
            "title": "\u00c1rea onde desapareceram jornalista e indigenista \u00e9 2\u00aa com mais inqu\u00e9ritos por garimpo ilegal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/area-onde-desapareceram-jornalista-e-indigenista-e-2a-com-mais-inqueritos-por-garimpo-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-08T18:46:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a determina envio de helic\u00f3pteros e barcos para buscas de ingl\u00eas e indigenista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-determina-envio-de-helicopteros-e-barcos-para-buscas-de-ingles-e-indigenista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-08T12:42:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEle tem que ser encontrado\u201d: mulher de jornalista desaparecido no Amazonas faz apelo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ele-tem-que-ser-encontrado-mulher-de-jornalista-desaparecido-no-amazonas-faz-apelo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-07T16:18:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Economia vai ao STF contra delegado da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-economia-vai-ao-stf-contra-delegado-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-03T21:43:00"
        },
        {
            "title": "PF pede que Guedes seja inclu\u00eddo como investigado em inqu\u00e9rito que mira Renan",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-que-guedes-seja-incluido-como-investigado-em-inquerito-que-mira-renan/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-03T18:29:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 mais prazo para PF enviar an\u00e1lise de suposto vazamento de dados por Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-mais-prazo-para-pf-enviar-analise-de-suposto-vazamento-de-dados-por-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-03T15:52:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende ve\u00edculos ligados ao contrabando de cigarros do Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-veiculos-ligados-ao-contrabando-de-cigarros-do-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-31T18:14:00"
        },
        {
            "title": "PF se re\u00fane com partidos para tratar da seguran\u00e7a dos presidenci\u00e1veis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-se-reune-com-partidos-para-tratar-da-seguranca-dos-presidenciaveis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-30T18:24:00"
        },
        {
            "title": "No Rio, manifestantes pedem justi\u00e7a para homem morto em Sergipe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-rio-manifestantes-pedem-justica-para-homem-morto-em-sergipe/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-28T16:43:00"
        },
        {
            "title": "Viatura da PRF utilizada como \u201cc\u00e2mara de g\u00e1s\u201d durante abordagem passa por per\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/viatura-da-prf-utilizada-como-camara-de-gas-durante-abordagem-passa-por-pericia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-28T16:36:00"
        },
        {
            "title": "PRF afasta agentes que estavam em abordagem no caso da \u201cc\u00e2mara de g\u00e1s\u201d em SE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prf-afasta-agentes-que-estavam-em-abordagem-no-caso-da-camara-de-gas-em-se/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-26T18:58:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o contra estudantes de medicina no RJ e ES",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-contra-estudantes-de-medicina-no-rj-e-es/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-26T09:35:00"
        },
        {
            "title": "Fachin v\u00ea com preocupa\u00e7\u00e3o n\u00famero de mortos em opera\u00e7\u00e3o policial no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/fachin-ve-com-preocupacao-numero-de-mortos-em-operacao-policial-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-25T15:04:00"
        },
        {
            "title": "ONGs denunciam opera\u00e7\u00e3o policial na Vila Cruzeiro \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ongs-denunciam-operacao-policial-na-vila-cruzeiro-a-organizacao-dos-estados-americanos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-25T13:52:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o policial no Rio de Janeiro deixa 22 mortos e fecha 19 escolas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-policial-rio-de-janeiro-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-24T18:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz buscas em casas de ju\u00edzes federais suspeitos de corrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-buscas-em-casas-de-juizes-federais-suspeitos-de-corrupcao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-20T11:03:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o acusada de garimpo ilegal na Terra Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-organizacao-acusada-de-garimpo-ilegal-na-terra-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-19T12:45:00"
        },
        {
            "title": "Moraes d\u00e1 10 dias para PF entregar relat\u00f3rio sobre suposto vazamento de dados por Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-da-10-dias-para-pf-entregar-relatorio-sobre-suposto-vazamento-de-dados-por-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-18T19:28:00"
        },
        {
            "title": "Dois policiais rodovi\u00e1rios s\u00e3o mortos em Fortaleza; PF vai investigar o caso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dois-policiais-rodoviarios-sao-mortos-em-fortaleza-pf-vai-investigar-o-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-18T15:42:00"
        },
        {
            "title": "PF confirma que terra ind\u00edgena Apytereua foi invadida por desconhecidos no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-confirma-que-terra-indigena-apytereua-foi-invadida-por-desconhecidos-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-18T14:23:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra acusados de assaltos a carros-fortes e empresas de valores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-acusados-de-assaltos-a-carros-fortes-e-empresas-de-valores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-17T11:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF investiga evas\u00e3o de divisas e lavagem de dinheiro no RJ e em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-investiga-evasao-de-divisas-e-lavagem-de-dinheiro-no-rj-e-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-17T08:31:00"
        },
        {
            "title": "PF chama partidos para tratar da seguran\u00e7a dos presidenci\u00e1veis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-chama-partidos-para-tratar-da-seguranca-dos-presidenciaveis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-16T21:40:00"
        },
        {
            "title": "Mendon\u00e7a derruba decis\u00e3o sobre ICMS, Datena candidato ao Senado e mais de 13 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mendonca-derruba-decisao-sobre-icms-datena-candidato-ao-senado-e-mais-de-13-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-13T20:42:00"
        },
        {
            "title": "TSE diz que solucionou plano de ataque da PF \u00e0s urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tse-diz-que-solucionou-plano-de-ataque-da-pf-as-urnas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-13T18:06:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende coca\u00edna preta no aeroporto de Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-cocaina-preta-no-aeroporto-de-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-13T15:58:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Bolsonaro insiste em atacar processo eleitoral brasileiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-bolsonaro-insiste-em-atacar-processo-eleitoral-brasileiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-13T12:49:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Discurso de Fachin sobre elei\u00e7\u00f5es repercutiu mal nos quart\u00e9is",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-discurso-de-fachin-sobre-eleicoes-repercutiu-mal-nos-quarteis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-13T12:49:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui que n\u00e3o houve mandante nem pagamento a hackers que acessaram mensagens da Lava Jato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-que-nao-houve-mandante-nem-pagamento-a-hackers-que-acessaram-mensagens-da-lava-jato/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-12T18:18:00"
        },
        {
            "title": "PF fecha garimpo ilegal de ouro em cidade hist\u00f3rica mineira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-fecha-garimpo-ilegal-de-ouro-em-cidade-historica-mineira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-11T20:43:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara aprova MP que permite uso de fundo da PF para despesas de sa\u00fade de servidores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-aprova-mp-que-permite-uso-de-fundo-da-pf-para-despesas-de-saude-de-servidores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-11T19:55:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a determina inclus\u00e3o de Rog\u00e9rio de Andrade em alerta da Interpol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-determina-inclusao-de-rogerio-de-andrade-em-alerta-da-interpol/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-11T10:03:00"
        },
        {
            "title": "AGU recorre de decis\u00e3o que deu 15 dias para PF fazer relat\u00f3rio sobre vazamento de dados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-recorre-de-decisao-que-deu-15-dias-para-pf-fazer-relatorio-sobre-vazamento-de-dados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-06T22:00:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00edgenas ianom\u00e2mi desaparecidos s\u00e3o localizados, segundo l\u00edder",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/indigenas-ianomami-desaparecidos-sao-localizados-segundo-lider/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-06T11:01:00"
        },
        {
            "title": "PF prende garimpeiro condenado por genoc\u00eddio de ind\u00edgenas Ianom\u00e2mi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-garimpeiro-condenado-por-genocidio-de-indigenas-ianomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-06T10:49:00"
        },
        {
            "title": "Ind\u00edgenas v\u00e3o ao Supremo contra garimpeiros ilegais em Roraima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/indigenas-vao-ao-supremo-contra-garimpeiros-ilegais-em-roraima/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-05T15:33:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 77 kg de ouro avaliados em R$ 23 milh\u00f5es; PMs est\u00e3o envolvidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-77-kg-de-ouro-em-aviao-particular-valor-estimado-e-de-r-23-milhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-05T07:26:00"
        },
        {
            "title": "Daniel Silveira dep\u00f5e na Pol\u00edcia Federal por duas horas e meia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/daniel-silveira-depoe-na-policia-federal-por-duas-horas-e-meia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-04T20:36:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara dos Deputados cria grupo para acompanhar situa\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas Ianom\u00e2mi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-dos-deputados-cria-grupo-para-acompanhar-situacao-de-ianomami/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-04T11:53:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro anuncia convoca\u00e7\u00e3o de 1.250 aprovados nos concursos da PF e da PRF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/bolsonaro-anuncia-convocacao-de-1-250-aprovados-nos-concursos-da-pf-e-da-prf/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-05-03T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Com volta da greve dos servidores do BC, delegados da PF avaliam aumentar press\u00e3o por reajuste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/com-volta-da-greve-dos-servidores-do-bc-delegados-da-pf-avaliam-aumentar-pressao-por-reajuste/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-05-03T12:02:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal treina policiais para seguran\u00e7a de candidatos \u00e0 Presid\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-treina-policiais-para-seguranca-de-candidatos-a-presidencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-03T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal encontra tr\u00eas mortos em reserva ind\u00edgena no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-encontra-tres-mortos-em-reserva-indigena-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-30T13:42:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s 45 anos, Pol\u00edcia Federal se despede de sua sede em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-45-anos-policia-federal-se-despede-de-sua-sede-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-29T21:33:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a afasta prefeito de Porto Grande (AP) ap\u00f3s suspeita de superfaturamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-afasta-prefeito-de-porto-grande-ap-apos-suspeita-de-superfaturamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-28T10:19:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga movimenta\u00e7\u00f5es irregulares no mercado de c\u00e2mbio em Santa Catarina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-movimentacoes-irregulares-no-mercado-de-cambio-em-santa-catarina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-26T15:49:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o sobre supostos desvios na compra de respiradores pelo Nordeste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-sobre-supostos-desvios-na-compra-de-respiradores-pelo-nordeste/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-26T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Delegados da PF aprovam medidas para pressionar governo a assinar MP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/delegados-da-pf-aprovam-medidas-para-pressionar-governo-a-assinar-mp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-21T10:54:00"
        },
        {
            "title": "Aliados dizem que Bolsonaro est\u00e1 incomodado com movimento de policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-dizem-que-bolsonaro-esta-incomodado-com-movimento-de-policiais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-19T20:34:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s press\u00e3o, governo cogita reajuste maior para policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-pressao-governo-cogita-reajuste-maior-para-policiais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-19T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Policiais federais e rodovi\u00e1rios fazem assembleia hoje para discutir reajuste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-federais-e-rodoviarios-fazem-assembleia-hoje-para-discutir-reajuste/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-19T16:02:00"
        },
        {
            "title": "Doleira Nelma Kodama \u00e9 presa em Portugal, diz Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/doleira-nelma-kodama-e-presa-em-portugal-diz-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-19T10:39:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de drogas no Brasil e em Portugal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-trafico-internacional-de-drogas-no-brasil-e-em-portugal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-19T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Delegados da PF fazem consulta para pedir reajuste acima da infla\u00e7\u00e3o em ano eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-da-pf-fazem-consulta-para-pedir-reajuste-acima-da-inflacao-em-ano-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-18T21:23:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a anuncia envio de refor\u00e7os da PF e PRF para Guarapuava",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministro-da-justica-anuncia-envio-de-reforcos-da-pf-e-prf-para-guarapuava/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-18T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende em Pernambuco o n\u00famero dois do PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-em-pernambuco-o-numero-dois-do-pcc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-17T15:27:00"
        },
        {
            "title": "Invasores da Terra Ind\u00edgena Xipaia fugiram ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o, diz ministro da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/invasores-da-terra-indigena-xipaia-fugiram-apos-operacao-diz-ministro-da-justica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-16T17:51:00"
        },
        {
            "title": "PF e For\u00e7a Nacional seguem para terra ind\u00edgena do Par\u00e1 ap\u00f3s den\u00fancia de garimpo ilegal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-forca-nacional-seguem-para-terra-indigena-do-para-apos-denuncia-de-garimpo-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-15T18:53:00"
        },
        {
            "title": "Camaroneses s\u00e3o presos no Maranh\u00e3o com R$ 448 mil em notas falsas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/camaroneses-sao-presos-no-maranhao-com-r-448-mil-em-notas-falsas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-14T15:35:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suposto integrante de quadrilha que rouba cargas dos Correios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suposto-integrante-de-quadrilha-que-rouba-cargas-dos-correios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-14T11:48:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de planejar ataque terrorista a Universidade em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeito-de-planejar-ataque-terrorista-a-universidade-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-12T14:40:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui investiga\u00e7\u00e3o envolvendo Ciro Nogueira e aponta corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-conclui-investigacao-envolvendo-ciro-nogueira-e-aponta-corrupcao-passiva-e-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-08T19:41:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga dois deputados estaduais do Amap\u00e1 por rachadinha e superfaturamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-dois-deputados-estaduais-do-amapa-por-rachadinha-e-superfaturamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-08T11:27:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga ataque cibern\u00e9tico \u00e0 R\u00e1dio Justi\u00e7a e ao sistema de consulta do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-ataque-cibernetico-a-radio-justica-e-ao-sistema-de-consulta-do-stf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-07T10:54:00"
        },
        {
            "title": "Filho de Bolsonaro, Jair Renan deve prestar depoimento \u00e0 PF nesta quinta-feira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/filho-de-bolsonaro-jair-renan-deve-prestar-depoimento-a-pf-nesta-quinta-feira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-06T20:40:00"
        },
        {
            "title": "Moraes manda PF ouvir Silveira em 15 dias sobre caso da tornozeleira eletr\u00f4nica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-manda-pf-ouvir-silveira-em-15-dias-sobre-caso-da-tornozeleira-eletronica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-06T20:20:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraudes de R$ 100 milh\u00f5es em cons\u00f3rcio do Banco do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraudes-de-r-100-milhoes-em-consorcios-do-banco-do-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-06T11:18:00"
        },
        {
            "title": "Fontes afirmam que pastor blindou Bolsonaro e Milton Ribeiro em depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fontes-afirmam-que-pastor-blindou-bolsonaro-e-milton-ribeiro-em-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-05T21:11:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga presidente da C\u00e2mara de Vereadores acusado de tr\u00e1fico de drogas em RR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-presidente-da-camara-de-vereadores-acusado-de-trafico-de-drogas-em-rr/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-05T12:12:00"
        },
        {
            "title": "Canadense presa com coca\u00edna no aeroporto de Guarulhos diz ser v\u00edtima do golpe da heran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/canadense-presa-com-cocaina-no-aeroporto-de-guarulhos-diz-ser-vitima-do-golpe-da-heranca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-04T20:09:00"
        },
        {
            "title": "PF prende nos EUA brasileiro acusado de triplo homic\u00eddio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-nos-eua-brasileiro-acusado-de-triplo-homicidio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-04T18:13:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro Milton Ribeiro confirma \u00e0 PF que atendeu pastores a pedido de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-milton-ribeiro-confirma-a-pf-que-atendeu-pastores-a-pedido-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-31T21:57:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro chama Moro de \u201ctra\u00edra\u201d e \u201cmentiroso\u201d ap\u00f3s PF negar interfer\u00eancia na corpora\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-chama-moro-de-traira-e-mentiroso-apos-pf-negar-interferencia-na-corporacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-31T21:18:00"
        },
        {
            "title": "Moro fora da disputa \u00e0 Presid\u00eancia, Doria confirma candidatura e mais de 31 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/moro-fora-da-disputa-a-presidencia-doria-confirma-candidatura-e-mais-de-31-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-31T18:56:00"
        },
        {
            "title": "PF desarticula quadrilha que enviava drogas para a Am\u00e9rica Central",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desarticula-quadrilha-que-enviava-drogas-para-a-america-central/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-31T14:55:00"
        },
        {
            "title": "Bruno Salles: Imbr\u00f3glio s\u00f3 se resolveu quando Moraes aplicou multa a Silveira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bruno-salles-imbroglio-so-se-resolveu-quando-moraes-aplicou-multa-a-silveira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-31T13:17:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Discuss\u00e3o sobre tornozeleira eletr\u00f4nica em deputado \u00e9 um horror",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/boris-casoy-discussao-sobre-tornozeleira-eletronica-em-deputado-e-um-horror/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-31T13:17:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina que tornozeleira eletr\u00f4nica de Daniel Silveira seja instalada nesta quinta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-que-tornozeleira-eletronica-de-daniel-silveira-seja-instalada-nesta-quinta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-31T11:14:00"
        },
        {
            "title": "PF pede prorroga\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito contra Bolsonaro por associa\u00e7\u00e3o da vacina \u00e0 Aids",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-prorrogacao-de-inquerito-contra-bolsonaro-por-associacao-da-vacina-a-aids/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-30T20:46:00"
        },
        {
            "title": "Antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento de Daniel Silveira no Supremo e mais de 30 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/antecipacao-do-julgamento-de-daniel-silveira-no-supremo-e-mais-de-30-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-30T18:48:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara n\u00e3o cumprir\u00e1 ato judicial em plen\u00e1rio, diz vice-presidente da Casa sobre Silveira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vice-presidente-da-camara-diz-que-nenhum-ato-judicial-sera-cumprido-em-plenario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-30T18:00:00"
        },
        {
            "title": "PF diz ao STF que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime ao trocar diretor-geral defendido por Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-ao-stf-que-bolsonaro-nao-cometeu-crime-ao-trocar-diretor-geral-defendido-por-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-30T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Policial federal \u00e9 baleado por alvo de opera\u00e7\u00e3o em Santana do Livramento, no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-federal-e-baleado-por-alvo-de-operacao-em-santana-do-livramento-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-30T15:15:00"
        },
        {
            "title": "TSE recebe sugest\u00f5es das For\u00e7as Armadas sobre urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tse-recebe-sugestoes-das-forcas-armadas-sobre-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-25T20:56:00"
        },
        {
            "title": "Pedido para federalizar Fernando de Noronha e mais da noite de 25 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pedido-para-federalizar-fernando-de-noronha-e-mais-da-noite-de-25-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-25T19:14:00"
        },
        {
            "title": "PF instaura inqu\u00e9rito para apurar suspeitas no MEC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-apurar-repasse-ilegal-de-verbas-do-mec/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-25T14:20:00"
        },
        {
            "title": "PF recebe o segundo jato de sua frota em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-recebe-o-segundo-jato-de-sua-frota-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-24T21:54:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal inaugura nova sede em Bras\u00edlia, que custar\u00e1 R$ 17,3 milh\u00f5es ao ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-inaugura-nova-sede-em-brasilia-que-custara-r-173-milhoes-ao-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-24T16:53:00"
        },
        {
            "title": "Pix poder\u00e1 ser usado para pagar taxa de passaporte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pix-podera-ser-usado-para-pagar-taxa-de-passaporte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-22T19:28:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 1.100 ucranianos desembarcaram no Brasil desde o in\u00edcio da guerra, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mais-de-1-100-ucranianos-desembarcaram-no-brasil-desde-o-inicio-da-guerra-diz-pf/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-03-22T14:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende contrabandista de migrantes em Minas Gerais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-contrabandista-de-migrantes-em-minas-gerais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-22T14:25:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraude em licita\u00e7\u00f5es no Hospital Universit\u00e1rio do Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraude-em-licitacoes-no-hospital-universitario-do-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-22T08:41:00"
        },
        {
            "title": "PF prende l\u00edder de quadrilha respons\u00e1vel por fraudes no aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-lider-de-quadrilha-responsavel-por-fraudes-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-21T09:13:00"
        },
        {
            "title": "PGR diz n\u00e3o ver desvio de finalidade de Bolsonaro na troca no comando da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-diz-nao-ver-desvio-de-finalidade-de-bolsonaro-na-troca-no-comando-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-18T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes determina bloqueio do Telegram no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alexandre-de-moraes-determina-bloqueio-do-telegram-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-18T15:28:00"
        },
        {
            "title": "PF tem novo diretor de investiga\u00e7\u00e3o e combate ao crime organizado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-tem-novo-diretor-de-investigacao-e-combate-ao-crime-organizado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-17T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o sobre fraude bilion\u00e1ria no Seguro Defeso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-deflagra-operacao-sobre-fraude-bilionaria-no-seguro-defeso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-17T11:36:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro articula e ex-diretor da PF deve permanecer no governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-articula-e-ex-diretor-da-pf-deve-permanecer-no-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-16T20:38:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor da Pol\u00edcia Federal se re\u00fane com presidente do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-diretor-da-policia-federal-se-reune-com-presidente-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-16T14:57:00"
        },
        {
            "title": "Confira a \u00edntegra do depoimento de Ramagem \u00e0 PF sobre urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/confira-a-integra-do-depoimento-de-ramagem-a-pf-sobre-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-15T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Abin produziu relat\u00f3rio para investigar suposta vulnerabilidade de urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/abin-produziu-relatorio-para-investigar-suposta-vulnerabilidade-de-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-15T19:32:00"
        },
        {
            "title": "Ronnie Lessa \u00e9 um dos alvos da PF em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ronnie-lessa-e-um-dos-alvos-da-pf-em-operacao-contra-trafico-internacional-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-15T07:19:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes do tr\u00e1fico de drogas no norte fluminense s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lideres-do-trafico-de-drogas-no-norte-fluminense-sao-alvo-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-14T09:06:00"
        },
        {
            "title": "Ataques no oeste da Ucr\u00e2nia, avan\u00e7o em negocia\u00e7\u00f5es e mais de 11 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataques-no-oeste-da-ucrania-avanco-em-negociacoes-e-mais-de-11-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-11T13:17:00"
        },
        {
            "title": "Rio de Janeiro: Vereador de Nil\u00f3polis \u00e9 preso por liderar mil\u00edcia armada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rio-de-janeiro-vereador-de-nilopolis-e-preso-por-liderar-milicia-armada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-10T09:00:00"
        },
        {
            "title": "Doria diz que laudo da PF sobre v\u00eddeo \u00edntimo \u00e9 tentativa de \u201cprejudicar pr\u00e9-candidatura\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/doria-diz-que-laudo-da-pf-sobre-video-intimo-e-tentativa-de-prejudicar-pre-candidatura/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-09T19:00:00"
        },
        {
            "title": "Caio Pellim assume a diretoria de investiga\u00e7\u00e3o contra corrup\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caio-pellim-assume-a-diretoria-de-investigacao-contra-corrupcao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-07T19:37:00"
        },
        {
            "title": "Extraditado, suspeito de atacar a sede do Porta dos Fundos est\u00e1 preso no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/extraditado-suspeito-de-atacar-a-sede-do-porta-dos-fundos-esta-preso-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-04T21:51:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor da PF toma posse no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-diretor-da-pf-toma-posse-no-ministerio-da-justica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-04T20:26:00"
        },
        {
            "title": "Interlocutores dizem que novo diretor da PF avalia pelo menos quatro mudan\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/interlocutores-dizem-que-novo-diretor-da-pf-avalia-pelo-menos-quatro-mudancas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-04T13:53:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor sinaliza mudan\u00e7as na Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-diretor-sinaliza-mudancas-na-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-03T18:18:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edder do PCC, Marcola \u00e9 transferido da penitenci\u00e1ria de Bras\u00edlia para Porto Velho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lider-do-pcc-marcola-e-transferido-da-penitenciaria-de-brasilia-para-porto-velho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-03T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Tropas russas perto da capital ucraniana, PF investiga Bolsonaro e mais de 3 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tropas-russas-perto-da-capital-ucraniana-pf-investiga-bolsonaro-e-mais-de-3-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-03T13:43:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito contra Bolsonaro por associar vacina contra a Covid \u00e0 Aids em live",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-contra-bolsonaro-por-associar-vacina-contra-a-covid-a-aids-em-live/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-03T11:13:00"
        },
        {
            "title": "Chefe da PF foi demitido pelo telefone e avalia se aceita novo cargo, dizem interlocutores do ex-diretor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/chefe-da-pf-foi-demitido-pelo-telefone-e-avalia-se-aceita-novo-cargo-dizem-interlocutores-do-ex-diretor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-25T20:09:00"
        },
        {
            "title": "Guerra na Ucr\u00e2nia, troca de comando na PF e mais da noite de 25 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/guerra-na-ucrania-troca-de-comando-na-pf-e-mais-da-noite-de-25-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-25T19:17:00"
        },
        {
            "title": "Troca do comando da PF n\u00e3o era esperada por ex-delegado-geral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/troca-do-comando-da-pf-nao-era-esperada-por-ex-delegado-geral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-25T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro troca diretor-geral da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bolsonaro-troca-diretor-geral-da-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-25T15:13:00"
        },
        {
            "title": "Pastor \u00e9 preso pela PF no Rio por crimes de racismo e \u00f3dio contra judeus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pastor-e-preso-pela-pf-no-rio-por-crimes-de-racismo-e-odio-contra-judeus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-24T10:12:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Federal anula a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o da PF contra Ciro Gomes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-federal-anula-acao-de-busca-e-apreensao-da-pf-contra-ciro-gomes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-23T03:42:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia primo de Davi Alcolumbre por tr\u00e1fico e organiza\u00e7\u00e3o criminosa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-indicia-primo-de-davi-alcolumbre-por-trafico-e-organizacao-criminosa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-22T16:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira suposto sobrepre\u00e7o de respiradores no estado de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-suposto-sobrepreco-de-respiradores-no-estado-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-22T10:09:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede arquivamento de inqu\u00e9rito sobre atua\u00e7\u00e3o de Bolsonaro no caso Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-arquivamento-de-inquerito-sobre-atuacao-de-bolsonaro-no-caso-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-18T21:12:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o contra Filipe Barros \u00e9 \u201cpersegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\u201d, diz Procuradoria da C\u00e2mara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacao-contra-filipe-barros-e-perseguicao-politica-diz-procuradoria-da-camara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-18T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o de combate ao garimpo ilegal no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-de-combate-ao-garimpo-ilegal-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-15T14:41:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Todas as investiga\u00e7\u00f5es sempre apontam para o Planalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-todas-as-investigacoes-sempre-apontam-para-o-planalto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-15T12:25:00"
        },
        {
            "title": "Moraes autoriza incluir ataque de Bolsonaro a urnas no inqu\u00e9rito das mil\u00edcias digitais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-autoriza-inclusao-de-ataque-de-bolsonaro-as-urnas-no-inquerito-das-milicias-digitais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-14T16:22:00"
        },
        {
            "title": "Delegada da PF que investiga Bolsonaro sair\u00e1 de licen\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegada-da-pf-que-investiga-bolsonaro-saira-de-licenca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-11T12:23:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o policial no Rio de Janeiro deixa ao menos 8 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-policial-no-rio-de-janeiro-deixa-ao-menos-8-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-11T07:44:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio da PF entregue ao Supremo aponta a exist\u00eancia de um \u201cgabinete do \u00f3dio\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-da-pf-entregue-ao-supremo-aponta-a-existencia-de-um-gabinete-do-odio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-11T00:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apura fraude em documentos para aquisi\u00e7\u00e3o de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apura-fraude-em-documentos-para-aquisicao-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-10T09:18:00"
        },
        {
            "title": "Federa\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias, depoimento de Weintraub e mais da noite de 9 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/federacoes-partidarias-depoimento-de-weintraub-e-mais-da-noite-de-9-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-09T19:06:00"
        },
        {
            "title": "MPF marca depoimentos sobre suspeita de vazamento de opera\u00e7\u00e3o da PF para Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-marca-depoimentos-sobre-suspeita-de-vazamento-de-operacao-da-pf-para-flavio-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-09T16:17:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Molica: Inqu\u00e9ritos policiais s\u00e3o sigilosos por origem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-molica-inqueritos-policiais-sao-sigilosos-por-origem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-09T12:37:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: PF tem interesses conflitantes; legisla\u00e7\u00e3o deveria ser mais clara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-pf-tem-interesses-conflitantes-legislacao-deveria-ser-mais-clara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-09T12:07:00"
        },
        {
            "title": "Informa\u00e7\u00f5es de inqu\u00e9rito sobre live ir\u00e3o municiar outras apura\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/informacoes-de-inquerito-sobre-live-irao-municiar-outras-apuracoes-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-08T16:53:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra estelionato em ag\u00eancias dos Correios em GO, PA e DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-estelionato-nos-correios-em-go-pa-e-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-08T14:42:00"
        },
        {
            "title": "Sindic\u00e2ncia da PF diz que inqu\u00e9rito sobre ataque hacker n\u00e3o estava sob sigilo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sindicancia-da-pf-diz-que-inquerito-sobre-ataque-hacker-nao-estava-sob-sigilo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-08T13:31:00"
        },
        {
            "title": "Weintraub \u00e9 questionado pela PF sobre interfer\u00eancia de Bolsonaro na institui\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/weintraub-e-questionado-pela-pf-sobre-interferencia-de-bolsonaro-na-instituicao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-04T19:42:00"
        },
        {
            "title": "Abertura dos Jogos de Inverno, depoimento de Weintraub \u00e0 PF e mais de 4 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/abertura-dos-jogos-de-inverno-depoimento-de-weintraub-a-pf-e-mais-de-4-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-04T13:32:00"
        },
        {
            "title": "Hor\u00e1rio de Bras\u00edlia: rea\u00e7\u00f5es a inqu\u00e9rito da PF e um balan\u00e7o da corrida eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/podcast-horario-de-brasilia-reacoes-a-inquerito-da-pf-e-um-balanco-da-corrida-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-04T11:37:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes manda PF ouvir Abraham Weintraub nesta sexta-feira (4)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-manda-pf-ouvir-abraham-weintraub-nesta-sexta-feira-4/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-03T15:04:00"
        },
        {
            "title": "Molica: Investiga\u00e7\u00e3o de vazamento de dados do TSE inclui recado pol\u00edtico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/molica-investigacao-de-vazamento-de-dados-do-tse-inclui-recado-politico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-03T11:05:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o acusada de lavar R$ 4 bilh\u00f5es ligados ao tr\u00e1fico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-organizacao-acusada-de-lavar-r-4-bilhoes-ligados-ao-trafico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-03T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Retomada dos trabalhos no Congresso, caso Mo\u00efse e mais da noite de 2 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/retomada-dos-trabalhos-no-congresso-caso-moise-e-mais-da-noite-de-2-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-02T19:42:00"
        },
        {
            "title": "Inqu\u00e9rito de ataque hacker ao TSE foi recebido sem sigilo pela C\u00e2mara, diz deputado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/inquerito-de-ataque-hacker-ao-tse-foi-recebido-sem-sigilo-pela-camara-diz-deputado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-02T16:36:00"
        },
        {
            "title": "STF envia \u00e0 PGR relat\u00f3rio da Pol\u00edcia Federal sobre vazamento de dados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-envia-a-pgr-relatorio-da-policia-federal-sobre-vazamento-de-dados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-02T15:54:00"
        },
        {
            "title": "PF conclui investiga\u00e7\u00e3o sobre ataque ao TSE, S\u00edndrome de Burnout e mais de 2 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-conclui-investigacao-sobre-ataque-ao-tse-sindrome-de-burnout-e-mais-de-2-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-02T13:50:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que aus\u00eancia de Bolsonaro em depoimento n\u00e3o trouxe preju\u00edzo \u00e0 investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-ausencia-de-bolsonaro-em-depoimento-nao-trouxe-prejuizo-a-investigacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-02-02T10:50:00"
        },
        {
            "title": "Aliados esperam que PF conclua caso do TSE sem depoimento de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aliados-esperam-que-pf-encerre-caso-do-tse-sem-depoimento-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-31T21:43:00"
        },
        {
            "title": "Temer foi consultado sobre decis\u00e3o de Bolsonaro de n\u00e3o comparecer a depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/temer-foi-consultado-sobre-decisao-de-bolsonaro-de-nao-comparecer-a-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-31T21:01:00"
        },
        {
            "title": "Aumento de infec\u00e7\u00f5es por Covid-19 causa atraso na entrega de passaportes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aumento-de-infeccoes-por-covid-19-causa-atraso-na-entrega-de-passaportes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-31T15:02:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-bolsonaro-nao-cometeu-prevaricacao-no-caso-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-31T14:56:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00f5es da PF contra trabalho escravo crescem 470% em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacoes-da-pf-contra-trabalho-escravo-crescem-470-em-2021/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-30T18:14:00"
        },
        {
            "title": "Em carta, Bolsonaro diz \u00e0 PF que exerceu \u201cdireito de aus\u00eancia\u201d e cita decis\u00e3o sobre condu\u00e7\u00e3o coercitiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-carta-bolsonaro-diz-a-pf-que-exerceu-direito-de-ausencia-e-cita-decisao-sobre-conducao-coercitiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-29T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Disputas com Judici\u00e1rio n\u00e3o valem a pena, diz ministro Ciro Nogueira \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/disputas-com-judiciario-nao-valem-a-pena-diz-ministro-ciro-nogueira-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T23:00:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro n\u00e3o comete crime por se recusar a comparecer em depoimento, diz professor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-nao-comete-crime-por-se-recusar-a-comparecer-em-depoimento-diz-professor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T22:17:00"
        },
        {
            "title": "Waack: O que Bolsonaro conseguiu foi criar um constrangimento pol\u00edtico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/waack-o-que-bolsonaro-conseguiu-foi-criar-um-constrangimento-politico/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-28T22:12:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro foi acintoso ao n\u00e3o comparecer a depoimento, diz Ayres Britto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-foi-acintoso-ao-nao-comparecer-a-depoimento-diz-ayres-britto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T21:29:00"
        },
        {
            "title": "PF v\u00ea ind\u00edcios de crime e aponta atua\u00e7\u00e3o direta de Bolsonaro ao vazar dados do TSE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ve-indicios-de-crime-e-aponta-atuacao-direta-de-bolsonaro-ao-vazar-dados-do-tse/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T18:18:00"
        },
        {
            "title": "Motorista \u00e9 preso transportando uma tonelada e meia de maconha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-e-preso-transportando-uma-tonelada-e-meia-de-maconha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-28T18:17:00"
        },
        {
            "title": "Investigada por racismo, deputada Bia Kicis diz que s\u00f3 quis fazer uma piada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigada-por-racismo-deputada-bia-kicis-diz-que-so-quis-fazer-uma-piada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T17:00:00"
        },
        {
            "title": "AGU diz ao Supremo que Bolsonaro tem \u201cdireito de aus\u00eancia\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-entra-com-agravo-e-diz-que-bolsonaro-tem-direito-de-ausencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T14:03:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra esquema de tr\u00e1fico de drogas no Porto do Paranagu\u00e1 (PR)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-esquema-de-trafico-de-drogas-no-porto-do-paranagua-pr/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-28T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o inqu\u00e9rito que apura se Bolsonaro vazou documentos sigilosos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-o-inquerito-que-apura-se-bolsonaro-vazou-documentos-sigilosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-28T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina que Bolsonaro preste depoimento sobre vazamento de inqu\u00e9rito sigiloso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-que-bolsonaro-preste-depoimento-sobre-vazamento-de-inquerito-sigiloso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-27T18:42:00"
        },
        {
            "title": "Recorde de casos de Covid-19, faturamento dos portos brasileiros e mais de 27 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/recorde-de-casos-de-covid-19-faturamento-dos-portos-brasileiros-e-mais-de-27-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-27T13:46:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende dois homens e apreende 15 girafas em resort no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-dois-homens-e-apreende-15-girafas-em-resort-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-27T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PRF prende um dos chefes do PCC no interior de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-prf-prende-um-dos-chefes-do-pcc-no-interior-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-26T09:53:00"
        },
        {
            "title": "Moraes determina que PF ou\u00e7a Weintraub sobre declara\u00e7\u00f5es contra ministros do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-determina-que-pf-ouca-weintraub-sobre-declaracoes-contra-ministros-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-24T19:22:00"
        },
        {
            "title": "Ibama diz que dois helic\u00f3pteros foram alvos de tentativa de inc\u00eandio em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ibama-diz-que-dois-helicopteros-foram-alvos-de-tentativa-de-incendio-em-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-24T14:20:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar mudan\u00e7a na cor das \u00e1guas em Alter do Ch\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-abre-inquerito-para-apurar-mudanca-na-cor-das-aguas-em-alter-do-chao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-22T19:14:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro fala em reajuste para servidores em 2023, mas lei impede promessa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/bolsonaro-fala-em-reajuste-para-servidores-em-2023-mas-lei-impede-promessa/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-01-20T22:12:00"
        },
        {
            "title": "Apesar de reajuste indefinido, PF garante benef\u00edcios para 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apesar-de-reajuste-indefinido-pf-garante-beneficios-para-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-20T15:34:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: Voto impresso aumenta seguran\u00e7a; repulsa \u00e9 incompreens\u00edvel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-voto-impresso-aumenta-seguranca-repulsa-e-incompreensivel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-19T11:36:00"
        },
        {
            "title": "Molica: Objetivo de inqu\u00e9rito da PF sobre ataque ao TSE \u00e9 pressionar Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/molica-objetivo-de-inquerito-da-pf-sobre-ataque-ao-tse-e-pressionar-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-19T10:46:00"
        },
        {
            "title": "Policiais dizem que ministro da Justi\u00e7a mant\u00e9m compromisso com reajuste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-dizem-que-ministro-da-justica-mantem-compromisso-com-reajuste/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-14T13:26:00"
        },
        {
            "title": "PF identifica atua\u00e7\u00e3o orquestrada de grupos diferentes em amea\u00e7as \u00e0 Anvisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-identifica-atuacao-orquestrada-de-grupos-diferentes-em-ameacas-a-anvisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-13T18:59:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga por mais 90 dias inqu\u00e9rito sobre interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-por-mais-90-dias-inquerito-sobre-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-01-07T16:39:00"
        },
        {
            "title": "Aumento geral para elite do setor p\u00fablico \u00e9 \u201ccaminho perigoso\u201d, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/aumento-geral-para-elite-do-setor-publico-e-caminho-perigoso-diz-especialista/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-01-05T16:13:00"
        },
        {
            "title": "Viagem de ministros \u00e0 Bahia, vacina\u00e7\u00e3o contra Influenza em SP e mais de 28 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/viagem-de-ministros-a-bahia-vacinacao-contra-influenza-em-sp-e-mais-de-28-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-28T07:36:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede inclus\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em inqu\u00e9rito sobre interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-inclusao-de-declaracao-de-bolsonaro-em-inquerito-sobre-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-27T20:24:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostra chefe de gabinete do governador do Acre tentando ocultar celulares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-mostra-chefe-de-gabinete-do-governador-do-acre-tentando-ocultar-celulares/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-23T17:40:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia 27 pessoas por desvio de R$ 40 milh\u00f5es de recursos da sa\u00fade p\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-indicia-27-pessoas-por-desvio-de-r40-milhoes-de-recursos-da-saude-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-22T17:56:00"
        },
        {
            "title": "Consulta p\u00fablica para vacina\u00e7\u00e3o, doses com IFA nacional e mais da tarde de 22 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/consulta-publica-para-vacinacao-doses-com-ifa-nacional-e-mais-da-tarde-de-22-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-22T14:23:00"
        },
        {
            "title": "PF faz nova opera\u00e7\u00e3o no Acre e prende chefe de gabinete do governador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-nova-operacao-no-acre-e-prende-chefe-de-gabinete-do-governador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-22T09:03:00"
        },
        {
            "title": "Procuradoria denuncia homem que amea\u00e7ou diretores da Anvisa em outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/procuradoria-denuncia-homem-que-ameacou-diretores-da-anvisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-21T17:57:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal abre investiga\u00e7\u00e3o sobre amea\u00e7as \u00e0 Anvisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-abre-investigacao-sobre-ameacas-a-anvisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-20T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Segunda parcela do 13\u00ba, vota\u00e7\u00e3o do Or\u00e7amento de 2022 e mais de 20 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/segunda-parcela-do-13o-votacao-do-orcamento-de-2022-e-mais-de-20-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-20T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Anvisa recebe novas intimida\u00e7\u00f5es e cobra investiga\u00e7\u00e3o da PGR e outras institui\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/anvisa-recebe-novas-intimidacoes-e-cobra-investigacao-da-pgr-e-outras-instituicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-19T15:38:00"
        },
        {
            "title": "Doria diz que SP negocia vacina com a Pfizer, discurso de Fux e mais de 17 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/doria-diz-que-sp-negocia-vacina-com-a-pfizer-discurso-de-fux-e-mais-de-17-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-17T13:35:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que Bolsonaro teve atua\u00e7\u00e3o direta em fake news sobre urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-bolsonaro-teve-atuacao-direta-em-fake-news-sobre-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-16T21:26:00"
        },
        {
            "title": "Cabo Daciolo desiste de candidatura a presidente e diz apoiar Ciro Gomes em 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cabo-daciolo-desiste-de-candidatura-a-presidente-e-diz-apoiar-ciro-gomes-em-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-16T18:56:00"
        },
        {
            "title": "Vacina da Pfizer para crian\u00e7as, posse de Mendon\u00e7a no STF e mais de 16 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vacina-da-pfizer-para-criancas-posse-de-mendonca-no-stf-e-mais-de-16-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-16T13:51:00"
        },
        {
            "title": "PF e Minist\u00e9rio P\u00fablico apuram responsabilidade em apag\u00e3o do Amap\u00e1 em 2020",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-ministerio-publico-apuram-responsabilidade-em-apagao-do-amapa-em-2020/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-16T11:49:00"
        },
        {
            "title": "Assaltos em Ara\u00e7atuba: PF cumpre mandados de pris\u00e3o de mais 16 suspeitos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assaltos-em-aracatuba-pf-cumpre-mandados-de-prisao-de-mais-16-suspeitos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-16T08:48:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Acre \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governador-do-acre-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-16T08:45:00"
        },
        {
            "title": "\u201cCaso seja preciso, acionarei o CNJ\u201d, diz Ciro Gomes ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/caso-seja-preciso-acionarei-o-cnj-diz-ciro-gomes-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-15T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Ciro Gomes \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF, fim do embargo chin\u00eas \u00e0 carne e mais de 15 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ciro-gomes-e-alvo-de-operacao-da-pf-fim-do-embargo-chines-a-carne-e-mais-de-15-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-15T13:41:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF combate esquema de lavagem de dinheiro do tr\u00e1fico em avi\u00f5es da FAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-combate-esquema-de-lavagem-de-dinheiro-do-trafico-em-avioes-da-fab/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-15T11:02:00"
        },
        {
            "title": "Ciro e Cid Gomes s\u00e3o alvos de investiga\u00e7\u00e3o sobre propina na reforma do Castel\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-investiga-suposto-esquema-de-propina-em-reforma-do-castelao-em-fortaleza/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-15T09:25:00"
        },
        {
            "title": "PF apura desvios de R$ 6 milh\u00f5es em hospitais no sul fluminense",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pf-apura-desvios-de-r-6-milhoes-em-hospitais-no-sul-fluminense/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-12-15T08:49:00"
        },
        {
            "title": "PF intima Bolsonaro, queda do pre\u00e7o da gasolina e mais da noite de 14 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-intima-bolsonaro-queda-do-preco-da-gasolina-e-mais-da-noite-de-14-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-14T20:56:00"
        },
        {
            "title": "PF intima Bolsonaro a depor sobre vazamento de inqu\u00e9rito de ataque hacker ao TSE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-intima-bolsonaro-sobre-ataque-hacker-ao-tse-em-2018/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-14T11:22:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF apura corrup\u00e7\u00e3o em fundos nacionais em Porto Alegre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-apura-corrupcao-em-fundos-nacionais-em-porto-alegre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-14T08:11:00"
        },
        {
            "title": "PF apura fraude na compra de testes de detec\u00e7\u00e3o da Covid-19 no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apura-fraude-na-compra-de-testes-de-deteccao-da-covid-19-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-14T07:13:00"
        },
        {
            "title": "Deputado Maranh\u00e3ozinho desviou dinheiro de emendas na \u00e1rea da sa\u00fade, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputado-maranhaozinho-desviou-dinheiro-de-emendas-na-area-da-saude-diz-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-13T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ataque cibern\u00e9tico, Sa\u00fade diz que recuperou registros de vacina\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ataque-cibernetico-saude-diz-que-recuperou-registros-de-vacinacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-12T12:25:00"
        },
        {
            "title": "PF aponta que ataque hacker atingiu minist\u00e9rios e mais de 20 \u00f3rg\u00e3os do governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-aponta-que-ataque-hacker-atingiu-ministerios-e-mais-de-20-de-orgaos-do-governo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-11T15:09:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ataque ao site da Sa\u00fade, PF abre inqu\u00e9rito e confirma sistema comprometido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ataque-pf-abre-inquerito-e-confirma-sistema-comprometido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-10T16:37:00"
        },
        {
            "title": "\u201cTema para a Pol\u00edcia Federal\u201d, diz Queiroga sobre ataque hacker",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tema-para-a-policia-federal-diz-queiroga-sobre-ataque-hacker/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-10T13:28:00"
        },
        {
            "title": "Governo adia por uma semana quarentena de n\u00e3o vacinados ap\u00f3s ataque hacker",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/governo-adia-por-uma-semana-quarentena-de-nao-vacinados-apos-ataque-hacker/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-12-10T12:48:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ataque, Sa\u00fade aciona GSI e diz que alguns sistemas foram comprometidos temporariamente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ataque-saude-aciona-gsi-e-diz-que-alguns-sistemas-foram-comprometidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-10T08:49:00"
        },
        {
            "title": "At\u00e9 carro usado pelo Papa: PF arrecada milh\u00f5es em leil\u00f5es de ve\u00edculos apreendidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ate-carro-usado-pelo-papa-pf-arrecada-milhoes-em-leiloes-de-veiculos-apreendidos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-09T20:35:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender envolvidos em homic\u00eddios em terras ind\u00edgenas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-prender-envolvidos-em-homicidios-em-terras-indigenas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-09T12:55:00"
        },
        {
            "title": "Recorde de exporta\u00e7\u00f5es, controle de pre\u00e7os e mais da noite de 7 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/recorde-de-exportacoes-controle-de-precos-e-mais-da-noite-de-7-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-07T20:17:00"
        },
        {
            "title": "PF diz que h\u00e1 risco de interfer\u00eancia na extradi\u00e7\u00e3o de Allan dos Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-diz-que-ha-risco-de-interferencia-na-extradicao-de-allan-dos-santos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-07T16:21:00"
        },
        {
            "title": "Mudan\u00e7as no ProUni, consumo de ultraprocessados por crian\u00e7as e mais de 7 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mudancas-no-prouni-consumo-de-ultraprocessados-por-criancas-e-mais-de-7-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-07T13:47:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeita de corrup\u00e7\u00e3o na impress\u00e3o de provas do Enem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeita-de-corrupcao-na-impressao-de-provas-do-enem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-07T07:53:00"
        },
        {
            "title": "Governo aposta em fim de inqu\u00e9rito e prepara promo\u00e7\u00e3o de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-aposta-em-fim-de-inquerito-e-prepara-promocao-de-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-03T19:33:00"
        },
        {
            "title": "Moraes mant\u00e9m depoimento de Bolsonaro no inqu\u00e9rito sobre interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-mantem-depoimento-de-bolsonaro-no-inquerito-sobre-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-12-02T20:16:00"
        },
        {
            "title": "Navio grego foi respons\u00e1vel por derramamento de \u00f3leo no litoral brasileiro, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/navio-grego-foi-responsavel-por-derramamento-de-oleo-no-litoral-brasileiro-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-02T19:18:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha encarcerava e extorquia imigrantes ilegais trazidos ao Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-encarcerava-e-extorquia-imigrantes-ilegais-trazidos-ao-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-02T09:46:00"
        },
        {
            "title": "PF combate migra\u00e7\u00e3o ilegal de estrangeiros na regi\u00e3o Norte do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-migracao-ilegal-de-estrangeiros-na-regiao-norte-do-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-30T10:30:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o apreende cerca de 30 balsas ilegais no Rio Madeira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-apreende-cerca-de-30-balsas-ilegais-no-rio-madeira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-28T13:01:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga desvio de verba em gabinete de deputado no Amap\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-investiga-desvio-de-verba-em-gabinete-de-deputado-no-amapa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-27T20:27:00"
        },
        {
            "title": "TSE finaliza testes da urna eletr\u00f4nica sem apoio militar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tse-finaliza-testes-da-urna-eletronica-sem-apoio-militar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-26T20:54:00"
        },
        {
            "title": "Gilmar vota pelo trancamento de investiga\u00e7\u00e3o da PF sobre vazamentos na CPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gilmar-vota-pelo-trancamento-de-investigacao-da-pf-sobre-vazamentos-na-cpi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-26T01:02:00"
        },
        {
            "title": "Mour\u00e3o diz que Marinha e PF devem apreender balsas ilegais no Rio Madeira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mourao-diz-que-marinha-e-pf-devem-apreender-balsas-ilegais-no-rio-madeira/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-25T19:36:00"
        },
        {
            "title": "Olavo de Carvalho prestou depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal nesta quarta (24)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/olavo-de-carvalho-prestou-depoimento-a-policia-federal-nesta-quarta-24/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-25T17:55:00"
        },
        {
            "title": "PF do Brasil assume vice-presid\u00eancia da Interpol pela primeira vez",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-do-brasil-assume-vice-presidencia-da-interpol-pela-primeira-vez/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-25T08:54:00"
        },
        {
            "title": "Vota\u00e7\u00e3o da MP do Aux\u00edlio Brasil na C\u00e2mara, m\u00e1scaras em SP e mais de 25 de novembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/votacao-da-mp-do-auxilio-brasil-na-camara-mascaras-em-sp-e-mais-de-25-de-novembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-25T07:05:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza nova opera\u00e7\u00e3o em SP contra desvio de recursos p\u00fablicos na sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-nova-operacao-em-sp-contra-desvio-de-recursos-publicos-na-saude/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T17:03:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edder de fac\u00e7\u00e3o criminosa \u00e9 preso no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lider-de-faccao-criminosa-e-preso-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T10:44:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que traficava coca\u00edna em barcos de pesca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-traficava-cocaina-em-barcos-de-pesca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T09:36:00"
        },
        {
            "title": "PF vai ao Supremo por abertura de inqu\u00e9rito sobre uso de emendas de relator",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-ao-supremo-por-abertura-de-inquerito-sobre-uso-de-emendas-de-relator/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-19T18:45:00"
        },
        {
            "title": "Moraes tranca investiga\u00e7\u00e3o sobre delegado da PF afastado de inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-encerra-investigacao-sobre-delegado-da-pf-afastado-de-inquerito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-18T17:41:00"
        },
        {
            "title": "PF combate extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro e mangan\u00eas no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-extracao-ilegal-de-ouro-e-manganes-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-18T10:25:00"
        },
        {
            "title": "No primeiro dia de pagamento do Aux\u00edlio Brasil, ag\u00eancia da Caixa \u00e9 explodida no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-primeiro-dia-de-pagamento-do-auxilio-brasil-agencia-da-caixa-e-explodida-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-17T08:21:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandado contra jovem suspeito de apologia ao nazismo no Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandado-contra-jovem-suspeito-de-apologia-ao-nazismo-no-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-17T07:54:00"
        },
        {
            "title": "Interpol no Brasil atinge a marca de 60 pris\u00f5es em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/interpol-no-brasil-bate-marca-de-60-prisoes-em-2021/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-15T14:40:00"
        },
        {
            "title": "Delegada da PF respons\u00e1vel por extradi\u00e7\u00e3o de blogueiro Allan dos Santos \u00e9 exonerada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegada-da-pf-responsavel-por-extradicao-de-blogueiro-e-exonerada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-10T22:08:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal marca novo depoimento de Ciro Nogueira para o fim do m\u00eas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-marca-novo-depoimento-de-ciro-nogueira-para-o-fim-do-mes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-10T17:56:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o em seis estados contra grupo especializado em furtos contra Caixa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-em-seis-estados-contra-grupo-especializado-em-furtos-contra-caixa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-10T08:10:00"
        },
        {
            "title": "Dezessete advogados est\u00e3o envolvidos em fraude previdenci\u00e1ria no Nordeste, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/dezessete-advogados-estao-envolvidos-em-fraude-previdenciaria-no-nordeste-diz-pf/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-11-09T11:10:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Sergio Moro vai ao STF por acesso a depoimento de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-sergio-moro-vai-ao-stf-por-acesso-a-depoimento-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-08T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro: Moro condicionou troca na Pol\u00edcia Federal a vaga no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-moro-condicionou-troca-na-policia-federal-a-vaga-no-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-05T08:28:00"
        },
        {
            "title": "Leil\u00e3o do 5G, Bolsonaro ouvido em inqu\u00e9rito e mais da noite de 4 de novembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/leilao-do-5g-bolsonaro-ouvido-em-inquerito-e-mais-da-noite-de-4-de-novembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-04T19:33:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro presta depoimento sobre interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-presta-depoimento-sobre-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-11-04T11:08:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF investiga crimes de corrup\u00e7\u00e3o no Poder Judici\u00e1rio de Alagoas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-investiga-crimes-de-corrupcao-no-poder-judiciario-de-alagoas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-04T08:48:00"
        },
        {
            "title": "PF prende mais um envolvido no roubo em Ara\u00e7atuba; total de presos vai para 17",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-mais-um-envolvido-no-roubo-em-aracatuba-total-de-presos-vai-para-17/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-04T07:39:00"
        },
        {
            "title": "Amea\u00e7a de morte na Anvisa, renova\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o e mais da noite de 29 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ameaca-de-morte-na-anvisa-renovacao-de-concessao-e-mais-da-noite-de-29-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-29T19:17:00"
        },
        {
            "title": "Anvisa aciona PF ap\u00f3s amea\u00e7a de morte que teria sido enviada por pai antivacina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anvisa-aciona-policia-federal-apos-ameaca-de-morte-que-teria-sido-enviada-por-pai-que-nao-quer-vacinar-filho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-29T14:31:00"
        },
        {
            "title": "PF pede ao STF mais tempo para investigar Renan Calheiros e Romero Juc\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-ao-stf-mais-tempo-para-investigar-renan-calheiros-e-romero-juca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-28T21:38:00"
        },
        {
            "title": "Entenda opera\u00e7\u00e3o da PF que busca documentos da Precisa no caso da Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-operacao-da-pf-que-busca-documentos-da-precisa-no-caso-da-covaxin/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-28T19:30:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00e3o do TSE sobre chapa Bolsonaro-Mour\u00e3o e mais da tarde de 28 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/decisao-do-tse-sobre-chapa-bolsonaro-mourao-e-mais-da-tarde-de-28-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-28T14:16:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra a Precisa Medicamentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-a-precisa-medicamentos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-28T08:24:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s audi\u00eancia de cust\u00f3dia, defesa de Z\u00e9 Trov\u00e3o apresenta pedido de liberdade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-audiencia-de-custodia-defesa-de-ze-trovao-apresenta-pedido-de-liberdade/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-27T16:07:00"
        },
        {
            "title": "PF combate a extra\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o ilegal de ouro no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-a-extracao-e-comercializacao-ilegal-de-ouro-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-27T10:47:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas para apurar fraudes na superintend\u00eancia do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-buscas-para-apurar-fraudes-na-superintendencia-do-ministerio-da-saude-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-27T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Caminhoneiro Z\u00e9 Trov\u00e3o se entrega \u00e0 PF em Santa Catarina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-diz-que-ze-trovao-se-entregou-a-pf-em-sc/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-26T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga fraudes em licita\u00e7\u00f5es no DNIT",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-fraudes-em-licitacoes-no-dnit/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-26T08:59:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no RJ e em MG para desarticular quadrilha de roubo a bancos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-rj-e-em-mg-para-desarticular-quadrilha-de-roubo-a-bancos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-26T08:44:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra corrup\u00e7\u00e3o em munic\u00edpios do Paran\u00e1 e do Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-corrupcao-em-municipios-do-parana-e-do-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-26T07:06:00"
        },
        {
            "title": "Guerrilhas, sequestros e luta por terra: a tens\u00e3o na fronteira Brasil-Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/guerrilhas-sequestros-e-luta-por-terra-a-tensao-na-fronteira-brasil-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-22T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o que investiga crimes contra a Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-deflagra-operacao-que-investiga-crimes-contra-a-petrobras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-21T09:18:00"
        },
        {
            "title": "Primo de Davi Alcolumbre \u00e9 preso em opera\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/primo-de-davi-alcolumbre-e-preso-em-operacao-da-pf-contra-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-20T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Tocantins \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governador-do-tocantins-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-20T07:36:00"
        },
        {
            "title": "MPF do Rio denuncia 10 pessoas por suposto esquema de venda de prote\u00e7\u00e3o na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-do-rio-denuncia-10-pessoas-por-suposto-esquema-de-venda-de-protecao-na-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-19T15:58:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita fazem opera\u00e7\u00e3o contra produ\u00e7\u00e3o clandestina e contrabando de cigarros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-fazem-operacao-contra-producao-clandestina-e-contrabando-de-cigarros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-19T09:04:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio governista pede para PF investigar Cons\u00f3rcio Nordeste",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/relatorio-governista-pede-para-pf-investigar-consorcio-nordeste/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-18T12:42:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira grupo suspeito de utilizar ouro ilegal da Venezuela",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-grupo-suspeito-de-utilizar-ouro-ilegal-da-venezuela/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-15T09:19:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes determina per\u00edcia da Pol\u00edcia Federal em contas do PTB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-determina-pericia-da-policia-federal-em-contas-do-ptb/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-14T18:01:00"
        },
        {
            "title": "PF prende sete pessoas envolvidas em assalto a bancos em Ara\u00e7atuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-sete-pessoas-envolvidas-em-assalto-a-bancos-em-aracatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-14T09:40:00"
        },
        {
            "title": "Blogueiro articulou com Planalto demiss\u00f5es nas Comunica\u00e7\u00f5es, mostram mensagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/blogueiro-articulou-com-planalto-demissoes-nas-comunicacoes-mostram-mensagens/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-13T19:36:00"
        },
        {
            "title": "PF incinera toneladas de coca\u00edna apreendidas em caixas de sab\u00e3o em p\u00f3",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-incinera-toneladas-de-cocaina-apreendidas-em-caixas-de-sabao-em-po-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-13T13:04:00"
        },
        {
            "title": "STF prorroga por mais 90 dias dois inqu\u00e9ritos ligados a Jair Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-prorroga-por-mais-90-dias-inquerito-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-11T16:16:00"
        },
        {
            "title": "Apura\u00e7\u00e3o sobre mil\u00edcias digitais cita Olavo, Allan dos Santos e Filipe Martins",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apuracao-sobre-milicias-digitais-cita-olavo-allan-dos-santos-e-filipe-martins/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-09T19:47:00"
        },
        {
            "title": "Roberto Jefferson aguarda decis\u00e3o de Moraes sobre pris\u00e3o domiciliar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/roberto-jefferson-aguarda-decisao-de-moraes-sobre-prisao-domiciliar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-09T14:21:00"
        },
        {
            "title": "Diretor-geral da Pol\u00edcia Federal troca superintendente no DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-geral-da-policia-federal-troca-superintendente-no-df/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-08T21:20:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, ex-estagi\u00e1ria de Lewandowski pede desculpas ao ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-ex-estagiaria-de-lewandowski-pede-desculpas-ao-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-07T18:18:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes determina o prazo de 30 dias para a PF ouvir Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-determina-o-prazo-de-30-dias-para-a-pf-ouvir-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-07T17:45:00"
        },
        {
            "title": "Ex-estagi\u00e1ria de ministro do STF \u00e9 alvo de busca e apreens\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-estagiaria-de-ministro-do-stf-e-alvo-de-busca-e-apreensao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-07T14:26:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes deve arquivar recurso, e PF vai ouvir Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-deve-arquivar-recurso-e-pf-vai-ouvir-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-06T15:39:00"
        },
        {
            "title": "CPI ouve diretor da ANS, novo coordenador do PNI e mais da tarde de 6 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cpi-ouve-diretor-da-ans-novo-coordenador-do-pni-e-mais-da-tarde-de-6-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-06T13:30:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00e3o final sobre depoimento de Bolsonaro deve ficar com Alexandre de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/decisao-final-sobre-depoimento-de-bolsonaro-deve-ficar-com-alexandre-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-10-05T15:37:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que atacou bancos em Ara\u00e7atuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-grupo-que-atacou-bancos-em-aracatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-01T11:02:00"
        },
        {
            "title": "Desemprego recua, CPI da Pandemia, vulc\u00e3o Kilauea e mais de 30 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/desemprego-recua-cpi-da-pandemia-vulcao-kilauea-e-mais-de-30-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-30T13:10:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em empresa alvo da CPI por suspeita de lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-empresa-alvo-da-cpi-por-suspeita-de-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-30T07:28:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF investiga suposto esquema de sonega\u00e7\u00e3o de quase R$ 4 bilh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-investiga-suposto-esquema-de-sonegacao-de-quase-r-4-bilhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-28T19:42:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito de S\u00e3o Mateus, no ES, \u00e9 preso com mais de R$ 400 mil em casa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-contra-fraudes-licitatorias-e-prende-prefeito-de-sao-mateus-no-es/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-28T08:03:00"
        },
        {
            "title": "PF faz a maior apreens\u00e3o na fronteira de produto usado no refino de coca\u00edna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-a-maior-apreensao-na-fronteira-de-produto-usado-no-refino-de-cocaina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-28T08:00:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal recupera vinhos doados ao Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-recupera-vinhos-doados-ao-ministerio-das-relacoes-exteriores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-25T10:46:00"
        },
        {
            "title": "PF prende controladora de voo boliviana envolvida no desastre a\u00e9reo da Chapecoense",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-controladora-de-voo-boliviana-envolvida-no-desastre-aereo-da-chapecoense/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-24T09:46:00"
        },
        {
            "title": "PF prepara relat\u00f3rio sobre origem de not\u00edcias falsas sobre sistema eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prepara-relatorio-sobre-origem-de-noticias-falsas-sobre-sistema-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-23T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, deputado diz que delegado da PF queria prender Ricardo Barros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-deputado-diz-que-delegado-da-pf-queria-prender-ricardo-barros/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-21T21:25:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraude na compra de medicamentos de alto custo no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pf-investiga-fraude-na-compra-de-medicamentos-de-alto-custo-no-ministerio-da-saude/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-09-21T09:46:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Pol\u00edcia Civil investiga ataque com artefato explosivo no consulado da China",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-policia-civil-investiga-ataque-com-artefato-explosivo-no-consulado-da-china/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-18T12:30:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 2 milh\u00f5es em opera\u00e7\u00e3o que prendeu prefeito do Guaruj\u00e1 (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pegou-r-2-milhoes-em-operacao-que-prendeu-prefeito-do-guaruja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-18T11:59:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o na Precisa Medicamentos, Delta em S\u00e3o Paulo e mais de 17 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-na-precisa-medicamentos-delta-em-sao-paulo-e-mais-de-17-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-17T13:27:00"
        },
        {
            "title": "Precisa se recusou a enviar documentos \u00e0 CPI da Pandemia, diz Randolfe",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/precisa-se-recusou-a-enviar-documentos-a-cpi-da-pandemia-diz-randolfe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-17T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Garcia: CPI da Pandemia vai na trucul\u00eancia da PF atr\u00e1s de documentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/garcia-cpi-da-pandemia-vai-na-truculencia-da-pf-atras-de-documentos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-17T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Bruno Salles: Opera\u00e7\u00e3o da PF na sede da Precisa Medicamentos \u00e9 muito necess\u00e1ria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bruno-salles-operacao-na-sede-da-precisa-medicamentos-e-muito-necessaria/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-17T10:23:00"
        },
        {
            "title": "PF faz busca e apreens\u00e3o na sede da Precisa a pedido da CPI da Pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-busca-e-apreensao-na-precisa-a-pedido-da-cpi-diz-randolfe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-17T06:47:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga fraudes de R$ 34 milh\u00f5es em seguro para pescadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-investiga-fraudes-de-r-34-milhoes-no-seguro-defeso/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-09-14T14:07:00"
        },
        {
            "title": "Fachin concede regime semiaberto ao ex-ministro Geddel Vieira Lima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fachin-concede-regime-semiaberto-ao-ex-ministro-geddel-vieira-lima/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-10T17:20:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal localiza \u201cZ\u00e9 Trov\u00e3o\u201d em hotel no M\u00e9xico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-localiza-ze-trovao-em-hotel-no-mexico/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-09T14:05:00"
        },
        {
            "title": "PF e Receita Federal deflagram 2\u00aa fase de opera\u00e7\u00e3o contra fraudes em criptomoedas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-federal-deflagram-2a-fase-de-operacao-contra-fraudes-em-criptomoedas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-09T07:48:00"
        },
        {
            "title": "PF prende em Alagoas suspeito em roubo de 700 quilos de ouro em aeroporto de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-em-alagoas-suspeito-em-roubo-de-700-quilos-de-ouro-em-aeroporto-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-08T12:02:00"
        },
        {
            "title": "PF interroga assessor de Trump que esteve com Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-interroga-assessor-de-trump-que-esteve-com-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-07T14:32:00"
        },
        {
            "title": "PF afirma que obra de arte apreendida no Brasil n\u00e3o pertence a museu da L\u00edbia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-afirma-que-obra-de-arte-apreendida-no-brasil-nao-pertence-a-museu-da-libia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-06T18:35:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandado na casa de prefeito que entrou com dinheiro em Congonhas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-mandado-na-casa-de-prefeito-que-entrou-com-dinheiro-em-congonhas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-06T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Foragido, caminhoneiro \u201cZ\u00e9 Trov\u00e3o\u201d pode ter deixado o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/foragido-caminhoneiro-ze-trovao-pode-ter-deixado-o-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-06T17:21:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar falsidade ideol\u00f3gica da sele\u00e7\u00e3o argentina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/pf-abre-inquerito-para-investigar-falsidade-ideologica-da-selecao-argentina/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-09-06T12:58:00"
        },
        {
            "title": "PF prende professor ligado aos atos de 7 de Setembro em SC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-professor-ligado-aos-atos-de-7-de-setembro-em-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-06T12:40:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, Carla Zambelli defende impeachment de ministros do STF e critica Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-carla-zambelli-defende-impeachment-de-ministros-do-stf-e-critica-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-05T21:38:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal procura caminhoneiro conhecido como \u201cZ\u00e9 Trov\u00e3o\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-procura-caminhoneiro-conhecido-como-ze-trovao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-04T11:31:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero de brasileiros no exterior cresce e chega a 4,2 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/numero-de-brasileiros-no-exterior-cresce-e-chega-a-42-milhoes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-09-03T21:54:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de planejar atos terroristas ligado \u00e0 \u2018radicais no exterior\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeito-de-planejar-atos-terroristas-ligado-a-radicais-no-exterior/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-02T13:55:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito contra prefeito abordado com R$ 500 mil em caixas de papel\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-investigar-prefeito-abordado-com-r-500-mil-em-caixas-de-papelao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-09-01T20:04:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandado de pris\u00e3o de investigado por ataques cibern\u00e9ticos ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-mandado-de-prisao-de-investigado-por-ataques-ciberneticos-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-31T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o para desestruturar \u2018cargos\u2019 de fac\u00e7\u00e3o criminosa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-para-desestruturar-cargos-de-faccao-criminosa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-31T08:35:00"
        },
        {
            "title": "Ramos dep\u00f5e \u00e0 PF sobre participa\u00e7\u00e3o de servidor em live de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ramos-depoe-a-pf-sobre-participacao-de-servidor-em-live-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-30T19:46:00"
        },
        {
            "title": "PF questiona Otoni de Paula sobre S\u00e9rgio Reis e financiamento de protestos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-questiona-otoni-de-paula-sobre-sergio-reis-e-financiamento-de-protestos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-30T17:43:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal realiza opera\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo contra o tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-em-sao-paulo-contra-o-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-30T08:10:00"
        },
        {
            "title": "Moraes afasta delegado da PF que investigava interfer\u00eancia de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-afasta-delegado-da-pf-que-investigava-interferencia-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-27T16:47:00"
        },
        {
            "title": "Alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF, empresas movimentaram R$ 40 bilh\u00f5es em 6 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alvos-de-operacao-da-pf-empresas-movimentaram-r-40-bilhoes-em-6-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-26T10:41:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz maior apreens\u00e3o de criptomoedas da hist\u00f3ria: R$ 150 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/policia-federal-faz-maior-apreensao-de-criptomoedas-da-historia-r-150-milhoes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-08-25T22:02:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a o ve\u00edculo esportivo de luxo utilizado pela Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/conheca-o-veiculo-esportivo-de-luxo-utilizado-pela-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-25T09:49:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra empresa de bitcoins que oferecia pir\u00e2mide financeira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraudes-bilionarias-envolvendo-criptomoedas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-25T08:09:00"
        },
        {
            "title": "Cantor S\u00e9rgio Reis presta depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal nesta quarta-feira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cantor-sergio-reis-presta-depoimento-a-policia-federal-nesta-quarta-feira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-25T07:52:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e9rgio Reis dep\u00f5e \u00e0 PF, refor\u00e7o da vacina contra Covid-19 e mais de 25 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sergio-reis-depoe-a-pf-reforco-da-vacina-contra-covid-19-e-mais-de-25-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-25T07:32:00"
        },
        {
            "title": "Brasil x Argentina com p\u00fablico, marco temporal e mais da noite de 24 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-x-argentina-com-publico-marco-temporal-e-mais-da-noite-de-24-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-24T19:30:00"
        },
        {
            "title": "PF convoca Ramos, Heleno e Ramagem a depor sobre live do voto impresso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-convoca-ramos-heleno-e-ramagem-a-depor-sobre-live-do-voto-impresso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-24T18:01:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que atacou site do TSE em junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-grupo-que-atacou-site-do-tse-em-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-24T10:51:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga corrup\u00e7\u00e3o e tr\u00e1fico de influ\u00eancia no DNIT",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-investiga-corrupcao-e-trafico-de-influencia-no-dnit/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-24T08:32:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF no Rio de Janeiro mira esquema de tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-no-rio-de-janeiro-mira-esquema-de-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-24T07:12:00"
        },
        {
            "title": "PF apura se Planalto organiza e financia manifesta\u00e7\u00f5es do 7 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apura-se-planalto-organiza-e-financia-manifestacoes-do-7-de-setembro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e9rgio Reis e presidente da Aprosoja ser\u00e3o ouvidos pela PF na quarta-feira (25)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sergio-reis-e-presidente-da-aprosoja-serao-ouvidos-pela-pf-na-quarta-feira-25/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-23T17:44:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra desvio de verba em constru\u00e7\u00e3o de hospital de campanha em Fortaleza",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-desvio-de-verba-em-construcao-de-hospital-de-campanha-em-fortaleza/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-23T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Acusado de favorecer traficantes, ex-chefe de pres\u00eddios do Rio \u00e9 solto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-ex-secretario-de-administracao-penitenciaria-raphael-montenegro-deixa-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-22T11:41:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Otoni de Paula diz que deputado ser\u00e1 ouvido pela PF ap\u00f3s agendamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-otoni-de-paula-diz-que-deputado-sera-ouvido-pela-pf-apos-agendamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T19:51:00"
        },
        {
            "title": "Busca e apreens\u00e3o contra presidente da Aprosoja divide agroneg\u00f3cio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/busca-e-apreensao-contra-presidente-da-aprosoja-divide-agronegocio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T18:57:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e9rgio Reis investigado pela PF, Moraes relator de Aras e mais de 20 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sergio-reis-investigado-pela-pf-moraes-relator-de-aras-e-mais-de-20-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-20T13:11:00"
        },
        {
            "title": "Em inqu\u00e9rito, Otoni de Paula \u00e9 apontado como n\u00facleo pol\u00edtico de movimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-inquerito-otoni-de-paula-e-apontado-como-nucleo-politico-de-movimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T12:36:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s pedir a\u00e7\u00e3o contra ministros do STF, S\u00e9rgio Reis virou alvo da PF; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-pedir-acao-contra-ministros-do-stf-sergio-reis-virou-alvo-da-pf-entenda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T10:37:00"
        },
        {
            "title": "Presidente da Aprosoja \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-da-aprosoja-e-alvo-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T10:04:00"
        },
        {
            "title": "\u00c9 da democracia investigar eventuais afrontas, diz Molica sobre caso S\u00e9rgio Reis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/e-da-democracia-investigar-eventuais-afrontas-diz-molica-sobre-caso-sergio-reis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T09:36:00"
        },
        {
            "title": "Alvo da PF, deputado Otoni de Paula j\u00e1 foi condenado por ofender Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvo-da-pf-deputado-otoni-de-paula-ja-foi-condenado-por-ofender-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T08:40:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e9rgio Reis e Otoni de Paula s\u00e3o alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF autorizada por Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sergio-reis-e-otoni-de-paula-sao-alvo-de-operacao-da-pf-autorizada-por-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-20T07:34:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga desvios de recursos em contratos de R$ 1,2 bilh\u00e3o na sa\u00fade do Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-desvios-de-recursos-em-contratos-de-r-1-2-bilhao-na-saude-do-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-18T07:45:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende R$ 200 mil na casa de ex-secret\u00e1rio preso no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-r-200-mil-na-casa-de-ex-secretario-preso-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-17T13:19:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1rio de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria do Rio \u00e9 preso pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-ex-secretario-de-administracao-penitenciaria-e-preso-pela-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-17T07:15:00"
        },
        {
            "title": "Aziz pede ao Supremo suspens\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o da PF contra a CPI da Pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aziz-pede-ao-supremo-suspensao-de-investigacao-da-pf-contra-a-cpi-da-pandemia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-12T18:17:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende ouro ilegal em aeroporto de Jundia\u00ed (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-ouro-ilegal-em-aeroporto-de-jundiai-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-12T16:11:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o da PF descarta fraude no sistema de vota\u00e7\u00e3o em 2018",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacao-da-pf-descarta-fraude-no-sistema-de-votacao-em-2018/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-05T14:06:00"
        },
        {
            "title": "PF prende tr\u00eas acusados por 5 mil fraudes envolvendo o aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-prende-tres-acusados-por-5-mil-fraudes-envolvendo-o-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-08-05T13:33:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o com tr\u00e1fico de drogas no MA e destr\u00f3i 95 mil p\u00e9s de maconha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-com-trafico-de-drogas-no-ma-e-destroi-95-mil-pes-de-maconha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-05T08:03:00"
        },
        {
            "title": "Eduardo Bolsonaro diz que pedir\u00e1 CPI das urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/eduardo-bolsonaro-diz-que-pedira-cpi-das-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-04T20:49:00"
        },
        {
            "title": "PF vai investigar supostos vazamentos de depoimentos sigilosos entregues \u00e0 CPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-investigar-supostos-vazamentos-de-depoimentos-sigilosos-entregues-a-cpi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-04T18:31:00"
        },
        {
            "title": "Pazuello explica \u00e0 PF negocia\u00e7\u00f5es de vacinas durante gest\u00e3o na Sa\u00fade; assista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pazuello-explica-a-pf-negociacoes-de-vacinas-durante-gestao-na-saude-assista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-08-04T10:49:00"
        },
        {
            "title": "PF combate desvio de recursos p\u00fablicos na sa\u00fade em 3 estados e DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-combate-desvio-de-recursos-publicos-na-saude-em-3-estados-e-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-04T10:04:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende falsificador de c\u00e9dulas foragido desde 2016 em SC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-falsificador-de-cedulas-foragido-desde-2016-em-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-31T18:46:00"
        },
        {
            "title": "STF manda retomar investiga\u00e7\u00e3o sobre suposta interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-manda-retomar-investigacao-sobre-suposta-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-30T16:57:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, Pazuello diz que Bolsonaro lhe pediu apura\u00e7\u00e3o da Covaxin, mas sem registro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-pazuello-diz-que-bolsonaro-lhe-pediu-apuracao-da-covaxin-mas-sem-registro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-29T18:11:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do depoimento de Eduardo Pazuello \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-depoimento-de-eduardo-pazuello-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-29T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Pazuello deve dizer \u00e0 PF que Bolsonaro encaminhou den\u00fancia sem fatura da Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pazuello-deve-dizer-a-pf-que-bolsonaro-encaminhou-denuncia-sem-fatura-da-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-29T13:04:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende escultura que pode ter sido roubada de museu da L\u00edbia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-apreende-escultura-que-pode-ter-sido-roubada-de-museu-da-libia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-29T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Pazuello dep\u00f5e hoje na PF no inqu\u00e9rito que apura se Bolsonaro prevaricou",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pazuello-depoe-hoje-na-pf-no-inquerito-que-apura-se-bolsonaro-prevaricou/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-29T07:58:00"
        },
        {
            "title": "Luis Miranda presta depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal sobre caso Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/luis-miranda-presta-depoimento-a-policia-federal-sobre-caso-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-27T23:52:00"
        },
        {
            "title": "PF n\u00e3o encontra investiga\u00e7\u00f5es sobre fraudes em urnas\u00a0eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-nao-encontra-investigacoes-sobre-fraudes-em-urnaseletronicas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-26T21:00:00"
        },
        {
            "title": "Rosa pede que PGR se manifeste sobre abertura de inqu\u00e9rito contra Luis Miranda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rosa-pede-que-pgr-se-manifeste-sobre-abertura-de-inquerito-contra-luis-miranda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-22T19:29:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga por 90 dias inqu\u00e9rito sobre suposta interfer\u00eancia de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-por-90-dias-inquerito-sobre-suposta-interferencia-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-20T17:42:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga desvio de R$ 3,2 bilh\u00f5es em verbas destinadas \u00e0 Covid-19",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-desvio-de-r-3-2-bilhoes-em-verbas-destinadas-a-covid-19/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-19T21:58:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-19T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Com novas frentes de investiga\u00e7\u00e3o, CPI vai requisitar refor\u00e7os \u00e0 PF e ao MP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/podcast-horario-de-brasilia-cpi-da-pandemia-vai-pedir-reforcos-a-pf-e-ao-mp/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-16T14:03:00"
        },
        {
            "title": "PF prende o maior traficante de plantas e animais silvestres do mundo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-o-maior-traficante-de-plantas-e-animais-silvestres-do-mundo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-15T11:33:00"
        },
        {
            "title": "Servidor Luis Ricardo Miranda dep\u00f5e em inqu\u00e9rito sobre prevarica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/servidor-luis-ricardo-miranda-depoe-em-inquerito-sobre-prevaricacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-14T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Senadores do G7 questionam atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal ouvindo depoentes da CPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senadores-do-g7-questionam-atuacao-da-policia-federal-ouvindo-depoentes-da-cpi/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-13T20:58:00"
        },
        {
            "title": "Resposta da PF \u00e0 CPI, convoca\u00e7\u00e3o de Braga Netto e mais da noite de 13 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/resposta-da-pf-a-cpi-convocacao-de-braga-netto-e-mais-da-noite-de-13-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-13T19:16:00"
        },
        {
            "title": "PF ouvir\u00e1 Miranda na pr\u00f3xima ter\u00e7a em inqu\u00e9rito sobre prevarica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/luis-miranda-sera-ouvido-pela-policia-federal-na-proxima-terca-feira-20/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-13T18:11:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal responde \u00e0 CPI sobre investiga\u00e7\u00e3o da Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-responde-a-cpi-sobre-investigacao-da-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-13T17:07:00"
        },
        {
            "title": "Sidney: Bolsonaro dever\u00e1 dizer \u00e0 PF quais provid\u00eancias tomou no caso Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sidney-bolsonaro-devera-dizer-a-pf-quais-providencias-tomou-no-caso-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-13T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Saiba os pr\u00f3ximos passos do inqu\u00e9rito sobre suposta prevarica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saiba-os-proximos-passos-do-inquerito-sobre-suposta-prevaricacao-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-12T22:29:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito contra Bolsonaro para apurar prevarica\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-contra-bolsonaro-para-apurar-prevaricacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-12T10:57:00"
        },
        {
            "title": "PF mira irregularidades em contratos de Instituto de Psiquiatria da UFRJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-irregularidades-em-contratos-de-instituto-de-psiquiatria-da-ufrj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-08T08:52:00"
        },
        {
            "title": "MS: PF realiza Opera\u00e7\u00e3o Eventus em busca de grupo que fazia lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ms-pf-realiza-operacao-eventus-em-busca-de-grupo-que-fazia-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-03T14:33:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia Renan Calheiros por corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-indicia-renan-calheiros-por-corrupcao-passiva-e-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-07-03T14:11:00"
        },
        {
            "title": "PF e Minist\u00e9rio P\u00fablico v\u00e3o investigar negocia\u00e7\u00e3o do governo pela Covaxin",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-e-ministerio-publico-vao-investigar-negociacao-do-governo-pela-covaxin/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-30T18:16:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para retirada de garimpeiros em terra ind\u00edgena Yanomami",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-para-retirada-de-garimpeiros-em-terra-indigena-yanomami/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-29T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF apura desvio de recursos p\u00fablicos em contratos com empresa de TI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-apura-desvio-de-recursos-publicos-em-contratos-com-empresa-de-ti/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-29T08:10:00"
        },
        {
            "title": "L\u00e1zaro \u00e9 morto pela pol\u00edcia, passaporte de Wizard retido e mais de 28 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lazaro-e-morto-pela-policia-passaporte-de-wizard-retido-e-mais-de-28-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-28T14:57:00"
        },
        {
            "title": "Daniel Silveira aguarda reabertura de conta para pagar fian\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/daniel-silveira-aguarda-reabertura-de-conta-para-pagar-fianca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-26T11:28:00"
        },
        {
            "title": "CPI diz que PF n\u00e3o respondeu a pedido de seguran\u00e7a dos irm\u00e3os Miranda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cpi-diz-que-pf-nao-respondeu-a-pedido-de-seguranca-dos-irmaos-miranda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-25T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal diz que Daniel Silveira tentou fugir de nova pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ao-receber-a-policia-daniel-silveira-tentou-fugir-pulando-o-muro-de-sua-casa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-25T09:25:00"
        },
        {
            "title": "RJ: mega opera\u00e7\u00e3o da PF e do MP mira com\u00e9rcio irregular de cigarros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-no-rio-de-janeiro-contra-a-venda-ilegal-de-cigarro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-24T07:34:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro determinou \u00e0 PF que investigue declara\u00e7\u00f5es de Luis Miranda, diz Onyx",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-determinou-a-pf-investigue-declaracoes-de-luis-miranda-diz-onyx/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-23T18:40:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende moedas antigas do s\u00e9culo XIX encontradas por escavadores no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-moedas-antigas-do-seculo-xix-encontradas-por-escavadores-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-23T08:50:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra fraudes em restitui\u00e7\u00f5es de contribui\u00e7\u00e3o sindical",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-fraudes-em-restituicoes-de-contribuicao-sindical/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-22T08:11:00"
        },
        {
            "title": "Agentes da PF s\u00e3o indicados para ajudar CPI a apurar quebras de sigilo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agentes-da-pf-sao-indicados-para-ajudar-cpi-a-apurar-quebras-de-sigilo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-21T18:38:00"
        },
        {
            "title": "Nova sede da Pol\u00edcia Federal em Bras\u00edlia custar\u00e1 R$ 17,3 milh\u00f5es por ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nova-sede-da-policia-federal-em-brasilia-custara-r-17-3-milhoes-por-ano/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-19T14:55:00"
        },
        {
            "title": "PF pede a superintend\u00eancias enviar den\u00fancias de fraude em urnas eletr\u00f4nicas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-pede-a-superintendencias-denuncias-de-fraude-em-urnas-eletronicas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-18T17:04:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro contra crimes em antiga diretoria da Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-rio-de-janeiro-contra-crimes-em-antiga-diretoria-da-petrobras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-18T08:28:00"
        },
        {
            "title": "Assessor diz ao MPF que Silveira esteve com celular na pris\u00e3o \u2018o tempo todo\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/assessor-diz-ao-mpf-que-silveira-esteve-com-celular-na-prisao-o-tempo-todo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-16T19:02:00"
        },
        {
            "title": "Delegados de pol\u00edcia ser\u00e3o chamados para ajudar a CPI da Pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-de-policia-serao-chamados-para-ajudar-a-cpi-da-pandemia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-14T16:55:00"
        },
        {
            "title": "PF mira esquema internacional para ado\u00e7\u00e3o ilegal de crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-esquema-internacional-para-adocao-ilegal-de-criancas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-11T16:21:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional de drogas em cinco estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-trafico-internacional-de-drogas-em-cinco-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-10T10:57:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra o tr\u00e1fico de drogas em S\u00e3o Paulo, Amazonas e Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-o-trafico-de-drogas-em-sao-paulo-amazonas-e-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-09T09:26:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia Fernando Bezerra por propinas de R$ 10 milh\u00f5es de empreiteiras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-indicia-fernando-bezerra-por-propinas-de-r-10-milhoes-de-empreiteiras/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-08T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o de hackers suspeitos de invadir STF, Queiroga na CPI e mais de 8 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/prisao-de-hackers-suspeitos-de-invadir-stf-queiroga-na-cpi-e-mais-de-8-de-junho/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-06-08T13:51:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o que apura venda de decis\u00f5es de conselheiros do TCE-MS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-que-apura-venda-de-decisoes-de-conselheiros-do-tce-ms/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-08T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ser alvo da PF, secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Amazonas pede exonera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ser-alvo-da-pf-secretario-de-saude-do-amazonas-pede-exoneracao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-08T09:41:00"
        },
        {
            "title": "PF prende hackers suspeitos de atacar sistemas do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-hackers-que-atacaram-sistemas-do-stf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-08T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Ministro Ricardo Salles entrega telefone celular \u00e0 Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-ricardo-salles-entrega-telefone-celular-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-07T18:18:00"
        },
        {
            "title": "PF pede para STF abrir inqu\u00e9rito sobre caixa 2 de supostos atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-para-stf-abrir-inquerito-sobre-caixa-2-de-supostos-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-07T17:30:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o \u2018Dinheiro Sujo\u2019, Olimp\u00edada de T\u00f3quio em risco e mais de 4 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-dinheiro-sujo-olimpiada-de-toquio-em-risco-e-mais-de-4-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-04T15:02:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF, presidente da CPI antecipa depoimento do governador do AM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-operacao-da-pf-presidente-da-cpi-antecipa-depoimento-do-governador-do-am/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-02T13:45:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra desvios na Sa\u00fade do Amazonas; Wilson Lima \u00e9 um dos alvos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-contra-desvios-na-saude-do-amazonas-wilson-lima-e-um-dos-alvos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-06-02T08:19:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no RJ e em SP para combater tr\u00e1fico internacional de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-rj-e-em-sp-para-combater-trafico-internacional-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-01T08:45:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no interior de SP contra comercializa\u00e7\u00e3o irregular de carne",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-interior-de-sp-contra-comercializacao-irregular-de-carne/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-31T08:34:00"
        },
        {
            "title": "PGR recorre ao STF para tirar caso Salles de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-deve-recorrer-a-fux-para-tirar-caso-salles-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-26T11:28:00"
        },
        {
            "title": "Tribunal de Contas do Distrito Federal \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-pacare-cumpre-mandatos-de-busca-e-apreensao-no-distrito-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-26T08:34:00"
        },
        {
            "title": "PF prende \u2018rei da coca\u00edna de Mil\u00e3o\u2019 em hotel na Para\u00edba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-rei-da-cocaina-de-milao-em-hotel-na-paraiba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-24T19:33:00"
        },
        {
            "title": "Saiba como s\u00e3o escolhidos os nomes das opera\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/saiba-como-sao-escolhidos-os-nomes-das-operacoes-da-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-22T21:32:00"
        },
        {
            "title": "Encontro de Lula e FHC, doa\u00e7\u00e3o de vacinas e mais da noite de 21 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/encontro-de-lula-e-fhc-doacao-de-vacinas-e-mais-da-noite-de-21-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-21T19:54:00"
        },
        {
            "title": "STF rejeita pedido de candidata e mant\u00e9m concurso da PF para domingo (23)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-tem-maioria-por-manter-prova-da-pf-no-domingo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-21T16:52:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra falsos policiais que roubavam contrabandistas no Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-falsos-policiais-que-roubavam-contrabandistas-no-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-21T10:38:00"
        },
        {
            "title": "Fachin defende nova data para concurso da PF; decis\u00e3o do STF sai ainda hoje",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fachin-defende-nova-data-para-concurso-da-pf-decisao-do-stf-sai-ainda-hoje/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-21T09:10:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra dirigente esportivo, Pazuello na CPI e mais de 20 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-dirigente-esportivo-pazuello-na-cpi-e-mais-de-20-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-20T14:59:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Pazuello suspenso, PF investiga Salles e mais de 19 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/depoimento-de-pazuello-suspenso-pf-investiga-salles-e-mais-de-19-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T20:24:00"
        },
        {
            "title": "Salles cogitou colocar cargo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/salles-cogitou-colocar-cargo-a-disposicao-apos-operacao-de-madeira-na-amazonia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-19T19:02:00"
        },
        {
            "title": "Em dela\u00e7\u00e3o, Cabral acusa ex-presidente do TJ-RJ de receber propina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-delacao-cabral-acusa-ex-presidente-do-tj-rj-de-receber-propina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T13:13:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Inqu\u00e9rito induziu ministro relator a erro\u2019, diz Salles sobre decis\u00e3o de Moraes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/inquerito-induziu-ministro-relator-a-erro-diz-salles-sobre-decisao-de-moraes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-19T12:44:00"
        },
        {
            "title": "Gest\u00e3o do presidente do Ibama esvaziava o \u00f3rg\u00e3o e perseguia servidores, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/gestao-do-presidente-do-ibama-esvaziava-o-orgao-e-perseguia-servidores-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Den\u00fancia dos EUA motivou abertura de investiga\u00e7\u00e3o contra Salles",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/denuncia-dos-eua-motivou-abertura-de-investigacao-contra-salles/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Em decis\u00e3o contra Salles, Moraes fala em \u2018esquema de facilita\u00e7\u00e3o ao contrabando\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-decisao-contra-salles-moraes-fala-em-esquema-de-facilitacao-ao-contrabando/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-19T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PF pede reabertura de investiga\u00e7\u00e3o sobre fala de Salles de \u2018passar a boiada\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-reabertura-de-investigacao-sobre-fala-de-salles-de-passar-a-boiada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-19T09:54:00"
        },
        {
            "title": "Ricardo Salles e Minist\u00e9rio do Meio Ambiente s\u00e3o alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ricardo-salles-e-ministerio-do-meio-ambiente-sao-alvos-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-19T07:13:00"
        },
        {
            "title": "Presos do sistema federal passam a integrar lista da Interpol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/presos-do-sistema-federal-passam-a-integrar-lista-da-interpol/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-18T08:39:00"
        },
        {
            "title": "Dela\u00e7\u00e3o: Cabral diz ter articulado supostas compras de ministros do STJ e TCU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delacao-cabral-diz-ter-articulado-supostas-compras-de-ministros-do-stj-e-tcu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-17T18:51:00"
        },
        {
            "title": "Em dela\u00e7\u00e3o de 900 p\u00e1ginas, Cabral teria revelado corrup\u00e7\u00e3o de governo e ju\u00edzes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-delacao-de-900-paginas-cabral-teria-revelado-corrupcao-de-governo-e-juizes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-17T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Executivo da Pfizer dep\u00f5e na CPI da Pandemia e mais da tarde de 13 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/executivo-da-pfizer-depoe-na-cpi-da-pandemia-e-mais-da-tarde-de-13-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-13T13:35:00"
        },
        {
            "title": "Ex-diretor-geral da PF \u00e9 nomeado para cargo na embaixada do Brasil nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-diretor-geral-da-pf-e-nomeado-para-cargo-na-embaixada-do-brasil-nos-eua/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-13T07:03:00"
        },
        {
            "title": "PF combate crimes financeiros e lavagem de dinheiro que somam R$ 2,5 bilh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-combate-crimes-financeiros-e-lavagem-de-dinheiro-que-somam-r-2-5-bilhoes/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-05-11T12:33:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a diz que PF n\u00e3o provou crime e libera madeiras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-diz-que-pf-nao-provou-crime-e-libera-madeiras/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-06T16:53:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra lavagem de dinheiro em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-lavagem-de-dinheiro-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-03T10:57:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo contra o com\u00e9rcio ilegal de marfim de elefantes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-sao-paulo-contra-o-comercio-ilegal-de-marfim-de-elefantes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-03T08:28:00"
        },
        {
            "title": "Renan: N\u00e3o podemos ignorar quem diz que vai transformar a PF em pol\u00edcia pol\u00edtica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/renan-nao-podemos-ignorar-quem-diz-que-vai-transformar-a-pf-em-policia-politica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-02T19:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende traficante do Cartel de Medell\u00edn no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-traficante-do-cartel-de-medellin-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-02T11:21:00"
        },
        {
            "title": "PF intima l\u00edder ind\u00edgena Sonia Guajajara por cr\u00edticas ao governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-intima-lider-indigena-sonia-guajajara-por-criticas-ao-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-30T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Ex-chefe da PF do Amazonas refor\u00e7a acusa\u00e7\u00f5es a Salles na C\u00e2mara dos Deputados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-chefe-da-pf-do-amazonas-reforca-acusacoes-a-salles-na-camara-dos-deputados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-26T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Renan Calheiros planeja for\u00e7a-tarefa com TCU e PF para ajud\u00e1-lo na CPI da Covid",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/renan-calheiros-planeja-forca-tarefa-com-tcu-e-pf-para-ajuda-lo-na-cpi-da-covid/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-26T11:32:00"
        },
        {
            "title": "Moraes prorroga inqu\u00e9rito que apura suposta interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-prorroga-inquerito-que-apura-suposta-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-23T22:28:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra grupo criminoso especializado em ataques \u00e0 Caixa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-grupo-criminoso-especializado-em-ataques-a-caixa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-23T08:17:00"
        },
        {
            "title": "Governo Bolsonaro troca comando da Pol\u00edcia Federal em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-bolsonaro-troca-comando-da-policia-federal-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-22T08:57:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga desvios em contratos contra Covid-19 em cidades de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-desvios-em-contratos-contra-covid-19-em-cidades-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-20T11:10:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra crimes de fraudes em contratos firmados com a Unirio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-crimes-de-fraudes-em-contratos-firmados-com-a-unirio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-20T08:29:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e1rmen L\u00facia \u00e9 sorteada relatora de a\u00e7\u00e3o da PF contra Salles",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/carmen-lucia-e-sorteada-relatora-da-acao-da-pf-contra-salles/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-16T17:59:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00f5es para combater fraudes ao aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/policia-federal-faz-operacoes-para-combater-fraudes-ao-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-04-16T08:39:00"
        },
        {
            "title": "Diretor-geral da PF decide trocar chefe do AM, que quer apura\u00e7\u00e3o contra Salles",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-geral-da-pf-decide-trocar-chefe-do-am-que-quer-apuracao-contra-salles/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-15T14:31:00"
        },
        {
            "title": "Ex-chefe da Interpol no Brasil \u00e9 o novo superintendente da PF em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-chefe-da-interpol-no-brasil-e-o-novo-superintendente-da-pf-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-14T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor-geral escolhe profissionais que v\u00e3o integrar a c\u00fapula da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-diretor-geral-escolhe-profissionais-que-vao-integrar-a-cupula-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-12T12:43:00"
        },
        {
            "title": "PM \u00e9 preso ap\u00f3s fazer funcion\u00e1ria da GOL ref\u00e9m no Aeroporto de Guarulhos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pm-e-preso-apos-fazer-mulher-refem-no-aeroporto-de-guarulhos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-12T01:54:00"
        },
        {
            "title": "PRF encontra mais de R$ 1 milh\u00e3o em carro no Paran\u00e1; veja imagens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-mais-de-r-1-milhao-em-carro-no-parana-veja-imagens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-11T09:30:00"
        },
        {
            "title": "Novos diretores da PF e PRF tomam posse; ministro da Justi\u00e7a cita \u2018continuidade\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novos-diretores-da-pf-e-prf-tomam-posse-ministro-da-justica-cita-continuidade/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-08T16:09:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro pede a novo diretor-geral da PF para ressuscitar caso Ad\u00e9lio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-pede-a-novo-diretor-geral-da-pf-para-ressuscitar-caso-adelio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-07T19:42:00"
        },
        {
            "title": "Diretor da PF n\u00e3o ter\u00e1 \u2018alinhamento cego\u2019 com Bolsonaro, segundo delegados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-da-pf-nao-tera-alinhamento-cego-com-bolsonaro-segundo-delegados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-07T13:55:00"
        },
        {
            "title": "Leil\u00e3o de aeroportos, Coronavac efetiva contra variante e mais de 7 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/leilao-de-aeroportos-coronavac-efetiva-contra-variante-e-mais-de-7-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-07T13:30:00"
        },
        {
            "title": "Novo chefe da PF inicia troca de diretores e superintendentes nesta quarta-feira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-chefe-da-pf-inicia-troca-de-diretores-e-superintendentes-nesta-quarta-feira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-07T08:34:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor-geral da PF agrada categoria e judici\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-diretor-geral-da-pf-agrada-categoria-e-judiciario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-07T02:22:00"
        },
        {
            "title": "Com mudan\u00e7a na Pol\u00edcia Federal, Bolsonaro quer resgatar bandeiras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/com-mudanca-na-policia-federal-bolsonaro-quer-resgatar-bandeiras/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T22:26:00"
        },
        {
            "title": "Recorde de mortes por Covid-19, mudan\u00e7a na PF e mais da noite de 6 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/recorde-de-mortes-por-covid-19-mudanca-na-pf-e-mais-da-noite-de-6-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-06T20:40:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a define Paulo Maiurino como novo diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-justica-define-paulo-maiurino-como-novo-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T18:35:00"
        },
        {
            "title": "Diretor da PF foi comunicado sobre troca e deve seguir para miss\u00e3o fora do pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-da-pf-foi-comunicado-sobre-troca-e-deve-seguir-para-missao-fora-do-pais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T17:47:00"
        },
        {
            "title": "STF teme coopta\u00e7\u00e3o de pol\u00edcias pelo bolsonarismo ap\u00f3s mudan\u00e7a na PF e PRF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-teme-cooptacao-de-policias-pelo-bolsonarismo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T17:30:00"
        },
        {
            "title": "Delegados da PF querem apoio de novo comando para se blindarem de reforma",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegados-da-pf-querem-apoio-de-novo-comando-para-se-blindarem-de-reforma/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T17:01:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro exige ser consultado sobre nomes para assumir a PF e PRF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-exige-ser-consultado-sobre-nomes-para-assumir-a-pf-e-prf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T16:52:00"
        },
        {
            "title": "Entenda todas as mudan\u00e7as no comando da PF no governo Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-todas-as-mudancas-no-comando-da-pf-no-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T15:57:00"
        },
        {
            "title": "Novo ministro da Justi\u00e7a decide trocar comandos da PF e da PRF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-ministro-da-justica-decide-trocar-comandos-da-pf-e-da-prf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-06T12:42:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga organiza\u00e7\u00e3o criminosa suspeita de fraudar aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-investiga-organizacao-criminosa-suspeita-de-fraudar-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-04-06T10:37:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a manda soltar falsa enfermeira presa por vacina\u00e7\u00e3o ilegal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/justica-manda-soltar-falsa-enfermeira-presa-por-vacinacao-ilegal/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-04-04T15:15:00"
        },
        {
            "title": "Insumos m\u00e9dicos perto do fim, queda na produ\u00e7\u00e3o industrial e mais de 1\u00ba de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/insumos-perto-do-fim-queda-na-producao-industrial-e-mais-da-noite-de-1-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-01T19:50:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro escolhe delegado da PF para chefia do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-escolhe-delegado-da-pf-para-chefia-do-ministerio-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-03-29T23:14:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga importa\u00e7\u00e3o ilegal e aplica\u00e7\u00e3o de vacinas em empresa de transporte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-importacao-ilegal-e-aplicacao-de-vacinas-em-empresa-de-transporte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-26T07:58:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga falsa oferta de 200 milh\u00f5es de doses de vacinas ao governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pf-investiga-falsa-oferta-de-200-milhoes-de-doses-de-vacinas-ao-governo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-03-25T23:41:00"
        },
        {
            "title": "Declara\u00e7\u00f5es de Guedes, nova variante na \u00cdndia e mais da tarde de 25 de mar\u00e7o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/declaracoes-de-guedes-nova-variante-na-india-e-mais-da-tarde-de-25-de-marco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-25T13:55:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra o tr\u00e1fico de drogas em voos da FAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-o-trafico-de-drogas-em-voos-da-fab/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-25T08:40:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra grupo que tentava vender vacinas fraudadas ao governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grupo-e-alvo-de-acao-por-tentar-vender-vacinas-fraudadas-ao-ministerio-da-saude/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-25T08:25:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra suspeitos de participa\u00e7\u00e3o em esquema de alvar\u00e1s falsos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-suspeitos-de-participacao-em-esquema-de-alvaras-falsos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-24T08:43:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito contra Ciro Gomes a pedido de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-contra-ciro-gomes-a-pedido-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-03-19T22:48:00"
        },
        {
            "title": "Combust\u00edvel adulterado com poss\u00edvel sonega\u00e7\u00e3o de R$ 270 mi \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/combustivel-adulterado-com-possivel-sonegacao-de-r-270-mi-e-alvo-de-operacao/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-03-15T12:06:00"
        },
        {
            "title": "Pastor alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF contra intoler\u00e2ncia pediu massacre de judeus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pastor-alvo-de-operacao-da-pf-contra-intolerancia-pediu-massacre-de-judeus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-12T21:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga crimes de racismo contra judeus no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-crimes-de-racismo-contra-judeus-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-12T10:06:00"
        },
        {
            "title": "PF adia concurso para preencher 1.500 vagas por causa da pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-adia-concurso-para-preencher-1500-vagas-por-causa-da-pandemia/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-03-11T14:27:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra superfaturamento de equipamentos m\u00e9dicos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-policia-federal-faz-operacao-contra-superfaturamento-de-equipamentos-medicos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-11T09:52:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz buscas em oito estados contra fraudes no aux\u00edlio emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/quarta-parcela-pf-faz-buscas-em-8-estados-contra-fraudes-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-03-04T10:14:00"
        },
        {
            "title": "MPF n\u00e3o descarta envolvimento de policiais em entrega de celulares a Silveira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-nao-descarta-envolvimento-de-policiais-em-entrega-de-celulares-a-silveira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-03-03T16:23:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2meras flagraram Daniel Silveira escondendo celulares na cal\u00e7a, diz PF ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cameras-flagraram-daniel-silveira-escondendo-celulares-na-calca-diz-pf-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-03-02T22:01:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra desembargadores do TRT no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-desembargadores-do-trt-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-02T08:00:00"
        },
        {
            "title": "Advogado de Daniel Silveira e PF divergem sobre celulares encontrados na pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/advogado-diz-que-pf-nao-pediu-celulares-de-silveira-no-momento-da-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-26T16:07:00"
        },
        {
            "title": "Mesmo na pauta, STF n\u00e3o julga depoimento de Bolsonaro sobre interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mesmo-na-pauta-stf-nao-julga-depoimento-de-bolsonaro-sobre-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-24T19:32:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 CNN, Fl\u00e1vio Bolsonaro fala em persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no caso das \u2018rachadinhas\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-bolsonaro-fala-a-cnn-em-perseguicao-e-abuso-do-mp-no-caso-das-rachadinhas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-23T23:31:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga morte de 600 animais silvestres em centro de tratamento do Ibama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-morte-de-600-animais-silvestres-em-centro-de-tratamento-do-ibama/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-23T22:29:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga se Silveira coagiu deputados antes de vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-se-silveira-coagiu-deputados-antes-de-votacao-na-camara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-22T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Depois de ter celulares apreendidos, Silveira sai sorrindo e acenando da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depois-de-ter-celulares-apreendidos-silveira-sai-sorrindo-e-acenando-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-18T22:20:00"
        },
        {
            "title": "Anderson Silva d\u00e1 treinamento a policiais federais, no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/anderson-silva-da-treinamento-a-policiais-federais-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-02-18T17:59:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal apreende dois celulares na cela de Daniel Silveira",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-apreende-dois-celulares-na-cela-de-daniel-silveira/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-18T17:14:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para combater fraudes no aux\u00edlio emergencial em quatro estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-faz-operacao-para-combater-fraudes-no-auxilio-emergencial-em-quatro-estados/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-02-18T10:02:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Daniel Silveira diz confiar em soltura e n\u00e3o tentar\u00e1 habeas corpus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-daniel-silveira-diz-confiar-em-soltura-e-nao-tentara-habeas-corpus/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-17T20:51:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento \u00e0 PF, deputado Daniel Silveira recuou sobre ataques ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-a-pf-deputado-daniel-silveira-recuou-sobre-ataques-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-17T17:02:00"
        },
        {
            "title": "Atos antidemocr\u00e1ticos: relat\u00f3rio da PF \u00e9 inconclusivo, mas sugere investiga\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/atos-antidemocraticos-relatorio-da-pf-e-inconclusivo-mas-sugere-investigacoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-12T19:39:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: PF cumpre 5 mandados de busca e apreens\u00e3o e bloqueia R$ 5,2 milh\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lava-jato-pf-cumpre-5-mandados-de-busca-e-apreensao-e-bloqueia-r-5-2-milhoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-11T07:21:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra 500 kg de coca\u00edna em avi\u00e3o ap\u00f3s piloto relatar pane na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-500-kg-de-cocaina-em-aviao-apos-piloto-relatar-pane-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-10T13:30:00"
        },
        {
            "title": "Os desdobramentos da investiga\u00e7\u00e3o sobre o colapso da sa\u00fade em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/os-desdobramentos-da-investigacao-sobre-o-colapso-da-saude-em-manaus/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-10T05:30:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a arquiva inqu\u00e9rito de advogado que chamou Bolsonaro de genocida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-arquiva-inquerito-de-advogado-que-chamou-bolsonaro-de-genocida/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-09T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Preso em SP, apontado como o maior traficante de pessoas do mundo fala \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/preso-em-sp-apontado-como-o-maior-traficante-de-pessoas-do-mundo-fala-a-cnn/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-08T19:32:00"
        },
        {
            "title": "PF pede indiciamento do governador do Par\u00e1, Helder Barbalho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-pede-indiciamento-do-governador-do-para-helder-barbalho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-07T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Documentos oficiais das For\u00e7as Armadas municiam depoimento de Pazuello",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/documentos-oficiais-das-forcas-armadas-municiam-depoimento-de-pazuello/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-04T21:37:00"
        },
        {
            "title": "Inqu\u00e9rito sobre atos antidemocr\u00e1ticos indica rachadinha e tr\u00e1fico de influ\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/inquerito-sobre-atos-antidemocraticos-indica-rachadinha-e-trafico-de-influencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-04T18:20:00"
        },
        {
            "title": "Pazuello presta depoimento \u00e0 Pol\u00edcia Federal sobre crise em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pazuello-presta-depoimento-sobre-crise-em-manaus/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-02-04T14:49:00"
        },
        {
            "title": "Rezende: Empresas que n\u00e3o se preocuparem com prote\u00e7\u00e3o de dados v\u00e3o \u2018pagar caro\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rezende-empresas-que-nao-se-preocuparem-com-protecao-de-dados-vao-pagar-caro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-04T11:11:00"
        },
        {
            "title": "Nova regra para vacina emergencial, vazamento de dados e mais de 3 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nova-regra-para-vacina-emergencial-vazamento-de-dados-e-mais-de-3-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-03T19:21:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga venda de dados de Bolsonaro e de ministros do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-venda-de-dados-de-bolsonaro-e-de-ministros-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-02-03T17:29:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga hacker que invadiu contas da Caixa Econ\u00f4mica Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-investiga-hacker-que-invadiu-contas-da-caixa-economica-federal/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-02-03T09:30:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga irregularidades em contratos p\u00fablicos da UFRJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-irregularidades-em-contratos-publicos-da-ufrj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-03T09:29:00"
        },
        {
            "title": "Efic\u00e1cia da Sputnik V, queda da produ\u00e7\u00e3o industrial e mais de 2 de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/eficacia-da-sputnik-v-queda-da-producao-industrial-e-mais-de-2-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-02T13:14:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de drogas para Espanha com avi\u00f5es da FAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-trafico-de-drogas-para-espanha-com-avioes-da-fab/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-02T08:33:00"
        },
        {
            "title": "PF abre inqu\u00e9rito para investigar conduta de Pazuello em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-abre-inquerito-para-investigar-conduta-de-pazuello-em-manaus/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-01-29T15:48:00"
        },
        {
            "title": "SP e RJ ampliam campanhas de vacina\u00e7\u00e3o e mais not\u00edcias da tarde de 27 de janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sp-e-rj-ampliam-campanhas-de-vacinacao-e-mais-noticias-da-tarde-de-27-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-27T13:38:00"
        },
        {
            "title": "Amaz\u00f4nia: PF combate desmatamento em \u00e1rea 3 vezes maior que Fernando de Noronha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/amazonia-pf-combate-desmatamento-em-area-3-vezes-maior-que-fernando-de-noronha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-27T08:56:00"
        },
        {
            "title": "Servidor do Minist\u00e9rio da Infraestrutura \u00e9 investigado por lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/servidor-do-ministerio-da-infraestrutura-e-investigado-por-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-22T14:48:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra desvio de R$ 14 milh\u00f5es em creches de S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-desvio-de-r-14-milhoes-em-creches-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-21T07:38:00"
        },
        {
            "title": "Presidente da Assembleia de SC tem pris\u00e3o domiciliar decretada em opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-da-assembleia-de-sc-tem-prisao-domiciliar-decretada-em-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-01-19T13:41:00"
        },
        {
            "title": "PF vai escoltar vacinas e pol\u00edcias locais far\u00e3o seguran\u00e7a na distribui\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pf-vai-escoltar-vacinas-e-policias-locais-farao-seguranca-na-distribuicao/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-01-17T20:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal abrir\u00e1 concurso com 1.500 vagas; sal\u00e1rios chegam a R$ 23,7 mil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/policia-federal-abrira-concurso-com-1500-vagas-salarios-chegam-a-r-23-7-mil/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2021-01-15T15:11:00"
        },
        {
            "title": "PF entrega obras apreendidas na Lava Jato a museu em Curitiba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-entrega-obras-apreendidas-na-lava-jato-a-museu-em-curitiba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-14T20:14:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: PF apreende obras de arte, carro de luxo e helic\u00f3ptero; veja fotos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-obras-de-arte-e-helicoptero-na-79-fase-da-lava-jato/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-01-12T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: filhos de ex-ministro Edison Lob\u00e3o s\u00e3o alvos de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lava-jato-pf-realiza-operacao-em-3-estados-e-no-df-por-fraudes-na-petrobras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-12T07:42:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal entrega mensagens hackeadas da Lava Jato \u00e0 defesa de Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-entrega-mensagens-hackeadas-da-lava-jato-a-defesa-de-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-01-11T20:24:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prev\u00ea entregar mensagens hackeadas \u00e0 defesa Lula em tr\u00eas dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-preve-entregar-mensagens-hackeadas-a-defesa-lula-em-tres-dias/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-01-06T17:59:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende no Acre homem que vendia rel\u00edquias do s\u00e9culo XIX",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-no-acre-homem-que-vendia-reliquias-do-seculo-19/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-05T16:42:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra homem que amea\u00e7ou Alexandre de Moraes pela internet",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpre-mandados-contra-homem-que-ameacou-alexandre-de-moraes-pela-internet/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-23T10:23:00"
        },
        {
            "title": "MPF denuncia prefeito de Niter\u00f3i por corrup\u00e7\u00e3o e propina ao TCE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-denuncia-prefeito-de-niteroi-por-corrupcao-e-propina-ao-tce/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-18T14:36:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal prende um dos maiores doleiros do pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-prende-um-dos-maiores-doleiros-do-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-18T14:18:00"
        },
        {
            "title": "Quase R$ 2 bilh\u00f5es: relembre opera\u00e7\u00f5es da PF contra desvios na pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quase-r-2-bilhoes-relembre-operacoes-da-pf-contra-desvios-na-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-17T11:44:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga grupo que fraudava contas banc\u00e1rias de prefeituras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-grupo-que-fraudava-contas-bancarias-de-prefeituras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-16T10:37:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz buscas na casa do prefeito de Niter\u00f3i (RJ)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-buscas-na-casa-do-prefeito-de-niteroi/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-16T07:31:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes prorroga inqu\u00e9rito que apura se Bolsonaro interferiu na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-prorroga-inquerito-que-apura-se-bolsonaro-interferiu-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-15T18:01:00"
        },
        {
            "title": "Queda do IDH do Brasil, opera\u00e7\u00e3o da PF no RJ e mais da tarde de 15 de dezembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/queda-do-idh-do-brasil-operacao-da-pf-no-rj-e-mais-da-tarde-de-15-de-dezembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-15T13:22:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga suposta fraude de R$ 500 milh\u00f5es em obras rodovi\u00e1rias do DNIT em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-suposta-fraude-de-r-500-milhoes-em-obras-rodoviarias-do-dnit-em-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-15T09:51:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira desvios de at\u00e9 R$ 50 milh\u00f5es na Sa\u00fade do Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-desvios-de-ate-r-50-milhoes-na-saude-do-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-15T09:26:00"
        },
        {
            "title": "PF prende desembargadoras do TJ da Bahia em a\u00e7\u00e3o contra venda de senten\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-desembargadoras-do-tj-da-bahia-em-acao-contra-venda-de-sentencas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-14T07:48:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal abre concurso p\u00fablico para 1.500 vagas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/policia-federal-abre-concurso-publico-para-1500-vagas/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-12-11T11:22:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal encontra drogas dentro de caix\u00f5es com \u2018v\u00edtimas de Covid-19\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-encontra-drogas-dentro-de-caixoes-com-vitimas-de-covid-19/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-10T08:43:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o em 14 estados contra fraudes no Aux\u00edlio Emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-realiza-operacao-em-14-estados-contra-fraudes-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-12-10T07:21:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: Pol\u00edcia Federal divulga poss\u00edveis disfarces de Andr\u00e9 do Rap",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/exclusivo-policia-federal-divulga-possiveis-disfarces-de-andre-do-rap/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-09T13:17:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga deputado federal por desvios p\u00fablicos no Maranh\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-investiga-deputado-federal-por-desvios-publicos-no-maranhao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-09T09:04:00"
        },
        {
            "title": "Ex-deputado \u00e9 alvo da Opera\u00e7\u00e3o Talha, da Lava Jato, no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-deputado-e-alvo-da-operacao-talha-da-lava-jato-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-09T07:20:00"
        },
        {
            "title": "Multa de R$ 12 milh\u00f5es: CVM aplica \u00e0 Unick Forex e s\u00f3cios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/multa-de-r-12-milhoes-cvm-aplica-a-unick-forex-e-socios/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-12-08T19:32:00"
        },
        {
            "title": "Ex-deputado J\u00falio Lopes \u00e9 alvo da PF e do MPF no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-deputado-julio-lopes-e-alvo-da-pf-e-do-mpf-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-07T07:22:00"
        },
        {
            "title": "Agente anticorrup\u00e7\u00e3o da PF \u00e9 assassinado a tiros em adega em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/agente-anticorrupcao-da-pf-e-assassinado-a-tiros-em-adega-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-06T17:39:00"
        },
        {
            "title": "PGR defende direito de Bolsonaro n\u00e3o depor sobre interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-defende-direito-de-bolsonaro-nao-depor-sobre-interferencia-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-12-03T17:44:00"
        },
        {
            "title": "Coiotes presos em MG cobravam R$ 90 mil por entrada ilegal nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/coiotes-presos-em-mg-cobravam-r-90-mil-por-entrada-ilegal-nos-eua/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T19:32:00"
        },
        {
            "title": "Alem\u00e3o \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF contra explora\u00e7\u00e3o sexual infantil em B\u00fazios (RJ)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alemao-e-alvo-de-operacao-da-pf-contra-exploracao-sexual-infantil-em-buzios-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T10:56:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de vender armas ilegais para fac\u00e7\u00e3o criminosa do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeito-de-vender-armas-ilegais-para-faccao-criminosa-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Rio: Ap\u00f3s TRE acionar Pol\u00edcia Federal, greve de motoristas de \u00f4nibus termina",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rio-apos-tre-acionar-policia-federal-greve-de-motoristas-de-onibus-termina/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-29T13:42:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeito de invadir sistema do Tribunal Superior Eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-suspeito-de-invadir-sistemas-do-tribunal-superior-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-28T11:55:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso no Rio em opera\u00e7\u00e3o da PF contra pornografia infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-no-rio-em-operacao-da-pf-contra-pornografia-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-26T15:44:00"
        },
        {
            "title": "Vel\u00f3rio de Maradona, empregos no Brasil, Lava Jato e mais de 26 de novembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/velorio-de-maradona-empregos-no-brasil-lava-jato-e-mais-de-26-de-novembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-26T14:04:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: PF faz opera\u00e7\u00e3o no RJ e apura crimes na diretoria da Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lava-jato-pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-26T06:45:00"
        },
        {
            "title": "Acidente no interior de SP deixa dezenas de mortos e mais de 25 de novembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acidente-no-interior-de-sp-deixa-dezenas-de-mortos-e-mais-de-25-de-novembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-25T13:55:00"
        },
        {
            "title": "Quadrilha que desviava pacotes dos Correios escolhia itens mais valiosos, diz PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quadrilha-que-desviava-pacotes-dos-correios-escolhia-itens-mais-valiosos-diz-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-24T15:10:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra desvios de mercadorias nos Correios no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-desvios-de-mercadorias-nos-correios-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-24T07:08:00"
        },
        {
            "title": "PF unifica investiga\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito contra Bolsonaristas\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-unifica-investigacao-de-inquerito-contra-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-23T20:38:00"
        },
        {
            "title": "Efic\u00e1cia da vacina de Oxford, opera\u00e7\u00e3o da PF e mais da tarde de 23 de novembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/eficacia-da-vacina-de-oxford-operacao-da-pf-e-mais-da-tarde-de-23-de-novembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-23T13:30:00"
        },
        {
            "title": "PF sequestra R$ 400 mi em bens do narcotr\u00e1fico na maior opera\u00e7\u00e3o do tipo no ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-sequestra-r-400-mi-em-bens-do-narcotrafico-na-maior-operacao-do-tipo-no-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-23T07:08:00"
        },
        {
            "title": "Sergio Moro e Santos Cruz prestam depoimentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sergio-moro-e-santos-cruz-prestam-depoimentos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-19T21:26:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende grande quantidade de dinheiro em opera\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-grande-quantidade-de-dinheiro-em-operacao-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-19T08:02:00"
        },
        {
            "title": "Joias e ouro: veja itens apreendidos em a\u00e7\u00e3o que apura suposto crime na Receita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/joias-e-ouro-veja-itens-apreendidos-em-acao-que-apura-suposto-crime-na-receita/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-18T11:13:00"
        },
        {
            "title": "MPF e PF: opera\u00e7\u00e3o apura esquema criminoso envolvendo desembargadores do TJ-MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-e-pf-operacao-apura-esquema-criminoso-envolvendo-desembargadores-do-tj-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-18T07:47:00"
        },
        {
            "title": "RJ: For\u00e7a-tarefa da Lava Jato faz opera\u00e7\u00e3o contra suposta extors\u00e3o na Receita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-tarefa-da-lava-jato-faz-operacao-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-18T06:54:00"
        },
        {
            "title": "PF orientou centralizar dados da elei\u00e7\u00e3o no TSE para \u2018reduzir vulnerabilidades\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-orientou-centralizar-dados-da-eleicao-no-tse-para-reduzir-vulnerabilidades/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-17T18:51:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga propina de R$ 250 mil para interferir em decis\u00f5es da OAB-SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-propina-de-r-250-mil-para-interferir-em-decisoes-da-oab-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-17T08:06:00"
        },
        {
            "title": "Alvos da PF por liga\u00e7\u00e3o com mil\u00edcia t\u00eam desempenho eleitoral fraco no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvos-da-pf-por-ligacao-com-milicia-tem-desempenho-eleitoral-fraco-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-16T12:12:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga suspeita de compra de votos em Belterra, no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-suspeita-de-compra-de-votos-em-belterra-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-15T11:22:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 5 estados para combater distribui\u00e7\u00e3o de \u2018santinhos\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-5-estados-para-combater-distribuicao-de-santinhos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-15T08:39:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a pede an\u00e1lise da PF sobre apag\u00e3o no Amap\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerio-da-justica-pede-analise-da-pf-sobre-apagao-no-amapa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-13T14:23:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga liga\u00e7\u00e3o de mil\u00edcia com candidatos \u00e0s elei\u00e7\u00f5es municipais do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-ligacao-de-milicia-com-candidatos-as-eleicoes-municipais-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-12T07:04:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve primeiro bombeiro que enfrentou chamas do hospital de Bonsucesso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-primeiro-bombeiro-que-enfrentou-chamas-do-hospital-de-bonsucesso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-11T13:19:00"
        },
        {
            "title": "PF come\u00e7a a ouvir testemunhas do inc\u00eandio no hospital de Bonsucesso, no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-comeca-a-ouvir-testemunhas-do-incendio-no-hospital-de-bonsucesso-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-10T10:18:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o em SP contra opera\u00e7\u00f5es ilegais de c\u00e2mbio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-em-sp-contra-operacoes-ilegais-de-cambio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-10T07:52:00"
        },
        {
            "title": "Governo prorroga emprego da For\u00e7a Nacional nas fronteiras por mais 180 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-prorroga-uso-da-forca-nacional-nas-fronteiras-por-mais-180-dias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-10T01:48:00"
        },
        {
            "title": "Hacker mant\u00e9m posse de processos do STJ e peritos temem vazamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/hacker-mantem-posse-de-processos-do-stj-e-peritos-temem-vazamento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-11-09T10:53:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 3 estados contra fraudes no Aux\u00edlio Emergencial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-3-estados-contra-fraudes-no-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-09T08:37:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal usa \u201cDNA\u201d de madeira para rastrear extra\u00e7\u00e3o ilegal\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-usa-dna-de-madeira-para-rastrear-extracao-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-05T21:42:00"
        },
        {
            "title": "PF apura desvio de recursos p\u00fablicos destinados a a\u00e7\u00f5es contra Covid-19 no Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apura-desvio-de-recursos-publicos-destinados-a-acoes-contra-covid-19-no-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-03T07:18:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 4 estados contra corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-4-estados-contra-corrupcao-e-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-29T08:25:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o mira desvios nas \u00e1reas da Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o na Para\u00edba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-mira-desvios-nas-areas-da-saude-e-educacao-na-paraiba/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-27T09:42:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal vai usar drones para fiscaliza\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es municipais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-vai-usar-drones-para-fiscalizacao-nas-eleicoes-municipais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-27T09:18:00"
        },
        {
            "title": "Vacina de Oxford gera resposta imunol\u00f3gica e mais not\u00edcias de 26 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vacina-de-oxford-gera-resposta-imunologica-e-mais-noticias-de-26-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-26T06:38:00"
        },
        {
            "title": "Valor arrecadado em leil\u00f5es de itens apreendidos pela pol\u00edcia bate recorde",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/valor-arrecadado-em-leiloes-de-itens-apreendidos-pela-policia-bate-recorde/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-10-24T21:41:00"
        },
        {
            "title": "Conex\u00e3o CNN: Opera\u00e7\u00e3o da PF mira advogado suspeito de \u2018vender facilidades\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/conexao-cnn-operacao-da-pf-mira-advogado-suspeito-de-vender-facilidades/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-23T11:04:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza no RJ opera\u00e7\u00e3o contra um dos mais famosos criminalistas da Lava Jato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-no-rj-operacao-contra-um-dos-mais-famosos-criminalistas-da-lava-jato/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-23T08:38:00"
        },
        {
            "title": "Brasil tenta repatriar f\u00f3ssil de US$ 150 mil traficado para Fran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-tenta-repatriar-fossil-de-us-150-mil-traficado-para-franca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-23T07:02:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no RJ contra fraudes e desvios em contas de FGTS e PIS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-faz-operacao-no-rj-contra-fraudes-e-desvios-em-contas-de-fgts-e-pis/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-10-22T10:06:00"
        },
        {
            "title": "Professor da UFRJ \u00e9 alvo da PF em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de f\u00f3sseis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/professor-da-ufrj-e-alvo-da-pf-em-operacao-contra-trafico-de-fosseis/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-22T08:11:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em SP e RJ contra crimes de corrup\u00e7\u00e3o ligados a fiscais federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-sp-e-rj-contra-crimes-de-corrupcao-e-associacao-criminosa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-22T07:57:00"
        },
        {
            "title": "Fernando Collor \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fernando-collor-e-alvo-de-acao-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-21T08:21:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suposto esquema de corrup\u00e7\u00e3o na Infraero",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suposto-esquema-de-corrupcao-na-infraero/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-21T07:29:00"
        },
        {
            "title": "Sabatina de Kassio Nunes no Senado para vaga no STF e mais de 21 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sabatina-de-kassio-nunes-no-senado-para-o-stf-e-mais-noticias-de-21-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-21T06:32:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: PF faz opera\u00e7\u00e3o no RJ contra pessoas ligadas \u00e0 diretoria da Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lava-jato-pf-faz-operacao-no-rj-contra-pessoas-ligadas-a-diretoria-da-petrobras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-20T07:15:00"
        },
        {
            "title": "As defini\u00e7\u00f5es de dinheiro na cueca e briga no Supremo foram atualizadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dinheiro-na-cueca-e-briga-no-supremo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-16T15:30:00"
        },
        {
            "title": "PF procura na Europa empres\u00e1rio envolvido em pagamento de propina para delegados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-procura-na-europa-empresario-envolvido-em-pagamento-de-propina-para-delegados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-16T14:43:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira \u2018vantagens indevidas\u2019 no programa Proapi, do Cear\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-vantagens-indevidas-no-programa-proapi-do-ceara/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-16T10:58:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: o senador Chico Rodrigues fazia parte do governo?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-o-senador-chico-rodrigues-fazia-parte-do-governo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-15T21:59:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro fala sobre caso de ex-vice-l\u00edder: \u2018Nada a ver com meu governo\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-fala-sobre-caso-de-ex-vice-lider-nada-a-ver-com-meu-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-15T20:41:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 Justi\u00e7a Eleitoral, senador do dinheiro na cueca declarou R$ 525 mil em esp\u00e9cie",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-justica-eleitoral-senador-do-dinheiro-na-cueca-declarou-r-525-mil-em-especie/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-15T13:13:00"
        },
        {
            "title": "DEM avalia suspender filia\u00e7\u00e3o de senador que escondeu dinheiro na cueca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dem-avalia-suspender-filiacao-de-senador-que-escondeu-dinheiro-na-cueca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-15T08:32:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico internacional na fronteira com o Paraguai",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-contra-trafico-internacional-na-fronteira-com-o-paraguai/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-15T07:18:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o da PF mira esquema de propina para policiais em troca de prote\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-mpf-fazem-operacao-no-rj-contra-corrupcao-e-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-15T07:03:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal em 4 estados combate fraude no seguro-desemprego",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-policia-federal-combate-fraude-no-seguro-desemprego/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-14T07:38:00"
        },
        {
            "title": "PF destr\u00f3i pistas de pouso de garimpos clandestinos no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-destroi-pistas-de-pouso-de-garimpos-clandestinos-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-13T14:59:00"
        },
        {
            "title": "Buscas por Andr\u00e9 do Rap unem pol\u00edcias civil, militar, federal e Interpol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/buscas-por-andre-do-rap-unem-policias-civil-militar-federal-e-interpol/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-12T21:33:00"
        },
        {
            "title": "PF aciona adidos no exterior para prender Andr\u00e9 do Rap, do PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-aciona-adidos-no-exterior-para-prender-andre-do-rap/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-12T18:00:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende 44 kg de ouro no combate a garimpos clandestinos no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apreende-44-quilos-de-ouro-no-combate-a-garimpos-clandestinos-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-09T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia e Receita Federal apreendem carga milion\u00e1ria com milicianos no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-e-receita-federal-apreendem-carga-milionaria-com-milicianos-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-09T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro: \u2018N\u00e3o dou motivo para a Pol\u00edcia Federal investigar ministro\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-nao-dou-motivo-para-a-policia-federal-investigar-ministro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-08T09:01:00"
        },
        {
            "title": "STF come\u00e7a a julgar recurso da AGU para Bolsonaro depor por escrito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-julga-hoje-o-recurso-da-agu-para-bolsonaro-depois-por-escrito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-08T08:45:00"
        },
        {
            "title": "Vice-governador do Amazonas \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o que investiga desvios na sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vice-governador-do-amazonas-e-alvo-de-operacao-que-investiga-desvios-na-saude/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-08T08:19:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o no RJ mira supostos repasses indevidos a funcion\u00e1rios da Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-no-rj-mira-repasses-indevidos-a-funcionarios-da-petrobras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-07T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira fraude em compra de respiradores na Baixada Fluminense",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-fraude-em-compra-de-respiradores-na-baixada-fluminense/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-06T11:01:00"
        },
        {
            "title": "Dois suspeitos morrem em opera\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico no aeroporto de Viracopos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dois-suspeitos-morrem-em-operacao-da-pf-contra-trafico-no-aeroporto-de-viracopos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-06T09:01:00"
        },
        {
            "title": "MPF-RJ denuncia desmanche da fiscaliza\u00e7\u00e3o em unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-denuncia-desmantelamento-da-fiscalizacao-em-unidades-de-conservacao-federais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-06T07:29:00"
        },
        {
            "title": "Reconcilia\u00e7\u00e3o entre Maia e Guedes, peste su\u00edna no Piau\u00ed e mais de 6 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/reconciliacao-entre-maia-e-guedes-peste-suina-no-piaui-e-mais-de-6-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-06T06:28:00"
        },
        {
            "title": "Celso de Mello libera ao plen\u00e1rio recurso de Bolsonaro para depor por escrito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/celso-de-mello-libera-ao-plenario-recurso-de-bolsonaro-para-depor-por-escrito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-05T12:29:00"
        },
        {
            "title": "PF fecha inqu\u00e9rito da \u2018Dark Side\u2019 e indicia Paulinho da For\u00e7a e mais dois",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-fecha-inquerito-da-dark-side-e-indicia-paulinho-da-forca-e-mais-dois/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-02T15:39:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Moro em inqu\u00e9rito sobre atos antidemocr\u00e1ticos \u00e9 adiado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-moro-em-inquerito-sobre-atos-antidemocraticos-e-adiado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-10-02T10:33:00"
        },
        {
            "title": "Joias, iate e helic\u00f3pteros: veja os itens apreendidos em opera\u00e7\u00e3o contra PCC",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-os-itens-apreendidos-em-operacao-da-pf-contra-lavagem-de-dinheiro-do-pcc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-30T07:54:00"
        },
        {
            "title": "Governador de Santa Catarina \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o que investiga fraude na sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governador-de-santa-catarina-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-30T07:43:00"
        },
        {
            "title": "PF mira lavagem de R$ 30 bilh\u00f5es do PCC em opera\u00e7\u00e3o em tr\u00eas estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-em-sp-pr-e-sc-em-operacao-contra-lavagem-de-dinheiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-30T06:40:00"
        },
        {
            "title": "PF destr\u00f3i maquin\u00e1rio usado em garimpo ilegal em terras ind\u00edgenas no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-destroi-maquinario-usado-em-garimpo-ilegal-em-terras-indigenas-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-28T18:10:00"
        },
        {
            "title": "PF prende 4 prefeitos por lavagem de dinheiro no estado de Rond\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-4-prefeitos-por-lavagem-de-dinheiro-no-estado-de-rondonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-25T13:25:00"
        },
        {
            "title": "Delegado da PF: H\u00e1 ind\u00edcios de que fogo no Pantanal foi causado por fazendeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/delegado-da-pf-ha-indicios-de-que-fogo-no-pantanal-foi-causado-por-fazendeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-25T12:36:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve mais uma deputada bolsonarista em inqu\u00e9rito sobre atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-mais-uma-deputada-bolsonarista-em-inquerito-sobre-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-24T08:29:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra fraudes na contrata\u00e7\u00e3o de exames em Mag\u00e9 (RJ)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraudes-na-contratacao-de-exames-em-mage-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-24T07:28:00"
        },
        {
            "title": "Protocolos para eventos em SP, impeachment de Witzel e mais de 24 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/protocolos-para-eventos-em-sp-impeachment-de-witzel-e-mais-de-24-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-24T06:44:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o contra fraudes no programa Farm\u00e1cia Popular e mais de 23 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-contra-fraudes-no-programa-farmacia-popular-e-mais-de-23-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-23T12:43:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 4 estados e no DF contra fraudes no programa Farm\u00e1cia Popular",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-4-estados-e-no-df-contra-fraudes-no-programa-farmacia-popular/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-23T09:34:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o em Salvador contra fraude na Previd\u00eancia Social",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-realiza-operacao-em-salvador-contra-fraude-na-previdencia-social/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-09-23T08:22:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: PF faz opera\u00e7\u00e3o em 3 estados e investiga contratos da Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-23T07:02:00"
        },
        {
            "title": "Ministra do TCU volta atr\u00e1s e restabelece contrato de sat\u00e9lite com a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministra-do-tcu-volta-atras-e-restabelece-contrato-de-satelite-com-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-21T23:24:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a-tarefa de Curitiba diz ter 10 novas fases planejadas para a Lava Jato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-tarefa-de-curitiba-diz-ter-10-fases-planejadas-para-a-lava-jato/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-19T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o contra fraude no FGTS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-contra-fraude-no-fgts/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-17T08:27:00"
        },
        {
            "title": "\u2018N\u00e3o se pede nenhum privil\u00e9gio\u2019, diz Bolsonaro sobre depoimento por escrito \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-se-pede-nenhum-privilegio-diz-bolsonaro-sobre-depoimento-por-escrito-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-17T07:59:00"
        },
        {
            "title": "Escrit\u00f3rio de Ricardo Barros \u00e9 alvo do MP e mais not\u00edcias de 16 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/escritorio-de-ricardo-barros-e-alvo-do-mp-e-mais-noticias-de-16-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-16T13:16:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitura de Recife \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF contra desvios na Sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/prefeitura-de-recife-e-alvo-de-operacao-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-16T07:08:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga fraudes em certificados digitais do Ibama em favor de fazendeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-fraudes-em-certificados-digitais-do-ibama-em-favor-de-fazendeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-15T15:22:00"
        },
        {
            "title": "Veja as obras de arte apreendidas em opera\u00e7\u00e3o da PF contra o tr\u00e1fico de marfim",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-as-obras-de-arte-apreendidas-em-operacao-da-pf-contra-o-trafico-de-marfim/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-15T13:31:00"
        },
        {
            "title": "Cria\u00e7\u00e3o do Renda Brasil \u00e9 descartada e mais not\u00edcias da tarde de 15 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criacao-do-renda-brasil-e-descartada-e-mais-noticias-da-tarde-de-15-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-15T13:23:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende mais de 120 pe\u00e7as em opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de marfim em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-contra-o-trafico-de-marfim-extraido-de-dentes-de-elefantes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-15T07:45:00"
        },
        {
            "title": "Liberdade de Opini\u00e3o: Garcia e Rezende abordam veto parcial de perd\u00e3o a igrejas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/liberdade-de-opiniao-garcia-e-rezende-abordam-veto-parcial-de-perdao-a-igrejas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-14T10:30:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Bolsonaro deveria prestar depoimento presencial?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-bolsonaro-deveria-prestar-depoimento-presencial/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-11T22:24:00"
        },
        {
            "title": "MP pede refor\u00e7o da PF \u2018para evitar risco de conflito\u2019 onde indigenista foi morto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-pede-reforco-da-pf-para-evitar-risco-de-conflito-onde-indigenista-foi-morto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-11T20:45:00"
        },
        {
            "title": "Governo silencia e avalia temperatura do STF para recurso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-silencia-e-avalia-temperatura-do-stf-para-recurso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-11T18:44:00"
        },
        {
            "title": "PF e Funai investigam morte de agente defensor de ind\u00edgenas isolados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-funai-investigam-morte-de-agente-defensor-de-indigenas-isolados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-11T16:05:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento por escrito negado a Bolsonaro e mais da tarde de 11 de setembro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/depoimento-por-escrito-negado-a-bolsonaro-e-mais-da-tarde-de-11-de-setembro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-11T13:14:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Brasil e no Paraguai contra tr\u00e1fico internacional de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-no-brasil-e-no-paraguai-contra-trafico-internacional-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-11T10:19:00"
        },
        {
            "title": "Fecom\u00e9rcio RJ nunca me disse que usava dinheiro p\u00fablico, diz vice da OAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fecomercio-rj-nunca-me-disse-que-usava-dinheiro-publico-diz-vice-da-oab/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-09T21:27:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Bretas est\u00e1 cometendo in\u00fameros equ\u00edvocos\u2019, diz advogado sobre opera\u00e7\u00e3o no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bretas-esta-cometendo-inumeros-equivocos-diz-advogado-sobre-operacao-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-09-09T15:14:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o Supertrunfo mira contrabando de carros esportivos de luxo no Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-receita-investigam-contrabando-de-carros-esportivos-de-luxo-no-parana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-08T11:46:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF em S\u00e3o Paulo mira fraudes em programas sociais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/operacao-da-pf-em-sao-paulo-mira-fraudes-em-programas-sociais/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-09-08T09:53:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga conflito ind\u00edgena no Rio Grande do Sul",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-conflito-indigena-no-rio-grande-do-sul/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-04T10:48:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal investiga desvio de mais de R$ 40 milh\u00f5es em contratos do Dnit",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-investiga-desvio-de-mais-de-r-40-milhoes-em-contratos-do-dnit/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-03T08:47:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra suspeito de amea\u00e7ar presidente da Caixa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-realiza-operacao-contra-suspeito-de-fraudar-auxilio-emergencial/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-09-02T08:14:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mais de 600 mandados contra fac\u00e7\u00e3o criminosa em 19 estados e DF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mais-de-600-mandados-contra-faccao-criminosa-em-19-estados-e-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-31T07:03:00"
        },
        {
            "title": "Bloco na rua; preto e dourado: registros mostram vazamentos de a\u00e7\u00f5es da PF no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bloco-na-rua-preto-e-dourado-registros-mostram-vazamentos-de-acoes-da-pf-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-08-29T16:53:00"
        },
        {
            "title": "PF n\u00e3o encontra envolvimento de Andr\u00e9 Moura em esquema de corrup\u00e7\u00e3o no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-nao-encontra-envolvimento-de-andre-moura-em-esquema-de-corrupcao-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-28T13:51:00"
        },
        {
            "title": "PF apreende \u2018dossi\u00ea Lava Jato\u2019 e men\u00e7\u00e3o a pasta anti-crime em gabinete de Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-apreende-dossie-lava-jato-e-mencao-a-pasta-anticrime-em-gabinete-de-witzel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-08-28T13:00:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 4 estados e DF contra lavagem de dinheiro e tr\u00e1fico de drogas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-4-estados-e-df-contra-lavagem-de-dinheiro-e-trafico-de-drogas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T09:09:00"
        },
        {
            "title": "Lan\u00e7amento do programa Casa Verde e Amarela e mais da tarde de 25 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lancamento-do-programa-casa-verde-e-amarela-e-mais-da-tarde-de-25-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-25T13:32:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados em 6 estados em a\u00e7\u00e3o que investiga fac\u00e7\u00e3o criminosa no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-em-6-estados-em-acao-que-investiga-faccao-criminosa-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-25T07:00:00"
        },
        {
            "title": "Ex-donos da Avianca s\u00e3o presos em opera\u00e7\u00e3o da Lava Jato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-donos-da-avianca-sao-presos-em-operacao-da-lava-jato/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-19T08:40:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato: opera\u00e7\u00e3o da PF mira propina a altos executivos da Transpetro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lava-jato-operacao-da-pf-apura-fraude-em-licitacao-na-petrobras-e-transpetro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-19T07:34:00"
        },
        {
            "title": "Avi\u00f5es, supermotos, caminh\u00f5es-tanque: os bens de traficantes apreendidos pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aviao-supermotos-caminhoes-tanque-os-bens-de-traficantes-apreendidos-pela-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-18T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Autoriza\u00e7\u00e3o da Anvisa para testes de 4\u00aa vacina e mais da tarde de 18 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/autorizacao-da-anvisa-para-testes-de-4-vacina-e-mais-da-tarde-de-18-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-18T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Mandados da PF contra tr\u00e1fico incluem empres\u00e1rios, avi\u00f5es e helic\u00f3pteros; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mais-de-100-mandados-em-13-estados-contra-trafico-internacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-18T06:16:00"
        },
        {
            "title": "Saiba os bens que Dario Messer vai devolver no acordo de R$ 1 bilh\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delacao-bilionaria-dario-messer-vai-devolver-ate-obras-de-di-cavalcanti/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-08-16T16:37:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira fraude em recursos destinados ao combate da pandemia em RR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-fraude-em-recursos-destinados-ao-combate-da-pandemia-em-rr/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-13T08:32:00"
        },
        {
            "title": "An\u00fancio de vacina russa contra Covid-19 e mais da tarde de 11 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anuncio-de-vacina-russa-contra-covid-19-e-mais-da-tarde-de-11-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-11T12:58:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF do Rio mira desvios em fundos de pens\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-do-rio-mira-desvios-em-fundos-de-pensao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-11T08:25:00"
        },
        {
            "title": "Assembleia do Amazonas arquiva processo de impeachment contra Wilson Lima",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/assembleia-do-amazonas-arquiva-processo-de-impeachment-contra-wilson-lima/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-08-06T21:19:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF apura fraude em contratos emergenciais em S\u00e3o Paulo\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-apura-fraude-em-contratos-emergenciais-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-06T08:25:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre Baldy, secret\u00e1rio de Transportes de Doria, \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-esta-na-casa-de-alexandre-baldy-secretario-de-transportes-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-06T07:25:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro na Sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-corrupcao-e-lavagem-de-dinheiro-na-saude/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-06T07:10:00"
        },
        {
            "title": "MPF prorrogar\u00e1 investiga\u00e7\u00e3o de vazamento de opera\u00e7\u00e3o da PF para Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-prorrogara-investigacao-de-vazamento-de-operacao-da-pf-para-flavio-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-08-05T09:25:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF contra desvios nos Correios e mais da tarde de 4 de agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-contra-desvios-nos-correios-e-mais-da-tarde-de-4-de-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-04T12:54:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato se tornou uma caixa-preta?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-operacao-lava-jato-se-tornou-uma-caixa-preta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-04T09:27:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 2 estados e investiga desvio de R$ 94 milh\u00f5es nos Correios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-em-2-estados-em-acao-que-mira-correios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-04T07:27:00"
        },
        {
            "title": "PF prende 4 suspeitos de tr\u00e1fico de animais, em opera\u00e7\u00e3o em cinco estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-trafico-internacional-de-animais-em-cinco-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T14:21:00"
        },
        {
            "title": "PF apura fraudes na compra de testes r\u00e1pidos da Covid-19 em 3 estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apura-fraudes-na-compra-de-testes-rapidos-da-covid-19-em-3-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T11:07:00"
        },
        {
            "title": "Fraude em licita\u00e7\u00f5es: PF cumpre mandados de busca e apreens\u00e3o no Recife",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fraude-em-licitacoes-pf-cumpre-mandados-de-busca-e-apreensao-no-recife/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-30T08:44:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra propina no transporte p\u00fablico do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ponto-final-pf-cumpre-mandados-contra-propina-no-transporte-publico-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T07:39:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF contra tr\u00e1fico de armas e mais da tarde de 29 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-contra-trafico-de-armas-e-mais-da-tarde-de-29-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-29T12:57:00"
        },
        {
            "title": "PF mira madeireiros e servidores p\u00fablicos em opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento ilegal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-madeireiros-e-servidores-publicos-em-operacao-contra-desmatamento-ilegal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-29T11:07:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o em 8 estados contra tr\u00e1fico internacional de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-8-estados-contra-trafico-internacional-de-armas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-29T08:53:00"
        },
        {
            "title": "A\u00e7\u00e3o da PF no Piau\u00ed, Bolsonaro volta ao Planalto e mais da tarde de 27 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/acao-da-pf-no-piaui-bolsonaro-volta-ao-planalto-e-mais-da-tarde-de-27-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-27T12:40:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Rid\u00edcula\u2019, diz governador do Piau\u00ed sobre a\u00e7\u00e3o da PF contra desvio na Educa\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ridicula-diz-governador-do-piaui-sobre-acao-da-pf-contra-desvio-na-educacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-27T10:23:00"
        },
        {
            "title": "Governo do Piau\u00ed \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF por desvios na Educa\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-do-piaui-e-alvo-de-operacao-da-pf-por-desvios-na-educacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-27T07:58:00"
        },
        {
            "title": "Qualicorp cria comit\u00ea para apurar fatos que levaram \u00e0 opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/qualicorp-cria-comite-para-apurar-fatos-que-levaram-a-operacao-da-pf/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-07-23T11:14:00"
        },
        {
            "title": "Cresce apreens\u00e3o de coca\u00edna em aeronaves; 2020 pode ter recorde",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cresce-apreensao-de-cocaina-pela-pf-em-aeronaves-2020-pode-ter-recorde/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-22T20:09:00"
        },
        {
            "title": "MPF v\u00ea poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o entre muni\u00e7\u00e3o que matou Marielle e mil\u00edcia do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpf-ve-possivel-relacao-entre-municao-que-matou-marielle-e-milicia-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-22T13:02:00"
        },
        {
            "title": "\u2018N\u00e3o podemos ter favoritismo partid\u00e1rio\u2019, diz deputado do PSDB sobre Jos\u00e9 Serra",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-podemos-ter-favoritismo-partidario-diz-deputado-do-psdb-sobre-jose-serra/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-21T10:43:00"
        },
        {
            "title": "Qualicorp: quem \u00e9 J\u00fanior Seripieri, o bilion\u00e1rio fundador que foi preso pela PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/qualicorp-quem-e-junior-seripieri-o-bilionario-fundador-que-foi-preso-pela-pf/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-07-21T10:36:00"
        },
        {
            "title": "Serra chama opera\u00e7\u00e3o da PF de \u2018abusiva\u2019 e lamenta \u2018espetaculariza\u00e7\u00e3o\u2019\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/serra-chama-operacao-da-pf-de-abusiva-e-lamenta-espetacularizacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-21T10:22:00"
        },
        {
            "title": "Ex-prefeito de Palmas \u00e9 alvo em opera\u00e7\u00e3o sobre fraude em contratos de loca\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-prefeito-de-palmas-e-alvo-em-operacao-sobre-fraude-em-contratos-de-locacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-21T09:43:00"
        },
        {
            "title": "Senado barra entrada de PF no gabinete de Jos\u00e9 Serra",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-barra-entrada-de-pf-no-gabinete-de-jose-serra/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-21T09:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeitos de pirataria em cursinhos preparat\u00f3rios para concurso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/policia-mira-suspeitos-de-pirataria-em-cursinhos-preparatorios-para-concurso/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-07-21T06:37:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro dep\u00f5e nesta segunda sobre suposto vazamento de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-bolsonaro-depoe-nesta-segunda-sobre-suposto-vazamento-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-20T05:00:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Bolsonaro presta depoimento nesta segunda sobre suposto vazamento na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-bolsonaro-presta-depoimento-nesta-segunda-sobre-suposto-vazamento-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-19T09:00:00"
        },
        {
            "title": "PF monta for\u00e7a-tarefa para apurar fraude em aux\u00edlio emergencial em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/pf-monta-forca-tarefa-para-apurar-fraude-em-auxilio-emergencial-em-sp/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-07-18T08:56:00"
        },
        {
            "title": "Em 5 meses, PF descobre mais de 300 toneladas de maconha em Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-5-meses-pf-descobre-mais-de-300-toneladas-de-maconha-em-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-17T05:30:00"
        },
        {
            "title": "Delegado da PF no caso Marielle \u00e9 nomeado diretor no Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegado-da-pf-no-caso-marielle-e-nomeado-diretor-no-ministerio-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-15T08:54:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Fundo Fake\u2019: PF apura desvio de verbas em institutos de previd\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/fundo-fake-pf-cumpre-mandados-em-empresas-de-bairros-nobres-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-15T08:07:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF mira Paulinho da For\u00e7a em investiga\u00e7\u00e3o contra crime eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-mira-paulinho-da-forca-em-investigacao-contra-crime-eleitoral/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-14T07:30:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeito de amea\u00e7ar institui\u00e7\u00f5es em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeito-de-ameacar-instituicoes-em-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-13T12:04:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso com arquivos de pedofilia no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-com-arquivos-de-pedofilia-no-rio-de-janeiro-durante-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-09T10:17:00"
        },
        {
            "title": "Moro dep\u00f5e e diz que n\u00e3o influenciou trabalho da PF em investiga\u00e7\u00f5es de hackers",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-depoe-e-diz-que-nao-influenciou-trabalho-da-pf-em-investigacoes-de-hackers/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-08T20:05:00"
        },
        {
            "title": "Erros gramaticais iguais em propostas e hospital sem banheiro geram investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/erros-gramaticais-iguais-em-propostas-e-hospital-sem-banheiro-geram-investigacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-07T09:32:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga desvios na Sa\u00fade e na Previd\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-desvios-na-saude-e-na-previdencia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-07T06:57:00"
        },
        {
            "title": "Inc\u00eandio que destruiu Museu Nacional no RJ n\u00e3o foi criminoso, conclui PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/incendio-que-destruiu-museu-nacional-no-rj-nao-foi-criminoso-conclui-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-06T11:36:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o Sangria: Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do Amazonas sai da pris\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-sangria-secretaria-de-saude-do-amazonas-sai-da-prisao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-05T13:10:00"
        },
        {
            "title": "Cinemas reabertos em SP, recorde negativo nos EUA e mais da noite de 3 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cinemas-reabertos-em-sp-recorde-negativo-nos-eua-e-mais-da-noite-de-3-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-03T20:34:00"
        },
        {
            "title": "Toffoli vai decidir sobre depoimento de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tofolli-vai-decidir-sobre-depoimento-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-03T19:10:00"
        },
        {
            "title": "PF encontra lista com nomes e percentuais no gabinete do governador do Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-encontra-lista-com-nomes-e-percentuais-no-gabinete-do-governador-do-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-03T19:07:00"
        },
        {
            "title": "Interfer\u00eancia na PF \u00e9 um \u2018suic\u00eddio jur\u00eddico-pol\u00edtico\u2019, diz ministro da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interferencia-na-pf-e-um-suicidio-juridico-politico-diz-ministro-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-03T15:02:00"
        },
        {
            "title": "PF indicia Ibaneis por omiss\u00e3o de gastos na campanha de 2018",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-indicia-ibaneis-por-omissao-de-gastos-na-campanha-de-2018/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-07-03T12:59:00"
        },
        {
            "title": "PF desmonta\u00a0laborat\u00f3rios de falsifica\u00e7\u00e3o de moeda no interior de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-desmontalaboratorios-de-falsificacao-de-moeda-no-interior-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-03T11:35:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Bolsonaro deveria escolher como quer depor \u00e0 PF?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-bolsonaro-deveria-escolher-como-quer-depor-a-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-03T10:17:00"
        },
        {
            "title": "Lava Jato denuncia Jos\u00e9 Serra por lavagem de dinheiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-mais-uma-etapa-da-lava-jato-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-03T06:11:00"
        },
        {
            "title": "Adiamento das elei\u00e7\u00f5es municipais, Covid-19 no Brasil e mais de 2 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adiamento-das-eleicoes-municipais-covid-19-no-brasil-e-mais-de-2-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-02T06:33:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra fraude na obten\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios previdenci\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-fraude-na-obtencao-de-beneficios-previdenciario/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-02T01:51:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Par\u00e1 e presidente do Conass deixa cargos por investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/secretario-de-saude-do-para-e-presidente-do-conass-deixa-cargos-por-investigacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-01T20:40:00"
        },
        {
            "title": "Juiz de SP \u00e9 preso por suspeita de venda de senten\u00e7as em precat\u00f3rios milion\u00e1rios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/juiz-de-sp-e-preso-por-suspeita-de-venda-de-sentencas-em-precatorios-milionarios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-30T19:10:00"
        },
        {
            "title": "PF pede pris\u00e3o de Wilson Lima e faz apreens\u00e3o em hotel; STJ nega medida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-prisao-de-wilson-lima-e-faz-apreensao-em-quarto-de-hotel-em-brasilia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-30T13:03:00"
        },
        {
            "title": "PF realiza Opera\u00e7\u00e3o Conlui contra fraudes em licita\u00e7\u00f5es no Incra no Amap\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-realiza-operacao-conlui-contra-fraudes-em-processos-licitatorios-no-amapa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-30T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1ria de Sa\u00fade do Amazonas \u00e9 presa em opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/secretaria-de-saude-do-amazonas-e-presa-em-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-30T09:57:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra ju\u00edzes, advogados e empres\u00e1rios em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-juizes-advogados-e-empresarios-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-30T09:26:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Amazonas \u00e9 alvo de buscas da PF por fraudes na sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governador-do-amazonas-e-alvo-de-buscas-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-30T08:18:00"
        },
        {
            "title": "Planalto aposta em sil\u00eancio de Queiroz no depoimento sobre vazamento de opera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/planalto-aposta-em-silencio-de-queiroz-no-depoimento-sobre-vazamento-de-operacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-29T11:59:00"
        },
        {
            "title": "Celso de Mello pede que PGR diga se Bolsonaro deve depor pessoalmente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/celso-de-mello-pede-que-pgr-diga-se-bolsonaro-deve-depor-pessoalmente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-26T18:35:00"
        },
        {
            "title": "PF prende blogueiro ligado a Sara Winter",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-prende-bloqueiro-ligado-a-sara-winter/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-26T13:28:00"
        },
        {
            "title": "MP prende empres\u00e1rio suspeito de fraude em compras de merendas no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-prende-empresario-suspeito-de-fraude-em-compras-de-merendas-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-26T13:11:00"
        },
        {
            "title": "PF mira acusados de vazar dados de Bolsonaro e mais da tarde de 26 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-mira-acusados-de-vazar-dados-de-bolsonaro-e-mais-da-tarde-de-26-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-26T13:08:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o que mira suspeitos de divulgar dados de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-operacao-que-mira-suspeitos-de-divulgar-dados-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-26T08:56:00"
        },
        {
            "title": "PGR analisa carta de Heleno com cr\u00edticas ao STF\u00a0e mais da tarde de 25 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pgr-analisa-carta-de-heleno-com-criticas-ao-stfe-mais-da-tarde-de-25-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-25T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro Silas Rondeau \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o contra fraudes na Eletronuclear",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-em-bairros-nobres-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-25T06:22:00"
        },
        {
            "title": "Cardozo diz ser \u2018natural\u2019 Bolsonaro depor; Sartori n\u00e3o v\u00ea sentido no inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/cardozo-diz-ser-natural-bolsonaro-depor-sartori-nao-ve-sentido-no-inquerito/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-24T17:53:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre mandados contra tentativa de obstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-mandados-contra-tentativa-de-obstrucao-de-justica-em-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-24T10:27:00"
        },
        {
            "title": "PF quer ouvir Bolsonaro em inqu\u00e9rito sobre acusa\u00e7\u00f5es de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-pede-para-ouvir-bolsonaro-em-inquerito-sobre-acusacoes-de-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-23T17:02:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Obras de arte foram declaradas \u00e0 Receita\u2019, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/obras-de-arte-foram-declaradas-a-receita-diz-secretario-de-saude-do-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-23T12:58:00"
        },
        {
            "title": "Buscas na casa de parentes de Queiroz\u00a0e mais da tarde de 23 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/buscas-na-casa-de-parentes-de-queiroze-mais-da-tarde-de-23-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-23T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1rio de Sa\u00fade do Par\u00e1 volta a ser alvo de opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/secretario-de-saude-do-para-volta-a-ser-alvo-de-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-23T10:38:00"
        },
        {
            "title": "PF busca quadrilha que traficava drogas para Alemanha em quatro estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-busca-quadrilha-que-traficava-drogas-para-alemanha-em-quatro-estados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-23T09:43:00"
        },
        {
            "title": "Governo vai recolher mais de R$ 200 mi de aux\u00edlio indevido pago a servidores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-vai-recolher-mais-de-r-200-mi-de-auxilio-indevido-pago-a-servidores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-19T12:29:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal discorda do STF em investiga\u00e7\u00f5es sobre atos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-federal-discorda-do-stf-em-investigacoes-sobre-atos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-18T23:41:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: opera\u00e7\u00f5es s\u00e3o para desestabilizar o governo Bolsonaro?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-grande-debate-operacoes-sao-para-desestabilizar-o-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-18T22:31:00"
        },
        {
            "title": "Pris\u00e3o de Queiroz em SP, Lava Jato no RJ e mais not\u00edcias da tarde de 18 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/a-prisao-de-fabricio-queiroz-e-mais-noticias-da-tarde-de-18-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-18T12:56:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro e apura irregularidades na Petrobras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-realiza-operacao-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-18T06:12:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro assina parecer que concede paridade de aposentadoria entre policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-assina-parecer-que-concede-paridade-de-aposentadoria-entre-policiais/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-18T02:06:00"
        },
        {
            "title": "PF segue em busca de duas pessoas em investiga\u00e7\u00e3o contra atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-segue-em-busca-de-duas-pessoas-em-investigacao-contra-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-17T09:07:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: a\u00e7\u00f5es contra apoiadores de Bolsonaro s\u00e3o exageradas?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-acoes-contra-apoiadores-de-bolsonaro-sao-exageradas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T22:33:00"
        },
        {
            "title": "A\u00e7\u00e3o da PF foi abusiva, diz vice-presidente do Alian\u00e7a pelo Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/acao-da-pf-foi-abusiva-diz-vice-presidente-do-alianca-pelo-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-16T20:17:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF, indica\u00e7\u00e3o do centr\u00e3o no MEC e mais da tarde de 16 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-indicacao-do-centrao-para-o-mec-e-mais-da-tarde-de-16-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T13:03:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Liberdade de express\u00e3o n\u00e3o pode ser exercida de modo absoluto\u2019, diz ex-PGR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/liberdade-de-expressao-nao-pode-ser-exercida-de-modo-absoluto-diz-ex-pgr/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-16T11:42:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: PF faz buscas em investiga\u00e7\u00e3o de atos antidemocr\u00e1ticos\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-pf-faz-buscas-em-investigacao-de-atos-antidemocraticos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T10:58:00"
        },
        {
            "title": "PF deflagra opera\u00e7\u00f5es para investigar contratos feitos por prefeituras de PE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-deflagra-operacao-para-investigar-contratos-feitos-pela-prefeitura-do-recife/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T08:05:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas em investiga\u00e7\u00e3o contra atos antidemocr\u00e1ticos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-buscas-nas-casas-do-deputado-federal-daniel-silveira-e-de-allan-santos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-16T07:30:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, Sara Winter se cala sobre amea\u00e7as a ministro e nega atua\u00e7\u00e3o em foguet\u00f3rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-sara-winter-nega-participacao-em-foguetorio-e-apoio-a-intervencao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-15T20:04:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpre 30 mandados contra desvio de R$ 7 milh\u00f5es na sa\u00fade de Cabo Frio, no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-cumpre-30-mandados-contra-desvio-de-r-7-milhoes-na-saude-de-cabo-frio-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-15T08:09:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas contra desvios de medicamentos e testes para Covid-19 em Oiapoque",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-buscas-contra-desvios-de-medicamentos-e-testes-para-covid-19-em-oiapoque/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-14T14:06:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga servidor e cumpre mandados contra corrup\u00e7\u00e3o na Receita Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-servidor-e-cumpre-mandados-contra-corrupcao-na-receita-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-12T08:16:00"
        },
        {
            "title": "Delegado que n\u00e3o viu crime de Fl\u00e1vio Bolsonaro perde cargo na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegado-que-nao-viu-crime-de-flavio-bolsonaro-perde-cargo-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-10T18:25:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 n\u00e3o se restringe ao superfaturamento, diz procurador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/investigacao-no-para-nao-se-restringe-ao-superfaturamento-diz-procurador/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-10T18:18:00"
        },
        {
            "title": "Governo do Par\u00e1 exonera secret\u00e1rio Peter Cassol ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-do-para-exonera-secretario-peter-cassol-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-10T12:52:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra suspeita de fraude em compras para pandemia em Rond\u00f4nia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-suspeita-de-fraude-em-compras-para-pandemia-em-rondonia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-10T11:58:00"
        },
        {
            "title": "Par\u00e1 v\u00ea persegui\u00e7\u00e3o, mas Planalto evita politizar opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-ve-perseguicao-mas-planalto-evita-politizar-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-10T11:29:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Par\u00e1 negociou pessoalmente respiradores sem licita\u00e7\u00e3o, diz STJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stj-ve-indicios-claros-de-ilegalidades-em-compras-de-respiradores-no-para/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-10T11:04:00"
        },
        {
            "title": "PF cumpriu mandados em casa de auditor da Receita Federal no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-cumpriu-mandados-em-casa-de-auditor-da-receira-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-10T09:23:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas na casa de Helder Barbalho, governador do Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-em-sete-estados-contra-fraude-na-compra-de-respiradores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-10T07:30:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitura \u00e9 investigada por fraudes em licita\u00e7\u00f5es da sa\u00fade em cidade do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeitura-e-investigada-por-fraudes-em-licitacoes-da-saude-em-cidade-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-09T10:03:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 PF, Weintraub mant\u00e9m cr\u00edticas \u00e0 China e se diz ofendido por investiga\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-pf-weintraub-mantem-criticas-a-china-e-se-diz-ofendido-por-investigacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-04T19:07:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho pede que per\u00edcia s\u00f3 inclua mensagens a Flavio Bolsonaro e assessor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-pede-que-pericia-so-inclua-mensagens-a-flavio-bolsonaro-e-assessor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-03T20:43:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que pode depor presencialmente \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-pode-depor-presencialmente-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-03T18:06:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Witzel \u00e0 PF ainda n\u00e3o tem data marcada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-witzel-a-pf-ainda-nao-tem-data-marcada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-03T17:49:00"
        },
        {
            "title": "PF investiga superfaturamento na compra de m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o no Tocantins",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-investiga-superfaturamento-na-compra-de-mascaras-de-protecao-no-tocantins/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-03T08:30:00"
        },
        {
            "title": "PF intima investigados no inqu\u00e9rito das fake news a prestar depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-intima-investigados-no-inquerito-das-fake-news-a-prestar-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-01T20:51:00"
        },
        {
            "title": "Aras concorda em prorrogar investiga\u00e7\u00e3o sobre suposta interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/aras-prorroga-interferencia-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-06-01T18:59:00"
        },
        {
            "title": "Deputados federais debatem rea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro a opera\u00e7\u00e3o sobre fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-federais-debatem-reacao-de-bolsonaro-a-operacao-sobre-fake-news/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-29T18:58:00"
        },
        {
            "title": "Celso pede que PGR opine sobre prorroga\u00e7\u00e3o de inqu\u00e9rito contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/celso-pede-que-pgr-opine-sobre-prorrogacao-de-inquerito-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-29T17:14:00"
        },
        {
            "title": "Investigado por corrup\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade, Witzel pede ao STJ para depor \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/investigado-por-corrupcao-na-saude-witzel-pede-ao-stj-para-depor-a-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-29T13:29:00"
        },
        {
            "title": "PF coibiu \u2018pandemia digital\u2019, diz presidente da CPMI das fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-coibiu-pandemia-digital-diz-presidente-da-cpmi-das-fake-news/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-29T11:32:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: \u2018Sinal\u2019 de indica\u00e7\u00e3o ao STF \u00e9 tentativa de influenciar Aras?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-sinal-de-indicacao-ao-stf-e-tentativa-de-influenciar-aras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-29T11:22:00"
        },
        {
            "title": "PF prende suspeitos de assaltos a bancos em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-suspeitos-de-assaltos-a-bancos-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-29T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Servidora e empres\u00e1rio s\u00e3o suspeitos de fraude em compras para a sa\u00fade no AP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/servidora-e-empresario-sao-suspeitos-de-desvio-de-recursos-no-combate-a-covid-19/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-29T08:26:00"
        },
        {
            "title": "Juristas criticam atua\u00e7\u00e3o de Aras no inqu\u00e9rito das fake news no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juristas-criticam-atuacao-de-aras-no-inquerito-das-fake-news-no-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-28T16:43:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Ontem foi \u00faltimo dia triste\u2019, diz Bolsonaro ao criticar inqu\u00e9rito e a\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ontem-foi-o-ultimo-dia-triste-diz-bolsonaro-ao-criticar-inquerito-e-acao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-28T10:11:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Sinal de algo muito grave com nossa democracia\u2019, diz Bolsonaro sobre opera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sinal-de-algo-muito-grave-com-nossa-democracia-diz-bolsonaro-sobre-operacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-28T00:02:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: existe um \u2018gabinete do \u00f3dio\u2019 ou \u00e9 inven\u00e7\u00e3o?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-existe-um-gabinete-do-odio-ou-e-invencao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T22:43:00"
        },
        {
            "title": "Ex-assessor de Fl\u00e1vio Bolsonaro fica em sil\u00eancio durante depoimento ao MPF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-assessor-de-flavio-bolsonaro-fica-em-silencio-durante-depoimento-ao-mpf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T22:08:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o, Mour\u00e3o faz cr\u00edtica velada a inqu\u00e9rito do STF sobre fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-operacao-mourao-faz-critica-velada-a-inquerito-do-stf-sobre-fake-news/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T19:44:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro faz reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria com ministros ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-faz-reuniao-extraordinaria-com-ministros-apos-operacao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T17:48:00"
        },
        {
            "title": "PF prende 15 em opera\u00e7\u00e3o contra desvios no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-15-em-operacao-contra-desvios-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T15:44:00"
        },
        {
            "title": "Maia defende responsabiliza\u00e7\u00e3o de plataformas por fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/maia-defende-responsabilizacao-de-plataformas-por-fake-news/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T15:16:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Justi\u00e7a fala em \u2018abuso\u2019 na a\u00e7\u00e3o que mirou deputados bolsonaristas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-da-justica-fala-em-abuso-na-acao-que-mirou-deputados-bolsonaristas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T14:02:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF contra fake news\u00a0e mais da tarde de 27 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-contra-fake-newse-mais-da-tarde-de-27-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T12:54:00"
        },
        {
            "title": "STF: provas apontam para associa\u00e7\u00e3o criminosa dedicada a disseminar fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-provas-apontam-para-associacao-criminosa-dedicada-a-disseminar-fake-news/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Alvo da PF, Allan \u2018Ter\u00e7a Livre\u2019 teve credencial cassada pela C\u00e2mara",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alvo-da-pf-allan-terca-livre-teve-credencial-cassada-pela-camara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T11:47:00"
        },
        {
            "title": "Allan dos Santos se defende e compara ministro Alexandre de Moraes a Hitler",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/allan-dos-santos-se-defende-e-compara-ministro-alexandre-de-moraes-a-hitler/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T11:03:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: A a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal em inqu\u00e9rito das fake news no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-a-acao-da-pf-em-inquerito-das-fake-news-no-stf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T10:37:00"
        },
        {
            "title": "Luciano Hang, da Havan: ascens\u00e3o e pol\u00eamicas do empres\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/luciano-hang-da-havan-ascensao-e-polemicas-do-empresario/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-05-27T10:37:00"
        },
        {
            "title": "STJ pede investiga\u00e7\u00e3o de vazamento de opera\u00e7\u00e3o da PF contra Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stj-pede-investigacao-de-vazamento-de-operacao-da-pf-contra-witzel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T10:21:00"
        },
        {
            "title": "Veja quem s\u00e3o todos os alvos da opera\u00e7\u00e3o contra fake news",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-veja-quem-sao-todos-os-alvos-da-operacao-contra-fake-news/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T10:10:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Envolvimento de deputados mostra gravidade e cria quest\u00e3o institucional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-envolvimento-de-deputados-mostra-gravidade-e-cria-questao-institucional/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T09:43:00"
        },
        {
            "title": "Assalto a bancos: PF cumpre mandados de pris\u00e3o contra suspeitos no Tocantins",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assalto-a-bancos-pf-cumpre-mandados-de-prisao-contra-suspeitos-no-tocantins/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T09:38:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Vai ter mais\u2019, diz Bolsonaro sobre a\u00e7\u00e3o da PF que investiga Witzel no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/vai-ter-mais-diz-bolsonaro-sobre-acao-da-pf-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-27T09:24:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o da PF investiga desvio de R$ 15 milh\u00f5es na sa\u00fade do RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-da-pf-investiga-desvio-de-r-15-milhoes-na-saude-do-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T08:16:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas no Rio de Janeiro contra desvios no INSS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-buscas-no-rio-de-janeiro-contra-desvios-no-inss/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T08:11:00"
        },
        {
            "title": "Pacote de ajuda a estados e munic\u00edpios, Enem e mais de 27 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pacote-de-ajuda-a-estados-e-municipios-enem-e-mais-de-27-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-27T06:34:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: governo Bolsonaro interferiu na opera\u00e7\u00e3o da PF no Rio?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-governo-bolsonaro-interferiu-na-operacao-da-pf-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T22:27:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: afirma\u00e7\u00e3o feita por Carla Zambelli sobre opera\u00e7\u00e3o levanta suspeitas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-afirmacao-feita-por-carla-zambelli-sobre-operacao-levanta-suspeitas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T21:30:00"
        },
        {
            "title": "Witzel diz que opera\u00e7\u00e3o da PF da qual foi alvo teve base em \u2018suposi\u00e7\u00f5es\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/witzel-diz-que-operacao-da-pf-da-qual-foi-alvo-teve-base-em-suposicoes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Debate 360: Freixo e Lima enxergam como graves as den\u00fancias contra Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputados-federais-freixo-e-lima-enxergam-como-graves-as-denuncias-contra-witzel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T18:59:00"
        },
        {
            "title": "Governo reajusta sal\u00e1rios de policiais do DF e prepara san\u00e7\u00e3o de ajuda a estados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/governo-reajusta-salarios-de-policiais-do-df-e-prepara-sancao-de-ajuda-a-estados/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2020-05-26T17:58:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o Placebo \u2018fragiliza\u2019 a Pol\u00edcia Federal, avalia ex-AGU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/operacao-placebo-fragiliza-a-policia-federal-avalia-ex-agu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T16:57:00"
        },
        {
            "title": "Molon cobra apura\u00e7\u00e3o de vazamentos na PF; para Jordy, opera\u00e7\u00e3o j\u00e1 era conhecida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/molon-cobra-apuracao-de-vazamentos-na-pf-para-jordy-operacao-ja-era-conhecida/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T15:56:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho diz que vai entregar celular para per\u00edcia da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-diz-que-vai-entregar-celular-para-pericia-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T15:34:00"
        },
        {
            "title": "Suspeitas em a\u00e7\u00f5es contra Covid-19 mobilizam 6 opera\u00e7\u00f5es da PF em menos de 1 m\u00eas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/suspeitas-em-acoes-contra-covid-19-mobilizam-6-operacoes-da-pf-em-menos-de-1-mes/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T13:43:00"
        },
        {
            "title": "PF faz backup de contratos do governo do Rio e a\u00e7\u00e3o gera apag\u00e3o no sistema",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-faz-backup-de-contratos-do-governo-do-rio-e-acao-gera-apagao-no-sistema/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T13:35:00"
        },
        {
            "title": "Witzel se diz perseguido e defende pris\u00e3o de Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/flavio-bolsonaro-deveria-estar-preso-diz-witzel-em-coletiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T13:06:00"
        },
        {
            "title": "Witzel alvo da PF, Carla Zambelli e mais da tarde de 26 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/witzel-alvo-da-pf-carla-zambelli-e-mais-da-tarde-de-26-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T12:52:00"
        },
        {
            "title": "Alvo de tr\u00eas investiga\u00e7\u00f5es, STJ autoriza depoimento de Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alvo-de-tres-investigacoes-stj-autoriza-depoimento-de-witzel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T12:29:00"
        },
        {
            "title": "MP do RJ ajuiza a\u00e7\u00e3o contra o Estado por superfaturamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-ministerio-publico-do-rj-ajuiza-acao-civil-publica-contra-o-estado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T11:59:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o da PF, Witzel convoca secret\u00e1rios para reuni\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-operacao-da-pf-witzel-convoca-secretarios-para-reuniao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T11:45:00"
        },
        {
            "title": "\u2018N\u00e3o seria burra de divulgar informa\u00e7\u00e3o privilegiada\u2019, diz Carla Zambelli",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-seria-burra-de-divulgar-informacao-privilegiada-diz-zambelli/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T11:10:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: A opera\u00e7\u00e3o da PF na resid\u00eancia oficial de Wilson Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-a-operacao-da-pf-na-residencia-oficial-de-wison-witzel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T10:51:00"
        },
        {
            "title": "Escrit\u00f3rio da primeira-dama tamb\u00e9m \u00e9 alvo de opera\u00e7\u00e3o no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/escritorio-da-primeira-dama-tambem-e-alvo-de-operacao-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T10:32:00"
        },
        {
            "title": "PF nega rela\u00e7\u00e3o da troca de comando no RJ com opera\u00e7\u00e3o contra Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-nega-relacao-da-troca-de-comando-no-rj-com-operacao-contra-witzel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Presidente oficializou interfer\u00eancia na PF, diz Witzel ao negar irregularidades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/presidente-oficializou-interferencia-diz-witzel-ao-negar-irregularidades/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T09:58:00"
        },
        {
            "title": "Witzel \u00e9 o alvo da Opera\u00e7\u00e3o Placebo, confirmam fontes da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/witzel-e-o-alvo-da-operacao-placebo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T09:04:00"
        },
        {
            "title": "Em entrevista, deputada Carla Zambelli antecipou a\u00e7\u00f5es da PF contra governadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/deputada-carla-zambelli-antecipou-acoes-da-pf-contra-governadores/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T08:54:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Investiga\u00e7\u00f5es de desvios na Sa\u00fade do Rio comprometem imagem de Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/casos-de-desvios-na-saude-do-rio-comprometem-imagem-de-witzel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T07:47:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz busca na resid\u00eancia oficial de Wilson Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T07:16:00"
        },
        {
            "title": "Governo nomeia novo superintendente da PF no Rio e mais de 26 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-nomeia-novo-diretor-da-pf-no-rio-e-mais-de-26-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-26T06:32:00"
        },
        {
            "title": "T\u00e1cio Muzzi \u00e9 nomeado como superintendente da Pol\u00edcia Federal no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tacio-muzzi-e-nomeado-como-superintendente-da-policia-federal-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T04:19:00"
        },
        {
            "title": "PF questiona GSI sobre mudan\u00e7as na seguran\u00e7a da Presid\u00eancia no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-questiona-gsi-sobre-mudancas-na-seguranca-da-presidencia-no-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-26T00:16:00"
        },
        {
            "title": "PF vai ao Planalto e recolhe c\u00e2mera usada para gravar reuni\u00e3o ministerial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-ao-planalto-e-recolhe-camera-usada-para-gravar-reuniao-ministerial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-25T22:53:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Bolsonaro agiu indevidamente na Pol\u00edcia Federal?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-bolsonaro-agiu-indevidamente-na-policia-federal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-25T22:27:00"
        },
        {
            "title": "Policiais envolvidos na morte de Jo\u00e3o Pedro s\u00e3o afastados das ruas no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-envolvidos-na-morte-de-joao-pedro-sao-afastados-das-ruas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-25T21:06:00"
        },
        {
            "title": "Senadores divergem sobre eventuais crimes em reuni\u00e3o ministerial com Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senadores-divergem-sobre-eventuais-crimes-em-reuniao-ministerial-com-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-25T19:39:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Bolsonaro tem raz\u00e3o ao dizer que depoimentos n\u00e3o indicam interfer\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-bolsonaro-tem-razao-ao-dizer-que-depoimentos-nao-indicam-interferencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-25T19:12:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s morte de jovem no RJ, MPF pede que PF realize apenas opera\u00e7\u00f5es urgentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-morte-de-jovem-no-rj-mpf-pede-que-pf-realize-apenas-operacoes-urgentes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-25T17:56:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: V\u00eddeo \u00e9 conclusivo sobre interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-video-e-conclusivo-sobre-interferencia-de-bolsonaro-na-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-25T11:00:00"
        },
        {
            "title": "Ex-ministro, Moro afirma que n\u00e3o teve apoio de Bolsonaro em agenda anticorrup\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-ministro-moro-afirma-que-nao-teve-apoio-de-bolsonaro-em-agenda-anticorrupcao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-24T22:53:00"
        },
        {
            "title": "Juridicamente p\u00edfio e explorado politicamente, diz Arthur Lira sobre v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juridicamente-pifio-e-explorado-politicamente-diz-arthur-lira-sobre-video/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T23:15:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: v\u00eddeo n\u00e3o trouxe bala de prata, mas investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode descartada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-video-nao-trouxe-bala-de-prata-mas-investigacao-nao-pode-descartada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T22:12:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo, cidades brasileiras t\u00eam panela\u00e7os contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-divulgacao-de-video-cidades-brasileiras-tem-panelacos-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T20:57:00"
        },
        {
            "title": "Em reuni\u00e3o, Bolsonaro cobra informa\u00e7\u00f5es de intelig\u00eancia da PF: \u2018Vou interferir\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-vou-esperar-f-minha-familia-toda-diz-bolsonaro-sobre-trocas-na-seguranca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T19:00:00"
        },
        {
            "title": "AGU tentou formar \u2018c\u00edrculo de imunidade\u2019 no Executivo, diz Celso de Mello",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agu-tentou-formar-circulo-de-imunidade-no-executivo-diz-celso-de-mello/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T18:05:00"
        },
        {
            "title": "Apenas elementos \u2018imprescind\u00edveis\u2019 do v\u00eddeo devem ser divulgados, diz ex-AGU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apenas-elementos-imprescindiveis-do-video-devem-ser-divulgados-diz-ex-agu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-22T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro pede que v\u00eddeo de reuni\u00e3o ministerial n\u00e3o seja divulgado na \u00edntegra",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-pede-que-video-de-reuniao-ministerial-nao-seja-divulgado-na-integra/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-21T20:15:00"
        },
        {
            "title": "Marinho termina depoimento e pede investiga\u00e7\u00e3o sobre suposta devassa em contas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-presta-depoimento-e-pede-investigacao-sobre-devassa-em-contas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-21T16:59:00"
        },
        {
            "title": "PF apura participa\u00e7\u00e3o de policiais federais em opera\u00e7\u00e3o com morte de adolescente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-apura-participacao-de-policiais-federais-em-operacao-com-morte-de-adolescente/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-21T16:39:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho diz levar \u2018novos elementos\u2019 a depoimento ao MPF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-diz-levar-novos-elementos-a-depoimento-ao-mpf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-21T14:23:00"
        },
        {
            "title": "PF e PRF fazem maior apreens\u00e3o de drogas da hist\u00f3ria no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-e-prf-fazem-maior-apreensao-de-drogas-da-historia-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-21T08:47:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho foi proibido de sair da PF com c\u00f3pia do depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-foi-proibido-de-sair-da-pf-com-copia-do-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-21T07:24:00"
        },
        {
            "title": "MPF classificou como positivo depoimento de Paulo Marinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-classificou-como-positivo-depoimento-de-paulo-marinho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T21:42:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho presta novo depoimento nesta quinta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/marinho-presta-novo-depoimento-nesta-quinta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T21:23:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho dep\u00f5e por 5 horas e deixa PF dizendo que processo \u00e9 sigiloso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-depoe-por-5-horas-e-deixa-pf-dizendo-que-processo-e-sigiloso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T20:27:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: investiga\u00e7\u00e3o sobre vazamento na PF depende das provas de Paulo Marinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-investigacao-sobre-vazamento-na-pf-depende-das-provas-de-paulo-marinho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T19:51:00"
        },
        {
            "title": "Delegado do caso Ad\u00e9lio narra duas reuni\u00f5es com Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/delegado-do-caso-adelio-narra-duas-reunioes-com-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T19:06:00"
        },
        {
            "title": "Chefe da PF em Minas diz que Bolsonaro n\u00e3o reclamou sobre investiga\u00e7\u00e3o de Ad\u00e9lio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/chefe-da-pf-em-minas-diz-que-bolsonaro-nao-reclamou-sobre-investigacao-de-adelio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T17:11:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 M\u00e1rcio Derenne, delegado e amigo de Fl\u00e1vio Bolsonaro citado em depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-marcio-derenne-delegado-e-amigo-de-flavio-bolsonaro-citado-em-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-20T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Juiz nega liminar do MBL para anular nomea\u00e7\u00e3o de diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juiz-nega-liminar-do-mbl-para-anular-nomeacao-de-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T23:30:00"
        },
        {
            "title": "Para defesa de Moro, ex-diretor da PF rebate tese de baixa produtividade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-defesa-de-moro-ex-diretor-da-pf-rebate-tese-de-baixa-produtividade/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T20:56:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia da PF conclui transcri\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pericia-da-pf-conclui-transcricao-do-video-da-reuniao-ministerial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T19:05:00"
        },
        {
            "title": "Diretor da PF cita delegado do Rio como \u2018pr\u00f3ximo\u2019 dos filhos de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/diretor-da-pf-cita-delegado-do-rio-como-proximo-dos-filhos-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T18:45:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente de 14 anos \u00e9 morto durante a\u00e7\u00e3o policial em S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-de-14-anos-e-morto-durante-acao-policial-em-sao-goncalo-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-19T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Ex-diretor da PF dep\u00f5e nesta ter\u00e7a em inqu\u00e9rito sobre interfer\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-diretores-da-pf-depoem-nesta-terca-em-inquerito-sobre-interferencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T13:27:00"
        },
        {
            "title": "PF vai ouvir Paulo Marinho nesta quarta-feira, no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-vai-ouvir-paulo-marinho-nesta-quarta-no-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-19T13:00:00"
        },
        {
            "title": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar suposto vazamento da PF na Furna da On\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-abre-investigacao-para-apurar-suposto-vazamento-da-pf-na-furna-da-onca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-18T19:07:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Marinho \u00e9 personagem controverso, mas o que diz \u00e9 grave e investig\u00e1vel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-marinho-e-personagem-controverso-mas-o-que-diz-e-grave-e-investigavel/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-18T07:29:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Paulo Marinho, aliado de Doria, pede prote\u00e7\u00e3o a Witzel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-repercussao-politica-das-acusacoes-de-marinho-ja-e-muito-forte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-18T07:28:00"
        },
        {
            "title": "Pedido da PGR para ouvir Paulo Marinho, v\u00eddeo de reuni\u00e3o e mais de 18 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pedido-da-pgr-para-ouvir-paulo-marinho-video-de-reuniao-e-mais-de-18-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-18T06:25:00"
        },
        {
            "title": "PGR pede que PF ou\u00e7a suplente sobre acusa\u00e7\u00e3o de vazamentos a Fl\u00e1vio Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pgr-pede-que-pf-ouca-suplente-sobre-acusacao-de-vazamentos-a-flavio-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-17T22:43:00"
        },
        {
            "title": "Juristas debatem se v\u00eddeo citado por Moro deve ser divulgado na \u00edntegra",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juristas-debatem-a-importancia-de-video-citado-por-moro-ser-divulgado-na-integra/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-17T18:53:00"
        },
        {
            "title": "Paulo Marinho pede prote\u00e7\u00e3o policial ao governador do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/paulo-marinho-pede-protecao-policial-ao-governador-do-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-17T17:10:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio suspeito de fraudar sa\u00fade no RJ tem R$ 902 mi em contratos no estado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-suspeito-de-fraudar-saude-no-rj-tem-r902-mi-em-contratos-no-estado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-15T09:45:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que men\u00e7\u00e3o \u00e0 interfer\u00eancia na PF \u00e9 sobre seguran\u00e7a familiar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bolsonaro-diz-que-mencao-a-interferencia-na-pf-e-sobre-seguranca-familiar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-15T09:21:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: v\u00eddeo \u00e9 vital para descobrir se interesses de Bolsonaro eram leg\u00edtimos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-video-e-vital-para-descobrir-se-interesses-de-bolsonaro-eram-legitimos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-14T20:36:00"
        },
        {
            "title": "Debate 360: Freixo defende divulgar v\u00eddeo e Sanderson fala em analisar conte\u00fado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/freixo-defende-divulgacao-de-video-e-sanderson-fala-em-cuidado-com-conteudo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-14T19:24:00"
        },
        {
            "title": "Segundo inqu\u00e9rito da PF aponta que atentado contra Bolsonaro n\u00e3o teve mandante",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/atentado-contra-bolsonaro-nao-teve-mandante-conclui-segundo-inquerito-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-14T18:25:00"
        },
        {
            "title": "Ex-superintendente da PF no Rio vai depor de novo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-superintendente-da-pf-no-rio-vai-depor-de-novo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-14T18:11:00"
        },
        {
            "title": "Defesa de Moro quis levar discuss\u00e3o penal para o lado pol\u00edtico, diz Zambelli",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/defesa-de-moro-quis-levar-discussao-penal-para-o-lado-politico-diz-zambelli/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-14T16:35:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio e ex-deputado s\u00e3o presos por suspeita de fraudar sa\u00fade no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-e-preso-em-angra-por-suspeita-de-fraudar-saude-do-estado-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-14T08:57:00"
        },
        {
            "title": "Candidatos do Enem sem computador em casa e mais de 14 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/candidatos-do-enem-sem-computador-em-casa-e-mais-de-14-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-14T06:35:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: perguntas da defesa de Moro n\u00e3o entraram na vers\u00e3o final do depoimento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-perguntas-da-defesa-de-moro-nao-entraram-na-versao-final-do-depoimento/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T21:08:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero 2 da PF nega interfer\u00eancia quando comandava PF do Rio e de PE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/numero-2-da-pf-nega-interferencia-quando-comandava-pf-do-rio-e-de-pe/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T21:03:00"
        },
        {
            "title": "Saraiva diz ter sido convidado por Ramagem para comandar PF do RJ em 2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saraiva-diz-ter-sido-convidado-por-ramagem-para-comandar-pf-do-rj-em-2019/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T20:54:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento \u00e0 PF, Zambelli afirma que n\u00e3o intermediou vaga para Moro no STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-a-pf-zambelli-afirma-que-nao-intermediou-vaga-para-moro-no-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T20:15:00"
        },
        {
            "title": "Saraiva foi sondado por Ramagem para assumir PF no Rio, diz advogado de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saraiva-foi-sondado-por-ramagem-para-assumir-pf-no-rio-diz-advogado-de-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T20:10:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, Ramos pede retifica\u00e7\u00e3o e Heleno acha \u2018natural\u2019 escolha de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-ramos-pede-retificacao-e-heleno-acha-natural-escolha-de-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T19:33:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: ministros que prestaram depoimentos parecem ter sofrido de amn\u00e9sia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-ministros-que-prestaram-depoimentos-parecem-ter-sofrido-de-amnesia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T19:20:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Bolsonaro busca descaracterizar que atuou para proteger fam\u00edlia\u2019, diz jurista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-busca-descaracterizar-que-atuou-para-proteger-familia-diz-jurista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T14:35:00"
        },
        {
            "title": "Novos depoimentos em Bras\u00edlia, ocupa\u00e7\u00e3o de UTIs e mais da tarde de 13 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novos-depoimentos-em-brasilia-ocupacao-de-utis-s-e-mais-da-tarde-de-13-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-13T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia de v\u00eddeo dir\u00e1 quem tem raz\u00e3o em guerra de narrativas, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pericia-de-video-dira-quem-tem-razao-em-guerra-de-narrativas-diz-especialista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T11:29:00"
        },
        {
            "title": "Mais um acusado de desviar verba da sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 preso no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mais-um-acusado-de-desviar-verba-da-saude-publica-e-preso-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-13T09:23:00"
        },
        {
            "title": "Ex-superintendente do RJ \u00e9 nomeado n\u00ba 2 da Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-superintendente-do-rj-e-nomeado-diretor-executivo-da-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-13T00:57:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial deve ser liberado?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-video-da-reuniao-ministerial-deve-ser-liberado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-12T23:00:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Bolsonaro tentou descaracterizar falas sobre poss\u00edvel interfer\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-bolsonaro-tentou-descaracterizar-falas-sobre-possivel-interferencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T19:16:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo \u00e9 \u2018prova robusta\u2019 para processo, mas falta saber contexto, diz ex-AGU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-e-prova-robusta-para-processo-mas-falta-saber-contexto-diz-ex-agu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T17:30:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Devastador\u2019: parlamentares comentam supostas afirma\u00e7\u00f5es de Bolsonaro em v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/devastador-parlamentares-comentam-supostas-afirmacoes-de-bolsonaro-em-video/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T16:45:00"
        },
        {
            "title": "\u2018N\u00e3o existe no v\u00eddeo a palavra Pol\u00edcia Federal\u2019, diz Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nao-existe-no-video-a-palavra-policia-federal-diz-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T16:39:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostraria Bolsonaro dizendo que troca na PF-RJ seria para proteger fam\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-mostraria-bolsonaro-dizendo-que-troca-na-pf-rj-seria-para-proteger-familia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T15:53:00"
        },
        {
            "title": "Ambiguidade na atua\u00e7\u00e3o de Aras demanda protagonismo do STF, avalia professor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ambiguidade-na-atuacao-de-aras-demanda-protagonismo-do-stf-avalia-professor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T09:36:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento \u00e0 PF, Ramagem nega amizade com a fam\u00edlia Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-a-pf-ramagem-nega-ser-amigo-da-familia-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-12T01:13:00"
        },
        {
            "title": "Ricardo Saadi diz que Bolsonaro n\u00e3o solicitou relat\u00f3rios de intelig\u00eancia da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/saadi-diz-que-bolsonaro-nao-solicitou-relatorios-de-inteligencia-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T22:58:00"
        },
        {
            "title": "Depoimentos mostram proximidade de Ramagem e Bolsonaro, dizem advogados de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimentos-mostram-proximidade-de-ramagem-e-bolsonaro-dizem-advogados-de-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T22:32:00"
        },
        {
            "title": "Leia a \u00edntegra do depoimento do ex-diretor-geral da PF Mauricio Valeixo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/leia-a-integra-do-depoimento-do-ex-diretor-geral-da-pf-mauricio-valeixo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T20:15:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: reuni\u00e3o pode n\u00e3o incriminar, mas cr\u00edticas do momento podem crescer",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-reuniao-pode-nao-incriminar-mas-criticas-podem-tomar-outra-proporcao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T20:02:00"
        },
        {
            "title": "Debate 360 discute o depoimento de Valeixo com Andr\u00e9 Figueiredo e Filipe Barros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/debate-360-discute-o-depoimento-de-valeixo-com-andre-figueiredo-e-filipe-barros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-11T19:42:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que governo n\u00e3o est\u00e1 preocupado com v\u00eddeo de reuni\u00e3o ministerial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-governo-nao-esta-preocupado-com-video-de-reuniao-ministerial/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T19:09:00"
        },
        {
            "title": "Valeixo diz que Bolsonaro o demitiu por telefone e que queria deixar cargo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/termina-depoimento-de-valeixo-depois-de-mais-de-seis-horas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T17:04:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Insist\u00eancia por Ramagem na PF gera desconfian\u00e7a e desconforto\u2019, diz Fenapef",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/insistencia-por-ramagem-na-pf-gera-desconfianca-e-desconforto-diz-fenapef/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T16:18:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro queria diretor-geral da PF com mais afinidade, segundo Valeixo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-queria-diretor-geral-da-pf-com-mais-afinidade-segundo-valeixo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T15:33:00"
        },
        {
            "title": "Pessimismo com o PIB, depoimentos na PF e mais da tarde de 11 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pessimismo-com-o-pib-depoimentos-na-pf-e-mais-da-tarde-de-11-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-11T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Enem, depoimentos na PF e mais da manh\u00e3 de 11 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/inscricoes-para-o-enem-depoimentos-na-pf-e-mais-da-manha-de-11-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-11T06:25:00"
        },
        {
            "title": "PF ouve hoje Valeixo, Ramagem e Saadi para apurar den\u00fancias de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-ouve-hoje-valeixo-ramagem-e-saadi-para-apurar-denuncias-de-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-11T05:20:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: o grande depoimento da pr\u00f3xima semana \u00e9 o de Maur\u00edcio Valeixo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-o-grande-depoimento-da-proxima-semana-e-o-de-mauricio-valeixo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T19:30:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: processo de Ramagem foi marcado por trapalhadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-processo-de-ramagem-foi-marcado-por-trapalhadas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Moraes, do STF, mant\u00e9m suspens\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem \u00e0 dire\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-do-stf-mantem-suspensao-da-nomeacao-de-ramagem-a-direcao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T17:49:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro ironiza \u2018churrasco\u2019 e n\u00e3o responde sobre Ramagem na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-ironiza-churrasco-e-nao-responde-sobre-ramagem-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T17:41:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: governo causa inseguran\u00e7a na Pol\u00edcia Federal, que est\u00e1 sem rumo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-governo-causa-inseguranca-na-policia-federal-que-esta-sem-rumo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T17:23:00"
        },
        {
            "title": "Governo insiste em Ramagem e tenta sinal verde da Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-insiste-em-ramagem-e-tenta-sinal-verde-da-justica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T11:22:00"
        },
        {
            "title": "Governo pede que STF reconsidere decis\u00e3o que suspendeu nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-pede-que-stf-reconsidere-decisao-que-suspendeu-nomeacao-de-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-08T10:43:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Moro inaugura investiga\u00e7\u00e3o enquanto Bolsonaro abre alas ao Centr\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-moro-inaugura-investigacao-enquanto-bolsonaro-abre-alas-ao-centrao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-07T19:56:00"
        },
        {
            "title": "Rolando Alexandre troca superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rolando-alexandre-troca-superintendencia-da-pf-no-rs/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T16:04:00"
        },
        {
            "title": "PF extrai conversas de Moro com Bolsonaro via WhatsApp e envia laudo ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pf-extrai-conversas-de-moro-com-bolsonaro-via-whatsapp-e-envia-laudo-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T15:23:00"
        },
        {
            "title": "T\u00e1cio Muzzi na PF do RJ, Regina Duarte e Bolsonaro e mais da tarde de 6 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tacio-muzzi-na-pf-do-rj-regina-duarte-e-bolsonaro-e-mais-da-tarde-de-6-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-06T13:07:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes de PSB e PSL debatem mudan\u00e7as na Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lideres-de-psb-e-psl-debatem-mudancas-na-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T13:04:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Escolha de T\u00e1cio Muzzi nos tranquiliza\u2019, diz presidente da ADPF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-nomeacao-de-tacio-muzzi-nos-tranquiliza-diz-presidente-da-adpf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T10:58:00"
        },
        {
            "title": "\u2018MPF-RJ v\u00ea com preocupa\u00e7\u00e3o poss\u00edvel interfer\u00eancia na PF\u2019, diz procurador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mpf-rj-ve-com-preocupacao-possivel-interferencia-na-pf-diz-procurador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T09:59:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: V\u00eddeo de reuni\u00e3o citada por Moro \u00e9 maior elemento ilustrativo da crise",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-video-de-reuniao-citada-por-moro-e-maior-elemento-ilustrativo-da-crise/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T09:40:00"
        },
        {
            "title": "T\u00e1cio Muzzi \u00e9 escolhido como o novo superintendente da PF no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/tacio-muzzi-e-o-novo-superintendente-da-pf-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-06T09:22:00"
        },
        {
            "title": "Depoimento de Moro \u00e0 Pol\u00edcia Federal \u00e9 \u2018insosso\u2019, avalia advogado criminalista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/depoimento-de-moro-a-policia-federal-e-insosso-avalia-advogado-criminalista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T23:06:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Depoimento de Moro compromete Bolsonaro?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-o-presidente-pode-pedir-ao-ministro-mudancas-na-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-05T22:29:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: depoimento de Moro foi limitado comparado \u00e0 sua sa\u00edda do minist\u00e9rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-depoimento-de-moro-foi-limitado-comparado-a-sua-saida-do-ministerio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T20:10:00"
        },
        {
            "title": "Moro x Bolsonaro: a cronologia de tens\u00f5es desde 2019, segundo depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-x-bolsonaro-a-cronologia-de-tensoes-desde-2019-segundo-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T18:57:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s depoimento de Moro, oposi\u00e7\u00e3o questiona interesse de Bolsonaro pela PF do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-depoimento-de-moro-oposicao-questiona-interesse-de-bolsonaro-pela-pf-do-rj/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T18:03:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a os 6 principais pontos do depoimento de Moro \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/conheca-os-6-principais-pontos-do-depoimento-de-moro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T17:35:00"
        },
        {
            "title": "Imprensa Nacional confirma declara\u00e7\u00e3o de Moro sobre exonera\u00e7\u00e3o de Valeixo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/imprensa-nacional-confirma-declaracao-de-moro-sobre-decreto-de-valeixo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T17:09:00"
        },
        {
            "title": "Exclusivo: leia a \u00edntegra do depoimento de Sergio Moro \u00e0 Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exclusivo-leia-a-integra-do-depoimento-de-sergio-moro-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T16:15:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Mudan\u00e7a na PF do RJ \u00e9 interfer\u00eancia de Bolsonaro?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-mudanca-na-pf-do-rj-e-interferencia-de-bolsonaro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-05T11:07:00"
        },
        {
            "title": "Investigadores n\u00e3o veem \u201cbala de prata\u201d em depoimento de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigadores-nao-veem-bala-de-prata-em-depoimento-de-moro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-05T07:30:00"
        },
        {
            "title": "Mantovani na presid\u00eancia da Funarte, troca na PF do RJ e mais de 5 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mantovani-na-presidencia-da-funarte-troca-na-pf-do-rj-e-mais-de-5-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-05T06:31:00"
        },
        {
            "title": "Contrabando na fronteira com o Paraguai cresce 232%, dizem Receita e PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/contrabando-na-fronteira-com-o-paraguai-cresce-232-dizem-receita-e-pf/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-05-05T04:02:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: estado de SP est\u00e1 certo ao obrigar o uso de m\u00e1scaras?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-estado-de-sp-esta-certo-ao-obrigar-o-uso-de-mascaras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-04T22:32:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: PF e PGR se movimentam, e centr\u00e3o come\u00e7a a formar a base de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-pf-e-pgr-se-movimentam-e-centrao-comeca-a-formar-a-base-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T19:48:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: mais do que a troca na PF, a investiga\u00e7\u00e3o da PGR ser\u00e1 decisiva",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-mais-do-que-a-troca-na-pf-a-investigacao-da-pgr-sera-decisiva/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T19:11:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: h\u00e1 expectativa sobre o motivo da troca da superintend\u00eancia da PF do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-ha-expectativa-sobre-o-motivo-da-troca-da-superintendencia-da-pf-do-rio/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T17:58:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: PF sofrer\u00e1 mudan\u00e7a de rumo, mas qual rumo n\u00e3o agradava Bolsonaro?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/analise-pf-sofrera-mudanca-de-rumo-mas-qual-rumo-nao-agradava-bolsonaro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-04T16:53:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor-geral da PF troca superintendente no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-diretor-geral-da-pf-troca-superintendente-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-04T16:01:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Rolando Alexandre \u00e9 plano B de Bolsonaro\u2019, avalia ex-ministro Eug\u00eanio Arag\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rolando-alexandre-e-plano-b-de-bolsonaro-avalia-ex-ministro-eugenio-aragao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T13:34:00"
        },
        {
            "title": "Rolando Alexandre deve mostrar que PF \u00e9 institui\u00e7\u00e3o de estado, diz associa\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/adpf-rolando-alexandre-deve-fazer-afastamento-institucional-entre-pf-e-governo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 Rolando Alexandre, o novo diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-rolando-alexandre-o-novo-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T11:27:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor-geral da PF conhece h\u00e1 d\u00e9cadas ministros de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/novo-diretor-geral-da-pf-conhece-ha-decadas-ministros-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T11:05:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: ao escolher Rolando, Bolsonaro d\u00e1 um \u2018drible\u2019 na decis\u00e3o do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-ao-escolher-rolando-bolsonaro-da-um-drible-na-decisao-do-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T10:21:00"
        },
        {
            "title": "Rolando Alexandre \u00e9 novo diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/rolando-alexandre-e-novo-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-04T09:46:00"
        },
        {
            "title": "Novo diretor da PF, repercuss\u00e3o dos atos pr\u00f3-Bolsonaro e mais de 4 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-diretor-da-pf-repercussao-dos-atos-pro-bolsonaro-e-mais-de-4-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-04T06:29:00"
        },
        {
            "title": "Moro corre risco de autoincrimina\u00e7\u00e3o ao depor contra Bolsonaro, diz criminalista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-corre-risco-de-autoincriminacao-ao-depor-contra-bolsonaro-analisa-nabuco/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-03T17:29:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que vai nomear novo diretor da PF nesta segunda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-quer-decidir-novo-diretor-da-pf-ate-segunda-4/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-03T12:03:00"
        },
        {
            "title": "Moro cita ministros em depoimento \u00e0 PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-cita-ministros-em-depoimento-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-03T11:34:00"
        },
        {
            "title": "Sergio Moro dep\u00f5e por mais de 8 horas e apresenta novas provas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/termina-depoimento-de-sergio-moro-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-02T23:00:00"
        },
        {
            "title": "Telefone de Moro deveria ser apreendido e periciado pela PF, diz advogado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/telefone-de-moro-deveria-ser-apreendido-e-periciado-pela-pf-opina-advogado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-02T18:58:00"
        },
        {
            "title": "Procuradora explica etapas de inqu\u00e9rito de Sergio Moro contra Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/procuradora-da-republica-explica-etapas-de-inquerito-de-moro-contra-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-02T16:39:00"
        },
        {
            "title": "Ministro Lu\u00eds Roberto Barroso diz que \u2018impeachment \u00e9 a \u00faltima op\u00e7\u00e3o\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministro-do-stf-barroso-diz-que-impeachment-e-a-ultima-opcao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-02T12:38:00"
        },
        {
            "title": "Planalto avalia delegado que investigou mensal\u00e3o tucano para dire\u00e7\u00e3o da PF\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/planalto-avalia-delegado-que-investigou-mensalao-tucano-para-direcao-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-05-01T18:03:00"
        },
        {
            "title": "PF prende dois por saque de R$ 96 mil de contas do aux\u00edlio emergencial no MA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-dois-por-saque-de-r-96-mil-de-contas-do-auxilio-emergencial-no-ma/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-01T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Talvez tenha pegado COVID-19 e nem senti, diz Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-decisao-do-stf-que-barrou-nomeacao-na-pf-e-afronta/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-30T15:19:00"
        },
        {
            "title": "Toffoli entra na opera\u00e7\u00e3o pela nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/toffoli-entra-na-operacao-pela-nomeacao-de-ramagem-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-30T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Advogados do governo enfrentam impasse para mover recurso em defesa de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/advogados-do-governo-enfrentam-impasse-para-mover-recurso-em-defesa-de-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-30T11:19:00"
        },
        {
            "title": "Moraes defendeu Constitui\u00e7\u00e3o ao suspender nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem, diz Ayres Britto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-defendeu-constituicao-ao-suspender-nomeacao-de-ramagem-diz-ayres-britto/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T19:17:00"
        },
        {
            "title": "\u00c9 dever da AGU recorrer, diz Bolsonaro sobre decis\u00e3o que barrou posse de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/e-dever-da-agu-recorrer-diz-bolsonaro-sobre-decisao-que-barrou-posse-de-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T18:39:00"
        },
        {
            "title": "Sob press\u00e3o, Planalto cogita novo diretor-geral para Pol\u00edcia Federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sob-pressao-planalto-cogita-novo-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Mendon\u00e7a assume Justi\u00e7a e pede a Bolsonaro que cobre mais opera\u00e7\u00f5es da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mendonca-assume-justica-e-pede-a-bolsonaro-que-cobre-mais-operacoes-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T16:21:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que \u2018sonho\u2019 de nomear Ramagem para a PF \u2018se concretizar\u00e1\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-que-sonho-de-nomear-ramagem-para-a-pf-se-concretizara/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T16:09:00"
        },
        {
            "title": "Para Maia, decis\u00e3o do STF sobre Ramagem \u2018deve estar baseada em fatos\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-maia-decisao-do-stf-sobre-ramagem-deve-estar-baseada-em-fatos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T15:13:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s decis\u00e3o do STF, policiais federais defendem nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-decisao-do-stf-policiais-federais-defendem-nomeacao-de-ramagem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-29T14:03:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00e3o do STF \u00e9 constitucional e p\u00f5e limites legais ao Executivo, diz professor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/decisao-do-stf-e-constitucional-e-da-limites-legais-ao-executivo-diz-professor/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T13:16:00"
        },
        {
            "title": "STF suspende Ramagem na PF, COVID-19\u00a0no Brasil e mais da tarde de 29 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-suspende-ramagem-na-pf-covid-19no-brasil-e-mais-da-tarde-de-29-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-29T13:06:00"
        },
        {
            "title": "Decis\u00e3o contra nomea\u00e7\u00e3o de Bolsonaro na PF levanta chance de nova indica\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/decisao-contra-nomeacao-de-bolsonaro-na-pf-levanta-chance-de-nova-indicacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Planalto v\u00ea motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em Moraes e prepara recurso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/planalto-ve-motivacao-politica-em-moraes-e-prepara-recurso/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Alexandre de Moraes suspende nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem para a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/alexandre-de-moraes-suspende-nomeacao-de-ramagem-para-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-29T10:04:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: STF autoriza investiga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro e de Moro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-stf-autoriza-investigacao-de-bolsonaro-e-de-moro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-28T22:30:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: mesmo com carreira na PF, Ramagem chegou ao comando sob ru\u00eddos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-mesmo-com-carreira-na-pf-ramagem-chegou-ao-comando-sob-ruidos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-28T16:48:00"
        },
        {
            "title": "Escolha de Ramagem para dirigir PF \u00e9 questionada por la\u00e7os com fam\u00edlia Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/escolha-de-ramagem-para-dirigir-pf-e-questionada-por-lacos-com-familia-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-28T15:59:00"
        },
        {
            "title": "STF vai julgar pedido de suspens\u00e3o da posse de Ramagem na dire\u00e7\u00e3o da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-vai-julgar-pedido-de-suspensao-da-posse-de-ramagem-na-direcao-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-28T15:36:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a nega suspender exonera\u00e7\u00e3o de Valeixo da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-nega-suspender-exoneracao-de-valeixo-da-pf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-28T12:47:00"
        },
        {
            "title": "MBL questiona na Justi\u00e7a Federal nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem para chefia da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mbl-questiona-na-justica-federal-nomeacao-de-ramagem-para-chefia-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-28T12:08:00"
        },
        {
            "title": "Troca no comando da PF exp\u00f5e racha na corpora\u00e7\u00e3o\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/troca-no-comando-da-pf-expoe-racha-na-corporacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-28T02:28:00"
        },
        {
            "title": "Mendon\u00e7a \u00e9 nomeado ministro da Justi\u00e7a; Ramagem assume comando da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mendonca-e-nomeado-ministro-da-justica-ramagem-assume-diretoria-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-28T01:25:00"
        },
        {
            "title": "Juiz nega liminar para suspender exonera\u00e7\u00e3o de Valeixo e libera nomea\u00e7\u00f5es na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/juiz-nega-liminar-para-suspender-exoneracao-de-valeixo-e-libera-nomeacoes-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-27T23:51:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Pol\u00edcia Federal deve ter autonomia total?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-policia-federal-deve-ter-autonomia-total/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-27T23:01:00"
        },
        {
            "title": "Joice Hasselmann: Bolsonaro quer transformar a PF em pol\u00edcia pol\u00edtica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/joice-hasselmann-bolsonaro-quer-transformar-a-pf-em-policia-politica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-27T19:40:00"
        },
        {
            "title": "Interfer\u00eancia de Bolsonaro na PF \u00e9 uma farsa, diz advogado do presidente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/interferencia-de-bolsonaro-na-pf-e-uma-farsa-diz-advogado-do-presidente/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-27T17:04:00"
        },
        {
            "title": "Guedes refor\u00e7a pol\u00edtica econ\u00f4mica, troca na PF e mais da tarde de 27 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/guedes-reforca-politica-economica-troca-na-pf-e-mais-da-tarde-de-27-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-27T12:37:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Contas pede apura\u00e7\u00e3o da exonera\u00e7\u00e3o de Valeixo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ministerio-publico-de-contas-pede-apuracao-da-exoneracao-de-valeixo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-27T12:34:00"
        },
        {
            "title": "Quem entrar no cargo estar\u00e1 sob desconfian\u00e7a, diz associa\u00e7\u00e3o de delegados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-entrar-no-cargo-estara-sob-desconfianca-diz-associacao-de-delegados/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-27T08:41:00"
        },
        {
            "title": "Em carta a Bolsonaro, delegados federais afirmam que h\u00e1 crise de confian\u00e7a na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-carta-a-bolsonaro-delegados-federais-afirmam-que-ha-crise-de-confianca-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-26T21:35:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo de 2017 mostra Bolsonaro acompanhando opera\u00e7\u00e3o da PF comandada por Ramagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-de-2017-mostra-bolsonaro-acompanhando-operacao-da-pf-comandada-por-ramagem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-26T18:41:00"
        },
        {
            "title": "Jair Bolsonaro defende escolha de Ramagem para a Pol\u00edcia Federal: \u2018E da\u00ed?\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/jair-bolsonaro-defende-escolha-de-ramagem-para-a-policia-federal/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-26T18:01:00"
        },
        {
            "title": "Ajufe: Pol\u00edcia Federal precisa de autonomia para trabalhar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ajufe-policia-federal-precisa-de-autonomia-para-trabalhar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-26T16:23:00"
        },
        {
            "title": "PSOL e MBL preparam a\u00e7\u00f5es para barrar nomea\u00e7\u00e3o de Ramagem para a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/psol-e-mbl-preparam-acoes-para-barrar-nomeacao-de-ramagem-para-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-25T14:11:00"
        },
        {
            "title": "Troca de comando na PF exp\u00f5e vulnerabilidade, diz delegada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/troca-de-comando-na-pf-expoe-vulnerabilidade-diz-delegada/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-25T10:35:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s Moro acusar Bolsonaro, Moraes obriga PF a manter delegados de inqu\u00e9ritos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-moro-acusar-bolsonaro-moraes-obriga-pf-a-manter-delegados-de-inqueritos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-25T00:06:00"
        },
        {
            "title": "Zambelli nega ter citado vaga no STF para Moro aceitar Ramagem na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/zambelli-nega-ter-citado-vaga-no-stf-para-moro-aceitar-ramagem-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T23:08:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro escolhe Alexandre Ramagem, diretor da Abin, para comandar a PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-escolhe-alexandre-ramagem-diretor-da-abin-para-comandar-a-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T19:46:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: presidente parece n\u00e3o entender os pap\u00e9is do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-presidente-parece-nao-entender-papeis-do-ministerio-da-justica-e-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T18:27:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz que Moro pediu indica\u00e7\u00e3o ao STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-diz-que-moro-pediu-indicacao-ao-stf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T17:39:00"
        },
        {
            "title": "PF segue alinhada a princ\u00edpios republicanos, diz Valeixo em carta de despedida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-segue-alinhada-a-principios-republicanos-diz-valeixo-em-carta-de-despedida/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-24T17:04:00"
        },
        {
            "title": "Policiais federais manifestam preocupa\u00e7\u00e3o com autonomia do \u00f3rg\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policiais-federais-manifestam-preocupacao-com-autonomia-do-orgao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T16:43:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Moro indica que compromisso de Bolsonaro contra a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 real",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-moro-indica-que-compromisso-de-bolsonaro-contra-a-corrupcao-nao-e-real/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T12:41:00"
        },
        {
            "title": "Sergio Moro pede demiss\u00e3o e acusa Bolsonaro de interfer\u00eancia na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sergio-moro-pede-demissao-do-governo-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T11:18:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: Exonera\u00e7\u00e3o na PF \u00e9 movimento correto no meio de uma pandemia?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-exoneracao-na-pf-e-movimento-correto-no-meio-de-uma-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-24T10:46:00"
        },
        {
            "title": "Senador repudia \u2018ataque\u2019 \u00e0 PF e diz que \u00f3rg\u00e3o \u00e9 \u2018pilar de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senador-repudia-ataque-a-pf-e-afirma-que-orgao-e-pilar-de-combate-a-corrupcao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T09:21:00"
        },
        {
            "title": "Associa\u00e7\u00e3o dos Delegados da PF critica instabilidade no cargo de diretor-geral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/associacao-dos-delegados-da-pf-critica-instabilidade-no-cargo-de-diretor-geral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T09:05:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 Alexandre Ramagem, favorito para o cargo de diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/quem-e-alexandre-ramagem-favorito-para-o-cargo-de-diretor-geral-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T08:42:00"
        },
        {
            "title": "Exonerar sem crit\u00e9rios gera sensa\u00e7\u00e3o de instabilidade, diz presidente da APCF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/exonerar-sem-criterios-gera-sensacao-de-instabilidade-diz-presidente-da-apcf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T08:35:00"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise: Mudan\u00e7a na PF marca nova etapa na rela\u00e7\u00e3o entre Moro e Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/analise-mudanca-na-pf-marca-nova-etapa-na-relacao-entre-moro-e-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T08:23:00"
        },
        {
            "title": "Sergio Moro far\u00e1 pronunciamento \u00e0s 11h",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/sergio-moro-fara-pronunciamento-as-11h/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T07:52:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro exonera diretor da PF e mais not\u00edcias da manh\u00e3 de 24 de abril",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/bolsonaro-exonera-diretor-da-pf-e-mais-noticias-da-manha-de-24-de-abril/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-24T06:41:00"
        },
        {
            "title": "Moro est\u00e1 por um fio, e diretor da ABIN \u00e9 favorito para comandar PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-esta-por-um-fio-e-diretor-da-abin-e-favorito-para-comandar-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T06:17:00"
        },
        {
            "title": "Peritos federais alertam: \u2018\u00e9 preocupante\u2019 a demiss\u00e3o de Valeixo da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/peritos-federais-alertam-e-preocupante-a-demissao-de-valeixo-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T05:15:00"
        },
        {
            "title": "\u2018A pedido\u2019, Bolsonaro exonera Maur\u00edcio Valeixo, diretor-geral da PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-demite-mauricio-valeixo-diretor-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-24T04:03:00"
        },
        {
            "title": "Moro deve avaliar sa\u00edda se perder autonomia, diz presidente da ADPF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-deve-avaliar-saida-se-for-desautorizado-diz-presidente-da-adpf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T22:23:00"
        },
        {
            "title": "Superintendentes da PF nos estados relatam \u2018tom de despedida\u2019 de diretor geral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/superintendentes-da-pf-nos-estados-relatam-tom-de-despedida-de-diretor-geral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T19:29:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro consulta Congresso sobre Moro; centr\u00e3o teria pedido troca na PF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-consulta-congresso-sobre-moro-centrao-teria-pedido-troca-na-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T16:55:00"
        },
        {
            "title": "Situa\u00e7\u00e3o de Moro n\u00e3o afeta rela\u00e7\u00e3o de Paulo Guedes com Bolsonaro, diz secret\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/situacao-de-moro-nao-afeta-relacao-de-paulo-guedes-com-bolsonaro-diz-secretario/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T16:12:00"
        },
        {
            "title": "Moro pediu demiss\u00e3o diretamente a Bolsonaro, que n\u00e3o aceitou, diz fonte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moro-pediu-demissao-diretamente-a-bolsonaro-que-nao-aceitou-diz-fonte/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T15:44:00"
        },
        {
            "title": "Mudan\u00e7a na PF \u00e9 estrat\u00e9gica, dizem aliados de Bolsonaro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mudanca-na-pf-e-estrategica-dizem-aliados-de-bolsonaro/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro decide trocar comando da PF e Moro avalia deixar o governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-avisa-moro-que-vai-trocar-comando-da-pf/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-04-23T14:17:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra desvios de verba destinada ao combate do novo coronav\u00edrus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-desvios-de-verba-destinada-ao-combate-do-novo-coronavirus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-23T12:07:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal intercepta carga de fuzis e drogas em rota de tr\u00e1fico para o Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-intercepta-carga-de-fuzis-e-drogas-para-o-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-17T16:59:00"
        },
        {
            "title": "PF faz buscas em gabinete e casa de desembargador do TJ-RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-buscas-em-gabinete-de-desembargador-do-tj-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-17T10:33:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal faz opera\u00e7\u00e3o na casa de governador do Tocantins",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-faz-operacao-na-casa-do-governador-de-tocantins/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-03-17T09:17:00"
        },
        {
            "title": "Lula leva ao STF \u00e1udios em que PF admitiria ilegalidades em processo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/lula-leva-ao-stf-audios-em-que-pf-admitiria-ilegalidades-contra-petista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2020-03-07T15:27:00"
        },
        {
            "title": "PF faz opera\u00e7\u00e3o contra tr\u00e1fico de armas enviadas por encomendas nos Correios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-faz-operacao-contra-trafico-de-armas-enviadas-por-encomendas-nos-correios/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-03-05T10:29:00"
        }
    ]
}