{
    "headlines": [
        {
            "title": "Tiroteio no PR \u00e9 o 3\u00ba ataque com mortes em escolas do Brasil em 2023; relembre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-no-pr-e-o-3o-ataque-com-mortes-em-escolas-do-brasil-em-2023-relembre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-19T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Ex-aluno dispara contra estudantes e mata adolescente em escola no PR",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-aluno-dispara-contra-estudantes-e-deixa-um-morto-em-escola-no-pr-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-19T10:18:00"
        },
        {
            "title": "Ao menos uma pessoa morre e outras nove ficam feridas em tiroteio nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ao-menos-uma-pessoa-morre-e-outras-nove-ficam-feridas-em-tiroteio-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-06-18T18:10:00"
        },
        {
            "title": "Casal \u00e9 acordado por tiroteio e encontra bala perdida dentro do quarto no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-e-acordado-por-tiroteio-e-encontra-bala-perdida-dentro-do-quarto-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-09T13:23:00"
        },
        {
            "title": "Regi\u00e3o metropolitana do Rio teve 460 tiroteios perto de escolas em 2023",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/regiao-metropolitana-do-rio-teve-460-tiroteios-perto-de-escolas-em-2023/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-06T16:44:00"
        },
        {
            "title": "Grupos se envolvem em briga generalizada na rua 25 de Mar\u00e7o, em SP; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/briga-e-tiros-na-regiao-da-rua-25-de-marco-deixam-uma-pessoa-ferida/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-30T10:38:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio no norte do M\u00e9xico deixa pelo menos 10 mortos e 9 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-no-norte-do-mexico-deixa-pelo-menos-10-mortos-e-9-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-22T19:29:00"
        },
        {
            "title": "\u00c0 CNN, Trump diz que perdoar\u00e1 \u201cgrande parte\u201d dos envolvidos no ataque ao Capit\u00f3lio e n\u00e3o reconhece que perdeu elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/a-cnn-trump-diz-que-perdoara-grande-parte-dos-envolvidos-no-ataque-ao-capitolio-e-nao-reconhece-que-perdeu-eleicoes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-10T23:24:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o da S\u00e9rvia renuncia ap\u00f3s tiroteio que deixou 9 mortos em escola",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ministro-da-educacao-da-servia-renuncia-apos-tiroteio-que-deixou-9-mortos-em-escola/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-07T15:05:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em shopping no Texas deixa oito mortos e sete feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-shopping-texas-eua-06-maio-2023/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-06T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Aluno matou seguran\u00e7a antes de assassinar 8 crian\u00e7as em escola na S\u00e9rvia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/aluno-matou-seguranca-antes-de-assassinar-8-criancas-em-escola-na-servia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-04T07:46:00"
        },
        {
            "title": "Homem mata tr\u00eas pessoas e comete suic\u00eddio em Portugal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-mata-tres-pessoas-e-comete-suicidio-em-portugal/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-30T07:39:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia dos EUA ainda busca identificar atirador que matou 4 em anivers\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-dos-eua-ainda-busca-identificar-atirador-que-matou-4-em-aniversario/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-17T18:56:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o do Bope na Mar\u00e9 (RJ) tem tiroteio e ao menos um morto; mais de 8 mil alunos ficam sem aulas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-do-bope-na-mare-rj-tem-tiroteio-e-ao-menos-um-morto-mais-de-8-mil-alunos-ficam-sem-aulas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-17T10:38:00"
        },
        {
            "title": "Homens armados invadem resort no M\u00e9xico e matam sete pessoas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homens-armados-invadem-resort-no-mexico-e-matam-sete-pessoas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-16T01:40:00"
        },
        {
            "title": "Cinco pessoas morrem e oito ficam feridas ap\u00f3s ataque nos EUA \u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-deixa-mortos-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-10T11:49:00"
        },
        {
            "title": "Veja o passo a passo do ataque que deixou seis mortos em escola nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/veja-o-passo-a-passo-do-ataque-que-deixou-seis-mortos-em-escola-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-29T01:39:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s tiroteio em escola, Biden pede ao Congresso que aprove lei que pro\u00edba armas de assalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/apos-tiroteio-em-escola-biden-pede-ao-congresso-que-aprove-lei-que-proiba-armas-de-assalto/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-27T19:41:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as mortas em tiroteio em escola nos EUA tinham 9 anos, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/criancas-mortas-em-tiroteio-em-escola-nos-eua-tinham-9-anos-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-27T19:12:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Hamburgo, na Alemanha, deixa duas pessoas mortas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-hamburgo-na-alemanha-deixa-pessoas-mortas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-26T04:31:00"
        },
        {
            "title": "\u00d4nibus \u00e9 atingido por tiros e tr\u00eas pessoas ficam feridas na zona norte do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/anibus-a-atingido-por-disparos-e-tras-pessoas-ficam-feridas-na-zona-norte-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-22T13:03:00"
        },
        {
            "title": "Miami Beach imp\u00f5e toque de recolher ap\u00f3s tiroteios no fim de semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/miami-beach-impoe-toque-de-recolher-apos-tiroteios-no-fim-de-semana/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-20T08:00:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas pessoas ficam feridas em tiroteio em Tel Aviv; Hamas reivindica autoria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/pessoas-ficam-feridas-em-tiroteio-em-tel-aviv-hamas-reivindica-autoria/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-09T20:36:00"
        },
        {
            "title": "Pelo menos oito pessoas s\u00e3o mortas durante tiroteio na Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-hamburgo-alemanha/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-09T19:30:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em bloco de Carnaval deixa dois mortos e cerca de 20 feridos em Mag\u00e9-RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-em-bloco-de-carnaval-deixa-dois-mortos-e-cerca-de-20-feridos-em-mage-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-20T12:35:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em universidade nos Estados Unidos deixa ao menos tr\u00eas pessoas mortas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-universidade-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-14T00:27:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Fl\u00f3rida deixa ao menos 10 feridos, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-florida-deixa-ao-menos-10-feridos-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-30T23:36:00"
        },
        {
            "title": "Novo tiroteio na Calif\u00f3rnia deixa tr\u00eas mortos e pelo menos quatro feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/novo-tiroteio-na-california-deixa-tres-mortos-e-pelo-menos-quatro-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T16:43:00"
        },
        {
            "title": "Estados Unidos tiveram mais chacinas do que dias em 2023",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/estados-unidos-tiveram-mais-chacinas-do-que-dias-em-2023/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Ataque em Sinagoga de Jerusal\u00e9m deixa sete mortos e tr\u00eas feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-em-jerusalem-deixa-mortos-e-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-27T16:38:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteios que j\u00e1 duram 10 dias ininterruptos provocam medo e transtornos na zona oeste do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteios-que-ja-duram-10-dias-ininterruptos-provocam-medo-e-transtornos-na-zona-oeste-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-25T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em loja nos EUA deixa tr\u00eas mortos; suspeito est\u00e1 foragido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-loja-nos-eua-deixa-tres-mortos-suspeito-esta-foragido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-24T16:23:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Calif\u00f3rnia deixa ao menos sete mortos e uma pessoa gravemente ferida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-california-deixa-ao-menos-sete-mortos-e-uma-pessoa-gravemente-ferida/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-24T02:23:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em institui\u00e7\u00e3o educacional nos EUA deixa dois mortos e um ferido em estado grave",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-instituicao-educacional-nos-eua-deixa-mortos-e-ferido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-23T19:43:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia encontra atirador de Monterey Park morto em van de carga, diz xerife",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-encontra-atirador-de-monterey-park-morto-em-van-de-carga-diz-xerife/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-22T22:50:00"
        },
        {
            "title": "Xerife de Los Angeles divulga imagens do atirador de Monterey Park, na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/xerife-de-los-angeles-divulga-imagens-do-atirador-de-monterey-park-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-22T18:30:00"
        },
        {
            "title": "Joe Biden diz estar \u201corando pelos mortos e feridos\u201d em tiroteio na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/joe-biden-diz-estar-orando-pelos-mortos-e-feridos-em-tiroteio-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-22T14:26:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa ao menos 11 mortos em Monterey Park, na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-mortos-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-22T08:27:00"
        },
        {
            "title": "Menina de 14 anos \u00e9 acusada de matar menino de 11 anos a tiros em Dallas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/menina-de-14-anos-e-acusada-de-matar-menino-de-11-anos-a-tiros-em-dallas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-18T01:31:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos atiram em carro de luxo blindado em SP e motorista foge; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-atiram-em-carro-de-luxo-blindado-em-sp-e-motorista-foge-veja-video/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-26T23:27:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio em Paris expressou \u201c\u00f3dio a estrangeiros\u201d, diz procuradora",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-em-paris-expressou-odio-a-estrangeiros-diz-procuradora/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-25T13:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia e manifestantes se enfrentam em Paris ap\u00f3s tiroteio em comunidade curda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-e-manifestantes-se-enfrentam-em-paris-apos-tiroteio-em-comunidade-curda/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-24T13:18:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas pessoas morrem e quatro ficam feridas ap\u00f3s tiroteio em Paris",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-paris-deixa-mortos-e-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-23T09:34:00"
        },
        {
            "title": "Idoso \u00e9 suspeito de abrir fogo e matar 5 vizinhos em pr\u00e9dio no Canad\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/idoso-e-suspeito-de-abrir-fogo-e-matar-5-vizinhos-em-predio-no-canada/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-12-19T17:52:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio interrompe show de Maiara e Maraisa no Mato Grosso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-interrompe-show-de-maiara-e-maraisa-no-mato-grosso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-17T19:41:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em um Walmart nos EUA deixa 7 mortos, incluindo o atirador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-um-walmart-nos-eua-matou-e-feriu-varias-pessoas-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-23T05:29:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o sei como estou aqui\u201d, diz v\u00edtima que sobreviveu a sete disparos em tiroteio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nao-sei-como-estou-aqui-diz-vitima-que-sobreviveu-a-sete-disparos-em-tiroteio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-22T05:34:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de atentado a tiros no Colorado est\u00e1 preso aguardando acusa\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-atentado-a-tiros-no-colorado-esta-preso-aguardando-acusacoes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-21T18:36:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre o tiroteio na boate LGBTQIA+ de Colorado Springs, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-o-tiroteio-na-boate-lgbtqia-de-colorado-springs-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-21T11:04:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero de pessoas feridas em tiroteio em massa em Colorado Springs sobe para 25",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/numero-de-pessoas-feridas-em-tiroteio-em-massa-em-colorado-springs-sobe/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-20T17:41:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em boate gay no Colorado, nos EUA, deixa cinco mortos e 18 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-boate-gay-no-colorado-nos-eua-deixa-cinco-mortos-e-18-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-20T07:48:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Universidade da Virg\u00ednia, nos EUA, deixa 3 mortos e 2 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-universidade-da-virginia-nos-eua-deixa-mortos-e-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-14T07:17:00"
        },
        {
            "title": "Ex-primeiro-ministro do Paquist\u00e3o diz que tr\u00eas balas foram tiradas de sua perna",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ex-primeiro-ministro-do-paquistao-diz-que-tres-balas-foram-tiradas-de-sua-perna/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-08T01:46:00"
        },
        {
            "title": "Atirador que matou 17 pessoas em escola da Fl\u00f3rida \u00e9 condenado a pris\u00e3o perp\u00e9tua",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-que-matou-17-pessoas-em-escola-da-florida-e-condenado-a-prisao-perpetua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-02T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteios na noite de Halloween matam um e ferem cerca de 20 nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteios-na-noite-de-halloween-matam-e-ferem-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-01T08:48:00"
        },
        {
            "title": "Nenhuma hip\u00f3tese \u00e9 descartada, diz secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica de SP sobre tiroteio em Parais\u00f3polis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/nenhuma-hipotese-e-descartada-diz-secretario-de-seguranca-publica-de-sp-sobre-tiroteio-em-paraisopolis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-17T15:00:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro se pronuncia ap\u00f3s tiroteio em Parais\u00f3polis",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-se-pronuncia-apos-tiroteio-em-paraisopolis/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-17T14:25:00"
        },
        {
            "title": "Criminoso morreu em tiroteio na agenda de Tarc\u00edsio, diz Garcia \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/criminoso-morreu-em-tiroteio-na-agenda-de-tarcisio-diz-garcia-a-cnn/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-17T13:32:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio na Carolina do Norte \u00e9 identificado como jovem de 15 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-na-carolina-do-norte-e-identificado-como-jovem-de-15-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-14T14:35:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Carolina do Norte deixa 5 mortos, diz prefeita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-carolina-do-norte-deixa-5-mortos-diz-prefeita/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-13T21:43:00"
        },
        {
            "title": "Atirador evita pena de morte ap\u00f3s j\u00fari recomendar pris\u00e3o perp\u00e9tua nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-evita-pena-de-morte-apos-juri-recomendar-prisao-perpetua-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-13T16:09:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre o atirador que matou 36 pessoas em creche na Tail\u00e2ndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/veja-o-que-se-sabe-sobre-o-atirador-que-matou-36-pessoas-em-creche-na-tailandia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-06T20:46:00"
        },
        {
            "title": "Seis pessoas s\u00e3o baleadas em tiroteio perto de escola na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/seis-pessoas-sao-baleadas-em-tiroteio-perto-de-escola-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-29T03:54:00"
        },
        {
            "title": "Atirador mata 15 pessoas em escola em Izhevsk, na R\u00fassia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-mata-pessoas-em-escola-em-izhevsk-na-russia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-26T05:52:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e3es auxiliam volta \u00e0s aulas de crian\u00e7as que presenciaram massacre nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/caes-auxiliam-volta-as-aulas-de-criancas-que-presenciaram-massacre-nos-eua/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-09-08T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende atirador em Memphis, mas mant\u00e9m alerta para popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o sair",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-prende-atirador-em-memphis-mas-mantem-alerta-para-populacao-nao-sair/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-07T23:00:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas soldados holandeses s\u00e3o feridos em tiroteio nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tres-soldados-holandeses-sao-feridos-em-tiroteio-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-28T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio no centro de Atlanta (EUA) deixa 2 mortos; pol\u00edcia prende suspeita",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-no-centro-de-atlanta-eua-deixa-1-morto-policia-prende-suspeita/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-22T17:53:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7a que ficou parapl\u00e9gica ap\u00f3s tiroteio em Illinois se sente \u201csem esperan\u00e7a\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/crianca-que-ficou-paraplegica-apos-tiroteio-em-illinois-se-sente-sem-esperanca/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-17T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em massa em Montenegro deixa 12 mortos e 6 feridos, diz m\u00eddia local",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-massa-em-montenegro-deixa-12-mortos-e-6-feridos-diz-midia-local/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-12T16:09:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o que o julgamento de Alex Jones significa para futuro das conspira\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/entenda-o-que-o-julgamento-de-alex-jones-significa-para-futuro-das-conspiracoes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-08T13:23:00"
        },
        {
            "title": "J\u00fari do Texas decide penalizar Alex Jones em US$ 45,2 milh\u00f5es em danos punitivos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/juri-do-texas-decide-penalizar-alex-jones-em-us-452-milhoes-em-danos-punitivos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-05T22:17:00"
        },
        {
            "title": "Alex Jones dever\u00e1 indenizar pais de v\u00edtima de tiroteio em US$ 4 milh\u00f5es, diz j\u00fari nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/alex-jones-devera-indenizar-pais-de-vitima-de-tiroteio-em-us-4-milhoes-diz-juri-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-04T22:37:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em massa no centro de Orlando deixa 7 pessoas feridas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-massa-no-centro-de-orlando-deixa-7-pessoas-hospitalizadas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-31T11:50:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito do massacre de 4 de Julho perto de Chicago \u00e9 indiciado em 117 acusa\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-do-massacre-de-4-de-julho-perto-de-chicago-e-indiciado-em-117-acusacoes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-28T01:00:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia das Filipinas relata tr\u00eas mortes em tiroteio em formatura",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-das-filipinas-relata-duas-mortes-em-tiroteio-em-formatura/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-24T06:37:00"
        },
        {
            "title": "RJ: sobe para 18 o n\u00famero de mortos em segundo dia de confrontos no Complexo do Alem\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/numero-mortos-complexo-do-alemao-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-22T11:38:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Alvo de opera\u00e7\u00e3o no Alem\u00e3o, quadrilha roubava bancos, bebidas e diesel, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-alvo-de-operacao-no-alemao-quadrilha-roubava-bancos-bebidas-e-diesel-diz-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T19:06:00"
        },
        {
            "title": "Com 18 mortos, opera\u00e7\u00e3o no Complexo do Alem\u00e3o \u00e9 a 5\u00aa mais letal do Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/com-18-mortos-operacao-no-complexo-do-alemao-e-a-5a-mais-letal-do-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T18:54:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o policial no Complexo do Alem\u00e3o dura cerca de 10 horas e deixa 18 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-policial-no-complexo-do-alemao-deixa-mortos-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-21T10:41:00"
        },
        {
            "title": "Casa Branca diz que relat\u00f3rio sobre tiroteio em escola do Texas \u00e9 \u2018inaceit\u00e1vel\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/casa-branca-diz-que-relatorio-sobre-tiroteio-em-escola-do-texas-e-inaceitavel/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-18T17:51:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em shopping de Indiana deixa tr\u00eas mortos e dois feridos nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-shopping-de-indiana-deixa-tres-mortos-e-dois-feridos-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-17T23:11:00"
        },
        {
            "title": "Biden diz que lei de armas exigir\u00e1 checagem r\u00edgida de antecedentes para menores de 21 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-diz-que-lei-de-armas-exigira-checagem-rigida-de-antecedentes-para-menores-de-21-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-11T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Menina de 4 anos e um homem s\u00e3o mortos em um tiroteio em Ohio, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/menina-de-4-anos-e-um-homem-sao-mortos-em-um-tiroteio-em-ohio-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-09T20:17:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Atirador que matou sete em Illinois planejava novo ataque, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-atirador-que-matou-sete-em-illinois-planejava-novo-ataque-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-07T04:40:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito admitiu ataque que matou 7 pessoas em Illinois, diz promotor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-admitiu-ataque-que-matou-7-pessoas-em-illinois-diz-promotor/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-06T15:40:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Menino de 2 anos, \u00f3rf\u00e3o em tiroteio, sobreviveu porque pai o protegeu com o corpo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-menino-de-2-anos-orfao-em-tiroteio-sobreviveu-porque-pai-o-protegeu-com-o-corpo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-06T15:12:00"
        },
        {
            "title": "Vice-presidente dos EUA visita local onde sete pessoas morreram em Illinois",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/vice-presidente-dos-eua-visita-local-onde-sete-pessoas-morreram-em-illinois/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T22:44:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de ataque em desfile em Chicago comprou arma legalmente, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-ataque-em-desfile-em-chicago-comprou-arma-legalmente-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Sobe para 7 n\u00famero de mortos em tiroteio em Highland Park",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/sobe-para-7-numero-de-mortos-em-tiroteio-em-highland-park/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T16:56:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio nos EUA estava com roupas femininas para se misturar \u00e0 multid\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-nos-eua-estava-com-roupas-femininas-para-se-misturar-a-multidao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T16:29:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre suspeito preso em conex\u00e3o com tiroteio perto de Chicago",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-suspeito-preso-em-conexao-com-tiroteio-perto-de-chicago/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T09:48:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitos v\u00e3o \u00e0 Bras\u00edlia contra medidas aprovadas pelo governo federal",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/prefeitos-vao-a-brasilia-contra-medidas-aprovadas-pelo-governo-federal/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-07-05T08:52:00"
        },
        {
            "title": "Dois policiais s\u00e3o baleados durante comemora\u00e7\u00f5es da Independ\u00eancia nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/dois-policiais-sao-baleados-durante-comemoracoes-da-independencia-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-05T00:35:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende suspeito por tiroteio que matou seis pessoas em parada de 4 de julho nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-prende-suspeito-por-tiroteio-que-matou-seis-pessoas-em-parada-de-4-de-julho-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T21:16:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio nos EUA, aumento nas mortes por Covid-19 em uma semana e mais de 4 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-nos-eua-aumento-nas-mortes-por-covid-19-em-uma-semana-e-mais-de-4-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-04T19:45:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia procura homem de 22 anos em investiga\u00e7\u00e3o sobre tiroteio em parada nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-procura-homem-de-22-anos-em-investigacao-sobre-tiroteio-em-parada-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T19:31:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a desfile \u00e9 o 308\u00ba tiroteio em massa nos EUA este ano, diz organiza\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-a-desfile-e-o-308o-tiroteio-em-massa-nos-eua-este-ano-diz-organizacao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T18:13:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia continua buscas por autor de tiroteio em parada em Illinois, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-continua-buscas-por-autor-de-tiroteio-em-parada-em-illinois-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T17:46:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa mortos e feridos durante parada de 4 de julho perto de Chicago",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-parada-4-de-julho-chicago-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T13:24:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia n\u00e3o v\u00ea ind\u00edcios de terrorismo em ataque que matou 3 em shopping na Dinamarca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-em-shopping-da-dinamarca-nao-foi-ato-de-terrorismo-afirma-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-04T04:30:00"
        },
        {
            "title": "6 policiais ficam feridos ap\u00f3s tiroteio fora de banco no Canad\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/6-policiais-ficam-feridos-apos-tiroteio-fora-de-banco-no-canada/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-29T15:41:00"
        },
        {
            "title": "A luta contra a discrimina\u00e7\u00e3o e o \u00f3dio continua, diz premi\u00ea noruegu\u00eas ap\u00f3s atentado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/a-luta-contra-a-discriminacao-e-o-odio-continua-diz-premie-noruegues-apos-atentado/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-26T14:05:00"
        },
        {
            "title": "Oslo, capital da Noruega, cancela parada LGBTQIA+ ap\u00f3s ataque a bar gay",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/oslo-capital-da-noruega-cancela-parada-lgbtqia-apos-ataque-a-bar-gay/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-25T09:07:00"
        },
        {
            "title": "Suprema Corte de NY derruba lei de mais de um s\u00e9culo sobre porte de arma",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suprema-corte-de-ny-derruba-lei-de-mais-de-um-seculo-sobre-porte-de-arma/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-23T12:37:00"
        },
        {
            "title": "Escola do Texas onde ocorreu massacre com 21 mortes em maio ser\u00e1 demolida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/escola-do-texas-onde-ocorreu-massacre-com-21-mortes-em-maio-sera-demolida/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-22T14:56:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Adolescente morre em tiroteio pr\u00f3ximo a Washington DC; tr\u00eas ficam feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-adolescente-morre-em-tiroteio-proximo-a-washington-dc-tres-ficam-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-20T05:00:00"
        },
        {
            "title": "Terceira v\u00edtima morre ap\u00f3s tiroteio em igreja do Alabama, nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/terceira-vitima-morre-apos-tiroteio-em-igreja-do-alabama-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-17T22:48:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Tiroteio em igreja deixa dois mortos no estado do Alabama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tiroteio-em-igreja-deixa-dois-mortos-no-estado-do-alabama/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-17T03:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Texas mata homem que atirou contra acampamento de crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-do-texas-mata-homem-que-atirou-contra-acampamento-de-criancas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-14T18:25:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio com for\u00e7as de seguran\u00e7a deixa dez mortos no M\u00e9xico, dizem autoridades",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-com-forcas-de-seguranca-deixa-dez-mortos-no-mexico-dizem-autoridades/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-14T17:11:00"
        },
        {
            "title": "Duas pessoas morrem e quatro ficam feridas ap\u00f3s tiroteio em casa noturna nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/duas-pessoas-morrem-e-quatro-ficam-feridas-apos-tiroteio-em-casa-noturna-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-12T19:07:00"
        },
        {
            "title": "Grupo bipartid\u00e1rio de senadores anuncia acordo sobre controle de armas nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/grupo-bipartidario-de-senadores-anuncia-acordo-sobre-controle-de-armas-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-12T13:38:00"
        },
        {
            "title": "Caso Kathlen: Morte de jovem gr\u00e1vida baleada no Rio de Janeiro completa 1 ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-kathlen-morte-de-jovem-gravida-baleada-no-rio-de-janeiro-completa-1-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-08T21:40:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Filad\u00e9lfia come\u00e7ou ap\u00f3s briga entre dois homens, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-filadelfia-comecou-apos-briga-entre-dois-homens-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-05T18:35:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio no Tennessee deixa tr\u00eas mortos e 14 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-no-tennessee-deixa-tres-mortos-e-14-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-05T14:53:00"
        },
        {
            "title": "3 pessoas morrem e 11 ficam feridas ap\u00f3s tiroteio na Filad\u00e9lfia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/3-pessoas-morrem-e-11-ficam-feridas-apos-tiroteio-na-filadelfia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-05T07:34:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Tr\u00eas pessoas morrem ap\u00f3s tiroteio em estacionamento de igreja em Iowa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tres-pessoas-morrem-apos-tiroteio-em-estacionamento-de-igreja-em-iowa/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-03T03:00:00"
        },
        {
            "title": "Republicano exibe pistolas em audi\u00eancia sobre controle de armas nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/republicano-exibe-pistolas-em-audiencia-sobre-controle-de-armas-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-02T20:55:00"
        },
        {
            "title": "Ataque em hospital deixa cinco pessoas mortas nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-relata-varias-pessoas-mortas-apos-tiroteio-em-hospital-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-01T20:35:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Atirador fez amea\u00e7as de estupros e ataques \u00e0 escolas semanas antes do tiroteio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-atirador-fez-ameacas-de-estupros-e-ataques-a-escolas-semanas-antes-do-tiroteio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-28T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia esperou 80 minutos para invadir sala e impedir atirador do Texas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-esperou-80-minutos-para-invadir-sala-e-impedir-atirador-do-texas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-27T19:36:00"
        },
        {
            "title": "Marido de professora v\u00edtima de tiroteio no Texas morre 2 dias depois da mulher",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/marido-de-professora-vitima-de-tiroteio-no-texas-morre-2-dias-depois-da-mulher/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-27T15:09:00"
        },
        {
            "title": "Entenda por que os Estados Unidos s\u00e3o o pa\u00eds com mais tiroteios em massa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/entenda-por-que-os-estados-unidos-sao-o-pais-com-mais-tiroteios-em-massa/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-27T04:30:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre o tiroteio na escola do Texas, nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-o-tiroteio-na-escola-do-texas-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-26T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Principal entidade pr\u00f3-armas dos EUA ter\u00e1 evento no Texas tr\u00eas dias ap\u00f3s tiroteio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/principal-entidade-pro-armas-dos-eua-tera-evento-no-texas-tres-dias-apos-tiroteio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-26T04:30:00"
        },
        {
            "title": "\u00c9 mais f\u00e1cil conseguir uma arma nos EUA do que um animal de estima\u00e7\u00e3o, diz senador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/e-mais-facil-conseguir-uma-arma-nos-eua-do-que-um-animal-de-estimacao-diz-senador/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T19:44:00"
        },
        {
            "title": "Todas as v\u00edtimas de tiroteio em escola nos EUA estavam na mesma sala, diz autoridade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/todas-as-vitimas-de-tiroteio-em-escola-nos-eua-estavam-na-mesma-sala-diz-autoridade/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T12:42:00"
        },
        {
            "title": "\u201cMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\u201d, diz papa Francisco sobre ataque em escola dos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/meu-coracao-esta-partido-diz-papa-francisco-sobre-ataque-em-escola-dos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T11:27:00"
        },
        {
            "title": "De Columbine e Sandy Hook a Uvalde: os piores tiroteios em escolas nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/de-columbine-e-sandy-hook-a-uvalde-os-piores-tiroteios-em-escolas-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T10:27:00"
        },
        {
            "title": "Conta do Instagram ligada a atirador postou fotos de armas dias antes do tiroteio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/conta-do-instagram-ligada-a-atirador-postou-fotos-de-armas-dias-antes-do-tiroteio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T04:10:00"
        },
        {
            "title": "Atirador do Texas disparou contra a pr\u00f3pria av\u00f3 antes de seguir para escola",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-do-texas-disparou-contra-a-propria-avo-antes-de-seguir-para-escola/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-25T03:45:00"
        },
        {
            "title": "Homem de 48 anos \u00e9 morto a tiros no metr\u00f4 de Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-de-48-anos-e-morto-a-tiros-no-metro-de-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-22T18:14:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio nos EUA: atendente do 911 que questionou sussurro de v\u00edtima pode ser demitida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-nos-eua-atendente-do-911-que-questionou-sussurro-de-vitima-pode-ser-demitida/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-21T17:04:00"
        },
        {
            "title": "Atirador de Buffalo visitou \u00e1rea no in\u00edcio de mar\u00e7o, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-de-buffalo-visitou-area-no-inicio-de-marco-informa-a-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-17T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Atirador foi amarrado por fi\u00e9is ap\u00f3s matar uma pessoa em igreja na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-foi-amarrado-por-fieis-apos-matar-uma-pessoa-em-igreja-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-16T14:53:00"
        },
        {
            "title": "Biden se encontrar\u00e1 com fam\u00edlias das v\u00edtimas de tiroteio em Buffalo nesta ter\u00e7a (17)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-se-encontrara-com-familias-das-vitimas-de-tiroteio-em-buffalo-nesta-terca-17/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-16T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio nos EUA fez declara\u00e7\u00f5es perturbadoras sobre motiva\u00e7\u00e3o, diz oficial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-nos-eua-fez-declaracoes-perturbadoras-sobre-motivacao-diz-oficial/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-15T16:50:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio em Buffalo foi enviado para avalia\u00e7\u00e3o de sa\u00fade mental em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-em-buffalo-foi-enviado-para-avaliacao-de-saude-mental-em-2021/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-15T16:16:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Buffalo \u201c\u00e9 um crime de \u00f3dio racista\u201d, diz comiss\u00e1rio de pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-bufalo-e-um-crime-de-odio-racista-diz-comissario-de-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-15T14:42:00"
        },
        {
            "title": "EUA: pol\u00edcia procura por atiradores de festa em Pittsburgh, duas pessoas morreram",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-policia-procura-por-atiradores-de-festa-em-pittsburgh-duas-pessoas-morreram/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-17T16:28:00"
        },
        {
            "title": "EUA: tiroteio em shopping da Carolina do Sul deixa 12 feridos, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tiroteio-em-shopping-da-carolina-do-sul-deixa-feridos-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-16T17:29:00"
        },
        {
            "title": "Cinco pessoas dividem recompensa por dicas de suspeito de tiroteio no metr\u00f4 em NY",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/cinco-pessoas-dividem-recompensa-por-dicas-de-suspeito-de-tiroteio-no-metro-em-ny/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-15T23:21:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de ataque a tiros no metr\u00f4 de NY comparece a tribunal e continuar\u00e1 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-ataque-a-tiros-no-metro-de-ny-comparece-a-tribunal-e-continuara-preso/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-14T16:50:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de tiroteio no metr\u00f4 documentou viagem a Nova York em v\u00eddeos no YouTube",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-tiroteio-no-metro-documentou-viagem-a-nova-york-em-videos-no-youtube/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-13T18:49:00"
        },
        {
            "title": "CNN tem acesso ao v\u00eddeo da pris\u00e3o de suspeito de tiroteio em metr\u00f4 de Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/cnn-tem-acesso-ao-video-da-prisao-de-suspeito-de-tiroteio-em-metro-de-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-13T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de Nova York diz que Frank James j\u00e1 havia sido detido outras 9 vezes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-de-nova-york-diz-que-frank-james-ja-havia-sido-detido-outras-9-vezes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-13T16:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia promove intensa \u201cca\u00e7ada\u201d a atirador do metr\u00f4 em Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-promove-intensa-cacada-a-atirador-do-metro-em-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-13T09:05:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre tiroteio em esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 em Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-tiroteio-em-estacao-de-metro-em-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T21:48:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de Nova York procura pessoa relacionada ao tiroteio no metr\u00f4",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-de-nova-york-procura-pessoa-relacionada-ao-tiroteio-no-metro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T21:21:00"
        },
        {
            "title": "Atirador do metr\u00f4 de NY disparou 33 vezes e atingiu ao menos dez pessoas, diz oficial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-do-metro-de-ny-disparou-33-vezes-e-atingiu-ao-menos-dez-pessoas-diz-oficial/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T20:58:00"
        },
        {
            "title": "Crime no metr\u00f4 trava sistema de transporte de Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/crime-no-metro-trava-sistema-de-transporte-de-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T20:23:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o vamos desistir\u201d at\u00e9 achar suspeito por tiroteio no metr\u00f4 de Nova York, diz Biden",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nao-vamos-desistir-ate-achar-suspeito-por-tiroteio-no-metro-de-nova-york-diz-biden/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T19:10:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito de NY: Revis\u00e3o preliminar indica mau funcionamento de c\u00e2meras do metr\u00f4",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/prefeito-de-ny-revisao-preliminar-indica-mau-funcionamento-de-cameras-do-metro/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T18:37:00"
        },
        {
            "title": "FBI investiga tiroteio no metr\u00f4 com pol\u00edcia de NY; Casa Branca monitora situa\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/fbi-investiga-tiroteio-no-metro-com-policia-de-ny-casa-branca-monitora-situacao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-12T16:35:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Sacramento, nos EUA, deixa seis mortos e 12 feridos neste domingo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-sacramento-nos-eua-deixa-seis-mortos-e-12-feridos-neste-domingo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-03T17:06:00"
        },
        {
            "title": "Policial federal \u00e9 baleado por alvo de opera\u00e7\u00e3o em Santana do Livramento, no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-federal-e-baleado-por-alvo-de-operacao-em-santana-do-livramento-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-03-30T15:15:00"
        },
        {
            "title": "EUA: tiroteio em escola de Minnesota mata um estudante e deixa outro ferido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tiroteio-em-escola-de-minnesota-mata-um-estudante-e-deixa-outro-ferido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-02-01T23:03:00"
        },
        {
            "title": "Atirador morre ap\u00f3s tiroteio com quatro feridos em universidade na Alemanha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-e-morto-apos-registro-de-tiroteio-em-universidade-na-alemanha/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-01-24T10:57:00"
        },
        {
            "title": "No Rio, crian\u00e7a morre e duas s\u00e3o feridas por balas perdidas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-rio-crianca-morre-e-duas-sao-feridas-por-balas-perdidas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-06T22:30:00"
        },
        {
            "title": "Pais indiciados como c\u00famplices de atirador s\u00e3o detidos pela pol\u00edcia nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/pais-indiciados-como-cumplices-de-atirador-sao-detidos-pela-policia-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-04T05:40:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Pais de atirador de Michigan s\u00e3o indiciados como c\u00famplices do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-pais-de-atirador-de-michigan-sao-indiciados-como-cumplices-do-crime/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-03T23:39:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa ao menos quatro mortos na Ge\u00f3rgia, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-deixa-ao-menos-quatro-mortos-na-georgia-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-01T19:02:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Nashville, nos Estados Unidos, deixa tr\u00eas mortos e quatro feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-nashville-nos-estados-unidos-deixa-tres-mortos-e-quatro-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-27T05:28:00"
        },
        {
            "title": "Adolescentes s\u00e3o levados a hospital ap\u00f3s tiroteio perto de escola nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/adolescentes-sao-levados-a-hospital-apos-tiroteio-perto-de-escola-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-15T19:44:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em shopping center nos EUA deixa dois mortos e quatro feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-shopping-center-nos-eua-deixa-dois-mortos-e-quatro-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-26T01:58:00"
        },
        {
            "title": "Halyna Hutchins: Quem era a diretora de fotografia morta em set de filmagem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/halyna-hutchins-quem-era-a-diretora-de-fotografia-morta-em-set-de-filmagem/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-22T08:39:00"
        },
        {
            "title": "Alec Baldwin dispara e acidentalmente mata diretora em filmagem; diretor \u00e9 ferido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/mulher-e-morta-com-arma-de-fogo-durante-filmagem-de-novo-filme-de-alec-baldwin/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-22T00:13:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Segundo tiroteio em uma semana deixa um morto e 7 feridos em universidade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/segundo-tiroteio-em-uma-semana-deixa-um-morto-e-7-feridos-em-universidade-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-18T07:14:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Beirute deixa pelo menos cinco mortos e mais de 30 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-proximo-a-protesto-em-beirute-deixa-uma-pessoa-morta-e-5-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-14T05:51:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a tiros em hotel deixa pelo menos tr\u00eas feridos nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-a-tiros-em-hotel-deixa-pelo-menos-tres-feridos-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-02T05:00:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em supermercado no Tennessee (EUA) deixa feridos e ao menos 1 morto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-supermercado-no-tennessee-eua-deixa-pelo-menos-um-morto-e-12-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-09-23T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Homem mata cinco pessoas, incluindo crian\u00e7a de 3 anos, e se mata na Inglaterra",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-mata-cinco-pessoas-incluindo-crianca-de-3-anos-e-se-mata-na-inglaterra/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-08-13T11:32:00"
        },
        {
            "title": "Em briga sobre uso de m\u00e1scara, homem atira e mata funcion\u00e1rio de supermercado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/em-briga-sobre-uso-de-mascara-homem-atira-e-mata-funcionario-de-supermercado/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-06-15T03:54:00"
        },
        {
            "title": "Missa de 7\u00b0 dia de gr\u00e1vida morta em tiroteio ser\u00e1 no Cristo Redentor",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/missa-de-7-dia-de-gravida-morta-em-tiroteio-sera-no-cristo-redentor/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-14T11:57:00"
        },
        {
            "title": "Policiais envolvidos na opera\u00e7\u00e3o que matou Kathlen Romeu s\u00e3o afastados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-envolvidos-na-operacao-que-matou-kathlen-romeu-sao-afastados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-12T16:37:00"
        },
        {
            "title": "Bombeiro mata um colega e fere outro no quartel de bombeiros do Condado de L.A.",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/bombeiro-mata-um-colega-e-fere-outro-no-quartel-de-bombeiros-do-condado-de-la/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-06-02T01:45:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Corpo de Bombeiros na Calif\u00f3rnia deixa feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-corpo-de-bombeiros-na-california-deixa-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-06-01T15:55:00"
        },
        {
            "title": "Empregos formais no Brasil, tiroteio nos EUA e mais da noite de 26 de maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empregos-formais-no-brasil-tiroteio-nos-eua-e-mais-da-noite-de-26-de-maio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-26T19:27:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa pelo menos oito v\u00edtimas na Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-deixa-vitimas-na-california-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-26T13:06:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Ohio deixa 3 mortos e 5 feridos, segundo pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-ohio-deixa-3-mortos-e-5-feridos-segundo-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-23T08:15:00"
        },
        {
            "title": "Atentado a tiros em escola na R\u00fassia deixa ao menos nove pessoas mortas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atentado-a-tiros-em-escola-na-russia-deixa-pessoas-mortas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-11T06:30:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2meras de Nova York flagram um dos suspeitos do tiroteio na Times Square",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/cameras-de-nova-york-flagram-um-dos-suspeitos-do-tiroteio-na-times-square/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-09T15:24:00"
        },
        {
            "title": "Duas mulheres e uma menina de 4 anos s\u00e3o baleadas na Times Square, em Nova York",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/duas-pessoas-sao-baleadas-na-times-square-em-nova-york/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-08T19:11:00"
        },
        {
            "title": "Aluna abre fogo em escola e deixa ao menos 3 feridos em Idaho, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/aluna-abre-fogo-em-escola-e-deixa-ao-menos-3-feridos-em-idaho-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-06T21:46:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Cassino de Wisconsin, nos EUA, deixa ao menos 2 mortos e um ferido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-cassino-de-wisconsin-nos-eua-deixa-ao-menos-2-mortos-e-um-ferido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-02T04:39:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Tiroteio na Bourbon Street, em New Orleans, deixa 5 feridos, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tiroteio-na-bourbon-street-em-new-orleans-deixa-5-feridos-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-24T10:16:00"
        },
        {
            "title": "EUA vivem onda de viol\u00eancia marcada por tiroteios consecutivos em todo o pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-vivem-onda-de-violencia-marcada-por-tiroteios-consecutivos-em-todo-o-pais/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-19T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em Wisconsin deixa tr\u00eas mortos e dois feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-wisconsin-deixa-tres-mortos-e-dois-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-18T18:47:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa ao menos tr\u00eas mortos no Texas, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-deixa-mortos-no-texas-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-18T16:20:00"
        },
        {
            "title": "Indian\u00e1polis j\u00e1 enfrentava aumento de homic\u00eddios quando homem matou oito pessoas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/indianapolis-ja-enfrentava-aumento-de-homicidios-quando-homem-matou-oito-pessoas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-17T08:55:00"
        },
        {
            "title": "EUA registram s\u00e9rie de ataques a tiro, enquanto Biden tenta mudar lei sobre arma",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-registram-serie-de-ataques-a-tiro-enquanto-biden-tenta-mudar-lei-sobre-arma/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-16T09:28:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a tiros mata ao menos 8 pessoas em empresa de entrega nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-a-tiros-deixa-varios-feridos-em-indianapolis-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-16T03:03:00"
        },
        {
            "title": "Ex-jogador da NFL \u00e9 suspeito de matar 5 pessoas em tiroteio na Carolina do Sul",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ex-jogador-da-nfl-e-suspeito-de-matar-5-pessoas-em-tiroteio-na-carolina-do-sul/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-09T13:03:00"
        }
    ]
}