{
    "headlines": [
        {
            "title": "Estado ter\u00e1 de pagar sal\u00e1rio retroativo a PM acusado de matar lutador Leandro Lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-leandro-lo-estado-tera-de-pagar-salario-retroativo-a-pm-acusado-de-matar-lutador/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-25T09:21:00"
        },
        {
            "title": "Agente de tr\u00e2nsito \u00e9 assassinado no Maranh\u00e3o ap\u00f3s guinchar carro estacionado em local proibido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/agente-de-transito-e-assassinado-no-maranhao-apos-guinchar-carro-estacionado-em-local-proibido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-25T09:10:00"
        },
        {
            "title": "Presidente do Corinthians diz que o clube vai repensar rela\u00e7\u00e3o com organizadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/presidente-do-corinthians-diz-que-o-clube-vai-repensar-relacao-com-organizadas/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-06-22T09:50:00"
        },
        {
            "title": "Ataques em escolas do Brasil: em seis meses, n\u00famero j\u00e1 supera 2022 e bate recorde",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataques-em-escolas-do-brasil-em-seis-meses-numero-ja-supera-2022-e-bate-recorde/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-20T10:05:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio no PR \u00e9 o 3\u00ba ataque com mortes em escolas do Brasil em 2023; relembre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteio-no-pr-e-o-3o-ataque-com-mortes-em-escolas-do-brasil-em-2023-relembre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-19T17:03:00"
        },
        {
            "title": "Um ter\u00e7o dos jovens na Alemanha acha que viol\u00eancia contra mulheres \u00e9 \u201caceit\u00e1vel\u201d, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/um-terco-dos-jovens-na-alemanha-acha-que-violencia-contra-mulheres-e-aceitavel-diz-estudo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-06-12T03:23:00"
        },
        {
            "title": "Casal \u00e9 acordado por tiroteio e encontra bala perdida dentro do quarto no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-e-acordado-por-tiroteio-e-encontra-bala-perdida-dentro-do-quarto-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-09T13:23:00"
        },
        {
            "title": "Regi\u00e3o metropolitana do Rio teve 460 tiroteios perto de escolas em 2023",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/regiao-metropolitana-do-rio-teve-460-tiroteios-perto-de-escolas-em-2023/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-06T16:44:00"
        },
        {
            "title": "Homem rouba arma de policial, atira contra dois agentes e \u00e9 preso em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-rouba-arma-de-policial-atira-contra-dois-agentes-e-e-preso-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-06-01T20:36:00"
        },
        {
            "title": "Assassinato de adolescente em p\u00fablico gera indigna\u00e7\u00e3o na \u00cdndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/assassinato-de-adolescente-em-publico-gera-indignacao-na-india/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-31T15:12:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitura refor\u00e7a guarda e diz que Virada Cultural n\u00e3o teve casos de viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/prefeitura-reforca-guarda-e-diz-que-virada-cultural-nao-teve-casos-de-violencia/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-05-28T19:46:00"
        },
        {
            "title": "RJ: M\u00e3e de ator morto acredita que filho foi v\u00edtima de emboscada e cobra justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-mae-de-ator-morto-acredita-que-filho-foi-vitima-de-emboscada-e-cobra-justica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-25T16:27:00"
        },
        {
            "title": "Mulher agredida em supermercado fecha acordo com rede varejista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-agredida-em-supermercado-fecha-acordo-com-rede-varejista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-25T13:52:00"
        },
        {
            "title": "Perfil de agressor em ataques a escolas \u00e9 aluno, de at\u00e9 16 anos, que age sozinho, aponta instituto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/perfil-de-agressor-em-ataques-a-escolas-e-aluno-de-ate-16-anos-que-age-sozinho-aponta-instituto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-22T11:26:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas pessoas s\u00e3o detidas durante briga entre torcedores do S\u00e3o Paulo e Vasco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/tres-pessoas-sao-detidas-durante-briga-entre-torcedores-do-sao-paulo-e-vasco/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-05-22T02:33:00"
        },
        {
            "title": "Familiares e conhecidos s\u00e3o respons\u00e1veis por 68% dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as no Brasil, diz Sa\u00fade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/familiares-e-conhecidos-sao-responsaveis-por-68-dos-casos-de-violencia-sexual-contra-criancas-no-brasil-diz-saude/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-05-19T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Mortes em interven\u00e7\u00f5es policiais em SP caem 62% nos \u00faltimos quatro anos, aponta estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mortes-em-intervencoes-policiais-em-sp-caem-62-nos-ultimos-quatro-anos-aponta-estudo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-16T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Dom Orani Tempesta \u00e9 assaltado ap\u00f3s missa no Rio de Janeiro; ele n\u00e3o se feriu",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dom-orani-tempesta-e-assaltado-apos-missa-no-rio-de-janeiro-ele-nao-se-feriu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-13T16:48:00"
        },
        {
            "title": "Motorista que debochou de homem morto ap\u00f3s atropelamento em SP \u00e9 indiciado por 3 crimes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-que-debochou-de-homem-morto-apos-atropelamento-em-sp-e-indiciado-por-3-crimes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T19:51:00"
        },
        {
            "title": "V\u00edtima de agress\u00e3o em supermercado afirma que apanhou com barra de ferro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vitima-de-agressao-em-supermercado-afirma-que-apanhou-com-barra-de-ferro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-11T19:18:00"
        },
        {
            "title": "Casal espancado ap\u00f3s furto em supermercado est\u00e1 sendo amea\u00e7ado, diz advogado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-espancado-apos-furto-em-supermercado-esta-sendo-ameacado-diz-advogado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-09T16:32:00"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlia de homem estrangulado no metr\u00f4 de NY critica \u201cindiferen\u00e7a\u201d do autor do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/familia-de-homem-estrangulado-no-metro-de-ny-critica-indiferenca-do-autor-do-crime/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-08T20:03:00"
        },
        {
            "title": "Caio Braz \u00e9 roubado em Londres e celular \u00e9 enterrado: \u201cUma abordagem bem S\u00e3o Paulo\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/caio-braz-e-roubado-em-londres-e-celular-e-enterrado-uma-abordagem-bem-sao-paulo/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-05-08T18:13:00"
        },
        {
            "title": "Massacre em Suzano: Justi\u00e7a mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de hospital que vazou fotos de sobrevivente",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/massacre-em-suzano-justica-mantem-condenacao-de-hospital-que-vazou-fotos-de-sobrevivente/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-08T17:52:00"
        },
        {
            "title": "Homem morre no Guaruj\u00e1 ap\u00f3s ser espancado por falsa acusa\u00e7\u00e3o de roubo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-morre-no-guaruja-apos-ser-espancado-por-falsa-acusacao-de-roubo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-08T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Brasileira de 32 anos \u00e9 esfaqueada e morta pelo marido na Bol\u00edvia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasileira-de-32-anos-e-esfaqueada-e-morta-pelo-marido-na-bolivia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-07T16:14:00"
        },
        {
            "title": "Jovens negros s\u00e3o agredidos em mercado em Salvador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jovens-negros-sao-agredidos-em-mercado-da-rede-carrefour-em-salvador-veja-video/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-05-07T11:05:00"
        },
        {
            "title": "Conflitos \u00e9tnicos deixam 55 mortos e 23.000 deslocados em Manipur, na \u00cdndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/conflitos-etnicos-deixam-55-mortos-e-23-000-deslocados-em-manipur-na-india/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-05-07T08:25:00"
        },
        {
            "title": "Torcedor baleado ap\u00f3s Fla-Flu deixa UTI e deve ter alta nesta semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/torcedor-baleado-apos-fla-flu-deixa-uti-e-deve-ter-alta-nesta-semana/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-04-26T18:33:00"
        },
        {
            "title": "Governo dos Emirados \u00c1rabes autoriza extradi\u00e7\u00e3o de Thiago Brennand; PF deve viajar ao pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-dos-emirados-arabes-autoriza-extradicao-de-thiago-brennand-pf-deve-viajar-ao-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-26T12:10:00"
        },
        {
            "title": "Imagens mostram ex-atleta voltando a local para agredir novamente entregadora no Rio, diz defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novas-imagens-mostram-que-ex-atleta-de-volei-voltou-ao-local-para-agredir-novamente-entregadora-diz-defesa-de-vitima/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-25T12:48:00"
        },
        {
            "title": "R\u00fassia pede que cidad\u00e3os evitem viajar ao Canad\u00e1 e cita ataques e viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/russia-pede-que-cidadaos-evitem-viajar-ao-canada-e-cita-ataques-e-violencia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-22T17:37:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o que muda com altera\u00e7\u00e3o na Lei Maria da Penha sancionada por Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/entenda-o-que-muda-com-alteracao-na-lei-maria-da-penha-sancionada-por-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-21T09:40:00"
        },
        {
            "title": "Governo federal lan\u00e7a campanha para promover paz nas escolas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-federal-lanca-campanha-para-promover-paz-nas-escolas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-20T20:41:00"
        },
        {
            "title": "Homem atira em crian\u00e7a de 6 anos ap\u00f3s bola de basquete cair em seu quintal nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homem-atira-em-crianca-de-6-anos-apos-bola-de-basquete-cair-em-seu-quintal-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-20T17:39:00"
        },
        {
            "title": "Mulher tem pesco\u00e7o cortado por adolescente de 14 anos em banheiro de supermercado no TO",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-tem-pescoco-cortado-por-adolescente-de-14-anos-em-banheiro-de-supermercado-no-to/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-20T11:56:00"
        },
        {
            "title": "Melhor m\u00e9todo contra viol\u00eancia escolar \u00e9 volta \u00e0 normalidade, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/melhor-metodo-contra-violencia-escolar-e-volta-a-normalidade-diz-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-20T09:47:00"
        },
        {
            "title": "Criminoso que atacou creche em Blumenau vira r\u00e9u",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminoso-que-atacou-em-creche-de-blumenau-vira-reu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T16:53:00"
        },
        {
            "title": "Ministro da Educa\u00e7\u00e3o diz que Lula anunciar\u00e1 novo repasse a universidades federais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministro-da-educacao-diz-que-lula-anunciara-novo-repasse-a-universidades-federais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T16:16:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 750 perfis foram derrubados nas redes sociais em combate \u00e0 viol\u00eancia nas escolas, anuncia Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mais-de-750-perfis-foram-derrubados-nas-redes-sociais-em-combate-a-violencia-nas-escolas-anuncia-dino/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-18T12:42:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia dos EUA ainda busca identificar atirador que matou 4 em anivers\u00e1rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-dos-eua-ainda-busca-identificar-atirador-que-matou-4-em-aniversario/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-17T18:56:00"
        },
        {
            "title": "\u201cN\u00e3o cometi peculato e tenho que dizer \u00e0 Assembleia\u201d, diz presidente do Equador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nao-cometi-peculato-e-tenho-que-dizer-a-assembleia-diz-presidente-do-equador/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-04-17T17:52:00"
        },
        {
            "title": "Creche de Blumenau reabre nesta segunda, 12 dias ap\u00f3s ataque que matou quatro alunos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/creche-de-blumenau-reabre-nesta-segunda-12-dias-apos-ataque-que-matou-quatro-alunos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-17T11:18:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso e tr\u00eas adolescentes s\u00e3o apreendidos por estupro coletivo em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-e-tres-adolescentes-sao-apreendidos-por-estupro-coletivo-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T12:16:00"
        },
        {
            "title": "Ataque armado a condom\u00ednio de Belford Roxo, na Baixada Fluminense, deixa tr\u00eas mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataque-armado-a-condominio-de-belford-roxo-na-baixada-fluminense-deixa-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-16T08:45:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende motorista de aplicativo por abuso sexual de passageira em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-motorista-de-aplicativo-por-abuso-sexual-de-passageira-em-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T14:54:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de homem que jogou carrinho de compras em mulher em Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-de-homem-que-jogou-carrinho-de-compras-em-mulher-em-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-15T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Entenda portaria de Dino que pode suspender plataformas de rede social do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-portaria-de-dino-que-pode-banir-plataformas-de-rede-social-do-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-14T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia nas escolas: Twitter contraria pr\u00f3pria regra ao hesitar em tirar post do ar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/violencia-nas-escolas-twitter-contraria-propria-regra-ao-hesitar-em-tirar-post-do-ar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-13T15:51:00"
        },
        {
            "title": "Tr\u00eas em cada cinco torcedores acham que organizadas atrapalham o futebol brasileiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/tres-em-cada-cinco-torcedores-acham-que-organizadas-atrapalham-o-futebol-brasileiro/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-04-13T12:00:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia escolar: rede social que n\u00e3o tirar amea\u00e7as do ar pode ser, \u201cno limite\u201d, banida, afirma Dino",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/violencia-escolar-rede-social-que-nao-tirar-do-ar-ameacas-pode-ser-banida-do-brasil-afirma-dino/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-04-12T17:34:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente de 13 anos ataca com faca duas colegas em escola de Goi\u00e1s",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-de-13-anos-ataca-com-faca-duas-colegas-em-escola-de-goias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-11T10:55:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente fere com facadas professora e alunos de escola particular em Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adolescente-fere-com-facadas-professora-e-alunos-de-escola-particular-em-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-10T19:33:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s mensagens em redes sociais, PM refor\u00e7a policiamento em escolas no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-mensagens-em-redes-sociais-pm-reforca-policiamento-em-escolas-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-10T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Surfista norte-americana \u00e9 agredida por brasileiro em Bali por disputa de ondas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/surfista-norte-americana-e-agredida-por-brasileiro-em-bali-por-disputa-de-ondas/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-04-07T13:26:00"
        },
        {
            "title": "Homem invade hospital, esfaqueia seis pessoas e \u00e9 morto pela PM no interior de SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-invade-hospital-esfaqueia-seis-pessoas-e-e-morto-pela-pm-no-interior-de-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-07T11:41:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s ataque, prefeitura de Blumenau quer colocar seguran\u00e7as armados em escolas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-ataque-prefeitura-de-blumenau-quer-colocar-segurancas-armados-em-escolas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T18:49:00"
        },
        {
            "title": "Em uma semana, SP registra 279 amea\u00e7as de ataques em escolas, diz Pol\u00edcia Civil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-uma-semana-sp-registra-279-ameacas-de-ataques-em-escolas-diz-policia-civil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T18:30:00"
        },
        {
            "title": "Cidade de Blumenau \u00e9 tomada pelo luto ap\u00f3s enterro de v\u00edtimas de ataque a creche",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cidade-de-blumenau-e-tomada-pelo-luto-apos-enterro-de-vitimas-de-ataque-a-creche/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T18:13:00"
        },
        {
            "title": "Flavio Dino atribui escalada de viol\u00eancia \u00e0 falta de regula\u00e7\u00e3o na internet",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/flavio-dino-atribui-escalada-de-violencia-a-falta-de-regulacao-na-internet/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-06T09:04:00"
        },
        {
            "title": "CNN decide n\u00e3o exibir foto e nome de autor de ataque em Blumenau",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cnn-decide-nao-exibir-foto-e-nome-de-autor-de-ataque-em-blumenau/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T19:22:00"
        },
        {
            "title": "Todas as crian\u00e7as que morreram eram filhos \u00fanicos, diz prefeito de Blumenau",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/todas-as-criancas-que-morreram-eram-filhos-unicos-diz-prefeito-de-blumenau/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T16:37:00"
        },
        {
            "title": "Autor de ataque a creche tem passagens policiais por briga, posse de droga e esfaqueou padrasto e c\u00e3o, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/autor-de-ataque-a-creche-tem-passagens-policiais-por-briga-posse-de-cocaina-e-esfaqueamento-de-padrasto-e-cao-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T15:54:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre o ataque a creche em Blumenau",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-o-ataque-a-creche-em-blumenau/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T15:15:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Rio prende mais um chefe de fac\u00e7\u00e3o criminosa do Rio Grande do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-do-rio-prende-mais-um-chefe-de-faccao-criminosa-do-rio-grande-do-norte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T14:46:00"
        },
        {
            "title": "Brasileira \u00e9 agredida por mulher americana no tr\u00e2nsito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasileira-e-agredida-por-mulher-americana-no-transito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T13:33:00"
        },
        {
            "title": "Homem que matou crian\u00e7as com machado em creche de Blumenau se entrega \u00e0 pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-matou-criancas-com-machado-em-creche-de-blumenau-se-entrega-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T12:39:00"
        },
        {
            "title": "Agressor de Blumenau teria pulado muro e atacado crian\u00e7as aleatoriamente, diz PM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/agressor-de-blumenau-teria-pulado-muro-e-atacado-criancas-aleatoriamente-diz-pm/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T11:48:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a creche em Blumenau: ao menos quatro crian\u00e7as morrem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataque-creche-blumenau/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-05T10:06:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia entra em apartamento e prende homem agredindo mulher em MG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-entra-em-apartamento-e-prende-homem-agredindo-mulher-em-mg/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-03T14:05:00"
        },
        {
            "title": "Precisamos de protocolos contra atos de viol\u00eancia nas escolas, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/precisamos-de-protocolos-contra-atos-de-violencia-nas-escolas-diz-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-03T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Torcedor do Fluminense \u00e9 morto por agente penal ap\u00f3s discuss\u00e3o em bar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/torcedor-do-fluminense-e-morto-por-agente-penal-apos-discussao-em-bar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-02T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Pais precisam enxergar sinais de alerta, diz m\u00e3e de um jovem que tentou atacar escola",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pais-tem-de-enxergar-sinais-diz-mae-de-um-jovem-que-atacou-escola/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-04-01T17:48:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a escola em SP: sobrevivente pediu ajuda para socorrer colega ferida e foi esfaqueada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ataque-a-escola-em-sp-sobrevivente-pediu-ajuda-para-socorrer-colega-ferida-e-foi-esfaqueada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-30T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Quase 100 crian\u00e7as foram v\u00edtimas de bala perdida no Rio desde 2007, diz levantamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quase-100-criancas-foram-vitimas-de-bala-perdida-no-rio-desde-2007-diz-levantamento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-29T19:22:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de SP investiga envolvimento de outros dois alunos em ataque a escola",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-de-sp-investiga-envolvimento-de-outros-dois-alunos-em-ataque-a-escola/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-29T18:38:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a nega prote\u00e7\u00e3o para menina que estava no colo do pai durante agress\u00f5es em est\u00e1dio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/justica-nega-protecao-para-menina-que-estava-no-colo-do-pai-durante-agressoes-em-estadio/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-03-29T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Preven\u00e7\u00e3o a ataques violentos requer abordagem multidisciplinar, apontam especialistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/prevencao-a-ataques-violentos-requer-abordagem-multidisciplinar-apontam-especialistas/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-03-29T15:01:00"
        },
        {
            "title": "Metade dos alunos da rede p\u00fablica de S\u00e3o Paulo diz ter sofrido viol\u00eancia, aponta pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/metade-dos-alunos-da-rede-publica-de-sao-paulo-diz-ter-sofrido-violencia-aponta-pesquisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-29T10:34:00"
        },
        {
            "title": "\u201dN\u00e3o consigo me ver numa sala de aula de novo\u201d, diz professora que sobreviveu a ataque em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nao-consigo-me-ver-numa-sala-de-aula-de-novo-diz-professora-esfaqueada-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-28T23:26:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia de SP registrou sete planos de ataques a escolas no estado em dois dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-de-sp-registrou-sete-planos-de-ataques-a-escolas-no-estado-em-dois-dias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-28T19:04:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, adolescente diz que atacou escola em SP porque sofria bullying",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-depoimento-adolescente-diz-que-atacou-escola-em-sp-porque-sofria-bullying/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-28T17:53:00"
        },
        {
            "title": "MP pede interna\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria e avalia\u00e7\u00e3o psiqui\u00e1trica de autor de ataque a escola em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-pede-internacao-provisoria-e-avaliacao-psiquiatrica-de-autor-de-ataque-a-escola-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-28T16:56:00"
        },
        {
            "title": "Mudan\u00e7a de comportamento pode indicar que a sa\u00fade mental de adolescentes n\u00e3o vai bem; veja como perceber",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/mudanca-de-comportamento-pode-indicar-que-a-saude-mental-de-adolescentes-nao-vai-bem-veja-como-perceber/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-03-28T10:26:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe at\u00e9 ent\u00e3o sobre o tiroteio em escola nos EUA com seis mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-ate-entao-sobre-o-tiroteio-em-escola-nos-eua-com-seis-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-28T08:04:00"
        },
        {
            "title": "Adolescente que matou professora em escola de SP demonstrou frieza em depoimento, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/menor-que-matou-professora-em-escola-de-sp-demonstrou-frieza-em-depoimento-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-27T19:51:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as mortas em tiroteio em escola nos EUA tinham 9 anos, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/criancas-mortas-em-tiroteio-em-escola-nos-eua-tinham-9-anos-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-27T19:12:00"
        },
        {
            "title": "Brasil teve ao menos 22 ataques violentos em escolas desde 2002, revela estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-teve-ao-menos-22-ataques-violentos-em-escolas-desde-2002-revela-estudo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-27T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a a simbologia e refer\u00eancias da m\u00e1scara usada por adolescente que matou professora em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/conheca-a-simbologia-e-referencias-da-mascara-usada-por-menor-que-matou-professora-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-27T17:21:00"
        },
        {
            "title": "PF revela que PCC acessou sistema do governo de SP em crimes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-revela-que-pcc-acessou-sistema-do-governo-de-sp-em-crimes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T13:57:00"
        },
        {
            "title": "Aulas s\u00e3o suspensas ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o que deixou 13 mortos no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/aulas-sao-suspensas-apos-operacao-que-deixou-13-mortos-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-24T12:32:00"
        },
        {
            "title": "Macron compara protestos violentos na Fran\u00e7a com 8 de janeiro no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/macron-compara-protestos-violentos-na-franca-com-8-de-janeiro-no-brasil/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-22T16:28:00"
        },
        {
            "title": "Advogado \u00e9 preso ap\u00f3s agredir mulher com socos em Bras\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/advogado-e-preso-apos-agredir-mulher-com-socos-em-brasilia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-21T11:34:00"
        },
        {
            "title": "Dois Lados: Deputados debatem publica\u00e7\u00e3o de parlamentar com arma e suposta refer\u00eancia a Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/dois-lados-deputados-debatem-publicacao-de-parlamentar-com-arma-e-suposta-referencia-a-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-20T12:19:00"
        },
        {
            "title": "Governo eleva n\u00edvel de preocupa\u00e7\u00e3o com RN mas n\u00e3o quer envio das For\u00e7as Armadas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-eleva-nivel-de-preocupacao-com-rn-mas-nao-quer-envio-das-forcas-armadas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-19T23:11:00"
        },
        {
            "title": "Relat\u00f3rio aponta tortura, tuberculose e comida estragada em cadeias do RN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/relatorio-aponta-tortura-tuberculose-e-comida-estragada-em-cadeias-do-rn-2/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T20:49:00"
        },
        {
            "title": "Governadora do RN diz a interlocutores n\u00e3o ver necessidade de GLO",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governadora-do-rn-diz-a-interlocutores-nao-ver-necessidade-de-glo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T18:12:00"
        },
        {
            "title": "Governo avalia convocar For\u00e7as Armadas para o Rio Grande do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-avalia-convocar-forcas-armadas-para-o-rio-grande-do-norte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-17T17:41:00"
        },
        {
            "title": "No 3\u00ba dia de ataques, RN tem \u00f4nibus incendiados e 66 presos pela For\u00e7a Nacional",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/no-3o-dia-de-ataques-rn-tem-onibus-incendiados-e-66-presos-pela-forca-nacional/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-16T12:23:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1rio Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica vai ao Rio Grande do Norte em meio \u00e0 onda de viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/secretario-nacional-de-seguranca-publica-vai-ao-rio-grande-do-norte-em-meio-a-onda-de-violencia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-16T11:27:00"
        },
        {
            "title": "RN: MP apura se ordens para ataques foram repassadas por advogados de fac\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rn-mp-apura-se-ordens-para-ataques-foram-repassadas-por-advogados-de-faccao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T16:45:00"
        },
        {
            "title": "Quase 15% de estudantes sofrem viol\u00eancia sexual antes dos 18 anos no Brasil, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/quase-15-de-estudantes-sofrem-violencia-sexual-antes-dos-18-anos-no-brasil-diz-estudo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-03-15T11:16:00"
        },
        {
            "title": "For\u00e7a Nacional chega ao RN para refor\u00e7ar seguran\u00e7a ap\u00f3s ataques; mais de 20 s\u00e3o presos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/forca-nacional-chega-ao-rio-grande-do-norte-para-combater-criminosos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-15T01:50:00"
        },
        {
            "title": "L\u00edderes de fac\u00e7\u00f5es ser\u00e3o transferidos, diz governadora do Rio Grande do Norte \u00e0 CNN",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lideres-de-faccoes-serao-transferidos-diz-governadora-do-rio-grande-do-norte-a-cnn/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Fl\u00e1vio Dino autoriza envio da For\u00e7a Nacional para o Rio Grande do Norte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/flavio-dino-autoriza-envio-da-forca-nacional-para-o-rio-grande-do-norte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-14T17:35:00"
        },
        {
            "title": "Menina de 3 anos mata irm\u00e3 de 4 anos ap\u00f3s encontrar arma em casa nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/menina-de-3-anos-mata-irma-de-4-anos-apos-encontrar-arma-em-casa-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-14T07:57:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 preso acusado de obrigar ex-companheiras a fazer sexo com cachorro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-preso-acusado-de-obrigar-ex-companheiras-a-fazer-sexo-com-cachorro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-13T15:37:00"
        },
        {
            "title": "Mortes em opera\u00e7\u00f5es policiais na Mar\u00e9 sobem 145% em 2022, aponta ONG",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mortes-em-operacoes-policiais-na-mare-aumentam-145-em-2022-e-numero-e-o-maior-em-tres-anos-diz-ong/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-13T00:02:00"
        },
        {
            "title": "Policiais militares agridem motociclista durante abordagem em SP; veja o v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-militares-agridem-motociclista-durante-abordagem-em-sp-veja-o-video/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-11T22:28:00"
        },
        {
            "title": "Governador do Rio pro\u00edbe 5 torcidas organizadas em est\u00e1dios e pol\u00edcia abre inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/governador-do-rio-proibe-5-torcidas-organizadas-em-estadios-e-policia-abre-inquerito/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-03-10T21:11:00"
        },
        {
            "title": "STF suspende a\u00e7\u00f5es que pedem libera\u00e7\u00e3o de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/stf-forma-maioria-para-suspender-acoes-que-pedem-liberacao-de-armas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-03-10T13:46:00"
        },
        {
            "title": "Quem \u00e9 a delegada da PF que investiga crimes h\u00e1 44 anos no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quem-e-a-delegada-da-pf-que-investiga-crimes-ha-44-anos-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-08T13:52:00"
        },
        {
            "title": "Menino de 11 anos \u00e9 espancado por homem no meio da rua no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/menino-de-11-anos-e-espancado-por-homem-no-meio-da-rua-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-08T09:43:00"
        },
        {
            "title": "ONU estima que ser\u00e3o necess\u00e1rios 300 anos para o mundo atingir a igualdade de g\u00eanero",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/onu-estima-que-serao-necessarios-300-anos-para-o-mundo-atingir-a-igualdade-de-genero/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-03-07T14:56:00"
        },
        {
            "title": "iFood bane mulher que destratou entregador em pr\u00e9dio no Leblon, no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ifood-bane-mulher-que-destratou-entregador-em-predio-no-leblon-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-02T17:35:00"
        },
        {
            "title": "Assassinatos caem 1% no Brasil em 2022 e atingem menor n\u00famero da s\u00e9rie hist\u00f3rica, diz levantamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assassinatos-caem-1-no-brasil-em-2022-e-atingem-menor-numero-da-serie-historica-diz-levantamento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-03-01T17:33:00"
        },
        {
            "title": "Processo contra Wallace ap\u00f3s enquete sobre dar tiro em Lula \u00e9 arquivado no STJD do v\u00f4lei",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/processo-contra-wallace-no-stjd-do-volei-e-arquivado/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-02-27T23:18:00"
        },
        {
            "title": "Motorista de \u00f4nibus que atropelou idoso deve responder por tentativa de homic\u00eddio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/motorista-de-onibus-que-atropelou-idoso-deve-responder-por-tentativa-de-homicidio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-27T18:20:00"
        },
        {
            "title": "Ex-marido e familiares s\u00e3o acusados de assassinato de modelo esquartejada em Hong Kong",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ex-marido-e-familiares-sao-acusados-de-assassinato-de-modelo-esquartejada-em-hong-kong/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-02-27T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Homic\u00eddio \u00e9 flagrado por transmiss\u00e3o de futebol amador no CE",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homicidio-e-flagrado-por-transmissao-de-futebol-amador-no-ce/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-26T15:58:00"
        },
        {
            "title": "Paris Hilton revela ter sido dopada e estuprada aos 15 anos por homem mais velho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/paris-hilton-revela-ter-sido-dopada-e-estuprada-aos-15-anos-por-homem-mais-velho/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-02-24T08:55:00"
        },
        {
            "title": "Governo vai ter banco de dados para monitorar viol\u00eancia a jornalistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-vai-ter-banco-de-dados-para-monitorar-violencia-a-jornalistas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-02-17T09:48:00"
        },
        {
            "title": "Governo Lula prepara programa de c\u00e2meras em uniformes policiais para 1\u00ba semestre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-lula-prepara-programa-de-cameras-em-uniformes-policiais-para-1o-semestre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-14T08:30:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostra seguran\u00e7as de supermercado agredindo mulher em Guarulhos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/video-mostra-segurancas-de-supermercado-agredindo-mulher-em-guarulhos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-02-11T14:51:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o preventiva de suspeito por estupro e morte de estudante da UFPI",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-decreta-prisao-preventiva-de-suspeito-pela-morte-de-estudante-da-ufpi/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-30T12:16:00"
        },
        {
            "title": "UFPI lamenta morte de estudante de 22 anos, encontrada desacordada em \u201ccalourada\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ufpi-lamenta-morte-de-estudante-de-22-anos-encontrada-desacordada-em-calourada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-29T17:10:00"
        },
        {
            "title": "EUA t\u00eam mais um dia de protestos ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo que mostra espancamento de Tyre Nichols",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tem-mais-um-dia-de-protestos-apos-divulgacao-de-video-que-mostra-espancamento-de-tyre-nichols/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T16:16:00"
        },
        {
            "title": "SP teve 195 v\u00edtimas de feminic\u00eddio em 2022, recorde da s\u00e9rie hist\u00f3rica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sp-teve-195-vitimas-de-feminicidio-em-2022-recorde-de-serie-historica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-28T12:42:00"
        },
        {
            "title": "Tyre Nichols: v\u00eddeos divulgados exp\u00f5em espancamento policial de jovem negro nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tyre-nichols-videos-divulgados-expoem-espancamento-policial-de-jovem-negro-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T09:01:00"
        },
        {
            "title": "Estados Unidos tiveram mais chacinas do que dias em 2023",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/estados-unidos-tiveram-mais-chacinas-do-que-dias-em-2023/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-28T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Pessoas LGBTQIAP+ t\u00eam mais que o dobro de chances de sofrer viol\u00eancia, diz pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pessoas-lgbtqiap-tem-mais-que-o-dobro-de-chances-de-sofrer-violencia-diz-pesquisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-27T20:25:00"
        },
        {
            "title": "Cinco pessoas morrem em chacina no interior de Pernambuco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cinco-pessoas-morrem-em-chacina-no-interior-de-pernambuco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-27T19:19:00"
        },
        {
            "title": "Caso Daniel Alves: saiba o passo a passo do que aconteceu na boate em Barcelona",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/caso-daniel-alves-saiba-o-passo-a-passo-do-que-aconteceu-na-boate-em-barcelona/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2023-01-26T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteios que j\u00e1 duram 10 dias ininterruptos provocam medo e transtornos na zona oeste do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiroteios-que-ja-duram-10-dias-ininterruptos-provocam-medo-e-transtornos-na-zona-oeste-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-25T18:00:00"
        },
        {
            "title": "Governo quer se reaproximar das for\u00e7as que foram politizadas, diz secret\u00e1rio nacional de seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-quer-se-reaproximar-das-forcas-que-foram-politizadas-diz-secretario-nacional-de-seguranca/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-25T11:38:00"
        },
        {
            "title": "Criador e dublador de \u201cRick and Morty\u201d \u00e9 demitido da s\u00e9rie ap\u00f3s den\u00fancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/criador-e-dublador-de-rick-and-morty-e-demitido-da-serie-apos-denuncia-de-violencia-domestica/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2023-01-25T10:26:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio em institui\u00e7\u00e3o educacional nos EUA deixa dois mortos e um ferido em estado grave",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-em-instituicao-educacional-nos-eua-deixa-mortos-e-ferido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-23T19:43:00"
        },
        {
            "title": "Facebook aprovou an\u00fancios que promoviam viol\u00eancia ap\u00f3s atos em Bras\u00edlia, diz organiza\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/facebook-aprovou-anuncios-que-promoviam-violencia-apos-atos-em-brasilia-diz-organizacao/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-19T08:51:00"
        },
        {
            "title": "Mulheres pretas t\u00eam maiores chances de morte por viol\u00eancia interpessoal, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/mulheres-pretas-tem-maiores-chances-de-morte-por-violencia-interpessoal-diz-estudo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2023-01-16T12:27:00"
        },
        {
            "title": "Cantor sertanejo baleado em Manaus foi assassinado por engano, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cantor-sertanejo-baleado-em-manaus-foi-assassinado-por-engano-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-14T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Nos EUA, crian\u00e7a de 6 anos atira em professora: como lidar com a viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nos-eua-crianca-de-6-anos-atira-em-professora-como-lidar-com-a-violencia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2023-01-14T04:00:00"
        },
        {
            "title": "Policiais que colocaram sacola na cabe\u00e7a de mulher em abordagem viram r\u00e9us por tortura, roubo e amea\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-que-colocaram-sacola-na-cabeca-de-mulher-em-abordagem-viram-reus-por-tortura-roubo-e-ameaca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-13T10:00:00"
        },
        {
            "title": "Policiais que colocaram sacola na cabe\u00e7a de mulher no RS s\u00e3o denunciados por tortura",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policiais-que-colocaram-sacola-na-cabeca-de-mulher-no-rs-sao-denunciados-por-tortura/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-10T10:23:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 agredida por homem durante carreata de bolsonaristas em S\u00e3o Paulo; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mulher-e-agredida-por-homem-durante-carreata-de-bolsonaristas-em-sao-paulo-veja/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2023-01-06T23:19:00"
        },
        {
            "title": "Guia tur\u00edstico morre ao reagir a assalto praticado por duas mulheres no centro do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/guia-turistico-morre-ao-reagir-a-assalto-praticado-por-duas-mulheres-no-centro-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-06T13:48:00"
        },
        {
            "title": "Morador de rua joga pedras contra viatura e \u00e9 baleado por PMs em Goi\u00e1s; veja v\u00eddeo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morador-de-rua-joga-pedras-contra-viatura-e-e-baleado-por-pms-em-goias-veja-video/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2023-01-04T18:28:00"
        },
        {
            "title": "Thiago Rodrigues, assaltado no Rio, est\u00e1 no ar em duas novelas; relembre carreira do ator",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/thiago-rodrigues-assaltado-no-rio-esta-no-ar-em-duas-novelas-relembre-carreira-do-ator/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-12-12T15:23:00"
        },
        {
            "title": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova projeto que pro\u00edbe guarda compartilhada em caso de viol\u00eancia familiar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/comissao-da-camara-aprova-projeto-que-proibe-guarda-compartilhada-em-caso-de-violencia-familiar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-12-06T21:33:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do RS investiga tortura ap\u00f3s furto de picanha em supermercado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-do-rs-investiga-tortura-apos-furto-de-picanha-em-supermercado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-05T13:41:00"
        },
        {
            "title": "Educa\u00e7\u00e3o ajuda a combater viol\u00eancia online contra crian\u00e7as, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/educacao-ajuda-a-combater-violencia-online-contra-criancas-diz-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-12-05T11:33:00"
        },
        {
            "title": "Volta \u00e0s aulas em escolas atacadas no Esp\u00edrito Santo \u00e9 incerta; governo promete apoio \u00e0s fam\u00edlias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/volta-as-aulas-em-escolas-atacadas-no-espirito-santo-e-incerta-governo-promete-apoio-as-familias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-30T21:47:00"
        },
        {
            "title": "Atirador que invadiu duas escolas no ES planejava ataques desde 2020",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/atirador-que-invadiu-duas-escolas-no-es-planejava-ataques-desde-2020/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-28T13:32:00"
        },
        {
            "title": "A escalada da viol\u00eancia em manifesta\u00e7\u00f5es antidemocr\u00e1ticas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/a-escalada-da-violencia-em-manifestacoes-antidemocraticas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-11-22T09:06:00"
        },
        {
            "title": "Ao menos cinco pessoas negras foram mortas pela pol\u00edcia por dia em 2021, aponta pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ao-menos-cinco-pessoas-negras-foram-mortas-pela-policia-por-dia-em-2021-aponta-pesquisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-11-17T08:44:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio na Universidade da Virg\u00ednia, nos EUA, deixa 3 mortos e 2 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-na-universidade-da-virginia-nos-eua-deixa-mortos-e-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-14T07:17:00"
        },
        {
            "title": "\u201c\u00c9 preciso condenar os violentos\u201d, diz Papa Francisco sobre fanatismo religioso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/e-preciso-condenar-os-violentos-diz-papa-francisco-sobre-fanatismo-religioso/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-04T14:11:00"
        },
        {
            "title": "Pais de Gabby Petito processam pol\u00edcia alegando que poderiam ter salvado a jovem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/pais-de-gabby-petito-processam-policia-alegando-que-poderiam-ter-salvado-a-jovem/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-03T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Atirador que matou 17 pessoas em escola da Fl\u00f3rida \u00e9 condenado a pris\u00e3o perp\u00e9tua",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-que-matou-17-pessoas-em-escola-da-florida-e-condenado-a-prisao-perpetua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-02T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de atacar Paul Pelosi com martelo deve ser julgado em San Francisco",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-atacar-paul-pelosi-com-martelo-deve-ser-julgado-em-san-francisco/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-11-01T09:02:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre o ataque a Paul Pelosi",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/o-que-se-sabe-sobre-o-ataque-a-paul-pelosi/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-31T15:14:00"
        },
        {
            "title": "Mulher \u00e9 baleada em tentativa de assalto a carro na Grande S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-e-baleada-em-tentativa-de-assalto-a-carro-na-grande-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T22:25:00"
        },
        {
            "title": "MP-SP denuncia m\u00e9dico Renato Kalil no caso da influenciadora Shantal Verdelho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mpsp-denuncia-medico-renato-kalil-no-caso-da-influenciadora-shantal-verdelho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-25T21:01:00"
        },
        {
            "title": "Assessor identificado como agressor de cinegrafista de afiliada da Globo \u00e9 exonerado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/assessor-identificado-como-agressor-de-cinegrafista-de-afiliada-da-globo-e-exonerado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-24T12:18:00"
        },
        {
            "title": "Empres\u00e1rio Thiago Brennand \u00e9 alvo de nova den\u00fancia por agress\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresario-thiago-brennand-e-alvo-de-nova-denuncia-por-agressao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-19T17:20:00"
        },
        {
            "title": "M\u00e9dico legista iraniano diz que Mahsa Amini n\u00e3o morreu com golpes no corpo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/medico-legista-iraniano-diz-que-mahsa-amini-nao-morreu-com-golpes-no-corpo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-10-07T14:38:00"
        },
        {
            "title": "Mais de 12 mil pessoas s\u00e3o presas por viol\u00eancia dom\u00e9stica e feminic\u00eddio em 1 m\u00eas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mais-de-12-mil-pessoas-sao-presas-por-violencia-domestica-e-feminicidio-em-1-mes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-10-07T13:08:00"
        },
        {
            "title": "Veja como votaram para presidente as 10 cidades mais violentas do Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/veja-como-votaram-para-presidente-as-10-cidades-mais-violentas-do-brasil/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-10-03T19:08:00"
        },
        {
            "title": "Protestos no Ir\u00e3 continuam e grupo de direitos humanos fala em 83 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/protestos-no-ira-continuam-e-grupo-de-direitos-humanos-fala-em-83-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-29T20:23:00"
        },
        {
            "title": "Agente penal que matou petista no PR diz n\u00e3o lembrar dos fatos no dia do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/agente-penal-que-matou-petista-no-pr-diz-nao-lembrar-dos-fatos-no-dia-do-crime/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-28T17:16:00"
        },
        {
            "title": "Saiba tudo sobre os protestos violentos no Ir\u00e3",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/saiba-tudo-sobre-os-protestos-violentos-no-ira/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-26T20:43:00"
        },
        {
            "title": "PF evita ataque a ag\u00eancia do Banco do Brasil na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-evita-ataque-a-agencia-do-banco-do-brasil-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-26T09:05:00"
        },
        {
            "title": "Maioria diz temer agress\u00e3o f\u00edsica por escolha pol\u00edtica ou partid\u00e1ria, diz pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/maioria-diz-temer-agressao-fisica-por-escolha-politica-ou-partidaria-diz-pesquisa/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-15T16:15:00"
        },
        {
            "title": "Moraes lamenta epis\u00f3dios de viol\u00eancia em per\u00edodo eleitoral",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/moraes-lamenta-episodios-de-violencia-em-periodo-eleitoral/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-15T11:32:00"
        },
        {
            "title": "Homem que ganhou R$ 47 milh\u00f5es na Mega-Sena em 2020 \u00e9 assassinado em Hortol\u00e2ndia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-ganhou-r-47-milhoes-na-mega-sena-em-2020-e-assassinado-em-hortolandia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-09-14T19:57:00"
        },
        {
            "title": "V\u00eddeo mostra agress\u00e3o de membros de torcida a equipe de deputado bolsonarista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/video-mostra-agressao-de-membros-de-torcida-a-equipe-de-deputado-bolsonarista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-11T20:19:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia prende atirador em Memphis, mas mant\u00e9m alerta para popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o sair",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-prende-atirador-em-memphis-mas-mantem-alerta-para-populacao-nao-sair/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-09-07T23:00:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a Eleitoral garantir\u00e1 elei\u00e7\u00f5es seguras e tranquilas, diz desembargador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/justica-eleitoral-garantira-eleicoes-seguras-e-tranquilas-diz-desembargador/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-09-03T14:46:00"
        },
        {
            "title": "Funkeiro \u00e9 baleado ap\u00f3s show na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/funkeiro-e-baleado-apos-show-na-regiao-metropolitana-de-porto-alegre/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-30T13:39:00"
        },
        {
            "title": "Campus do Instituto Federal de S\u00e3o Paulo cancela dia de aula ap\u00f3s amea\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/campus-do-instituto-federal-de-sao-paulo-cancela-dia-de-aula-apos-ameacas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-29T14:01:00"
        },
        {
            "title": "Homens armados sequestram quatro freiras em rodovia na Nig\u00e9ria",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/homens-armados-sequestram-quatro-freiras-em-rodovia-na-nigeria/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-08-23T17:20:00"
        },
        {
            "title": "\u201cDesrespeito\u201d, diz advogado da fam\u00edlia de lutador sobre policial ter ido a motel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/desrespeito-diz-advogado-da-familia-de-lutador-sobre-policial-ter-ido-a-motel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-16T18:14:00"
        },
        {
            "title": "Governo de S\u00e3o Paulo suspende sal\u00e1rio de PM que matou Leandro Lo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-de-sao-paulo-suspende-salario-de-pm-que-matou-leandro-lo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-15T15:47:00"
        },
        {
            "title": "Boris Casoy: E a viol\u00eancia?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/boris-casoy-e-a-violencia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-08-11T14:12:00"
        },
        {
            "title": "Homem que matou petista em festa tem alta prevista para esta quarta-feira (10)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alta-jorge-guaranho-homem-que-matou-petista-em-festa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-10T14:13:00"
        },
        {
            "title": "Policial que matou lutador em SP j\u00e1 foi condenado por agress\u00e3o e desacato",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policial-que-matou-o-lutador-em-sp-ja-foi-condenado-por-agressao-e-desacato/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-08T17:39:00"
        },
        {
            "title": "Veja o que se sabe sobre a morte de Leandro Lo, lutador de jiu-j\u00edtsu assassinado em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/veja-o-que-se-sabe-sobre-a-morte-de-leandro-lo-lutador-de-jiu-jitsu-assassinado-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-08T14:57:00"
        },
        {
            "title": "Campe\u00e3o mundial de jiu-j\u00edtsu tem morte cerebral ap\u00f3s ser baleado na cabe\u00e7a em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/campeao-mundial-de-jiu-jitsu-tem-morte-cerebral-apos-ser-baleado-na-cabeca-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-08-07T11:17:00"
        },
        {
            "title": "Presidente de torcida organizada do Paran\u00e1 Clube \u00e9 pisoteado por cavalo da Pol\u00edcia Militar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/presidente-de-torcida-organizada-do-parana-clube-e-pisoteado-por-cavalo-da-policia-militar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-31T20:46:00"
        },
        {
            "title": "Joalheria \u00e9 alvo de assaltantes em shopping na Grande S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/joalheria-e-alvo-de-assaltantes-em-shopping-na-grande-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-29T14:05:00"
        },
        {
            "title": "Solu\u00e7\u00e3o para machismo e misoginia passa por trabalho cont\u00ednuo, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/solucao-para-machismo-e-misoginia-passa-por-trabalho-continuo-diz-especialista/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-27T12:03:00"
        },
        {
            "title": "Brasil precisa avan\u00e7ar em pol\u00edticas p\u00fablicas contra trabalho escravo, diz procurador",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-precisa-avancar-em-politicas-publicas-contra-trabalho-escravo-diz-procurador/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-27T09:10:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Canad\u00e1 afirma que tiroteio deixou v\u00e1rias v\u00edtimas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policia-do-canada-afirma-que-tiroteio-deixou-varias-vitimas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-25T13:36:00"
        },
        {
            "title": "Em 15 anos, 1,5% de opera\u00e7\u00f5es policiais no RJ foram eficientes, aponta pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-15-anos-15-de-operacoes-policiais-no-rj-foram-eficientes-aponta-pesquisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-25T08:03:00"
        },
        {
            "title": "\u201cPerdemos o pilar da fam\u00edlia\u201d, diz filha de mulher morta em opera\u00e7\u00e3o no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/perdemos-o-pilar-da-familia-diz-filha-de-mulher-morta-em-operacao-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-22T23:14:00"
        },
        {
            "title": "Am\u00e9rica-MG usar\u00e1 camisa branca contra o Palmeiras em campanha por paz no futebol",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/america-mg-usara-camisa-branca-contra-o-palmeiras-em-campanha-por-paz-no-futebol/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-07-21T19:37:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, testemunha diz que Jorge Guaranho teria gritado duas vezes \u201caqui \u00e9 Bolsonaro\u201d antes de atirar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/em-depoimento-testemunha-diz-que-jorge-guaranho-teria-gritado-duas-vezes-aqui-e-bolsonaro-antes-de-atirar/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-18T16:46:00"
        },
        {
            "title": "Investiga\u00e7\u00e3o demonstrar\u00e1 motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, dizem advogados de Marcelo Arruda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/investigacao-demonstrara-motivacao-politica-dizem-advogados-de-marcelo-arruda/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-15T13:17:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Paran\u00e1 descarta motiva\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em assassinato de militante petista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-do-parana-descarta-motivacao-politica-em-assassinato-de-militante-petista/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-15T11:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do Paran\u00e1 conclui inqu\u00e9rito sobre homic\u00eddio de militante petista em Foz",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/policia-do-parana-conclui-inquerito-sobre-homicidio-de-militante-petista-em-foz/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-14T21:35:00"
        },
        {
            "title": "Neymar lamenta tentativa de agress\u00e3o contra C\u00e1ssio e invas\u00e3o na Vila Belmiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/neymar-lamenta-tentativa-de-agressao-contra-cassio-e-invasao-na-vila-belmiro/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-07-14T12:50:00"
        },
        {
            "title": "Esposa de C\u00e1ssio agradece jogador do Santos por proteger goleiro: \u201cFundamental\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/esposa-de-cassio-agradece-jogador-do-santos-por-proteger-goleiro-foi-fundamental/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-07-14T09:12:00"
        },
        {
            "title": "Corinthians pede puni\u00e7\u00e3o por invas\u00e3o de torcedores do Santos na Vila Belmiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/corinthians-pede-punicao-por-invasao-de-torcedores-do-santos-na-vila-belmiro/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-07-14T07:44:00"
        },
        {
            "title": "MP pede sigilo em investiga\u00e7\u00e3o sobre petista assassinado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mp-pede-sigilo-em-investigacao-sobre-petista-assassinado/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-13T18:09:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro diz \u00e0 CNN que irm\u00e3os de petista assassinado em Foz do Igua\u00e7u n\u00e3o querem politizar o crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-diz-a-cnn-que-irmaos-de-petista-assassinado-em-foz-do-iguacu-nao-querem-politizar-o-crime/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-12T20:53:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s morte de militante, PT de Bras\u00edlia orienta apoiadores contra viol\u00eancia em evento com Lula",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/apos-morte-de-militante-pt-de-brasilia-orienta-apoiadores-contra-violencia-em-evento-com-lula/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T21:25:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia entre gangues no Haiti deixa mais de 50 mortos, diz prefeito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/violencia-entre-gangues-no-haiti-deixa-mais-de-50-mortos-diz-prefeito/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-11T18:12:00"
        },
        {
            "title": "GSI diz que seguran\u00e7a do presidente sofrer\u00e1 \u201cdevidas adapta\u00e7\u00f5es\u201d conforme \u201cprograma\u00e7\u00f5es da campanha\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/gsi-diz-que-seguranca-do-presidente-sofrera-devidas-adaptacoes-conforme-programacoes-da-campanha/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia pol\u00edtica cresce 32% no primeiro semestre de 2022",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/violencia-politica-cresce-32-no-primeiro-semestre-de-2022/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T14:49:00"
        },
        {
            "title": "Suspeitos das mortes de Bruno e Dom que est\u00e3o em Atalaia do Norte devem ser transferidos para Manaus",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeitos-das-mortes-de-bruno-e-dom-que-estao-em-atalaia-do-norte-devem-ser-transferidos-para-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-11T13:05:00"
        },
        {
            "title": "Para secret\u00e1rio de seguran\u00e7a, morte de policial no Paran\u00e1 deixa li\u00e7\u00e3o contra o extremismo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/para-secretario-de-seguranca-morte-de-policial-no-parana-deixa-licao-contra-o-extremismo/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T12:47:00"
        },
        {
            "title": "Governo do PR substitui delegada do caso sobre morte do militante do PT em Foz do Igua\u00e7u",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/governo-do-pr-substitui-delegada-do-caso-sobre-morte-do-militante-do-pt-em-foz-do-iguacu/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-07-11T10:43:00"
        },
        {
            "title": "Petista morto em Foz do Igua\u00e7u, inc\u00eandio na 25 de Mar\u00e7o e mais de 11 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/petista-morto-em-foz-do-iguacu-incendio-na-25-de-marco-e-mais-de-11-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-11T07:28:00"
        },
        {
            "title": "Ataques a tiros em bares na \u00c1frica do Sul deixam ao menos 19 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataques-a-tiros-em-bar-na-africa-do-sul-deixam-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-10T08:13:00"
        },
        {
            "title": "As r\u00edgidas leis de armas do Jap\u00e3o tornam os tiroteios raros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/as-rigidas-leis-de-armas-do-japao-tornam-os-tiroteios-raros/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-08T16:21:00"
        },
        {
            "title": "Conhe\u00e7a outros casos de viol\u00eancia armada contra pol\u00edticos no Jap\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/conheca-outros-casos-de-violencia-armada-contra-politicos-no-japao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-08T10:15:00"
        },
        {
            "title": "Governador da Calif\u00f3rnia perdoa mulher condenada \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua por matar agressor a tiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/governador-da-california-perdoa-mulher-condenada-a-prisao-perpetua-por-matar-agressor-a-tiros/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-07-06T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a nega pedido de liberdade de procurador que agrediu chefe em Registro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-nega-pedido-de-liberdade-de-procurador-que-agrediu-chefe-em-registro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-07-05T09:57:00"
        },
        {
            "title": "Ex-deputado Boca Aberta briga com Arthur do Val no Paran\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/ex-deputado-boca-aberta-briga-com-arthur-do-val-no-parana/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-30T13:34:00"
        },
        {
            "title": "Pr\u00e9-candidatos a presidente falam sobre pol\u00edticas para reduzir os homic\u00eddios",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/pre-candidatos-a-presidente-falam-sobre-politicas-para-reduzir-os-homicidios/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-06-29T18:07:00"
        },
        {
            "title": "Homic\u00eddios dolosos contra popula\u00e7\u00e3o LGBTQIA+ cresceram 7,2% em 2021, aponta pesquisa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homicidios-dolosos-contra-populacao-lgbtqia-cresceram-72-em-2021-aponta-pesquisa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-28T20:36:00"
        },
        {
            "title": "MP de SP denuncia por tentativa de feminic\u00eddio procurador que espancou colega",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-de-sp-denuncia-por-tentativa-de-feminicidio-procurador-que-espancou-a-colega/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-23T19:00:00"
        },
        {
            "title": "Em depoimento, procuradora agredida em Registro disse temer pela vida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-depoimento-procuradora-agredida-em-registro-disse-temer-pela-vida/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-22T17:18:00"
        },
        {
            "title": "Chineses exigem respostas sobre ataque brutal a mulheres em restaurante em Tangshan",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/chineses-exigem-respostas-sobre-ataque-brutal-a-mulheres-em-restaurante-em-tangshan/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-20T09:44:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal promete liberar corpos de Dom e Bruno em at\u00e9 uma semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-promete-liberar-corpos-de-dom-e-bruno-em-ate-uma-semana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T18:45:00"
        },
        {
            "title": "CNN no Plural: Apesar de preconceito e viol\u00eancia, comunidade LGBTQIA+ se fortalece",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cnn-no-plural-apesar-de-preconceito-e-violencia-comunidade-lgbtqia-se-fortalece/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Terceiro suspeito pelo assassinato de Bruno e Dom \u00e9 preso no Amazonas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/terceiro-suspeito-pelo-assassinato-de-bruno-e-dom-e-preso-no-amazonas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-18T10:30:00"
        },
        {
            "title": "OAB prop\u00f5e redu\u00e7\u00e3o de 70% na letalidade policial no Estado do Rio em um ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/oab-propoe-reducao-de-70-na-letalidade-policial-no-estado-do-rio-em-um-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-15T23:22:00"
        },
        {
            "title": "Torcedor fica gravemente ferido ap\u00f3s pancadaria em jogo entre Coritiba e Palmeiras",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/torcedor-fica-gravemente-ferido-apos-pancadaria-em-jogo-entre-coritiba-e-palmeiras/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-06-12T22:26:00"
        },
        {
            "title": "Menina de dez anos \u00e9 presa ap\u00f3s matar mulher que discutia com sua m\u00e3e nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/menina-de-dez-anos-e-presa-apos-matar-mulher-que-discutia-com-sua-mae-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-08T16:39:00"
        },
        {
            "title": "Enviada da ONU na Ucr\u00e2nia aponta para poss\u00edvel \u201ccrise de tr\u00e1fico de pessoas\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/enviada-da-onu-na-ucrania-aponta-para-possivel-crise-de-trafico-de-pessoas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-06-06T14:48:00"
        },
        {
            "title": "Menina de 4 anos est\u00e1 em estado grav\u00edssimo ap\u00f3s ser atingida por bala perdida no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/menina-de-4-anos-esta-em-estado-gravissimo-apos-ser-atingida-por-bala-perdida-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-02T13:26:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitura de SP investiga GCM que p\u00f4s joelho no pesco\u00e7o de homem negro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeitura-de-sp-investiga-gcm-que-pos-joelho-no-pescoco-de-homem-negro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-06-01T12:23:00"
        },
        {
            "title": "Johnny Depp x Amber Heard: J\u00fari come\u00e7a a deliberar sobre acusa\u00e7\u00f5es de difama\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/entretenimento/johnny-depp-x-amber-heard-juri-comeca-a-deliberar-sobre-acusacoes-de-difamacao/",
            "tag": "Entretenimento",
            "created_at": "2022-05-27T10:30:00"
        },
        {
            "title": "Bolsonaro sanciona lei Henry Borel, que endurece penas de crimes contra crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bolsonaro-sanciona-lei-henry-borel-que-endurece-penas-de-crimes-contra-criancas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-25T11:11:00"
        },
        {
            "title": "MP-RJ d\u00e1 10 dias para Bope enviar relat\u00f3rio sobre 22 mortes causadas por opera\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mprj-da-10-dias-para-bope-enviar-relatorio-sobre-22-mortes-causadas-por-operacao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-24T23:03:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 baleado e morto na regi\u00e3o da Cracol\u00e2ndia, em S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-baleado-e-morto-na-regiao-da-cracolandia-em-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-13T09:33:00"
        },
        {
            "title": "Fatos Primeiro: Fala de Bolsonaro sobre queda de homic\u00eddios e aumento de armas n\u00e3o tem base cient\u00edfica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/fatos-primeiro-fala-de-bolsonaro-sobre-queda-de-homicidios-e-aumento-de-armas-nao-tem-base-cientifica/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-10T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Motim em pris\u00e3o no Equador deixa ao menos 43 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/motim-em-prisao-no-equador-deixa-ao-menos-43-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-05-09T23:20:00"
        },
        {
            "title": "Homem \u00e9 esfaqueado na esta\u00e7\u00e3o Consola\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo; mulher \u00e9 presa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-e-esfaqueado-na-estacao-consolacao-do-metro-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-05-06T09:09:00"
        },
        {
            "title": "\u201cBandido que levantar arma para pol\u00edcia vai levar bala\u201d, afirma Rodrigo Garcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/bandido-que-levantar-arma-para-policia-vai-levar-bala-afirma-rodrigo-garcia/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-04T15:48:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara aprova Lei Henry Borel, que considera crime hediondo o homic\u00eddio de crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/camara-aprova-lei-henry-borel-que-considera-crime-hediondo-o-homicidio-de-criancas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-05-04T08:16:00"
        },
        {
            "title": "Jornalista esfaqueado em Bras\u00edlia relata melhora e agradece apoio: \u201cFico sem palavras\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jornalista-esfaqueado-em-brasilia-relata-melhora-e-agradece-apoio-fico-sem-palavras/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-29T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Relatando amea\u00e7as, amigos de Mo\u00efse Kabagambe deixam o Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/relatando-ameacas-amigos-de-moise-kabagambe-deixam-o-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-28T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Presidente do STM sobre \u00e1udios da ditadura: \u201cgaranto que n\u00e3o estragou a P\u00e1scoa de ningu\u00e9m\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/presidente-do-stm-sobre-audios-da-ditadura-garanto-que-nao-estragou-a-pascoa-de-ninguem/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-19T17:46:00"
        },
        {
            "title": "Peru prop\u00f5e castra\u00e7\u00e3o qu\u00edmica a condenados por estupro; Brasil tem projetos semelhantes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/peru-propoe-castracao-quimica-a-condenados-por-estupro-brasil-tem-projetos-semelhantes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-18T19:06:00"
        },
        {
            "title": "\u00c1udios do Superior Tribunal Militar revelam tortura contra presos durante a ditadura",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/audios-do-superior-tribunal-militar-revelam-tortura-contra-presos-durante-a-ditadura/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-04-18T17:35:00"
        },
        {
            "title": "Nove pessoas s\u00e3o baleadas em segundo tiroteio na Carolina do Sul, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nove-pessoas-sao-baleadas-em-segundo-tiroteio-na-carolina-do-sul-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-17T17:32:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia do DF v\u00ea tentativa de latroc\u00ednio em ataque a rep\u00f3rter da TV Globo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/noticias/policia-do-df-ve-tentativa-de-latrocinio-em-ataque-a-reporter-da-tv-globo/",
            "tag": "Not\u00edcias",
            "created_at": "2022-04-15T21:37:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de ataque a tiros no metr\u00f4 de NY comparece a tribunal e continuar\u00e1 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-ataque-a-tiros-no-metro-de-ny-comparece-a-tribunal-e-continuara-preso/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-14T16:50:00"
        },
        {
            "title": "T\u00e9cnico \u00e9 demitido ap\u00f3s dar cabe\u00e7ada em assistente de arbitragem durante intervalo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/tecnico-e-demitido-apos-dar-cabecada-em-assistente-de-arbitragem-durante-intervalo/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-04-11T17:31:00"
        },
        {
            "title": "Biden anunciar\u00e1 novo regulamento de armas e nomeia indicado ao departamento do tema",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/biden-anunciara-novo-regulamento-de-armas-e-nomeia-indicado-ao-departamento-do-tema/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-04-11T10:56:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: Justi\u00e7a concede pris\u00e3o domiciliar a Monique Medeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-justica-concede-prisao-domiciliar-a-monique-medeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-04-05T16:04:00"
        },
        {
            "title": "Pesquisa revela impactos da pandemia para a sa\u00fade mental de estudantes em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/pesquisa-revela-impactos-da-pandemia-para-a-saude-mental-de-estudantes-em-sp/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-04-01T17:26:00"
        },
        {
            "title": "Estudo: divulga\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada de imagens \u00edntimas impacta sa\u00fade mental de mulheres",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/estudo-divulgacao-nao-autorizada-de-imagens-intimas-impacta-saude-mental-de-mulheres/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-03-29T13:21:00"
        },
        {
            "title": "Senado Federal aprova Lei Henry Borel, que agrava pena em crimes contra crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/senado-federal-aprova-lei-henry-borel-que-agrava-pena-em-crimes-contra-criancas/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2022-03-22T22:04:00"
        },
        {
            "title": "Discord vira alvo de preocupa\u00e7\u00e3o para pais ap\u00f3s relatos de viol\u00eancia e ass\u00e9dio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/economia/discord-vira-alvo-de-preocupacao-para-pais-apos-relatos-de-violencia-e-assedio/",
            "tag": "Economia",
            "created_at": "2022-03-22T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Uma a cada tr\u00eas crian\u00e7as com defici\u00eancia no mundo sofreu viol\u00eancia, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/uma-a-cada-tres-criancas-com-deficiencia-no-mundo-sofreu-violencia-diz-estudo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-03-17T20:30:00"
        },
        {
            "title": "Jovem suspeito de atirar pedra que feriu jogador do Gr\u00eamio \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/jovem-suspeito-de-atirar-pedra-que-feriu-jogador-do-gremio-e-preso/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-03-11T03:37:00"
        },
        {
            "title": "Casos de viol\u00eancia marcaram o futebol nas \u00faltimas semanas; relembre",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/casos-de-violencia-marcaram-o-futebol-nas-ultimas-semanas-relembre/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-03-07T13:56:00"
        },
        {
            "title": "Briga de torcidas no M\u00e9xico deixa pelo menos 22 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/briga-de-torcidas-no-mexico-queretaro-atlas/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-03-06T04:02:00"
        },
        {
            "title": "Mortes violentas de crian\u00e7as ca\u00edram 40%, afirma Damares Alves na ONU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mortes-violentas-de-criancas-cairam-40-afirma-damares-alves-na-onu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-28T18:09:00"
        },
        {
            "title": "Filosofia da n\u00e3o-viol\u00eancia de Martin Luther King \u00e9 mais importante do que nunca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/filosofia-da-nao-violencia-de-martin-luther-king-e-mais-importante-do-que-nunca/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2022-02-28T16:24:00"
        },
        {
            "title": "\u00d4nibus do Gr\u00eamio \u00e9 atacado, jogador se fere e Gre-Nal \u00e9 adiado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/onibus-do-gremio-e-atacado-jogador-se-fere-e-gre-nal-e-adiado/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-02-26T20:44:00"
        },
        {
            "title": "MP do Rio recebe 95 laudos de per\u00edcia feitos em SP sobre opera\u00e7\u00e3o que matou 27 civis no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-do-rio-recebe-95-laudos-de-pericia-feitos-em-sao-paulo-sobre-operacao-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-23T13:07:00"
        },
        {
            "title": "Caso Mo\u00efse: MP denuncia 3 por homic\u00eddio de congol\u00eas e v\u00ea omiss\u00e3o de outros 4",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-moise-mp-denuncia-3-por-homicidio-de-congoles-e-ve-omissao-de-outros-4/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-22T11:07:00"
        },
        {
            "title": "Uma a cada quatro mulheres no mundo sofreu viol\u00eancia por parceiro, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/uma-a-cada-quatro-mulheres-sofreu-violencia-por-parceiro-intimo-diz-estudo/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2022-02-17T15:46:00"
        },
        {
            "title": "Caso Mo\u00efse: Relat\u00f3rio final vai cobrar investiga\u00e7\u00e3o sobre omiss\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-moise-relatorio-final-vai-cobrar-investigacao-sobre-omissoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-15T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Caso Mo\u00efse: Comiss\u00f5es da C\u00e2mara e Senado querem acesso ao v\u00eddeo de agress\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-moise-comissoes-da-camara-e-senado-querem-acesso-ao-video-de-agressoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-14T11:33:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de matar torcedor palmeirense alega leg\u00edtima defesa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/suspeito-de-matar-torcedor-palmeirense-alega-legitima-defesa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-13T09:32:00"
        },
        {
            "title": "Com medo, fam\u00edlia de Mo\u00efse desiste de assumir quiosques na Barra da Tijuca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/com-medo-familia-de-moise-desiste-de-assumir-quiosques-na-barra-da-tijuca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-11T14:44:00"
        },
        {
            "title": "\u201cO que Zouma fez com gatos \u00e9 pior do que racismo?\u201d, pergunta jogador do West Ham",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/o-que-zouma-fez-com-gatos-e-pior-do-que-racismo-pergunta-jogador-do-west-ham/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-02-10T12:04:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: Jairinho e Monique devem ser ouvidos nesta quarta-feira (9)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-jairinho-e-monique-devem-ser-ouvidos-nesta-quarta-feira-9/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-09T06:03:00"
        },
        {
            "title": "Coaliz\u00e3o Negra vai denunciar crimes de racismo e xenofobia \u00e0 ONU ap\u00f3s morte de Mo\u00efse",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/coalizao-negra-vai-denunciar-crimes-de-racismo-e-xenofobia-a-onu-apos-morte-de-moise/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-02T14:31:00"
        },
        {
            "title": "Nina Silva: Pol\u00edcia n\u00e3o fez nenhum cerco \u00e0 cena do crime",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/nina-silva-policia-nao-fez-nenhum-cerco-a-cena-do-crime/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-01T20:46:00"
        },
        {
            "title": "STF retoma trabalhos, desabamento em obras do metr\u00f4 de SP e mais de 1\u00ba de fevereiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stf-retoma-trabalhos-desabamento-em-obras-do-metro-de-sp-e-mais-de-1o-de-fevereiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-01T13:12:00"
        },
        {
            "title": "Prefeitura do Rio vai retirar alvar\u00e1 de quiosque se pol\u00edcia comprovar culpa por assassinato de congol\u00eas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeitura-do-rio-vai-retirar-alvara-de-quiosque-se-policia-comprovar-culpa-por-assassinato-de-congoles/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-01T11:18:00"
        },
        {
            "title": "Dono do quiosque onde congol\u00eas morreu no Rio prestar\u00e1 depoimento \u00e0 pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dono-do-quiosque-onde-congoles-morreu-no-rio-prestara-depoimento-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-01T10:53:00"
        },
        {
            "title": "Mulheres que atuam na defesa da Amaz\u00f4nia Legal s\u00e3o v\u00edtimas de viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulheres-que-atuam-na-defesa-da-amazonia-legal-sao-vitimas-de-violencia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-02-01T05:27:00"
        },
        {
            "title": "Jogo do Campeonato Brasiliense tem briga de torcedores no est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/jogo-do-campeonato-brasiliense-tem-briga-de-torcedores-no-estadio-mane-garrincha/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2022-01-27T10:56:00"
        },
        {
            "title": "Governo do Rio de Janeiro inicia projeto de ocupa\u00e7\u00e3o do Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-do-rio-de-janeiro-inicia-projeto-de-ocupacao-do-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-19T07:55:00"
        },
        {
            "title": "Placas em homenagem a crian\u00e7as e policiais mortos s\u00e3o arrancadas no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/placas-em-homenagem-a-criancas-e-policiais-mortos-sao-arrancadas-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-17T09:31:00"
        },
        {
            "title": "PM prende 7 homens por furtos durante o R\u00e9veillon em Copacabana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-prende-7-homens-por-furtos-durante-o-reveillon-em-copacabana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2022-01-01T08:05:00"
        },
        {
            "title": "RJ: menina de 9 anos \u00e9 atingida por uma bala perdida e est\u00e1 internada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-menina-de-9-anos-e-atingida-por-uma-bala-perdida-e-esta-internada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-12-27T08:18:00"
        },
        {
            "title": "Avi\u00e3o faz pouso de emerg\u00eancia ap\u00f3s agress\u00f5es durante voo nos Estados Unidos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/aviao-faz-pouso-de-emergencia-apos-agressoes-durante-voo-nos-estados-unidos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-12-10T11:03:00"
        },
        {
            "title": "Morte de policial embasou ocupa\u00e7\u00e3o no Salgueiro, aponta relat\u00f3rio da PM",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morte-de-policial-embasou-ocupacao-no-salgueiro-aponta-relatorio-da-pm/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-25T15:20:00"
        },
        {
            "title": "Necropsia indica que 8 mortos do Salgueiro foram v\u00edtimas de ferimentos a balas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/necropsia-indica-que-8-mortos-do-salgueiro-foram-vitimas-de-ferimentos-a-balas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-24T12:10:00"
        },
        {
            "title": "Apesar de decis\u00e3o do STF, pol\u00edcias fizeram 26 opera\u00e7\u00f5es no Salgueiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apesar-de-decisao-do-stf-policias-fizeram-26-operacoes-no-salgueiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia identifica adolescente e 4 sem ficha criminal entre mortos no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-identifica-adolescente-e-4-sem-ficha-criminal-entre-mortos-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T17:05:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia n\u00e3o apreendeu armas em mangue onde 8 corpos foram encontrados, no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-nao-apreendeu-armas-em-mangue-onde-8-corpos-foram-encontrados-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-23T16:14:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de matar ao menos 5 em atropelamento poderia estar em fuga, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-matar-ao-menos-5-em-atropelamento-poderia-estar-em-fuga-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-22T13:43:00"
        },
        {
            "title": "Europa tem escalada de viol\u00eancia contra medidas restritivas neste fim de semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/europa-tem-escalada-de-violencia-contra-medidas-restritivas-neste-fim-de-semana/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-21T15:52:00"
        },
        {
            "title": "Negros representam 78% das pessoas mortas por armas de fogo no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/negros-representam-78-das-pessoas-mortas-por-armas-de-fogo-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-19T20:49:00"
        },
        {
            "title": "Por que tantas pessoas transexuais s\u00e3o mortas no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-entre-vozes-por-que-tantas-pessoas-transexuais-sao-mortas-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-16T06:00:00"
        },
        {
            "title": "Nova onda de viol\u00eancia em pris\u00e3o no Equador deixa 58 detentos mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/nova-onda-de-violencia-em-prisao-no-equador-deixa-58-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-11-13T14:42:00"
        },
        {
            "title": "Empresa de seguran\u00e7a ter\u00e1 que pagar R$ 1,8 milh\u00e3o por morte de homem no Carrefour",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/empresa-de-seguranca-tera-que-pagar-r-18-milhao-pela-morte-de-beto-freitas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-11-05T11:43:00"
        },
        {
            "title": "PF prende 16\u00ba suspeito de envolvimento em assalto a bancos em Ara\u00e7atuba (SP)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pf-prende-16o-suspeito-de-envolvimento-de-assalto-a-bancos-em-aracatuba-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-28T12:01:00"
        },
        {
            "title": "Brasil precisa avan\u00e7ar em leis e pol\u00edticas p\u00fablicas contra bullying, diz especialista",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/brasil-precisa-avancar-em-leis-e-politicas-publicas-contra-bullying-diz-especialista/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-10-20T07:03:00"
        },
        {
            "title": "Austr\u00e1lia oferece dinheiro como incentivo para v\u00edtimas deixarem parceiros violentos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/australia-oferece-dinheiro-como-incentivo-para-vitimas-deixarem-parceiros-violentos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-19T15:29:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia investiga assassinato de cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-investiga-assassinato-de-cirurgiao-plastico-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-19T13:31:00"
        },
        {
            "title": "Jogador que agrediu \u00e1rbitro na S\u00e9rie A2 do Gauch\u00e3o \u00e9 suspenso por 730 dias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/jogador-que-agrediu-arbitro-na-serie-a2-do-gauchao-e-suspenso-por-730-dias/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-10-19T07:03:00"
        },
        {
            "title": "Grande Rio chega a 100 v\u00edtimas de bala perdida no ano, aponta levantamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/grande-rio-chega-a-100-vitimas-de-bala-perdida-no-ano-aponta-levantamento/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-18T10:26:00"
        },
        {
            "title": "Garoto de 13 anos morre nos EUA com tiro na cabe\u00e7a enquanto brincava",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/garoto-de-13-anos-morre-nos-eua-com-tiro-na-cabeca-enquanto-brincava/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-17T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a vai contabilizar casos de viol\u00eancia n\u00e3o registrados na pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ministerio-da-justica-vai-contabilizar-casos-de-violencia-nao-registrados-na-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-16T10:57:00"
        },
        {
            "title": "Policial do Texas \u00e9 morto a tiros e outros dois ficam feridos durante abordagem em bar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policial-do-texas-e-morto-a-tiros-e-outros-dois-ficam-feridos-por-tiros/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-16T09:08:00"
        },
        {
            "title": "Fam\u00edlias de Evaldo e Luciano, mortos pelo Ex\u00e9rcito, tentam indeniza\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/familias-de-evaldo-e-luciano-mortos-pelo-exercito-tentam-indenizacao-na-justica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-14T18:40:00"
        },
        {
            "title": "Temos apag\u00e3o de dados sobre viol\u00eancia contra pessoas LGBTQIA+, diz Daniela Mercury",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/temos-apagao-de-dados-sobre-violencia-contra-pessoas-lgbtqia-diz-daniela-mercury/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-13T13:46:00"
        },
        {
            "title": "Militares acusados de matar m\u00fasico e catador de latinha s\u00e3o julgados no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/militares-acusados-de-matar-musico-e-catador-de-latinha-sao-julgados-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-13T13:14:00"
        },
        {
            "title": "Brasil tem 120 mil den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es contra crian\u00e7as e adolescentes no ano",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-tem-120-mil-denuncias-de-violacoes-contra-criancas-e-adolescentes-no-ano/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-13T00:13:00"
        },
        {
            "title": "Em 5 anos, 103 crian\u00e7as foram baleadas e 30 morreram v\u00edtimas da viol\u00eancia no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-5-anos-103-criancas-foram-baleadas-e-30-morreram-vitimas-da-violencia-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-11T23:59:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de atirar em pelo menos quatro pessoas em escola dos EUA \u00e9 preso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/escola-de-ensino-medio-do-texas-registra-tiroteio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-10-06T13:10:00"
        },
        {
            "title": "\u201cEspero que os monstros que mataram meu filho sejam punidos\u201d, diz pai de Henry",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/espero-que-os-monstros-que-mataram-meu-filho-sejam-punidos-diz-pai-de-henry/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-10-06T11:26:00"
        },
        {
            "title": "Estado de SP registra alta de homic\u00eddios, estupros, roubos e furtos em agosto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/estado-de-sp-registra-alta-de-homicidios-estupros-roubos-e-furtos-em-agosto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-25T12:42:00"
        },
        {
            "title": "Den\u00fancias de viol\u00eancia contra menores voltam a crescer no pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/denuncias-de-violencia-contra-menores-voltam-a-crescer-no-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-24T13:59:00"
        },
        {
            "title": "Neto de Luciano do Valle morre ap\u00f3s ser baleado na cabe\u00e7a durante assalto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/neto-de-luciano-do-valle-morre-apos-ser-baleado-na-cabeca-durante-assalto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-18T09:27:00"
        },
        {
            "title": "Doria sanciona lei que obriga condom\u00ednios a comunicarem casos de viol\u00eancia em SP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/doria-sanciona-lei-que-obriga-condominios-a-comunicarem-casos-de-violencia-em-sp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-16T07:58:00"
        },
        {
            "title": "Diego Tardelli relata amea\u00e7a feita por torcedores ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Santos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/diego-tardelli-relata-ameaca-feita-por-torcedores-apos-eliminacao-do-santos/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-09-15T07:56:00"
        },
        {
            "title": "Vereador Quinz\u00e9, de Duque de Caxias, \u00e9 morto a tiros na Baixada Fluminense",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vereador-quinze-de-duque-de-caxias-e-morto-a-tiros-na-baixada-fluminense/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-12T23:19:00"
        },
        {
            "title": "Defensoria pede ao STF instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras nos uniformes policiais do RJ em at\u00e9 6 meses",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/defensoria-pede-ao-stf-instalacao-de-cameras-nos-uniformes-policiais-do-rj-em-ate-6-meses/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-09-11T13:37:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Estado foi incapaz de dizer por que morreram 17 mil pessoas\u2019, diz membro do Atlas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/estado-foi-incapaz-de-dizer-por-que-morreram-17-mil-pessoas-diz-membro-do-atlas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-31T19:56:00"
        },
        {
            "title": "Atlas da Viol\u00eancia 2021 revela queda de homic\u00eddios e aumento de mortes violentas no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/atlas-da-violencia-2021-revela-queda-de-homicidios-e-aumento-de-mortes-violentas-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-31T10:13:00"
        },
        {
            "title": "Secret\u00e1rio: Quadrilha tinha informa\u00e7\u00e3o privilegiada para roubo em Ara\u00e7atuba",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/secretario-quadrilha-tinha-informacao-privilegiada-para-roubo-em-aracatuba/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-30T13:53:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito de Ara\u00e7atuba: Aulas est\u00e3o suspensas e centro isolado por causa de explosivos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeito-de-aracatuba-aulas-estao-suspensas-e-centro-isolado-por-causa-de-explosivos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-30T07:18:00"
        },
        {
            "title": "Carta-compromisso para preven\u00e7\u00e3o de homic\u00eddio de adolescentes \u00e9 lan\u00e7ada no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/carta-compromisso-para-prevencao-de-homicidio-de-adolescentes-e-lancada-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-28T09:11:00"
        },
        {
            "title": "Tribunais do pa\u00eds fazem mutir\u00e3o para agilizar processos de viol\u00eancia dom\u00e9stica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tribunais-do-pais-fazem-mutirao-para-agilizar-processos-de-violencia-domestica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-09T08:59:00"
        },
        {
            "title": "Maioria das v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica em SP tem entre 30 e 49 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/maioria-das-vitimas-de-violencia-domestica-em-sp-tem-entre-30-e-49-anos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-08-07T10:42:00"
        },
        {
            "title": "Harvey Weinstein perde tentativa de arquivar acusa\u00e7\u00f5es de crimes sexuais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/harvey-weinstein-perde-tentativa-de-arquivar-acusacoes-de-crimes-sexuais/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-07-30T13:03:00"
        },
        {
            "title": "S\u00e3o Paulo reduz homic\u00eddios, roubos e letalidade policial no 1\u00ba semestre, diz SSP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sao-paulo-reduz-homicidios-e-letalidade-policial-no-1-semestre-diz-ssp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-24T08:44:00"
        },
        {
            "title": "De junho de 2019 a maio deste ano, RJ teve 856 mortos em opera\u00e7\u00f5es policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/de-junho-de-2019-a-maio-deste-ano-rj-teve-856-mortos-em-operacoes-policiais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-22T07:32:00"
        },
        {
            "title": "Brasil registra 50 mil den\u00fancias de maus tratos a crian\u00e7as e adolescentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-registra-50-mil-denuncias-de-maus-tratos-a-criancas-e-adolescentes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-16T05:51:00"
        },
        {
            "title": "Brasil teve uma liga\u00e7\u00e3o de den\u00fancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica a cada minuto em 2020",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-teve-uma-ligacao-de-denuncia-de-violencia-domestica-a-cada-minuto-em-2020/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-15T13:49:00"
        },
        {
            "title": "Mortes violentas crescem 4% em 2020 e vitimam mais de 50 mil brasileiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mortes-violentas-crescem-4-em-2020-e-vitimam-mais-de-50-mil-brasileiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-15T11:34:00"
        },
        {
            "title": "Reprodu\u00e7\u00e3o simulada da morte de jovem gr\u00e1vida ser\u00e1 nesta quarta-feira (14)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/reproducao-simulada-da-morte-de-jovem-gravida-sera-nesta-quarta-feira-14/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-14T08:17:00"
        },
        {
            "title": "Tiro que matou jovem gr\u00e1vida pode ter partido de policiais, diz OAB",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiro-que-matou-jovem-gravida-pode-ter-partido-de-policiais-diz-oab/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-09T19:04:00"
        },
        {
            "title": "N\u00fameros em alta exp\u00f5em quadro de viol\u00eancia e transfobia no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-e-tem-mais-por-que-dados-alarmantes-da-transfobia-no-brasil-so-crescem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-07-01T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Cinco pontos para entender a persegui\u00e7\u00e3o e morte de L\u00e1zaro Barbosa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cinco-pontos-para-entender-a-perseguicao-a-lazaro-barbosa-e-sua-morte/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-28T18:59:00"
        },
        {
            "title": "L\u00e1zaro Barbosa: Do que \u00e9 acusado o chamado \u201cserial killer do DF\u201d",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/lazaro-barbosa-do-que-e-acusado-o-chamado-serial-killer-do-df/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-17T18:22:00"
        },
        {
            "title": "Moradores da regi\u00e3o onde foi feito cerco a \u2018serial killer do DF\u2019 relatam terror",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/moradores-da-regiao-onde-foi-feito-cerco-a-serial-killer-do-df-relatam-terror/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-17T17:18:00"
        },
        {
            "title": "Alerj realiza primeira audi\u00eancia da CPI das crian\u00e7as desaparecidas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alerj-realiza-primeira-audiencia-da-cpi-das-criancas-desaparecidas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-17T10:19:00"
        },
        {
            "title": "Onda de viol\u00eancia altera rotina em Manaus e eleva tens\u00e3o no combate ao tr\u00e1fico",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-e-tem-mais-onda-de-violencia-altera-rotina-e-eleva-tensao-em-manaus/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-11T04:30:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia apreende 21 armas de PMs que participaram de tiroteio que matou gr\u00e1vida",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/pericia-apreende-21-armas-de-pms-que-participaram-de-tiroteio-que-matou-gravida/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-09T16:46:00"
        },
        {
            "title": "Entenda o que \u00e9 a For\u00e7a Nacional, que pode ser solicitada pelos governadores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/entenda-o-que-e-a-forca-nacional-que-pode-ser-solicitada-pelos-governadores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-09T06:31:00"
        },
        {
            "title": "Modelo gr\u00e1vida morre ap\u00f3s ser baleada em confronto no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/modelo-gravida-morre-apos-ser-baleada-em-confronto-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-08T18:38:00"
        },
        {
            "title": "Amazonas pede For\u00e7a Nacional, aux\u00edlio emergencial e mais de 7 de junho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/amazonas-pede-forca-nacional-auxilio-emergencial-e-mais-de-7-de-junho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-07T13:51:00"
        },
        {
            "title": "Amazonas: 31 pessoas s\u00e3o presas ap\u00f3s onda de ataques",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/amazonas-16-pessoas-sao-presas-e-uma-crianca-apreendida-apos-onda-de-ataques/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-07T09:39:00"
        },
        {
            "title": "Militantes matam mais de 130 civis em ataque a vilarejo em Burkina Faso",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/militantes-matam-mais-de-130-civis-em-ataque-a-vila-em-burkina-faso/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-06-05T23:37:00"
        },
        {
            "title": "Lockdown contribuiu para queda de criminalidade em n\u00edvel mundial, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/lockdown-contribuiu-para-queda-de-criminalidade-em-nivel-mundial-diz-estudo/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-06-03T11:00:00"
        },
        {
            "title": "Vereador Jairinho \u00e9 indiciado pela terceira vez por tortura contra crian\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vereador-jairinho-e-indiciado-pela-terceira-vez-por-tortura-contra-crianca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-06-01T14:46:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Ataque armado a casa noturna na Fl\u00f3rida deixa 2 mortos e 20 feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-ataque-armado-a-casa-noturna-na-florida-deixa-2-mortos-e-20-feridos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-30T11:01:00"
        },
        {
            "title": "Helic\u00f3ptero de TV \u00e9 atingido por tiro no RJ; piloto faz pouso for\u00e7ado em est\u00e1dio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/helicoptero-de-tv-e-atingido-por-tiro-no-rj-piloto-faz-pouso-forcado-em-estadio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-28T09:53:00"
        },
        {
            "title": "Pelo menos 12 tiroteios em massa ocorreram nos EUA neste fim de semana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/pelo-menos-12-tiroteios-em-massa-ocorreram-nos-eua-neste-fim-de-semana/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-24T09:14:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Pol\u00edcia prende suspeitos por desaparecimento de garotos de Belford Roxo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-policia-prende-suspeitos-por-desaparecimento-de-garotos-de-belford-roxo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-21T10:30:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s um ano da morte do menino Jo\u00e3o Pedro, inqu\u00e9rito ainda n\u00e3o foi conclu\u00eddo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-um-ano-da-morte-do-menino-joao-pedro-inquerito-ainda-nao-foi-concluido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-18T19:59:00"
        },
        {
            "title": "Isen\u00e7\u00e3o militar para gays pode ter custado a vida de iraniano de 20 anos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/isencao-militar-para-gays-pode-ter-custado-a-vida-de-iraniano-de-20-anos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-15T14:32:00"
        },
        {
            "title": "Oitavo suspeito \u00e9 preso por envolvimento nas mortes de tio e sobrinho na Bahia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/oitavo-suspeito-e-preso-por-envolvimento-nas-mortes-de-tio-e-sobrinho-na-bahia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-13T07:23:00"
        },
        {
            "title": "Mortes no Rio reacendem discuss\u00e3o sobre opera\u00e7\u00f5es policiais durante a pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-e-tem-mais-aborda-discussao-sobre-operacoes-policiais-no-rio-na-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-13T04:30:00"
        },
        {
            "title": "MP do Rio cria for\u00e7a-tarefa para investigar opera\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-do-rio-cria-forca-tarefa-para-investigar-operacao-da-policia-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-11T14:29:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Relat\u00f3rio policial aponta que 25 suspeitos mortos tinham anota\u00e7\u00f5es criminais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-relatorio-policial-aponta-que-25-suspeitos-mortos-tinham-anotacoes-criminais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-11T08:08:00"
        },
        {
            "title": "OAB-RJ cobra respostas sobre opera\u00e7\u00e3o no Jacarezinho que deixou 28 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/oab-rj-cobra-respostas-sobre-operacao-no-jacarezinho-que-deixou-28-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-10T14:18:00"
        },
        {
            "title": "MP vai requisitar detalhes do planejamento policial para opera\u00e7\u00e3o no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-vai-requisitar-detalhes-do-planejamento-policial-para-operacao-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-10T06:39:00"
        },
        {
            "title": "Quem n\u00e3o quis enfrentar a pol\u00edcia foi preso, diz delegado sobre Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/quem-nao-quis-enfrentar-a-policia-foi-preso-diz-delegado-sobre-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-09T19:56:00"
        },
        {
            "title": "Jacarezinho: den\u00fancia n\u00e3o fala em aliciamento de menores e sequestro de trens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/jacarezinho-denuncia-nao-fala-em-aliciamento-de-menores-e-sequestro-de-trens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-08T19:54:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o no Jacarezinho tem 15 pessoas foragidas, diz delegado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-no-jacarezinho-tem-15-pessoas-foragidas-diz-delegado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-08T17:40:00"
        },
        {
            "title": "Sobe para 29 o n\u00famero de mortos em a\u00e7\u00e3o policial no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/sobe-para-29-o-numero-de-mortos-em-acao-policial-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-08T11:44:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o no Jacarezinho, Paes critica restri\u00e7\u00e3o \u00e0s opera\u00e7\u00f5es policiais pelo STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-acao-no-jacarezinho-paes-critica-restricao-as-operacoes-policiais-pelo-stf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T15:58:00"
        },
        {
            "title": "Fachin pede provid\u00eancias sobre opera\u00e7\u00e3o no RJ que deixou 25 mortos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/fachin-pede-providencias-sobre-operacao-no-jacarezinho-que-deixou-25-mortos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T15:48:00"
        },
        {
            "title": "Mour\u00e3o: Mortos em a\u00e7\u00e3o policial no Rio eram \u2018criminosos\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/mourao-mortos-em-acao-policial-no-rio-eram-criminosos/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-05-07T14:25:00"
        },
        {
            "title": "MP faz investiga\u00e7\u00e3o independente de mortes no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-faz-investigacao-independente-de-mortes-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T14:16:00"
        },
        {
            "title": "F\u00f3rum de Seguran\u00e7a \u00e0 CNN: Brasil n\u00e3o tem pena de morte, pol\u00edcia deve proteger",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/forum-de-seguranca-a-cnn-brasil-nao-tem-pena-de-morte-policia-deve-proteger/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-05-07T12:26:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: Justi\u00e7a aceita den\u00fancia contra Jairinho e Monique",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-justica-aceita-denuncia-contra-jairinho-e-monique/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T12:20:00"
        },
        {
            "title": "Para presidente do PSB, chacina no Rio descumpriu decis\u00e3o do STF",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/para-presidente-do-psb-chacina-no-rio-descumpriu-decisao-do-stf/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T11:04:00"
        },
        {
            "title": "Rezende: Rio precisa de repactua\u00e7\u00e3o social para opera\u00e7\u00f5es letais n\u00e3o continuarem",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rezende-rj-precisa-de-repactuacao-social-para-operacoes-letais-nao-continuarem/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T10:20:00"
        },
        {
            "title": "ONU pede investiga\u00e7\u00e3o independente sobre a\u00e7\u00e3o policial na favela do Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/onu-pede-investigacao-independente-sobre-acao-policial-na-favela-do-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T07:41:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as presenciam mortes durante opera\u00e7\u00e3o policial no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criancas-presenciam-mortes-durante-operacao-policial-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-07T05:22:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o no Rio \u00e9 \u2018desastre\u2019 em termos de intelig\u00eancia, diz ex-ministro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-no-rio-e-desastre-em-termos-de-inteligencia-diz-ex-ministro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T22:09:00"
        },
        {
            "title": "Waack: mortos no RJ expressam uma situa\u00e7\u00e3o que as autoridades n\u00e3o controlam",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/waack-mortos-no-rj-expressam-uma-situacao-que-as-autoridades-nao-controlam/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T21:43:00"
        },
        {
            "title": "Defensoria diz que relatos indicam execu\u00e7\u00e3o em opera\u00e7\u00e3o policial no Jacarezinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/defensoria-diz-que-relatos-indicam-execucao-em-operacao-no-jacarezinho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T19:51:00"
        },
        {
            "title": "Mortes em confronto com a pol\u00edcia crescem no Rio de Janeiro em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mortes-em-confronto-com-a-policia-crescem-no-rio-de-janeiro-em-2021/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Veja fotos da opera\u00e7\u00e3o policial no Jacarezinho, no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-policial-no-rio-de-janeiro-deixa-25-mortos-veja-fotos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T16:26:00"
        },
        {
            "title": "Opera\u00e7\u00e3o no Jacarezinho tem recorde de mortes em a\u00e7\u00e3o oficial da Pol\u00edcia Civil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/operacao-no-jacarezinho-tem-recorde-de-mortes-em-acao-oficial-da-policia-militar/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T16:25:00"
        },
        {
            "title": "Em dia de viol\u00eancia, RJ tem 25 mortos e pelo menos cinco pessoas feridas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-tem-dia-de-violencia-com-tiroteio-duas-pessoas-sao-atingidas-dentro-do-metro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-05-06T08:06:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry Borel: Pol\u00edcia aguarda per\u00edcia toxicol\u00f3gica para concluir inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-borel-policia-aguarda-pericia-toxicologica-para-concluir-inquerito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-29T16:02:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry Borel: Pol\u00edcia aguarda per\u00edcia de celulares para concluir inqu\u00e9rito",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-borel-policia-aguarda-pericia-de-celulares-para-concluir-inquerito/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-28T11:12:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry Borel: Pol\u00edcia n\u00e3o descarta novo depoimento de Monique Medeiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-henry-borel-policia-nao-descarta-novo-depoimento-de-monique-medeiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-27T12:56:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia: Jovens negros morrem mais do que n\u00e3o negros, indica relat\u00f3rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/violencia-jovens-negros-morrem-mais-do-que-nao-negros-indica-relatorio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-27T11:17:00"
        },
        {
            "title": "Torcedores apedrejam \u00f4nibus da Ponte Preta ap\u00f3s derrota; jogador fica ferido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/torcedores-apedrejam-onibus-da-ponte-preta-apos-derrota-jogador-ficou-ferido/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-04-27T08:45:00"
        },
        {
            "title": "Laudo indica que les\u00f5es no rosto de Henry Borel foram provocadas por unha",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/laudo-indica-que-lesoes-no-rosto-de-henry-borel-foram-provocadas-por-unha/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-23T14:28:00"
        },
        {
            "title": "Vereadores recebem inqu\u00e9rito e processo contra Jairinho deve come\u00e7ar na sexta",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vereadores-recebem-inquerito-e-processo-contra-jairinho-deve-comecar-na-sexta/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-21T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as de at\u00e9 seis anos s\u00e3o maioria entre as v\u00edtimas de viol\u00eancia infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criancas-de-ate-seis-anos-sao-maioria-entre-as-vitimas-de-violencia-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-19T17:36:00"
        },
        {
            "title": "Estados Unidos registram mais de 100 ataques a tiros em 2021",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/estados-unidos-registram-mais-de-100-ataques-a-tiros-em-2021/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-18T17:18:00"
        },
        {
            "title": "Brasil tem ao menos dez casos por hora de agress\u00e3o contra menores de idade",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-tem-ao-menos-dez-casos-por-hora-de-agressao-contra-menores-de-idade/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-18T12:24:00"
        },
        {
            "title": "Por que os homens t\u00eam dificuldade em discutir armadilhas da masculinidade?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/podcast-entre-vozes-discute-masculinidade-e-o-mito-do-homem-de-verdade/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-13T09:00:00"
        },
        {
            "title": "Caso Henry: Bab\u00e1 diz que foi coagida a mentir e confirma agress\u00f5es de Jairinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/baba-de-henry-diz-em-novo-depoimento-que-monique-pediu-para-ela-mentir-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-13T03:07:00"
        },
        {
            "title": "Novo advogado diz que m\u00e3e de Henry considera refazer depoimento \u00e0 pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/novo-advogado-diz-que-mae-de-henry-considera-refazer-depoimento-a-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-12T21:24:00"
        },
        {
            "title": "Descubra os sinais que podem identificar viol\u00eancia contra crian\u00e7as",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/saude/descubra-os-sinais-que-podem-identificar-violencia-contra-crianca/",
            "tag": "Sa\u00fade",
            "created_at": "2021-04-10T14:35:00"
        },
        {
            "title": "O que pensam membros do Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara do Rio sobre o caso Jairinho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/politica/o-que-pensam-membros-do-conselho-de-etica-da-camara-do-rio-sobre-o-caso-jairinho/",
            "tag": "Pol\u00edtica",
            "created_at": "2021-04-09T16:20:00"
        },
        {
            "title": "Investigado em morte de enteado, vereador Dr. Jairinho foi 26\u00ba mais votado do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/investigado-em-morte-de-enteado-vereador-dr-jairinho-foi-16-mais-votado-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-08T14:05:00"
        },
        {
            "title": "C\u00e2mara do Rio suspende sal\u00e1rio de Dr. Jairinho; conselho discutir\u00e1 afastamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dr-jairinho-e-afastado-da-camara-de-vereadores-do-rio-conselho-analisara-caso/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-08T07:44:00"
        },
        {
            "title": "Tiroteio deixa tr\u00eas mortos nos EUA; pol\u00edcia ainda investiga motiva\u00e7\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/tiroteio-deixa-tres-mortos-nos-eua-policia-ainda-investiga-motivacao/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-06T11:10:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Duas balas bastam\u2019: An\u00e1lise do massacre cometido pelo ex\u00e9rcito et\u00edope em Tigray",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/duas-balas-bastam-analise-do-massacre-cometido-pelo-exercito-etiope-em-tigray/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-03T14:20:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de atentado a tiros na Calif\u00f3rnia conhecia as v\u00edtimas, diz pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-atentado-a-tiros-na-california-conhecia-as-vitimas-diz-policia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-01T16:04:00"
        },
        {
            "title": "Precariza\u00e7\u00e3o e politiza\u00e7\u00e3o desafiam PMs em meio \u00e0 pandemia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/precarizacao-e-politizacao-desafiam-pms-em-meio-a-pandemia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-04-01T05:00:00"
        },
        {
            "title": "Quatro pessoas, incluindo uma crian\u00e7a, s\u00e3o mortas em tiroteio na Calif\u00f3rnia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/quatro-pessoas-incluindo-uma-crianca-sao-mortas-em-tiroteio-na-california/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-04-01T02:39:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s novos tiroteios, Biden pressiona Congresso a mudar regula\u00e7\u00e3o de armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/apos-novos-tiroteios-biden-pressiona-congresso-a-mudar-regulacao-de-armas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-28T04:43:00"
        },
        {
            "title": "Militares de Mianmar lamentam mortes, mas culpam manifestantes por viol\u00eancia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/junta-de-mianmar-lamenta-mortes-mas-culpa-manifestantes-por-violencia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-23T16:33:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de matar dez pessoas em supermercado nos EUA est\u00e1 sob cust\u00f3dia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-por-matar-dez-pessoas-em-supermercado-nos-eua-esta-sob-custodia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-23T12:15:00"
        },
        {
            "title": "Crian\u00e7as se escondem de tiroteio em corredor de escola no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criancas-se-escondem-de-um-tiroteio-em-escola-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-22T15:03:00"
        },
        {
            "title": "Miami Beach declara estado de emerg\u00eancia e decreta toque de recolher",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/prefeito-de-miami-beach-declara-estado-de-emergencia-e-decreta-toque-de-recolher/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-21T08:08:00"
        },
        {
            "title": "Regime militar em Mianmar prendeu 37 jornalistas; 5 morreram sob cust\u00f3dia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/regime-militar-em-mianmar-prendeu-37-jornalistas-5-morreram-sob-custodia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-16T08:07:00"
        },
        {
            "title": "Ruas s\u00e3o tomadas de sangue em Mianmar e ONU teme \u2018crimes contra a humanidade\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ruas-sao-tomadas-de-sangue-em-mianmar-e-onu-teme-crimes-contra-a-humanidade/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-03-12T09:33:00"
        },
        {
            "title": "Vereador do MDB \u00e9 assassinado na Baixada Fluminense",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vereador-e-morto-a-tiros-e-filha-de-beira-mar-assume-vaga-em-duque-de-caxias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-03-10T17:09:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Quanto corpos?\u2019, questionou manifestante assassinado por policiais em Mianmar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/quanto-corpos-questionou-manifestante-assassinado-por-policiais-em-mianmar/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-02-28T14:20:00"
        },
        {
            "title": "Em dia sangrento, pol\u00edcia de Mianmar mata pelo menos dezoito manifestantes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/em-dia-sangrento-policia-de-mianmar-mata-quatro-manifestantes/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-02-28T08:11:00"
        },
        {
            "title": "H\u00e1 quase 40 dias, desaparecimento em Belford Roxo (RJ) segue sem respostas\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ha-quase-40-dias-desaparecimento-em-belford-roxo-segue-sem-respostas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-04T23:41:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Menina de 5 anos morre ap\u00f3s ser atingida por bala perdida na porta de casa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-menina-de-5-anos-morre-apos-ser-atingida-por-bala-perdida-na-porta-de-casa/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-03T10:57:00"
        },
        {
            "title": "OAB-RJ pede prioridade na investiga\u00e7\u00e3o das mortes das primas Emily e Rebecca",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/oab-rj-pede-prioridade-na-investigacao-das-mortes-das-primas-emily-e-rebecca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-02-02T13:40:00"
        },
        {
            "title": "Ambientalista de 11 anos \u00e9 amea\u00e7ado de morte na Col\u00f4mbia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ambientalista-de-11-anos-e-ameacado-de-morte-na-colombia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2021-01-30T14:09:00"
        },
        {
            "title": "Brasil segue no topo de ranking de assassinatos de pessoas trans no mundo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-segue-no-topo-de-paises-que-mais-reportam-assassinatos-de-trans-no-mundo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-29T10:11:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia j\u00e1 ouviu 29 pessoas sobre sumi\u00e7o de meninos em Belford Roxo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-ja-ouviu-29-pessoas-sobre-sumico-de-meninos-em-belford-roxo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-27T12:23:00"
        },
        {
            "title": "\u00d4nibus do S\u00e3o Paulo \u00e9 apedrejado por torcedores antes de partida do Brasileir\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/onibus-do-sao-paulo-e-apedrejado-por-torcedores-antes-de-partida-do-brasileirao/",
            "tag": "Esportes",
            "created_at": "2021-01-23T20:25:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero de crian\u00e7as baleadas na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio cresceu 267% em 2020",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/numero-de-criancas-baleadas-na-regiao-metropolitana-do-rio-cresceu-267-em-2020/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2021-01-10T10:24:00"
        },
        {
            "title": "Policial que matou homem negro desarmado nos EUA \u00e9 demitido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/policial-que-matou-homem-negro-desarmado-nos-eua-e-demitido/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-12-29T03:50:00"
        },
        {
            "title": "Sete a cada dez jornalistas assassinados morreram em zonas de paz, diz relat\u00f3rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/sete-a-cada-dez-jornalistas-assassinados-morreram-em-zonas-de-paz-diz-relatorio/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-12-29T02:41:00"
        },
        {
            "title": "Familiares de meninas mortas na porta de casa no Rio querem deixar seus lares",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/familiares-de-meninas-mortas-na-porta-de-casa-no-rio-querem-deixar-seus-lares/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-27T09:21:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Tr\u00eas morrem e outros tr\u00eas s\u00e3o feridos em ataque a boliche no Illinois",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-tres-morrem-e-outros-tres-sao-feridos-em-ataque-a-boliche-no-illinois/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-12-27T00:43:00"
        },
        {
            "title": "Vereador eleito que estava desaparecido \u00e9 encontrado com vida pela pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/vereador-eleito-que-estava-desaparecido-e-encontrado-com-vida-pela-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-19T16:49:00"
        },
        {
            "title": "Emilly e Rebecca: Pol\u00edcia Civil do Rio diz que laudo bal\u00edstico \u00e9 inconclusivo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/emilly-e-rebecca-policia-civil-do-rio-diz-que-laudo-balistico-e-inconclusivo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-19T10:52:00"
        },
        {
            "title": "MP denuncia 6 pessoas pelo assassinato de Jo\u00e3o Alberto Freitas em supermercado",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mp-denuncia-6-pessoas-pelo-assassinato-de-joao-alberto-freitas-em-supermercado/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-17T11:43:00"
        },
        {
            "title": "Apura\u00e7\u00e3o refor\u00e7a participa\u00e7\u00e3o de policiais, diz delegado sobre morte de jovens",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apuracao-reforca-participacao-de-policiais-diz-delegado-sobre-morte-de-jovens/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-16T14:26:00"
        },
        {
            "title": "Laudo indica que jovens mortos em Belford Roxo levaram cinco tiros",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/laudo-indica-que-jovens-mortos-em-belford-roxo-levaram-cinco-tiros/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-15T17:08:00"
        },
        {
            "title": "Proj\u00e9til encontrado no corpo de menina morta no RJ \u00e9 de fuzil, confirma pol\u00edcia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/projetil-encontrado-no-corpo-de-menina-morta-no-rj-e-de-fuzil-confirma-policia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-11T17:06:00"
        },
        {
            "title": "Temos buscado cumprir a decis\u00e3o, diz governador do RJ sobre opera\u00e7\u00f5es policiais",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/temos-buscado-cumprir-a-decisao-diz-governador-do-rj-sobre-operacoes-policiais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-10T18:50:00"
        },
        {
            "title": "Porta-voz da PM do RJ exonerada ap\u00f3s atacar rep\u00f3rter assume Batalh\u00e3o do Leblon",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/porta-voz-da-pm-do-rj-exonerada-apos-atacar-reporter-assume-batalhao-do-leblon/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-10T18:21:00"
        },
        {
            "title": "Fragmento de bala \u00e9 encontrado em corpo de uma das meninas mortas no Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/fragmento-de-bala-e-encontrado-em-corpo-de-uma-das-meninas-mortas-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-09T19:05:00"
        },
        {
            "title": "Governo do Rio diz que n\u00e3o h\u00e1 resist\u00eancia \u00e0 decis\u00e3o do STF que limita opera\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-do-rio-diz-que-nao-ha-resistencia-a-decisao-do-stf-que-limita-operacoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-08T15:53:00"
        },
        {
            "title": "Parentes de crian\u00e7as mortas a tiros em Duque de Caxias ser\u00e3o ouvidos nesta ter\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/parentes-de-criancas-mortas-a-tiros-em-duque-de-caxias-serao-ouvidos-nesta-terca/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-08T10:14:00"
        },
        {
            "title": "Ordem do STF n\u00e3o impediu opera\u00e7\u00f5es da pol\u00edcia em favelas do RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ordem-do-stf-nao-impediu-operacoes-da-policia-em-favelas-do-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-07T18:41:00"
        },
        {
            "title": "Familiares de Emily e Rebecca se re\u00fanem com Defensoria P\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/familiares-de-emily-e-rebecca-se-reunem-com-defensoria-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-07T14:24:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia ouve esta semana pais de crian\u00e7as baleadas em Duque de Caxias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-ouve-esta-semana-pais-de-criancas-baleadas-em-duque-de-caxias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-07T12:45:00"
        },
        {
            "title": "Deputada do Rio vai denunciar morte de primas de 4 e 7 anos \u00e0 ONU",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/deputada-do-rio-vai-denunciar-morte-de-primas-de-4-e-7-anos-a-onu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-07T11:23:00"
        },
        {
            "title": "Respons\u00e1vel por ataque que deixou 5 feridos no RJ deve se entregar nesta segunda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/responsavel-por-ataque-que-deixou-5-feridos-no-rj-deve-se-entregar-nesta-segunda/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-07T08:32:00"
        },
        {
            "title": "Primas de 4 e 7 anos morrem v\u00edtimas de bala perdida em Duque de Caxias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criancas-morrem-vitimas-de-bala-perdida-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-05T16:40:00"
        },
        {
            "title": "Em Campinas, PM prende dois suspeitos do assalto a banco em Crici\u00fama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/em-campinas-pm-prende-dois-suspeitos-de-assalto-a-banco-em-criciuma/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-04T02:10:00"
        },
        {
            "title": "Nove suspeitos de envolvimento no assalto em Crici\u00fama (SC) s\u00e3o presos no RS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cinco-suspeitos-de-envolvimento-no-assalto-em-criciuma-sc-sao-presos-no-rs/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-03T07:35:00"
        },
        {
            "title": "Caso M\u00e9rcia Nakashima: STJ cassa liminar que deu domiciliar a Mizael Bispo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-mercia-nakashima-stj-cassa-liminar-que-deu-domiciliar-a-mizael-bispo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-03T00:00:00"
        },
        {
            "title": "O que \u00e9 o \u2018vapor\u2019, a modalidade de crime que leva terror ao interior do pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-e-o-vapor-a-modalidade-de-crime-que-leva-terror-ao-interior-do-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T17:11:00"
        },
        {
            "title": "Criminosos erraram o cofre e n\u00e3o levaram nada em assalto em Camet\u00e1, diz governo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/criminosos-erraram-o-cofre-e-nao-levaram-nada-em-assalto-em-cameta-diz-governo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T16:28:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre a madrugada de viol\u00eancia em Camet\u00e1, no Par\u00e1",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-a-madrugada-de-violencia-em-cameta-no-para/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T07:01:00"
        },
        {
            "title": "Camet\u00e1 (PA) tem noite violenta e assalto a banco; governo envia refor\u00e7o policial",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/cameta-pa-tem-madrugada-violenta-com-assalto-a-banco/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-02T01:23:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia desativa 4 explosivos deixados por criminosos ap\u00f3s assalto em Crici\u00fama",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-desativa-4-explosivos-deixados-por-criminosos-apos-assalto-em-criciuma/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T08:57:00"
        },
        {
            "title": "O que se sabe sobre a madrugada de viol\u00eancia em Crici\u00fama (SC)",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-que-se-sabe-sobre-a-madrugada-de-violencia-em-criciuma-sc/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T08:10:00"
        },
        {
            "title": "Imagens do assalto em Crici\u00fama mostram ref\u00e9ns e bandidos armados na ruas; veja",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/imagens-do-assalto-em-criciuma-mostram-refens-e-bandidos-armados-na-ruas-veja/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T08:09:00"
        },
        {
            "title": "Prefeito de Crici\u00fama: \u2018Foi uma noite de terror para padr\u00f5es da cidade, surreal\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/prefeito-de-criciuma-foi-uma-noite-de-terror-para-padroes-da-cidade-surreal/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-12-01T07:16:00"
        },
        {
            "title": "Casal baleado em S\u00e3o Gon\u00e7alo segue internado com quadro de sa\u00fade est\u00e1vel",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-baleado-em-sao-goncalo-segue-internado-com-quadro-de-saude-estavel/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-23T18:24:00"
        },
        {
            "title": "Iuri Pitta: N\u00e3o basta legisla\u00e7\u00e3o dura contra racismo se o crime n\u00e3o for punido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/iuri-pitta-nao-basta-legislacao-dura-contra-racismo-se-o-crime-nao-for-punido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-23T17:41:00"
        },
        {
            "title": "Casal \u00e9 baleado ao errar sa\u00edda da BR-101 na regi\u00e3o metropolitana do Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/casal-e-baleado-ao-errar-saida-da-br-101-na-regiao-metropolitana-do-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-22T18:58:00"
        },
        {
            "title": "O racismo institucional est\u00e1 em todas as institui\u00e7\u00f5es, diz Maur\u00edcio Pestana",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-racismo-institucional-esta-em-todas-as-instituicoes-diz-mauricio-pestana/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T23:19:00"
        },
        {
            "title": "Estou cansado de seguran\u00e7as me perseguindo no supermercado, diz manifestante",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/estou-cansado-de-segurancas-me-perseguindo-no-supermercado-diz-manifestante/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T22:35:00"
        },
        {
            "title": "Atirador deixa 8 feridos em shopping no estado de Wisconsin, nos EUA",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/atirador-deixa-8-feridos-em-shopping-no-estado-de-wisconsin-nos-eua/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-11-20T21:25:00"
        },
        {
            "title": "Morte de homem negro gera protestos pelo pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morte-de-homem-negro-gera-protestos-pelo-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-20T21:03:00"
        },
        {
            "title": "Seis pol\u00edticos j\u00e1 foram baleados no Rio de Janeiro em 2020",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rio-de-janeiro-ja-teve-seis-politicos-baleados-em-2020/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-11-03T18:15:00"
        },
        {
            "title": "O recorde de candidatos policiais e a seguran\u00e7a p\u00fablica no centro das elei\u00e7\u00f5es",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-recorde-de-candidatos-policiais-e-a-seguranca-publica-no-centro-das-eleicoes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-27T05:30:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Mil\u00edcia cria associa\u00e7\u00e3o de moradores e avan\u00e7a sobre prefeituras, diz estudo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-milicia-cria-associacao-de-moradores-e-avanca-sobre-prefeituras-diz-estudo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-26T07:49:00"
        },
        {
            "title": "TCE aponta graves irregularidades no legado da interven\u00e7\u00e3o na seguran\u00e7a RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tce-aponta-graves-irregularidades-no-legado-da-intervencao-na-seguranca-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-23T19:58:00"
        },
        {
            "title": "Dados sobre racismo s\u00e3o insuficientes, diz F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/dados-sobre-racismo-sao-insuficientes-diz-forum-brasileiro-de-seguranca-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-22T16:06:00"
        },
        {
            "title": "Homem que agrediu mulher em Ilh\u00e9us \u00e9 preso ap\u00f3s 7 dias foragido",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/homem-que-agrediu-mulher-em-ilheus-e-preso-apos-7-dias-foragido/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-21T17:39:00"
        },
        {
            "title": "Neguinho da Beija-Flor ser\u00e1 ouvido nesta quarta-feira (21) sobre morte do neto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/neguinho-da-beija-flor-sera-ouvido-nesta-quarta-feira-21-sobre-morte-do-neto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-21T12:16:00"
        },
        {
            "title": "O Grande Debate: por que as mortes violentas aumentaram no Brasil?",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/o-grande-debate-por-que-as-mortes-violentas-aumentaram-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-19T22:17:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Pol\u00edcia brasileira atua a partir de vi\u00e9s preconceituoso e racista\u2019, diz Anistia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-brasileira-atua-a-partir-de-vies-preconceituoso-e-racista-diz-anistia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-19T15:44:00"
        },
        {
            "title": "Maia n\u00e3o se op\u00f5e a prorrogar aux\u00edlio, dados da viol\u00eancia e mais de 19 de outubro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/maia-nao-se-opoe-a-prorrogar-auxilio-dados-da-violencia-e-mais-de-19-de-outubro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-19T13:41:00"
        },
        {
            "title": "Neto de Neguinho da Beija-Flor \u00e9 assassinado em baile no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/neto-de-neguinho-da-beija-flor-e-assassinado-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-19T09:04:00"
        },
        {
            "title": "Alian\u00e7a entre bicheiros e torturadores espalhou os jogos ilegais no RJ",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alianca-entre-bicheiros-e-torturadores-espalhou-os-jogos-ilegais-no-rj/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-11T21:20:00"
        },
        {
            "title": "Caso Marielle: MP do Rio quer execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7as desfavor\u00e1veis ao Google",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-marielle-mp-do-rio-quer-execucao-de-sentencas-desfavoraveis-ao-google/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-10-02T20:49:00"
        },
        {
            "title": "Direito ao bem-estar n\u00e3o esgota debate sobre direitos dos animais; entenda",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/direito-ao-bem-estar-nao-esgota-debate-sobre-direitos-dos-animais-entenda/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-17T12:28:00"
        },
        {
            "title": "De uma cama de hospital, Jacob Blake faz apelo: \u2018mudem suas vidas a\u00ed fora\u2019",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/de-uma-cama-de-hospital-jacob-blake-faz-apelo-mudem-suas-vidas-ai-fora/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-09-06T15:46:00"
        },
        {
            "title": "EUA: Sobrevivente de 105 anos lidera processo por repara\u00e7\u00e3o no massacre de Tulsa",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/eua-sobrevivente-de-105-anos-lidera-processo-por-reparacao-no-massacre-de-tulsa/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-09-03T13:13:00"
        },
        {
            "title": "Ra\u00e7a, g\u00eanero e armas por tr\u00e1s dos n\u00fameros da viol\u00eancia no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/raca-genero-e-armas-por-tras-dos-numeros-da-violencia-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-09-02T05:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edticas p\u00fablicas n\u00e3o chegam a todos, diz diretora do F\u00f3rum de Seguran\u00e7a",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/diretora-do-forum-de-seguranca-publica-politicas-publicas-nao-chegam-a-todos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T22:08:00"
        },
        {
            "title": "Suspeito de matar manifestantes no Wisconsin era aficionado por armas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/suspeito-de-matar-manifestantes-no-wisconsin-era-aficionado-por-armas/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-08-27T16:00:00"
        },
        {
            "title": "RJ: Ap\u00f3s m\u00e3e morrer tentando proteger filho, comunidade tem novo tiroteio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/rj-apos-mae-morrer-tentando-proteger-filho-comunidade-tem-novo-tiroteio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T14:17:00"
        },
        {
            "title": "Assassinatos de negros no Brasil crescem 11,5% entre 2008 e 2018",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/assassinatos-de-negros-no-brasil-crescem-11-5-entre-2008-e-2018/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T12:59:00"
        },
        {
            "title": "Mulher morre baleada ao proteger o filho durante tiroteio no Rio de Janeiro",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/mulher-morre-baleada-ao-proteger-o-filho-durante-tiroteio-no-rio-de-janeiro/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-27T10:59:00"
        },
        {
            "title": "STJ concede pris\u00e3o domiciliar a Mizael Bispo, condenado por assassinar advogada",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/stj-concede-prisao-domiciliar-a-mizael-bispo-condenado-por-assassinar-advogada/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-25T21:16:00"
        },
        {
            "title": "N\u00famero de homic\u00eddios dolosos cresceu pelo 3\u00ba m\u00eas seguido em abril, aponta MJSP",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/numero-de-homicidios-dolosos-cresceu-pelo-3-mes-seguido-em-abril-aponta-mjsp/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-17T18:48:00"
        },
        {
            "title": "Alerj rejeita proposta que permitiria instala\u00e7\u00e3o de f\u00e1brica de armas no Rio\u00a0",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/alerj-rejeita-proposta-que-permitiria-instalacao-de-fabrica-de-armas-no-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-12T21:39:00"
        },
        {
            "title": "Chacina em Pernambuco deixa cinco mortos e doze feridos",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/chacina-em-pernambuco-deixa-cinco-mortos-e-doze-feridos/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-10T15:36:00"
        },
        {
            "title": "Corpos de PMs assassinados ap\u00f3s abordagem a falso policial civil s\u00e3o enterrados",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/corpos-de-pms-assassinados-apos-abordagem-a-falso-policial-civil-sao-enterrados/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-09T17:49:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia recupera cerca de R$ 1,6 milh\u00e3o roubado em Botucatu",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-recupera-cerca-de-r-1-6-milhao-roubado-em-botucatu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-08-01T10:55:00"
        },
        {
            "title": "Adiamento da 1\u00aa reuni\u00e3o sobre reforma tribut\u00e1ria e mais da tarde de 30 de julho",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/adiamento-da-1-reuniao-sobre-reforma-tributaria-e-mais-da-tarde-de-30-de-julho/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T12:58:00"
        },
        {
            "title": "\u2018Tiros duraram das 23h \u00e0s 3h da manh\u00e3\u2019, diz morador de Botucatu sobre ataques",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/tiros-duraram-das-23h-as-3h-da-manha-diz-morador-de-botucatu-sobre-ataques/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T10:51:00"
        },
        {
            "title": "Botucatu (SP) tem madrugada violenta com tiroteio e ataques a ag\u00eancias banc\u00e1rias",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/botucatu-sp-tem-noite-de-violencia-com-tiroteios-e-ataques-a-agencias/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-30T02:16:00"
        },
        {
            "title": "Popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo \u2018analfabeta\u2019 de cidadania, diz conselho de guardas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/populacao-esta-sendo-analfabeta-de-cidadania-diz-representante-dos-guardas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-20T15:33:00"
        },
        {
            "title": "Hist\u00f3rias de crian\u00e7as baleadas no Rio de Janeiro ganham destaque em protesto",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/historias-de-criancas-baleadas-no-rio-de-janeiro-ganham-destaque-em-protesto/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-04T13:34:00"
        },
        {
            "title": "Ex-patroa da m\u00e3e do menino Miguel \u00e9 indiciada por abandono de incapaz",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/ex-patroa-da-mae-de-miguel-sari-corte-real-e-indiciada-por-abandono-de-incapaz/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-07-01T17:28:00"
        },
        {
            "title": "Ataque a faca deixa mortos e policial ferido em Glasgow, na Esc\u00f3cia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ataque-a-faca-deixa-mortos-e-policial-ferido-em-glasgow-na-escocia/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-06-26T11:27:00"
        },
        {
            "title": "Governo divulga dados sobre viol\u00eancia policial em 2019 e nega omiss\u00e3o",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/governo-divulga-dados-sobre-violencia-policial-em-2019-e-nega-omissao/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-23T10:54:00"
        },
        {
            "title": "Abordagens violentas da PM de S\u00e3o Paulo preocupam autoridades e especialistas",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/abordagens-violentas-da-pm-de-sao-paulo-preocupam-autoridades-e-especialistas/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-22T21:30:00"
        },
        {
            "title": "Idosos s\u00e3o v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica durante isolamento social",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/idosos-sao-vitimas-de-violencia-domestica-durante-isolamento-social/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T22:46:00"
        },
        {
            "title": "Caso Maria Eduarda: Rio vai pagar R$ 1 milh\u00e3o em indeniza\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/caso-maria-eduarda-rio-vai-pagar-r-1-milhao-em-indenizacao-para-familia/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-16T18:37:00"
        },
        {
            "title": "Morte de jovem gera protestos na zona sul de S\u00e3o Paulo",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/morte-de-jovem-gera-protestos-na-zona-sul-de-sao-paulo/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-15T19:58:00"
        },
        {
            "title": "Com viol\u00eancia dom\u00e9stica em alta na pandemia, feminic\u00eddios crescem 22% no pa\u00eds",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/com-violencia-domestica-em-alta-na-pandemia-feminicidios-crescem-22-no-pais/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-06-10T11:44:00"
        },
        {
            "title": "Defensora p\u00fablica analisa o racismo e o encarceramento de negros no Brasil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/defensora-publica-analisa-o-racismo-e-o-encarceramento-de-negros-no-brasil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-30T13:46:00"
        },
        {
            "title": "Ap\u00f3s morte de jovem no RJ, MPF pede que PF realize apenas opera\u00e7\u00f5es urgentes",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/apos-morte-de-jovem-no-rj-mpf-pede-que-pf-realize-apenas-operacoes-urgentes/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-25T17:56:00"
        },
        {
            "title": "Viol\u00eancia dom\u00e9stica cresce em pa\u00edses da Europa durante isolamento",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/violencia-domestica-cresce-em-paises-da-europa-durante-isolamento/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-05-21T00:05:00"
        },
        {
            "title": "Luciana Temer: pa\u00eds deve mudar mentalidade para reduzir abuso sexual infantil",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/luciana-temer-pais-deve-mudar-mentalidade-para-reduzir-abuso-sexual-infantil/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-18T22:12:00"
        },
        {
            "title": "Disque 100 registra aumento de 47% em den\u00fancias de viol\u00eancia sexual a menores",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/disque-100-registra-aumento-de-47-em-denuncias-de-violencia-sexual-a-menores/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-05-18T15:33:00"
        },
        {
            "title": "Per\u00edcia em casa onde miliciano morreu ser\u00e1 em maio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-da-bahia-autoriza-pericia-na-casa-onde-miliciano-morreu/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-29T19:25:00"
        },
        {
            "title": "Motorista que levava testes para a COVID-19 morre em ataque a carro da OMS",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/motorista-que-levava-testes-para-a-covid-19-morre-em-ataque-a-veiculo-da-oms/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-04-22T07:01:00"
        },
        {
            "title": "Repress\u00e3o policial para manter quarentena no Piau\u00ed \u00e9 tema do debate 360",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/repressao-policial-para-manter-quarentena-no-piaui-e-tema-do-debate-360/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-21T21:00:00"
        },
        {
            "title": "Maior massacre a tiros da hist\u00f3ria do Canad\u00e1 tem 19 mortos; n\u00famero pode aumentar",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/maior-massacre-a-tiros-da-historia-do-canada-tem-19-mortos/",
            "tag": "Internacional",
            "created_at": "2020-04-20T23:06:00"
        },
        {
            "title": "Feminic\u00eddio aumentou 46% em SP, diz F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/feminicidio-aumentou-46-em-sao-paulo-diz-forum-brasileiro-de-seguranca-publica/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-20T22:30:00"
        },
        {
            "title": "Pol\u00edcia Federal intercepta carga de fuzis e drogas em rota de tr\u00e1fico para o Rio",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/policia-federal-intercepta-carga-de-fuzis-e-drogas-para-o-rio/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-17T16:59:00"
        },
        {
            "title": "Brasil registra queda de 19,4% de crimes com morte",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/brasil-registra-queda-de-19-4-de-crimes-com-mortes-em-2019/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-15T13:43:00"
        },
        {
            "title": "Justi\u00e7a autoriza pris\u00e3o domiciliar de Roger Abdelmassih",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/justica-autoriza-prisao-domiciliar-de-roger-abdelmassih/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-14T12:18:00"
        },
        {
            "title": "Moro alerta para onda de viol\u00eancia por causa da pandemia de COVID-19",
            "link": "https://www.cnnbrasil.com.br/nacional/moro-alerta-para-onda-de-violencia-por-causa-da-pandemia-de-covid-19/",
            "tag": "Nacional",
            "created_at": "2020-04-08T19:04:00"
        }
    ]
}